<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>AuFilDuBoampCarteParutionsDu_190830_05.html</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "f824a99c95e0406b81d3a15953a515bd": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "7332e77f47a74482964d06e5531cfc5e": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "4e41f21226004d84a3590fe490ea234c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "a2ef6558660d4ce68fb19b512f9851b1": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "75c1433866b348998c64780f9eacb861": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "2357cb0cba524305930562410a9e246d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "753a9241836749b7924f833986aea300": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "626e0b50bda0491da94fc4a11a644cfa": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_f824a99c95e0406b81d3a15953a515bd",
          "IPY_MODEL_7332e77f47a74482964d06e5531cfc5e",
          "IPY_MODEL_b44cab5e61ad48ec892df1cc905f4790"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_4e41f21226004d84a3590fe490ea234c",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_a2ef6558660d4ce68fb19b512f9851b1",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_75c1433866b348998c64780f9eacb861",
          "IPY_MODEL_eb42c7ddb7fb4f92bb969200db309a13",
          "IPY_MODEL_7076b2287d0d411a8710e32df140a43a",
          "IPY_MODEL_2bcda8f374424b49a6d1373af8cb1041",
          "IPY_MODEL_cf1367019c3f4e7aa02926099c84c933",
          "IPY_MODEL_c46ae1f175c449bc9e5e023c23281956",
          "IPY_MODEL_93beda0262a040eb9150ac2e439ef050",
          "IPY_MODEL_b6b07ea6238247c182b7a7abc37a2d44",
          "IPY_MODEL_56151877c91844faa4b885fc1710f801",
          "IPY_MODEL_3dc8f92ce7f045fcb1cfe769c17592b5",
          "IPY_MODEL_740d9eeb54b4469a9e74048a29b5e494",
          "IPY_MODEL_e6605360836c4305a59aa02c907fff9d",
          "IPY_MODEL_0fa4486b5cb24a758700a54bf42f67c3",
          "IPY_MODEL_ca222e8eb15b416f897f8db8975eae67",
          "IPY_MODEL_e3a99c7848e14f58a52ba70058199d3b",
          "IPY_MODEL_63e8d41ec01847ac822342b28f43ef9f",
          "IPY_MODEL_7debe16640714385afbd6a1824121707",
          "IPY_MODEL_1aca71f666154ce8bc0adaba3de8c8ff",
          "IPY_MODEL_66235507e64e4f12b83694f221383978",
          "IPY_MODEL_a52a331df3f9406cb56da7edc80cdd91",
          "IPY_MODEL_24cb6c84fa1a4de4a6c1abf2d8d8f332",
          "IPY_MODEL_d30fd82e90cc446fbe16b7286cffbb8c",
          "IPY_MODEL_762e78fecc1449dfaba095313be7de57",
          "IPY_MODEL_5495d1e5f40a49369d5e3b3ebe331ada",
          "IPY_MODEL_0035447b504f440589cacbf61e6ab2f9",
          "IPY_MODEL_0df07efadc63434ebaf9787a2dfeddef",
          "IPY_MODEL_86fcdf50a92a4d7a81c50abf83f2522c",
          "IPY_MODEL_35207df660094929afe2dc2bd994fc12",
          "IPY_MODEL_c6b40935fbb844758e4e17a971e0e666",
          "IPY_MODEL_b8752cdb46744a8586db32ad93950aa9",
          "IPY_MODEL_6ae2c4ec42c843b791725596d7f070d9",
          "IPY_MODEL_8b659a0e123a4fff9a86c3ebc8d5b6f9",
          "IPY_MODEL_86a38d18f7064c03b8a71817e5cb924f",
          "IPY_MODEL_7e0da845d26745fdb9bb8760ec45b93b",
          "IPY_MODEL_7d230efe8802460cb0aa02656b894a01",
          "IPY_MODEL_a118068774ac4fc18c1d10461a0c90f8",
          "IPY_MODEL_1d0149239bb543a7b2426082d2008f83",
          "IPY_MODEL_a46c0bc90b6e473bbf355a42676b5a2b",
          "IPY_MODEL_47a72fe8fb2549aa92b993df84d7ae55",
          "IPY_MODEL_f01472de44ba4af29567f6c21625204a",
          "IPY_MODEL_c464f640cb8949ddb7bbf3766b3b51f6",
          "IPY_MODEL_b6b1fe9a9e32475fb096e8f2f12e14c6",
          "IPY_MODEL_bc10f72671c94b33bfe6246313bb6e23",
          "IPY_MODEL_99372b22d19d48b9af9d095a4e810d3b",
          "IPY_MODEL_54821ba81f734afba1606363d3ef3979",
          "IPY_MODEL_ff00f4dc4c73401ca7a497c52a31049c",
          "IPY_MODEL_d3f62e4bf7e649f9b9dd7d9fabff5aa6",
          "IPY_MODEL_edc903a470c144788190f16ddb5102aa",
          "IPY_MODEL_1febde0b7123472bb15311d1f0a86aed",
          "IPY_MODEL_c68d7514a6f64ca9b285de48e59f436d",
          "IPY_MODEL_aeae2bc9e7e64a05b8c4f96cd59893b7",
          "IPY_MODEL_15557900c83a4c4c966c8215097113dc",
          "IPY_MODEL_e1d6662fb5ce48009030d5f0cb7e4b2d",
          "IPY_MODEL_7073806b3437402297b107112deec6ce",
          "IPY_MODEL_f6a27b3523d24851bca66a1ae810a48b",
          "IPY_MODEL_c42f4653100447f39ab6a3d812d2fe79",
          "IPY_MODEL_fd7b2adbc3bd46b9a5d44d41a082c97a",
          "IPY_MODEL_33a50c93b5d8451baedd2e9d27ee7478",
          "IPY_MODEL_dc43000805f44f369d80f4ec8aeb17c2",
          "IPY_MODEL_5ecc136ac91b4854b2d797c5ff1a5113",
          "IPY_MODEL_eff0538379a746c69b6d0543774ce6f6",
          "IPY_MODEL_dbfb628fb08c4eb38f052b4abcc02431",
          "IPY_MODEL_6ab55c87510144839cf6ad558a89a710",
          "IPY_MODEL_b886f61fb0a142759217f015d33525be",
          "IPY_MODEL_9f2b5aff894644aeb8f64d2562e4f642",
          "IPY_MODEL_f7ddc2c3c89d4726b82e7a2039bdb8a0",
          "IPY_MODEL_2383704a47da4ad1b004b2106ff50ac0",
          "IPY_MODEL_184a09f4865f4bf4853eafabfa29f49f",
          "IPY_MODEL_40a3eaab44a548d181290b04c19f5593",
          "IPY_MODEL_5171280f35b54799aca21bcfbc8a5ebd",
          "IPY_MODEL_0b0fbeca8e6648f2a2ca71a2d907c479",
          "IPY_MODEL_1e97717955844052ab2766447c6ab3b8",
          "IPY_MODEL_1c5bc7d8f1fc4c8d843a8a0737d14089",
          "IPY_MODEL_2947d1a8ff6547789ee5784564ecd21f",
          "IPY_MODEL_1de4579a462e4d7fad62e77c63157cf0",
          "IPY_MODEL_fb265f26305346c48b848fb22b4293c8",
          "IPY_MODEL_03b92b645bc1452494b24966337d0d7c",
          "IPY_MODEL_aefb70eb56054a7fa813f447baed0926",
          "IPY_MODEL_310666cbc56b474b9176bea6d8fa1f2b",
          "IPY_MODEL_04b4e446ec334fd0b68541c21d4a562c",
          "IPY_MODEL_c1063fd506ce48b4abc5b0fcdde8950c",
          "IPY_MODEL_b9eae459a6f045ddbd1b1e0f5f42a2b3",
          "IPY_MODEL_3c00efacce594f6a852d302c28cce196",
          "IPY_MODEL_976c361683de46ff88c80681607a3a54",
          "IPY_MODEL_72a4cc76f4a7484e9fdd2d64f4486948",
          "IPY_MODEL_5786de3bed2945c7b822282e9ee2275a",
          "IPY_MODEL_4bfaf33800774c159327c1a4c6b05c0b",
          "IPY_MODEL_4d4856015fd44b45bf90b82b19c2a247",
          "IPY_MODEL_9c56925d959c46ff80bdc1d4656fb239",
          "IPY_MODEL_83d6ac6871b64abeab5add0d21a5505d",
          "IPY_MODEL_8811f8521ae44fa0b09358c2bdb52958",
          "IPY_MODEL_3b5c320cf69941a2a5b7d0b5cf6fd4b4",
          "IPY_MODEL_8168b70f5d324d4e9e40e59dae491a24",
          "IPY_MODEL_aa7dc20a6856496bbe99a613f51c31f9",
          "IPY_MODEL_52452e380839499190ff8be7f34f6f7d",
          "IPY_MODEL_d6989f0ea8d744bbb48032dab076903c",
          "IPY_MODEL_00271cf5b1e14020b8b90d373b5a1ea9",
          "IPY_MODEL_3b4d17deacbe437e901856da3a1c4c8c",
          "IPY_MODEL_ab7edabfd09944cc90452a95bb84ff61",
          "IPY_MODEL_f9067e8511824696a690ed443003c85f",
          "IPY_MODEL_6814cfc1c6b94bf297a84e52488b4d13",
          "IPY_MODEL_97bb236b12f240688198c5178ac5bd0d",
          "IPY_MODEL_fa1fffd17f7f4ac882a06bf92ab0d4cd",
          "IPY_MODEL_456dbbdbc1704ff9af0c2ea34ecbf311",
          "IPY_MODEL_93b60407e9a64792abe958d3da714fcf",
          "IPY_MODEL_b1b9ff8ce2784c2ebc25019abf169088",
          "IPY_MODEL_218bb452e49347559b911fb0544784c2",
          "IPY_MODEL_d282fdf6b32a4bd887f82f5e21a0d09f",
          "IPY_MODEL_78c8b46b459e4db78944f6f722c8bcd7",
          "IPY_MODEL_0f0c297c4ebf46a189b57a7de144ed16",
          "IPY_MODEL_15a263c0231b4803ba3ff9bf520dcda8",
          "IPY_MODEL_05cdeff8ffbf4b148aa0b20b89ec2569",
          "IPY_MODEL_8434b656af5046d890b920ce9211a265",
          "IPY_MODEL_9e6ce856d74449f4ab94b7187fb0a9a4",
          "IPY_MODEL_7646a3b550ca4b1ca2fab837b638d3fb",
          "IPY_MODEL_69a41d48756c45a0b1302dea9525c8fa",
          "IPY_MODEL_87a75fbacab444e591f175f8242c982e",
          "IPY_MODEL_eeb860106eed4b99918cdc402e9304b7",
          "IPY_MODEL_efddd2435fdd4600a83b779607453a14",
          "IPY_MODEL_4fb88aca5c264e53a6d97b10387644aa",
          "IPY_MODEL_0d347282eac14cd08e864d6c160a8432",
          "IPY_MODEL_538169ffc36442f297ddc0d3d3b796f1",
          "IPY_MODEL_76e80bb5c11b4c87b5d26396113854d3",
          "IPY_MODEL_bc65ab48542f4b739b93164f6bd10bed",
          "IPY_MODEL_fbda7b91c55d47d8bee664f8dc7ae31c",
          "IPY_MODEL_470cbcaa5bfa443ab5d950a0dab17642",
          "IPY_MODEL_efde677cbfed473da064c5229384e4b5",
          "IPY_MODEL_ab7ac239d3c74231938c1f81ad487fec",
          "IPY_MODEL_047b290ce9dd424faaaedff3d3b8697b",
          "IPY_MODEL_97d2ab9d01054f1fa30d647fd424673e",
          "IPY_MODEL_0cad1fc6d2ea4bda8fdf8c205e712775"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_2357cb0cba524305930562410a9e246d",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_753a9241836749b7924f833986aea300",
        "zoom": 6
      }
    },
    "b44cab5e61ad48ec892df1cc905f4790": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "eb42c7ddb7fb4f92bb969200db309a13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a18d4cb8532420c98017bef86c975a2",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Modernisation de la piste de BMX du complexe Henri Terr\u00e9 - Etude de faisabilit\u00e9-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "deaf1f3ba7b84a4981182de7b45267c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edaa524cf3a0479f9b608fa54391db5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a18d4cb8532420c98017bef86c975a2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_deaf1f3ba7b84a4981182de7b45267c0",
        "style": "IPY_MODEL_edaa524cf3a0479f9b608fa54391db5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132121\" target=\"_blank\"> 19-132121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modernisation de la piste de BMX du complexe Henri Terr\u00e9 - Etude de faisabilit\u00e9-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132121\" target=\"_blank\"> 19-132121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7076b2287d0d411a8710e32df140a43a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2247080876",
          " 2.91473054807"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66c05fa7b48d40d1b9f23e3b292e06c2",
        "title": "Vers St Marcel sur Aude :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: accord cadre de ma\u00eetrise d'OEuvre a bons de commande pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie et r\u00e9seaux divers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bf4887f4c104fd8aee1a94a15de5188": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08c9d3e838ff4c499db6d39b9d97b32f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66c05fa7b48d40d1b9f23e3b292e06c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bf4887f4c104fd8aee1a94a15de5188",
        "style": "IPY_MODEL_08c9d3e838ff4c499db6d39b9d97b32f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131767\" target=\"_blank\"> 19-131767</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11', '34', '31', '66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune DE SAINT MARCEL SUR AUDE<br>\n        <b>Ville :</b> St Marcel sur Aude<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre de ma\u00eetrise d'OEuvre a bons de commande pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie et r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131767\" target=\"_blank\"> 19-131767</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bcda8f374424b49a6d1373af8cb1041": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.8993650672",
          " 3.02676038573"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4115a224865749b7a95455b82111e661",
        "title": "Vers LEUCATE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE SYSTEME DE SMARTISATION DE BORNES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8173af504de44d05a8b63bd08971757d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e7ce023d7c243fd96ff79fa2912bb47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4115a224865749b7a95455b82111e661": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8173af504de44d05a8b63bd08971757d",
        "style": "IPY_MODEL_1e7ce023d7c243fd96ff79fa2912bb47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132095\" target=\"_blank\"> 19-132095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LEUCATE<br>\n        <b>Ville :</b> LEUCATE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE SYSTEME DE SMARTISATION DE BORNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132095\" target=\"_blank\"> 19-132095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf1367019c3f4e7aa02926099c84c933": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2590321912",
          " 2.52423447426"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fd6a7c2968149ae9e7e871cbfb5490a",
        "title": "Vers Flavin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: route departementale no 988reparation du pont de galinierecanton de tarn et caussescommune de saint laurent d'olt.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26f05e90b2e5437587b379a0c915e207": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30c6b63f026843bb96fb39bbfb0ec86d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fd6a7c2968149ae9e7e871cbfb5490a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26f05e90b2e5437587b379a0c915e207",
        "style": "IPY_MODEL_30c6b63f026843bb96fb39bbfb0ec86d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130909\" target=\"_blank\"> 19-130909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> Flavin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> route departementale no 988reparation du pont de galinierecanton de tarn et caussescommune de saint laurent d'olt<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130909\" target=\"_blank\"> 19-130909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c46ae1f175c449bc9e5e023c23281956": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9000833173",
          " 4.79857977479"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71fbbfdc6fb24b9795d720a8dfd42455",
        "title": "Vers ROGNONAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'enfouissement r\u00e9seaux France T\u00e9l\u00e9com, \u00e9clairage public, adduction d'eau potable et voirie sur les rues N. Saboly et C. Gounod.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19792d9e28254f608a73db922e118bed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cf2f88285074f4ca63134b47f5930b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71fbbfdc6fb24b9795d720a8dfd42455": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19792d9e28254f608a73db922e118bed",
        "style": "IPY_MODEL_3cf2f88285074f4ca63134b47f5930b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131940\" target=\"_blank\"> 19-131940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Rognonas<br>\n        <b>Ville :</b> ROGNONAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'enfouissement r\u00e9seaux France T\u00e9l\u00e9com, \u00e9clairage public, adduction d'eau potable et voirie sur les rues N. Saboly et C. Gounod<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131940\" target=\"_blank\"> 19-131940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93beda0262a040eb9150ac2e439ef050": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6472585146",
          " 0.14514490683"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42140ee4c2e74461b14876bb1ba431ea",
        "title": "Vers Angoul\u00eame :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de voiries sur la commune de Touvre (16).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6df3d4698af48e6b8f62f90a4f47b64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2209301b78643dc852f8d57cc1360e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42140ee4c2e74461b14876bb1ba431ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6df3d4698af48e6b8f62f90a4f47b64",
        "style": "IPY_MODEL_e2209301b78643dc852f8d57cc1360e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132005\" target=\"_blank\"> 19-132005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPLA GAMA<br>\n        <b>Ville :</b> Angoul\u00eame<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voiries sur la commune de Touvre (16)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132005\" target=\"_blank\"> 19-132005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6b07ea6238247c182b7a7abc37a2d44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9432344536",
          " -0.972356445692"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cc7b61d7cac49cdabceab7342863103",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de denr\u00e9es alimentaires pour un groupement d'achat local de collectivit\u00e9s territoriales et EPLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3781a22e49542d2870f4b874272f57f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68db764eb087478b9ea2bffea5aaaff0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cc7b61d7cac49cdabceab7342863103": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3781a22e49542d2870f4b874272f57f",
        "style": "IPY_MODEL_68db764eb087478b9ea2bffea5aaaff0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131187\" target=\"_blank\"> 19-131187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT CUISINE ROCHEFORT OCEAN<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de denr\u00e9es alimentaires pour un groupement d'achat local de collectivit\u00e9s territoriales et EPLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131187\" target=\"_blank\"> 19-131187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56151877c91844faa4b885fc1710f801": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3096037325",
          " 1.80359667854"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b233c1ff1a64e15b4066e424dd246d3",
        "title": "Vers Tulle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagement, mise en service et mise aux normes d'installations \u00e9lectriques pour les ateliers Riep confection et m\u00e9tallerie, du centre de d\u00e9tention de val de Reuil (27)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7063d58084e8410b94538071eed5e6c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54be6f3293d249cab23d965d7f32d661": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b233c1ff1a64e15b4066e424dd246d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7063d58084e8410b94538071eed5e6c4",
        "style": "IPY_MODEL_54be6f3293d249cab23d965d7f32d661",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132084\" target=\"_blank\"> 19-132084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re de la Justice<br>\n        <b>Ville :</b> Tulle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement, mise en service et mise aux normes d'installations \u00e9lectriques pour les ateliers Riep confection et m\u00e9tallerie, du centre de d\u00e9tention de val de Reuil (27).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132084\" target=\"_blank\"> 19-132084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3dc8f92ce7f045fcb1cfe769c17592b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4824773803",
          " 1.59889305142"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3193db5be43543a4b99f4ded73f59d03",
        "title": "Vers Uzerche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restructuration de la voirie secondaire de la ZAE de la Gane Lachaud \u00e0 Uzerche.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "45a41e54f03a44d3a890e99a56aad618": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90c182d24bb34efb9cd431e40490f255": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3193db5be43543a4b99f4ded73f59d03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_45a41e54f03a44d3a890e99a56aad618",
        "style": "IPY_MODEL_90c182d24bb34efb9cd431e40490f255",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132129\" target=\"_blank\"> 19-132129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DU PAYS D UZERCHE<br>\n        <b>Ville :</b> Uzerche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de la voirie secondaire de la ZAE de la Gane Lachaud \u00e0 Uzerche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132129\" target=\"_blank\"> 19-132129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "740d9eeb54b4469a9e74048a29b5e494": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.317846059",
          " 9.22025065863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1f02302232e45d4a5bb8b0c1da98e4a",
        "title": "Vers Corte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: V\u00e9rification et r\u00e9paration des ponts \u00e0 bascules et des \u00e9quipements associ\u00e9s sur les sites.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46f5b1e49fed4e9e8b8c418ba8e61bf6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c4d0ced01b5426089f761a010c48c65": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1f02302232e45d4a5bb8b0c1da98e4a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46f5b1e49fed4e9e8b8c418ba8e61bf6",
        "style": "IPY_MODEL_2c4d0ced01b5426089f761a010c48c65",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131123\" target=\"_blank\"> 19-131123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '13', '20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYVADEC<br>\n        <b>Ville :</b> Corte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification et r\u00e9paration des ponts \u00e0 bascules et des \u00e9quipements associ\u00e9s sur les sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131123\" target=\"_blank\"> 19-131123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6605360836c4305a59aa02c907fff9d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3388300285",
          " 4.99779516001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5112debb18a420bb49ded4b3544de22",
        "title": "Vers Talant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et livraison de fournitures scolaires..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7811087b81fc41b9a4130903acafe774": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f10f55283d5843ec90791e625e447947": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5112debb18a420bb49ded4b3544de22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7811087b81fc41b9a4130903acafe774",
        "style": "IPY_MODEL_f10f55283d5843ec90791e625e447947",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132055\" target=\"_blank\"> 19-132055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> Talant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et livraison de fournitures scolaires.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132055\" target=\"_blank\"> 19-132055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fa4486b5cb24a758700a54bf42f67c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2764524522",
          " 5.10401476317"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad142cdadf414fb29c6d0f0e7c088fa2",
        "title": "Vers QUETIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en concurrence portant sur la prestation d'accompagnement des organismes de formation agricole publics \u00e0 la certification qualit\u00e9 en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd64aadb0b2146cab766fbdd166d33c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b690211d7cb74619853972e6d787172e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad142cdadf414fb29c6d0f0e7c088fa2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd64aadb0b2146cab766fbdd166d33c0",
        "style": "IPY_MODEL_b690211d7cb74619853972e6d787172e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132326\" target=\"_blank\"> 19-132326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e Agricole Quetigny<br>\n        <b>Ville :</b> QUETIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en concurrence portant sur la prestation d'accompagnement des organismes de formation agricole publics \u00e0 la certification qualit\u00e9 en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132326\" target=\"_blank\"> 19-132326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca222e8eb15b416f897f8db8975eae67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8255934988",
          " 0.722166655982"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28279887bc7b40b3a4e4cad75b0ccae4",
        "title": "Vers Lalinde :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance statutaire 2019-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24ab82a1cc5d4b3587249bd71f74ee84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "309c39ec61e247b582b5a6ff41d836aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28279887bc7b40b3a4e4cad75b0ccae4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24ab82a1cc5d4b3587249bd71f74ee84",
        "style": "IPY_MODEL_309c39ec61e247b582b5a6ff41d836aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130707\" target=\"_blank\"> 19-130707</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES BASTIDES DORDOGNE PERIGOR<br>\n        <b>Ville :</b> Lalinde<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance statutaire 2019-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130707\" target=\"_blank\"> 19-130707</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3a99c7848e14f58a52ba70058199d3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7efb226c07664e478d92ee235d116ad0",
        "title": "Vers Besancon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude pour la r\u00e9habilitation du barrage du lac Saint Point.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70ccd719acbd4e9099a8d8840cc57bcf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75f25b9c69844f97a388c08011fd9f74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7efb226c07664e478d92ee235d116ad0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70ccd719acbd4e9099a8d8840cc57bcf",
        "style": "IPY_MODEL_75f25b9c69844f97a388c08011fd9f74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130127\" target=\"_blank\"> 19-130127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT du Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> Besancon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Ouvrage hydraulique', 'Passe \u00e0 poissons', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pour la r\u00e9habilitation du barrage du lac Saint Point<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130127\" target=\"_blank\"> 19-130127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63e8d41ec01847ac822342b28f43ef9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5155169816",
          " 6.79148147353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c84c69b0cf3d48f7b65a541c1b46dddd",
        "title": "Vers Montb\u00e9liard :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre pour la fourniture et l'acheminement de gaz naturel alimentant les Points de Consommation et d'Estimation (PCE) du pouvoir adjudicateur (PA)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75ecad87f2d94d1da3f472a939fc9134": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c40f0b2c5fdc415581ac553fba5e8895": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c84c69b0cf3d48f7b65a541c1b46dddd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75ecad87f2d94d1da3f472a939fc9134",
        "style": "IPY_MODEL_c40f0b2c5fdc415581ac553fba5e8895",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130884\" target=\"_blank\"> 19-130884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '70', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FONDATION ARC EN CIEL<br>\n        <b>Ville :</b> Montb\u00e9liard<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour la fourniture et l'acheminement de gaz naturel alimentant les Points de Consommation et d'Estimation (PCE) du pouvoir adjudicateur (PA).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130884\" target=\"_blank\"> 19-130884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7debe16640714385afbd6a1824121707": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9229811667",
          " 4.91444013136"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc4be856b51c4515a2af84b5b903dbf9",
        "title": "Vers Valence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: 192032 - Curage, essais et contr\u00f4les des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eaux pluviales - Ac \u00e0 Bdc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9e3e2599ce84565834b6cb4f32f6d45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6749fbd4c8bb48ada6635571d0df690c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc4be856b51c4515a2af84b5b903dbf9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9e3e2599ce84565834b6cb4f32f6d45",
        "style": "IPY_MODEL_6749fbd4c8bb48ada6635571d0df690c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131112\" target=\"_blank\"> 19-131112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VALENCE ROMANS SUD RHONE-ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> Valence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 192032 - Curage, essais et contr\u00f4les des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eaux pluviales - Ac \u00e0 Bdc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131112\" target=\"_blank\"> 19-131112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1aca71f666154ce8bc0adaba3de8c8ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0eb2aee766f4faf860c6f2e9dd9cf57",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement de l'ascenseur de l'H\u00f4tel de Ville d'Evreux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0efe2c68eb404b3e921f20291b854f82": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d4d88e2e2084d648ee6926b0a6605b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0eb2aee766f4faf860c6f2e9dd9cf57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0efe2c68eb404b3e921f20291b854f82",
        "style": "IPY_MODEL_9d4d88e2e2084d648ee6926b0a6605b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131788\" target=\"_blank\"> 19-131788</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de l'ascenseur de l'H\u00f4tel de Ville d'Evreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131788\" target=\"_blank\"> 19-131788</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66235507e64e4f12b83694f221383978": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0782233141",
          " 0.547592654037"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31df09773e05439fa68f02dbad05b4b0",
        "title": "Vers Bernay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une prestation destin\u00e9e \u00e0 l'\u00e9laboration du premier Programme Local de l'Habitat de l'Intercom Bernay Terres de Normandie..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abce8e2d177541908bae57e354c085d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3988b086aa704897a0f8b75f1939a9f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31df09773e05439fa68f02dbad05b4b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abce8e2d177541908bae57e354c085d1",
        "style": "IPY_MODEL_3988b086aa704897a0f8b75f1939a9f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132332\" target=\"_blank\"> 19-132332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Intercom Bernay Terres de Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> Bernay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une prestation destin\u00e9e \u00e0 l'\u00e9laboration du premier Programme Local de l'Habitat de l'Intercom Bernay Terres de Normandie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132332\" target=\"_blank\"> 19-132332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a52a331df3f9406cb56da7edc80cdd91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1020218463",
          " 1.59975187173"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bd9095c4d6fa496bb4dffbab5c2e0114",
        "title": "Vers Giverny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9dition et diffusion en co\u00e9dition du catalogue d'exposition 'Plein air. De Corot \u00e0 Monet' (27 mars - 28 juin 2020).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f662ab258c5e4ae0be4699ecd32ddab5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5877a9ae127f43eca8e6700372482ab1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bd9095c4d6fa496bb4dffbab5c2e0114": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f662ab258c5e4ae0be4699ecd32ddab5",
        "style": "IPY_MODEL_5877a9ae127f43eca8e6700372482ab1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132090\" target=\"_blank\"> 19-132090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mus\u00e9e des Impressionismes Giverny<br>\n        <b>Ville :</b> Giverny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition', \"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9dition et diffusion en co\u00e9dition du catalogue d'exposition 'Plein air. De Corot \u00e0 Monet' (27 mars - 28 juin 2020)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132090\" target=\"_blank\"> 19-132090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24cb6c84fa1a4de4a6c1abf2d8d8f332": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3445190999",
          " 1.27019288378"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b83fc40c25d24bb6955c4a50760dd239",
        "title": "Vers Illiers-Combray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: interconnexions eau potable lancey / saint-luperce, le thieulin / friaize et saint-denis-des-puits / le thieulin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fe79fe118cf434aacf2c445dfdd2233": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7cd072bf90a740b0bfefee4491c25038": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b83fc40c25d24bb6955c4a50760dd239": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fe79fe118cf434aacf2c445dfdd2233",
        "style": "IPY_MODEL_7cd072bf90a740b0bfefee4491c25038",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132298\" target=\"_blank\"> 19-132298</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9decommunesentrebeauceetperch<br>\n        <b>Ville :</b> Illiers-Combray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'G\u00e9nie civil', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> interconnexions eau potable lancey / saint-luperce, le thieulin / friaize et saint-denis-des-puits / le thieulin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132298\" target=\"_blank\"> 19-132298</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d30fd82e90cc446fbe16b7286cffbb8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.10161097",
          " 4.15129605543"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c6873dba105437abfeb3b9e434c2111",
        "title": "Vers Saint privat des vieux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre portant sur la r\u00e9habilitation de l'ancien th\u00e9\u00e2tre et la valorisation du coeur de ville de Saint Privat des Vieux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a45b79639ec49c7b72e0be5266159f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d0a963f85454d4fb715a092ed9c591f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c6873dba105437abfeb3b9e434c2111": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a45b79639ec49c7b72e0be5266159f7",
        "style": "IPY_MODEL_1d0a963f85454d4fb715a092ed9c591f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132099\" target=\"_blank\"> 19-132099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de saint privat des vieux<br>\n        <b>Ville :</b> Saint privat des vieux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre portant sur la r\u00e9habilitation de l'ancien th\u00e9\u00e2tre et la valorisation du coeur de ville de Saint Privat des Vieux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132099\" target=\"_blank\"> 19-132099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "762e78fecc1449dfaba095313be7de57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.716675484",
          " 4.17183197752"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c02e3575f254174962af13aa1e0f615",
        "title": "Vers GALLARGUES-LE-MONTUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-15 Am\u00e9nagement d'une aire de covoiturage \u00e0 Gallargues-le-Montueux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81a1842d42dd4704b200d9a2b476ce03": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a0b91d3dd5a46feb9415391bf77ee29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c02e3575f254174962af13aa1e0f615": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81a1842d42dd4704b200d9a2b476ce03",
        "style": "IPY_MODEL_8a0b91d3dd5a46feb9415391bf77ee29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132112\" target=\"_blank\"> 19-132112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COM RHONY VISTRE VIDOURLE<br>\n        <b>Ville :</b> GALLARGUES-LE-MONTUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-15 Am\u00e9nagement d'une aire de covoiturage \u00e0 Gallargues-le-Montueux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132112\" target=\"_blank\"> 19-132112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5495d1e5f40a49369d5e3b3ebe331ada": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2218312967",
          " 1.36710649569"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f55a2b84185144aeb3fb83b2fc20f81f",
        "title": "Vers Montesquieu :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux sur 4 sites de la mairie :r\u00e9nov.salle de r\u00e9union, mise en s\u00e9curit\u00e9 dojo, cr\u00e9ation d'un sanitaire dans un ancien pigeonnier, construction de sanitaires publics.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f7e66ed11ce4b0089d35ba05719a17f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "efcf4bf280714834b85da54701cc4265": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f55a2b84185144aeb3fb83b2fc20f81f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f7e66ed11ce4b0089d35ba05719a17f",
        "style": "IPY_MODEL_efcf4bf280714834b85da54701cc4265",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132085\" target=\"_blank\"> 19-132085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Montesquieu<br>\n        <b>Ville :</b> Montesquieu<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux sur 4 sites de la mairie :r\u00e9nov.salle de r\u00e9union, mise en s\u00e9curit\u00e9 dojo, cr\u00e9ation d'un sanitaire dans un ancien pigeonnier, construction de sanitaires publics<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132085\" target=\"_blank\"> 19-132085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0035447b504f440589cacbf61e6ab2f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.557591642",
          " 1.28585811821"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca986e84067e40ba84faa2cdf0cb266d",
        "title": "Vers Plaisance du touch :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburant \u00e0 la pompe des v\u00e9hicules de la CCST.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7767d6f8dea24b08a36c415e7778de50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "459fd16e0cc04155b707ee1fae2e3559": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca986e84067e40ba84faa2cdf0cb266d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7767d6f8dea24b08a36c415e7778de50",
        "style": "IPY_MODEL_459fd16e0cc04155b707ee1fae2e3559",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130637\" target=\"_blank\"> 19-130637</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de la Save au Touch<br>\n        <b>Ville :</b> Plaisance du touch<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburant \u00e0 la pompe des v\u00e9hicules de la CCST<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130637\" target=\"_blank\"> 19-130637</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0df07efadc63434ebaf9787a2dfeddef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9444897713",
          " -0.500579133995"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49dc8ca319994fc59975099245ed23c7",
        "title": "Vers AMBARES ET LAGRAVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'aires de jeux pour enfants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfc7ff8ed0e242a7bd176c5a7ce92137": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b61837749e14f0e9f0351f240fbf2aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49dc8ca319994fc59975099245ed23c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfc7ff8ed0e242a7bd176c5a7ce92137",
        "style": "IPY_MODEL_3b61837749e14f0e9f0351f240fbf2aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132339\" target=\"_blank\"> 19-132339</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE D'AMBARES-ET-LAGRAVE<br>\n        <b>Ville :</b> AMBARES ET LAGRAVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'aires de jeux pour enfants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132339\" target=\"_blank\"> 19-132339</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86fcdf50a92a4d7a81c50abf83f2522c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4861918644",
          " -0.786911494042"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ddd80f93d174c3993d1acfcb415d9a9",
        "title": "Vers Belin-Beliet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR L'AM\u00c9NAGEMENT DES VRD DU LYC\u00c9E ET COLLEGE DU BARP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f5cf613242f4defb37520defc160274": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb3416cf661a4b8c8c6bbeb62138bc49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ddd80f93d174c3993d1acfcb415d9a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f5cf613242f4defb37520defc160274",
        "style": "IPY_MODEL_eb3416cf661a4b8c8c6bbeb62138bc49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131978\" target=\"_blank\"> 19-131978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Val de l'Eyre<br>\n        <b>Ville :</b> Belin-Beliet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR L'AM\u00c9NAGEMENT DES VRD DU LYC\u00c9E ET COLLEGE DU BARP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131978\" target=\"_blank\"> 19-131978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35207df660094929afe2dc2bd994fc12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4861918644",
          " -0.786911494042"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bdce25fdd9f9470582b4d70d1ad8b650",
        "title": "Vers Belin-Beliet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN ESPACE DE COWORKING A LE BARP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d4d51a0886147d882273dea32a5d76b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f09086dee7b4be8b6dead2375825a99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bdce25fdd9f9470582b4d70d1ad8b650": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d4d51a0886147d882273dea32a5d76b",
        "style": "IPY_MODEL_0f09086dee7b4be8b6dead2375825a99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131984\" target=\"_blank\"> 19-131984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Val de l'Eyre<br>\n        <b>Ville :</b> Belin-Beliet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN ESPACE DE COWORKING A LE BARP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131984\" target=\"_blank\"> 19-131984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6b40935fbb844758e4e17a971e0e666": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4861918644",
          " -0.786911494042"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e90d138ac2d34c148e0e18dd86724a40",
        "title": "Vers Belin-Beliet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN HOTEL D'ENTREPRISES A LE BARP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc70288e855149749bb2d0de9ea69463": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff98b06869e14f789ee6eb7af247c8f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e90d138ac2d34c148e0e18dd86724a40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc70288e855149749bb2d0de9ea69463",
        "style": "IPY_MODEL_ff98b06869e14f789ee6eb7af247c8f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131988\" target=\"_blank\"> 19-131988</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Val de l'Eyre<br>\n        <b>Ville :</b> Belin-Beliet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN HOTEL D'ENTREPRISES A LE BARP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131988\" target=\"_blank\"> 19-131988</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8752cdb46744a8586db32ad93950aa9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5018486169",
          " 3.45727466019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f105a2bf129d491ba942f7adcc6427ea",
        "title": "Vers N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Accord Cadre A Bons De Commandes De Fourniture Equipements De Protection Individuelle.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50299857548b4bcbb04bf1acf5739cc4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f3fba116c7c4f31a69c321b7a6ec816": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f105a2bf129d491ba942f7adcc6427ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50299857548b4bcbb04bf1acf5739cc4",
        "style": "IPY_MODEL_8f3fba116c7c4f31a69c321b7a6ec816",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130758\" target=\"_blank\"> 19-130758</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM Pezenas-Agde<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord Cadre A Bons De Commandes De Fourniture Equipements De Protection Individuelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130758\" target=\"_blank\"> 19-130758</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ae2c4ec42c843b791725596d7f070d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5018486169",
          " 3.45727466019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2b4dd211d0140aa9dc201b070ba41b4",
        "title": "Vers N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SER-31 SERVICES DE T\u00c9L\u00c9PHONIE MOBILE DU SICTOM PEZENAS-AGDE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b1f20bc245b4045b08e7ce33dcfe1b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f1a38886de6469a843974a8e20f74a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2b4dd211d0140aa9dc201b070ba41b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b1f20bc245b4045b08e7ce33dcfe1b3",
        "style": "IPY_MODEL_1f1a38886de6469a843974a8e20f74a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132301\" target=\"_blank\"> 19-132301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM Pezenas-Agde<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications', 'Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SER-31 SERVICES DE T\u00c9L\u00c9PHONIE MOBILE DU SICTOM PEZENAS-AGDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132301\" target=\"_blank\"> 19-132301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b659a0e123a4fff9a86c3ebc8d5b6f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4689118509",
          " 3.17497763189"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1345ea653b2e4cfab0bc3f210a857a42",
        "title": "Vers Fouzilhon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise en valeur du coeur de village - am\u00e9nagement du centre ancienlot no2 : g\u00e9nie civil.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23834947b5fa4745aefffb4bb855e42a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2e24c786906439a989040d79c2eddf5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1345ea653b2e4cfab0bc3f210a857a42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23834947b5fa4745aefffb4bb855e42a",
        "style": "IPY_MODEL_d2e24c786906439a989040d79c2eddf5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130966\" target=\"_blank\"> 19-130966</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Fouzilhon<br>\n        <b>Ville :</b> Fouzilhon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en valeur du coeur de village - am\u00e9nagement du centre ancienlot no2 : g\u00e9nie civil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130966\" target=\"_blank\"> 19-130966</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86a38d18f7064c03b8a71817e5cb924f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1663042024",
          " -2.08373655963"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7865b1f9b364123a6e953e61aa1e64e",
        "title": "Vers MONTAUBAN DE BRETAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de maitrise d'oeuvre sur esquisse pour la r\u00e9habilitation et l'extension de la piscine communautaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c3456c73ca44db29258fce582f9738b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e9217859c514d91b1898e9bf473d9ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7865b1f9b364123a6e953e61aa1e64e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c3456c73ca44db29258fce582f9738b",
        "style": "IPY_MODEL_2e9217859c514d91b1898e9bf473d9ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123861\" target=\"_blank\"> 19-123861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Saint M\u00e9en Montauban<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN DE BRETAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de maitrise d'oeuvre sur esquisse pour la r\u00e9habilitation et l'extension de la piscine communautaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123861\" target=\"_blank\"> 19-123861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e0da845d26745fdb9bb8760ec45b93b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2209145383",
          " 1.47358421341"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10c6f0055ef642ebae1acef9705929da",
        "title": "Vers Valen\u00e7ay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: souscription et gestion des contrats d'assurance \u00e0 effet du 1er janvier 2020 - 3 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "639b09d7f04a4ae398738df79ba4707c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08120ac0df1f48798553496a4ebce65c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10c6f0055ef642ebae1acef9705929da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_639b09d7f04a4ae398738df79ba4707c",
        "style": "IPY_MODEL_08120ac0df1f48798553496a4ebce65c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130017\" target=\"_blank\"> 19-130017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du Ch\u00e2teau de Valencay<br>\n        <b>Ville :</b> Valen\u00e7ay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> souscription et gestion des contrats d'assurance \u00e0 effet du 1er janvier 2020 - 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130017\" target=\"_blank\"> 19-130017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d230efe8802460cb0aa02656b894a01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3926426978",
          " 0.498863635836"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24a6c868061c45ce894ca5ad0c999733",
        "title": "Vers FONDETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 l'\u00e9laboration du projet d'\u00e9tablissement du SDIS d'Indre-et-Loire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82e45de6adc8467a8f1da4ab306c406e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39cf232f5bbe4ad1a9ba08e03e123fd0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24a6c868061c45ce894ca5ad0c999733": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82e45de6adc8467a8f1da4ab306c406e",
        "style": "IPY_MODEL_39cf232f5bbe4ad1a9ba08e03e123fd0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132100\" target=\"_blank\"> 19-132100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 37<br>\n        <b>Ville :</b> FONDETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 l'\u00e9laboration du projet d'\u00e9tablissement du SDIS d'Indre-et-Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132100\" target=\"_blank\"> 19-132100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a118068774ac4fc18c1d10461a0c90f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6978170443",
          " -1.31723387155"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5aa4f77264e64beb879513adb6557f79",
        "title": "Vers BENESSE MAREMNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits de traitement des effluents gazeux de l'Unit\u00e9 de Valorisation Energ\u00e9tique de B\u00e9nesse Maremne : charbon actif et solution ammoniacale (2 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1fb002d95b64b1e9f57e2e528127420": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91b28888c4ee41c2ae6ff07a28b3b9b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5aa4f77264e64beb879513adb6557f79": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1fb002d95b64b1e9f57e2e528127420",
        "style": "IPY_MODEL_91b28888c4ee41c2ae6ff07a28b3b9b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130633\" target=\"_blank\"> 19-130633</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITCOM C\u00f4te Sud des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> BENESSE MAREMNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits de traitement des effluents gazeux de l'Unit\u00e9 de Valorisation Energ\u00e9tique de B\u00e9nesse Maremne : charbon actif et solution ammoniacale (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130633\" target=\"_blank\"> 19-130633</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d0149239bb543a7b2426082d2008f83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4145267518",
          " 4.2349238858"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ff58c9cfecf4f5c94efbda72ed69ba1",
        "title": "Vers UNIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE REHABILITATION DES FACADES ECOLE PRIMAIRE DU BOURG A UNIEUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cbfdb0b388b4e568200e694f36a6348": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ae9d2def077470380c10eb19f72e01e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ff58c9cfecf4f5c94efbda72ed69ba1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cbfdb0b388b4e568200e694f36a6348",
        "style": "IPY_MODEL_8ae9d2def077470380c10eb19f72e01e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132239\" target=\"_blank\"> 19-132239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Unieux<br>\n        <b>Ville :</b> UNIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REHABILITATION DES FACADES ECOLE PRIMAIRE DU BOURG A UNIEUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132239\" target=\"_blank\"> 19-132239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a46c0bc90b6e473bbf355a42676b5a2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4145267518",
          " 4.2349238858"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0e94194e6014426ab7249726703d8b3",
        "title": "Vers UNIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE REFECTION DES SANITAIRES ECOLE PRIMAIRE VIGNERON A UNIEUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f08f527fbe142bba63a3999e272dbfa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f96f6d03b874022a9e9dcf2be4e1d0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0e94194e6014426ab7249726703d8b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f08f527fbe142bba63a3999e272dbfa",
        "style": "IPY_MODEL_7f96f6d03b874022a9e9dcf2be4e1d0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132122\" target=\"_blank\"> 19-132122</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Unieux<br>\n        <b>Ville :</b> UNIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REFECTION DES SANITAIRES ECOLE PRIMAIRE VIGNERON A UNIEUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132122\" target=\"_blank\"> 19-132122</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47a72fe8fb2549aa92b993df84d7ae55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0919456873",
          " 4.0633211833"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f3582c20ff74f0288f16c3982cf68d1",
        "title": "Vers Mably :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et extension du Centre Omnisports Paul Desroches.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "78d82e158b3348a584ffcd7b6410ec00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7a7d64b7e554a74860962daac7e0601": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f3582c20ff74f0288f16c3982cf68d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_78d82e158b3348a584ffcd7b6410ec00",
        "style": "IPY_MODEL_e7a7d64b7e554a74860962daac7e0601",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130660\" target=\"_blank\"> 19-130660</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mably<br>\n        <b>Ville :</b> Mably<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et extension du Centre Omnisports Paul Desroches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130660\" target=\"_blank\"> 19-130660</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f01472de44ba4af29567f6c21625204a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8944815222",
          " 3.98915009385"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5eeb546f88704210970a19efe6edc610",
        "title": "Vers MONASTIER SUR GAZEILLE (Le) :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude de programmation et d'am\u00e9nagement pour la revitalisation du Monastier sur Gazeille.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c178add01ed460589580787783a9ff5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8234448f4dc5487198a3b7410bfb0e4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5eeb546f88704210970a19efe6edc610": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c178add01ed460589580787783a9ff5",
        "style": "IPY_MODEL_8234448f4dc5487198a3b7410bfb0e4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132020\" target=\"_blank\"> 19-132020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MONASTIER SUR GAZEILLE<br>\n        <b>Ville :</b> MONASTIER SUR GAZEILLE (Le)<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de programmation et d'am\u00e9nagement pour la revitalisation du Monastier sur Gazeille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132020\" target=\"_blank\"> 19-132020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c464f640cb8949ddb7bbf3766b3b51f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2120137336",
          " -1.46246852595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38cff84b28de498788a010eeef21a41e",
        "title": "Vers BASSE-GOULAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction d'un gymnase sur le site de la herdrie - la chesnaie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c5e030c2a1747b9856bf8d6ae90fceb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e2c7d100373431f95563a7adb578810": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38cff84b28de498788a010eeef21a41e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c5e030c2a1747b9856bf8d6ae90fceb",
        "style": "IPY_MODEL_8e2c7d100373431f95563a7adb578810",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112882\" target=\"_blank\"> 19-112882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Basse-Goulaine<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE-GOULAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction d'un gymnase sur le site de la herdrie - la chesnaie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112882\" target=\"_blank\"> 19-112882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6b1fe9a9e32475fb096e8f2f12e14c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2028139104",
          " 0.625583928763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a089201b8514d398a54613a6c5c5eec",
        "title": "Vers Agen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et maintenance de 2 copieurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "540d9c1d01c642a8afd14efc93395337": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad1a075547f549dc8d327c812d61f0d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a089201b8514d398a54613a6c5c5eec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_540d9c1d01c642a8afd14efc93395337",
        "style": "IPY_MODEL_ad1a075547f549dc8d327c812d61f0d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132083\" target=\"_blank\"> 19-132083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47', '33', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEE 47<br>\n        <b>Ville :</b> Agen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et maintenance de 2 copieurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132083\" target=\"_blank\"> 19-132083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc10f72671c94b33bfe6246313bb6e23": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1363247779",
          " 0.41705042577"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_637e03a9f3c84829a4aaa23b43dc41d5",
        "title": "Vers Nerac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un point \u00e0 temps type bi r\u00e9pandeur d'occasion pour le service voirie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fcb9bc05b744ca4ad1b1bfb6db8151e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c43607f792b84b8890c02cea67e2f36d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "637e03a9f3c84829a4aaa23b43dc41d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fcb9bc05b744ca4ad1b1bfb6db8151e",
        "style": "IPY_MODEL_c43607f792b84b8890c02cea67e2f36d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132274\" target=\"_blank\"> 19-132274</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Albret Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Nerac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un point \u00e0 temps type bi r\u00e9pandeur d'occasion pour le service voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132274\" target=\"_blank\"> 19-132274</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99372b22d19d48b9af9d095a4e810d3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3777256876",
          " -0.609937724094"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40d1d6d0973f4f2681c2903a633fac3c",
        "title": "Vers Rochefort-sur-Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Pr\u00e9paration, la fourniture et la distribution de repas pour la cantine de Rochefort sur Loire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38f0b02f8e994ddaa07e2a8cddf53d90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d2b9fa4bd6a4d71a7734b7cba5de155": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40d1d6d0973f4f2681c2903a633fac3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38f0b02f8e994ddaa07e2a8cddf53d90",
        "style": "IPY_MODEL_2d2b9fa4bd6a4d71a7734b7cba5de155",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132336\" target=\"_blank\"> 19-132336</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rochefort-sur-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> Rochefort-sur-Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9paration, la fourniture et la distribution de repas pour la cantine de Rochefort sur Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132336\" target=\"_blank\"> 19-132336</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54821ba81f734afba1606363d3ef3979": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2445767064",
          " -0.151599974844"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0859b4a61b074334924b33e8e50b7b22",
        "title": "Vers SAUMUR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de mise en balles des cartons.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d84aed172b5b4e6fa65ce0a90b11d49d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f66cba8107154429b7ad9bac04648533": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0859b4a61b074334924b33e8e50b7b22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d84aed172b5b4e6fa65ce0a90b11d49d",
        "style": "IPY_MODEL_f66cba8107154429b7ad9bac04648533",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132327\" target=\"_blank\"> 19-132327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saumur Agglopropret\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> SAUMUR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de mise en balles des cartons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132327\" target=\"_blank\"> 19-132327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff00f4dc4c73401ca7a497c52a31049c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.803079986",
          " 4.25136495939"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2f1f059e96b4941b36f95b6738b09bc",
        "title": "Vers SOUDRON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise aux normes de la salle des f\u00eates de Soudron.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e77f8f9b9c4942e9b84494ea9eb3a85f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30fa97ef5ccc4935834958f3f691ecbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2f1f059e96b4941b36f95b6738b09bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e77f8f9b9c4942e9b84494ea9eb3a85f",
        "style": "IPY_MODEL_30fa97ef5ccc4935834958f3f691ecbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132345\" target=\"_blank\"> 19-132345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Soudron<br>\n        <b>Ville :</b> SOUDRON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise aux normes de la salle des f\u00eates de Soudron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132345\" target=\"_blank\"> 19-132345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3f62e4bf7e649f9b9dd7d9fabff5aa6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6594932649",
          " -3.07159403186"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cae4b02f539f451aaa1b4ade6bb9ad3a",
        "title": "Vers BRECH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurance des risques statutaires du personnel affili\u00e9 \u00e0 la cnracl pour les besoins de la ville de brec'h.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd1e7a8eef504c89a115fcec109d060e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c32861dc1b544c09b61fe9eb33e4b703": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cae4b02f539f451aaa1b4ade6bb9ad3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd1e7a8eef504c89a115fcec109d060e",
        "style": "IPY_MODEL_c32861dc1b544c09b61fe9eb33e4b703",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127411\" target=\"_blank\"> 19-127411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '44', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Brec'h<br>\n        <b>Ville :</b> BRECH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance des risques statutaires du personnel affili\u00e9 \u00e0 la cnracl pour les besoins de la ville de brec'h<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127411\" target=\"_blank\"> 19-127411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "edc903a470c144788190f16ddb5102aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7239745954",
          " -2.77407412753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4925777ffabf4fd3af44ee651bad7b7e",
        "title": "Vers Saint-Av\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98f8e70cb8a949459f1cb32070b56df3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fbea53bf76f40c2afbc8357def79460": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4925777ffabf4fd3af44ee651bad7b7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98f8e70cb8a949459f1cb32070b56df3",
        "style": "IPY_MODEL_6fbea53bf76f40c2afbc8357def79460",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126914\" target=\"_blank\"> 19-126914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Av\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Av\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Produits travail des m\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126914\" target=\"_blank\"> 19-126914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1febde0b7123472bb15311d1f0a86aed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3481386676",
          " 6.23675334876"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cbe37d1520c6444eba6d723a5a00e34d",
        "title": "Vers Yutz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et livraison de repas en liaison froide et prestation hoteli\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5be6b3690d644c0b257df1d73778f20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33a6b21a1bb2489a8a0070e72d71eb9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cbe37d1520c6444eba6d723a5a00e34d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5be6b3690d644c0b257df1d73778f20",
        "style": "IPY_MODEL_33a6b21a1bb2489a8a0070e72d71eb9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132309\" target=\"_blank\"> 19-132309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Yutz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et livraison de repas en liaison froide et prestation hoteli\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132309\" target=\"_blank\"> 19-132309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c68d7514a6f64ca9b285de48e59f436d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3339160351",
          " 3.34129451552"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74e736e0e4954028974c33273c9cf777",
        "title": "Vers Escaudain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services de maintenance et travaux neufs d'\u00e9clairage public dans la ville d'Escaudain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2011822e09244c328ae99c71bebb1320": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e30ed9e4d9d46a5ab8f9f86a9828cca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74e736e0e4954028974c33273c9cf777": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2011822e09244c328ae99c71bebb1320",
        "style": "IPY_MODEL_4e30ed9e4d9d46a5ab8f9f86a9828cca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131755\" target=\"_blank\"> 19-131755</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Escaudain<br>\n        <b>Ville :</b> Escaudain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de maintenance et travaux neufs d'\u00e9clairage public dans la ville d'Escaudain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131755\" target=\"_blank\"> 19-131755</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aeae2bc9e7e64a05b8c4f96cd59893b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3261545044",
          " 3.53764264287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_076e331e6dd2431dacd452b1b8a294b6",
        "title": "Vers Aulnoy lez valenciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ALV19.05.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fc0b44c862b4332b8f9369a60900e55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50133306e449407380d229358f618721": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "076e331e6dd2431dacd452b1b8a294b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fc0b44c862b4332b8f9369a60900e55",
        "style": "IPY_MODEL_50133306e449407380d229358f618721",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130793\" target=\"_blank\"> 19-130793</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '2', '62', '80', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AULNOY LEZ VALENCIENNES<br>\n        <b>Ville :</b> Aulnoy lez valenciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ALV19.05<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130793\" target=\"_blank\"> 19-130793</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15557900c83a4c4c966c8215097113dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3261545044",
          " 3.53764264287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7d083eafb344aaf93b7c8617f95a7fb",
        "title": "Vers Valenciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurances construction (dommage ouvrage / tous risques chantier) pour l'op\u00e9ration de construction du \" phenix \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7e4e72ff47547a18686c877ae404680": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f13d41c0ed5430387b78b3b72882fcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7d083eafb344aaf93b7c8617f95a7fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7e4e72ff47547a18686c877ae404680",
        "style": "IPY_MODEL_0f13d41c0ed5430387b78b3b72882fcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130230\" target=\"_blank\"> 19-130230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Valenciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances construction (dommage ouvrage / tous risques chantier) pour l'op\u00e9ration de construction du \" phenix \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130230\" target=\"_blank\"> 19-130230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1d6662fb5ce48009030d5f0cb7e4b2d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3261545044",
          " 3.53764264287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7eef9209827844fbbf5ac9ec031240a6",
        "title": "Vers Valenciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location et maintenance de presses num\u00e9riques pour le compte de valenciennes m\u00e9tropole.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ca8705735ca4c5d92422df2577ef1d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea029b4b30d643ef8eaad9ae68d1d6b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7eef9209827844fbbf5ac9ec031240a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ca8705735ca4c5d92422df2577ef1d0",
        "style": "IPY_MODEL_ea029b4b30d643ef8eaad9ae68d1d6b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132092\" target=\"_blank\"> 19-132092</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Valenciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Maintenance', \"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de presses num\u00e9riques pour le compte de valenciennes m\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132092\" target=\"_blank\"> 19-132092</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7073806b3437402297b107112deec6ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2506593981",
          " 3.62486177207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96f690d8aa6a4485b4cd45083f2064fe",
        "title": "Vers Le Quesnoy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien des haies bocag\u00e8res sur le territoire du pays de mormal.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8a958b06c6846e1aab098012ca334ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33a61056e52a41ceb915153b8a808a12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96f690d8aa6a4485b4cd45083f2064fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8a958b06c6846e1aab098012ca334ed",
        "style": "IPY_MODEL_33a61056e52a41ceb915153b8a808a12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132334\" target=\"_blank\"> 19-132334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes du pays de Mormal<br>\n        <b>Ville :</b> Le Quesnoy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux agricoles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des haies bocag\u00e8res sur le territoire du pays de mormal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132334\" target=\"_blank\"> 19-132334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6a27b3523d24851bca66a1ae810a48b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f6d5fb133a14541a1764081adf8b3fa",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de service d'assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62f66483c19b4198bd9d5ab28ab5dcd4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56878fd6a2e647b295ff4c0e4eb92553": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f6d5fb133a14541a1764081adf8b3fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62f66483c19b4198bd9d5ab28ab5dcd4",
        "style": "IPY_MODEL_56878fd6a2e647b295ff4c0e4eb92553",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130775\" target=\"_blank\"> 19-130775</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service d'assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130775\" target=\"_blank\"> 19-130775</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c42f4653100447f39ab6a3d812d2fe79": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_208b44eabcdb42168a9a4f6833d47099",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ebc424c5336942058d1bc8e3870e50e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4bd2e109396a442a91f37a73606a6f55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "208b44eabcdb42168a9a4f6833d47099": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ebc424c5336942058d1bc8e3870e50e8",
        "style": "IPY_MODEL_4bd2e109396a442a91f37a73606a6f55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131919\" target=\"_blank\"> 19-131919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131919\" target=\"_blank\"> 19-131919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd7b2adbc3bd46b9a5d44d41a082c97a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99151c37329d47f1b62c66a19f870a25",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation et maintenance de la station de compression et de distribution de gaz naturel de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Beauvaisis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c039757d3d14eb693eeec748ca36e15": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81d60514392740d7b55acd644816973f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99151c37329d47f1b62c66a19f870a25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c039757d3d14eb693eeec748ca36e15",
        "style": "IPY_MODEL_81d60514392740d7b55acd644816973f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130831\" target=\"_blank\"> 19-130831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaute d'Agglo du Beauvaisis<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation et maintenance de la station de compression et de distribution de gaz naturel de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Beauvaisis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130831\" target=\"_blank\"> 19-130831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33a50c93b5d8451baedd2e9d27ee7478": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.6168772777",
          " 2.95323666872"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45c5a7cecd1f4457bf96c5434e746b30",
        "title": "Vers Noyon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76628f34fc5b4ddea549e69a2b4ac076": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1abeda1c38854c149c07efe4c9742c33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45c5a7cecd1f4457bf96c5434e746b30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76628f34fc5b4ddea549e69a2b4ac076",
        "style": "IPY_MODEL_1abeda1c38854c149c07efe4c9742c33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132094\" target=\"_blank\"> 19-132094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PAYS DE SOURCES ET VALLEES<br>\n        <b>Ville :</b> Noyon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", 'Prestations de services', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132094\" target=\"_blank\"> 19-132094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc43000805f44f369d80f4ec8aeb17c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1536648574",
          " 2.57819751248"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_175c2cefa4e945d485f58f41043d7c1f",
        "title": "Vers La Chapelle en Serval :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9novations de voiries programme 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25e978e1a1884475acc2042cd9860250": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccb96830f0724d6dbcdd4a40624c414d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "175c2cefa4e945d485f58f41043d7c1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25e978e1a1884475acc2042cd9860250",
        "style": "IPY_MODEL_ccb96830f0724d6dbcdd4a40624c414d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132149\" target=\"_blank\"> 19-132149</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '95', '2', '80', '93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de la Chapelle en Serval<br>\n        <b>Ville :</b> La Chapelle en Serval<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novations de voiries programme 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132149\" target=\"_blank\"> 19-132149</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ecc136ac91b4854b2d797c5ff1a5113": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abc2e905797c4902a8b0724e67f4e552",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0070 Modernisation mouvement orientation grues 700.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "633b9580b8024db3847caa96e47426bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7a5399e42ee4d00ae3c3f11191619c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abc2e905797c4902a8b0724e67f4e552": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_633b9580b8024db3847caa96e47426bf",
        "style": "IPY_MODEL_e7a5399e42ee4d00ae3c3f11191619c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131894\" target=\"_blank\"> 19-131894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0070 Modernisation mouvement orientation grues 700<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131894\" target=\"_blank\"> 19-131894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eff0538379a746c69b6d0543774ce6f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45b34f6f54504c139c6945a8b9d8f162",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien du parc de v\u00e9hicules et mat\u00e9riels de la CA2BM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e60902aa061483d8798eaf025b7b0c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f67be7c8506f429a9b9f29639cff42f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45b34f6f54504c139c6945a8b9d8f162": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e60902aa061483d8798eaf025b7b0c7",
        "style": "IPY_MODEL_f67be7c8506f429a9b9f29639cff42f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131041\" target=\"_blank\"> 19-131041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'Contr\u00f4le technique', 'Electrom\u00e9canique', 'Equipement thermique', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Maintenance', 'M\u00e9canique', 'Pneumatiques', 'V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien du parc de v\u00e9hicules et mat\u00e9riels de la CA2BM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131041\" target=\"_blank\"> 19-131041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbfb628fb08c4eb38f052b4abcc02431": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4895185959",
          " 2.94858062937"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_461544cf52744f00b4baceea4b40a736",
        "title": "Vers Carvin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un balayeuse de voirie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5416de41acbc466aa22a9873511c88eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "005094dadfa643ac97bb6fff26b7cb18": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "461544cf52744f00b4baceea4b40a736": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5416de41acbc466aa22a9873511c88eb",
        "style": "IPY_MODEL_005094dadfa643ac97bb6fff26b7cb18",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132210\" target=\"_blank\"> 19-132210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Carvin<br>\n        <b>Ville :</b> Carvin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un balayeuse de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132210\" target=\"_blank\"> 19-132210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ab55c87510144839cf6ad558a89a710": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3531492484",
          " 2.91444913531"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6f7eb5dcd4447ea890f7a85511556e4",
        "title": "Vers Neuvireuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement aire de jeux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "defe02e51bcb424d8a2a5646e4801abf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "254cfcf6ac28496594c1b913a80ebae1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6f7eb5dcd4447ea890f7a85511556e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_defe02e51bcb424d8a2a5646e4801abf",
        "style": "IPY_MODEL_254cfcf6ac28496594c1b913a80ebae1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131866\" target=\"_blank\"> 19-131866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE NEUVIREUIL<br>\n        <b>Ville :</b> Neuvireuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement aire de jeux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131866\" target=\"_blank\"> 19-131866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b886f61fb0a142759217f015d33525be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4922254016",
          " -1.46607674358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75c63e90d7cf4b22b1c90e690fe34a15",
        "title": "Vers Bayonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fourniture d'un robot industriel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8adae19285e54b9f8fe8876ab602872c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71db75c6b5b748c0bdb9e9244924e43e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75c63e90d7cf4b22b1c90e690fe34a15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8adae19285e54b9f8fe8876ab602872c",
        "style": "IPY_MODEL_71db75c6b5b748c0bdb9e9244924e43e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131830\" target=\"_blank\"> 19-131830</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Bayonne Pays Basque<br>\n        <b>Ville :</b> Bayonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture d'un robot industriel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131830\" target=\"_blank\"> 19-131830</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f2b5aff894644aeb8f64d2562e4f642": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3537686447",
          " 7.57534532611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4ce5cb6f161400097c7a5ea03fec0a7",
        "title": "Vers BENFELD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux divers d'impression.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e08d5369b29148daa83e06ca6ad5144d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba3112f325a547ea8bc1d6c71d55f5ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4ce5cb6f161400097c7a5ea03fec0a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e08d5369b29148daa83e06ca6ad5144d",
        "style": "IPY_MODEL_ba3112f325a547ea8bc1d6c71d55f5ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131845\" target=\"_blank\"> 19-131845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cnt\u00e9 de Communes du Canton d'Erstein<br>\n        <b>Ville :</b> BENFELD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition', 'Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux divers d'impression<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131845\" target=\"_blank\"> 19-131845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7ddc2c3c89d4726b82e7a2039bdb8a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6902190893",
          " 7.50257928239"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cb709fd3b2d45d19adaf6d4e73b5a81",
        "title": "Vers SAVERNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des diff\u00e9rents b\u00e2timents de la CCPS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b914b1124bd4cc8b4fec9ce5cb452e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6dcae54b28474e3d8ffc2001e3aabcc2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cb709fd3b2d45d19adaf6d4e73b5a81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b914b1124bd4cc8b4fec9ce5cb452e8",
        "style": "IPY_MODEL_6dcae54b28474e3d8ffc2001e3aabcc2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130741\" target=\"_blank\"> 19-130741</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE SAVERNE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVERNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des diff\u00e9rents b\u00e2timents de la CCPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130741\" target=\"_blank\"> 19-130741</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2383704a47da4ad1b004b2106ff50ac0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6902190893",
          " 7.50257928239"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e487ab2b6dbe4099b195221d8902c639",
        "title": "Vers SAVERNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des b\u00e2timents tertiaires de la CCPS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db9a1c9162a049c99523b7192aed2327": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10be429af9bc413eac0e966e9373cc0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e487ab2b6dbe4099b195221d8902c639": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db9a1c9162a049c99523b7192aed2327",
        "style": "IPY_MODEL_10be429af9bc413eac0e966e9373cc0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130797\" target=\"_blank\"> 19-130797</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE SAVERNE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVERNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des b\u00e2timents tertiaires de la CCPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130797\" target=\"_blank\"> 19-130797</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "184a09f4865f4bf4853eafabfa29f49f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7983331125",
          " 7.03017652946"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf6e019bd23a42d59a724585f4bf2651",
        "title": "Vers Masevaux-Niederbruck :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et acheminement du gaz naturel aux b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c196cc2fc7dd4af89052bdf096c74572": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71d8e3288c5d44a9b471dc5d0ca82d14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf6e019bd23a42d59a724585f4bf2651": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c196cc2fc7dd4af89052bdf096c74572",
        "style": "IPY_MODEL_71d8e3288c5d44a9b471dc5d0ca82d14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130462\" target=\"_blank\"> 19-130462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MASEVAUX NIEDERBRUCK<br>\n        <b>Ville :</b> Masevaux-Niederbruck<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et acheminement du gaz naturel aux b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130462\" target=\"_blank\"> 19-130462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40a3eaab44a548d181290b04c19f5593": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8205988109",
          " 4.89822639815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e170f28184c64e659ba6834ad508ab34",
        "title": "Vers RILLIEUX-LA-PAPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de repas en liaison froide pour le portage de repas \u00e0 domicile.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d3c97a8fa8c4b9b95807aad2c7eda21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "507ed37c628f47b6b5d976602613ea76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e170f28184c64e659ba6834ad508ab34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d3c97a8fa8c4b9b95807aad2c7eda21",
        "style": "IPY_MODEL_507ed37c628f47b6b5d976602613ea76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131996\" target=\"_blank\"> 19-131996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RILLIEUX LA PAPE<br>\n        <b>Ville :</b> RILLIEUX-LA-PAPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de repas en liaison froide pour le portage de repas \u00e0 domicile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131996\" target=\"_blank\"> 19-131996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5171280f35b54799aca21bcfbc8a5ebd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dad4d7281ec4ac6a647a3119e5c3e97",
        "title": "Vers Marcy l'etoile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ANALYSES DE SOLS POUR L'ETABLISSEMENT DE CARTES DES PEDOPAYSAGES DU CANTAL ET DE LA HAUTE LOIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95b1b1767d484b05b4197c5d3ac45897": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dcb2536316b4b2485437a6dce177e3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dad4d7281ec4ac6a647a3119e5c3e97": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95b1b1767d484b05b4197c5d3ac45897",
        "style": "IPY_MODEL_5dcb2536316b4b2485437a6dce177e3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131959\" target=\"_blank\"> 19-131959</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VetAgro Sup<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'etoile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Sondage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ANALYSES DE SOLS POUR L'ETABLISSEMENT DE CARTES DES PEDOPAYSAGES DU CANTAL ET DE LA HAUTE LOIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131959\" target=\"_blank\"> 19-131959</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b0fbeca8e6648f2a2ca71a2d907c479": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6271373135",
          " 6.6554261048"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf2ef2d7a3d848fcb79f78b0bcb36a31",
        "title": "Vers H\u00e9ricourt :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de transports scolaires, p\u00e9ri scolaires et location d'un bus.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f62609190f4d4cc39ebc7d58491b342d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfee36f8acd34a0a9167df321e18b20f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf2ef2d7a3d848fcb79f78b0bcb36a31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f62609190f4d4cc39ebc7d58491b342d",
        "style": "IPY_MODEL_cfee36f8acd34a0a9167df321e18b20f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131733\" target=\"_blank\"> 19-131733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'H\u00e9ricourt<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00e9ricourt<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de transports scolaires, p\u00e9ri scolaires et location d'un bus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131733\" target=\"_blank\"> 19-131733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e97717955844052ab2766447c6ab3b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0861652592",
          " 0.412614616268"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40bab17d1a6748ef81d2fba27b228d5f",
        "title": "Vers Montfort-le-Gesnois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSURANCE CONSTRUCTION (DO+TRC)- RESTRUCTURATION EXTENSION DE L'EHPAD RESIDENCE AMICIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed946b2cdbec4f9bbb67613ddc14dd90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bda7f1480c7b40fe8edf33e49c7c075c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40bab17d1a6748ef81d2fba27b228d5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed946b2cdbec4f9bbb67613ddc14dd90",
        "style": "IPY_MODEL_bda7f1480c7b40fe8edf33e49c7c075c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131842\" target=\"_blank\"> 19-131842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '53', '49', '37', '41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9sidence Amicie<br>\n        <b>Ville :</b> Montfort-le-Gesnois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSURANCE CONSTRUCTION (DO+TRC)- RESTRUCTURATION EXTENSION DE L'EHPAD RESIDENCE AMICIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131842\" target=\"_blank\"> 19-131842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c5bc7d8f1fc4c8d843a8a0737d14089": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9589683966",
          " 0.143770981533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a97cc45a3df48d3913bc8469a4f780a",
        "title": "Vers Pruill\u00e9 le Ch\u00e9tif :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un b\u00e2timent pour la salle de conseil et une salle d'activit\u00e9. R\u00e9habilitation de salles de la mairie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80cf02e977c144018de3195ab70e5d27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55a76fb6c7114567851cf376c33a1e55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a97cc45a3df48d3913bc8469a4f780a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80cf02e977c144018de3195ab70e5d27",
        "style": "IPY_MODEL_55a76fb6c7114567851cf376c33a1e55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132306\" target=\"_blank\"> 19-132306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Pruill\u00e9 le Ch\u00e9tif<br>\n        <b>Ville :</b> Pruill\u00e9 le Ch\u00e9tif<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent pour la salle de conseil et une salle d'activit\u00e9. R\u00e9habilitation de salles de la mairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132306\" target=\"_blank\"> 19-132306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2947d1a8ff6547789ee5784564ecd21f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9589683966",
          " 0.143770981533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1722507c80aa4329a911af7d6841ff8e",
        "title": "Vers Allonnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE MATERIEL SCOLAIRE, PEDAGOGIQUE ET LUDIQUE POUR LES ETABLISSEMENTS SCOLAIRES ET LES ACTIVITES PERISCOLAIRES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d2c4741b65e4781ad61f00fbc493234": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc961906eff142a3a0d8b22a076cbe68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1722507c80aa4329a911af7d6841ff8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d2c4741b65e4781ad61f00fbc493234",
        "style": "IPY_MODEL_cc961906eff142a3a0d8b22a076cbe68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131969\" target=\"_blank\"> 19-131969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Allonnes<br>\n        <b>Ville :</b> Allonnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Mat\u00e9riel didactique', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE MATERIEL SCOLAIRE, PEDAGOGIQUE ET LUDIQUE POUR LES ETABLISSEMENTS SCOLAIRES ET LES ACTIVITES PERISCOLAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131969\" target=\"_blank\"> 19-131969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1de4579a462e4d7fad62e77c63157cf0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5520596872",
          " 5.93925556329"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a6616a491924385b9d5b0ab86134460",
        "title": "Vers Chambery :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance multitechnique des b\u00e2timents judiciaires de Savoie et de Haute Savoie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c857c8b9807c452d81c565681e0a06e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3eb3b1dceebb4e3e98cbf1182dad9cc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a6616a491924385b9d5b0ab86134460": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c857c8b9807c452d81c565681e0a06e7",
        "style": "IPY_MODEL_3eb3b1dceebb4e3e98cbf1182dad9cc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131057\" target=\"_blank\"> 19-131057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COUR D APPEL DE CHAMBERY<br>\n        <b>Ville :</b> Chambery<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance multitechnique des b\u00e2timents judiciaires de Savoie et de Haute Savoie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131057\" target=\"_blank\"> 19-131057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb265f26305346c48b848fb22b4293c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4297146113",
          " 6.59322071579"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6425611b1e38432bb2d808e916e08be4",
        "title": "Vers Courchevel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat d'un fourgon t\u00f4l\u00e9 4x4.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6fc8d14c5fd5451689ef8668526d0669": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c775783653c4407ab70f542229013727": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6425611b1e38432bb2d808e916e08be4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6fc8d14c5fd5451689ef8668526d0669",
        "style": "IPY_MODEL_c775783653c4407ab70f542229013727",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130762\" target=\"_blank\"> 19-130762</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COURCHEVEL<br>\n        <b>Ville :</b> Courchevel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un fourgon t\u00f4l\u00e9 4x4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130762\" target=\"_blank\"> 19-130762</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03b92b645bc1452494b24966337d0d7c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4840008846",
          " 6.49947186126"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c16f48eeb85d43fab693b12842ef673b",
        "title": "Vers Aigueblanche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REHABILITATION DES PLAGES DES BASSINS EXTERIEURS DU CENTRE AQUATIQUE DU MORELNum\u00e9ro de la consultation : 2019-0026.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c8321a91d734ebea6155f9a8727023b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64b1c7ea05db499a93ee2411b9c34008": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c16f48eeb85d43fab693b12842ef673b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c8321a91d734ebea6155f9a8727023b",
        "style": "IPY_MODEL_64b1c7ea05db499a93ee2411b9c34008",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132354\" target=\"_blank\"> 19-132354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9s Cnes des Vall\u00e9es d'Aigueblanche<br>\n        <b>Ville :</b> Aigueblanche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DES PLAGES DES BASSINS EXTERIEURS DU CENTRE AQUATIQUE DU MORELNum\u00e9ro de la consultation : 2019-0026<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132354\" target=\"_blank\"> 19-132354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aefb70eb56054a7fa813f447baed0926": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86d6b7829a874751af5609f7a6461eb7",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REFECTION DES ENROBES DU DEMI-DIFFUSEUR D'HERMILLON SENS 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a44eff7754d3496b8507faa27d1a0546": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d2ea2c04fef4798b1f91f67ece65721": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86d6b7829a874751af5609f7a6461eb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a44eff7754d3496b8507faa27d1a0546",
        "style": "IPY_MODEL_6d2ea2c04fef4798b1f91f67ece65721",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132229\" target=\"_blank\"> 19-132229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DES ENROBES DU DEMI-DIFFUSEUR D'HERMILLON SENS 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132229\" target=\"_blank\"> 19-132229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "310666cbc56b474b9176bea6d8fa1f2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8401573581",
          " 6.62348394015"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e8dea256a594d609b2c6ca67f8bd6c5",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'un espace d'exposition et de bureaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7a5bea9357f496d8742bede9a620c05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba10b3ebf1bc4a7ca7fd47005df96bec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e8dea256a594d609b2c6ca67f8bd6c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7a5bea9357f496d8742bede9a620c05",
        "style": "IPY_MODEL_ba10b3ebf1bc4a7ca7fd47005df96bec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131827\" target=\"_blank\"> 19-131827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un espace d'exposition et de bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131827\" target=\"_blank\"> 19-131827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04b4e446ec334fd0b68541c21d4a562c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0950289167",
          " 6.4944693169"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6132bc061704c65be60bd7de9b051a4",
        "title": "Vers MARIGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'hydrocarbures (fioul pour les b\u00e2timents communaux et gazole non routier pour engins de chantier et mat\u00e9riels agricoles).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0443c76762684e7d837e9a8425b4d4ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcd24db2b1df4e2489a30662b67e5610": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6132bc061704c65be60bd7de9b051a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0443c76762684e7d837e9a8425b4d4ab",
        "style": "IPY_MODEL_dcd24db2b1df4e2489a30662b67e5610",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131974\" target=\"_blank\"> 19-131974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marignier<br>\n        <b>Ville :</b> MARIGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'hydrocarbures (fioul pour les b\u00e2timents communaux et gazole non routier pour engins de chantier et mat\u00e9riels agricoles)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131974\" target=\"_blank\"> 19-131974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1063fd506ce48b4abc5b0fcdde8950c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.5345937963",
          " 1.66314096949"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b77e52a863a046ec821d12d19997ec63",
        "title": "Vers Neuf March\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension du r\u00e9seau d'assainissement des eaux us\u00e9es sur la commune de croisy sur andelle, domaine public et priv\u00e9..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9e86d1ef7c04d418a3091353fbbc279": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c03c08e88784fddb5420f54c717913f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b77e52a863a046ec821d12d19997ec63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9e86d1ef7c04d418a3091353fbbc279",
        "style": "IPY_MODEL_3c03c08e88784fddb5420f54c717913f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130500\" target=\"_blank\"> 19-130500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEPA du Bray Sud<br>\n        <b>Ville :</b> Neuf March\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Station de refoulement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du r\u00e9seau d'assainissement des eaux us\u00e9es sur la commune de croisy sur andelle, domaine public et priv\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130500\" target=\"_blank\"> 19-130500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9eae459a6f045ddbd1b1e0f5f42a2b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7208864104",
          " 1.35895678494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcf21ff3a0b5458089518d9c67aeb75d",
        "title": "Vers Neufchatel En Bray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de deux camions neufs pour la Communaut\u00e9 Bray-Eawy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f15f8dc08ce34e2d82d7d095d93cd863": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "790d1bb9534a43d4aa2634df3b3caa0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcf21ff3a0b5458089518d9c67aeb75d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f15f8dc08ce34e2d82d7d095d93cd863",
        "style": "IPY_MODEL_790d1bb9534a43d4aa2634df3b3caa0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130713\" target=\"_blank\"> 19-130713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Neufch\u00e2tel en Bray<br>\n        <b>Ville :</b> Neufchatel En Bray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de deux camions neufs pour la Communaut\u00e9 Bray-Eawy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130713\" target=\"_blank\"> 19-130713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c00efacce594f6a852d302c28cce196": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3477840873",
          " 1.07400763141"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b41359cae84b4c328471bcca46960da2",
        "title": "Vers OISSEL SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9signation de prestataires pour la fourniture de plantes, fleurs, arbustes et de divers v\u00e9g\u00e9taux pour les diff\u00e9rents espaces verts, stade, jardins, places? de la ville de Oissel-sur-Seine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48137a036ba84f70adc6c1c0583765d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b3b1a2998534504ac9ad5cb68509648": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b41359cae84b4c328471bcca46960da2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48137a036ba84f70adc6c1c0583765d1",
        "style": "IPY_MODEL_8b3b1a2998534504ac9ad5cb68509648",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131898\" target=\"_blank\"> 19-131898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OISSEL<br>\n        <b>Ville :</b> OISSEL SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9signation de prestataires pour la fourniture de plantes, fleurs, arbustes et de divers v\u00e9g\u00e9taux pour les diff\u00e9rents espaces verts, stade, jardins, places? de la ville de Oissel-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131898\" target=\"_blank\"> 19-131898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "976c361683de46ff88c80681607a3a54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7035324199",
          " 0.647945239097"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5b5e5d0206844c09feb28f13c13c1c1",
        "title": "Vers Cany barville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de requalification de la base de loisirs de Caniel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52060e908c204257a2aecf6c2e3a5f0a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a38cf97f3f5d484595e6811be030b21a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5b5e5d0206844c09feb28f13c13c1c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52060e908c204257a2aecf6c2e3a5f0a",
        "style": "IPY_MODEL_a38cf97f3f5d484595e6811be030b21a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131956\" target=\"_blank\"> 19-131956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la C\u00f4te d'Albatre<br>\n        <b>Ville :</b> Cany barville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Menuiserie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification de la base de loisirs de Caniel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131956\" target=\"_blank\"> 19-131956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72a4cc76f4a7484e9fdd2d64f4486948": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7035324199",
          " 0.647945239097"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17c9d9b1b3544d55b386014cd35fbed5",
        "title": "Vers Cany barville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des modes de chauffage dans tous les b\u00e2timents communautaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "792a0a42fc5942fab0408ef6aa2a55a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95a72ea12874440fb6c5245cb21ab110": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17c9d9b1b3544d55b386014cd35fbed5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_792a0a42fc5942fab0408ef6aa2a55a2",
        "style": "IPY_MODEL_95a72ea12874440fb6c5245cb21ab110",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131979\" target=\"_blank\"> 19-131979</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la C\u00f4te d'Albatre<br>\n        <b>Ville :</b> Cany barville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des modes de chauffage dans tous les b\u00e2timents communautaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131979\" target=\"_blank\"> 19-131979</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5786de3bed2945c7b822282e9ee2275a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3972282851",
          " 1.27517747043"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb5581df5b554b56b0e9256e1a28b60a",
        "title": "Vers FRANQUEVILLE SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE RESTRUCTURATION ET D'EXTENSION DE LA CRECHE LES TROIS POMMES A FRANQUEVILLE SAINT PIERRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a114d629766418886da78c119deec86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04ad8b37b4814bb3af6793a89f6ad014": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb5581df5b554b56b0e9256e1a28b60a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a114d629766418886da78c119deec86",
        "style": "IPY_MODEL_04ad8b37b4814bb3af6793a89f6ad014",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132207\" target=\"_blank\"> 19-132207</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANQUEVILLE SAINT PIERRE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANQUEVILLE SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RESTRUCTURATION ET D'EXTENSION DE LA CRECHE LES TROIS POMMES A FRANQUEVILLE SAINT PIERRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132207\" target=\"_blank\"> 19-132207</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bfaf33800774c159327c1a4c6b05c0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.9079295518",
          " 1.35035424549"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32309cf555344aa09b6eda61089e353b",
        "title": "Vers ENVERMEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: BROYAGE ET COCOMPOSTAGE DE DECHETS VERTS, COCOMPOSTAGE POUR PARTIE AVEC DES BOUES DE STATION D'EPURATION ET VALORISATION AGRICOLE DANS LE CADRE D'UN PLAN D'EPANDAGE DES COMPOSTS DE BOUE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1487f1ad96ae46d69f0d87c5f674ab39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a730c354130648e385740bae6272b296": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32309cf555344aa09b6eda61089e353b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1487f1ad96ae46d69f0d87c5f674ab39",
        "style": "IPY_MODEL_a730c354130648e385740bae6272b296",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132170\" target=\"_blank\"> 19-132170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCMV<br>\n        <b>Ville :</b> ENVERMEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> BROYAGE ET COCOMPOSTAGE DE DECHETS VERTS, COCOMPOSTAGE POUR PARTIE AVEC DES BOUES DE STATION D'EPURATION ET VALORISATION AGRICOLE DANS LE CADRE D'UN PLAN D'EPANDAGE DES COMPOSTS DE BOUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132170\" target=\"_blank\"> 19-132170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d4856015fd44b45bf90b82b19c2a247": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5821287279",
          " 2.54782852721"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0505cda208144a639ce6fa226bc12cc2",
        "title": "Vers Nandy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: maitrise d'oeuvre pour l'extension de l'\u00e9cole du balory \u00e0 nandy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea58cb00fb93443ba039efea7f696208": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "052b8d265c82461d9408e3d2070b2310": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0505cda208144a639ce6fa226bc12cc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea58cb00fb93443ba039efea7f696208",
        "style": "IPY_MODEL_052b8d265c82461d9408e3d2070b2310",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132352\" target=\"_blank\"> 19-132352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nandy<br>\n        <b>Ville :</b> Nandy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maitrise d'oeuvre pour l'extension de l'\u00e9cole du balory \u00e0 nandy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132352\" target=\"_blank\"> 19-132352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c56925d959c46ff80bdc1d4656fb239": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8936170481",
          " 2.10503635898"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f007fc740ba042a1badfdfa43e3911f0",
        "title": "Vers Le pecq :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de nettoyage des locaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0c3ebc2bc7940a3b4dcd458c6d37d7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8980013faaee403e8ee11d4af4afc5ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f007fc740ba042a1badfdfa43e3911f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0c3ebc2bc7940a3b4dcd458c6d37d7a",
        "style": "IPY_MODEL_8980013faaee403e8ee11d4af4afc5ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130915\" target=\"_blank\"> 19-130915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SAINT GERMAIN BOUCLES DE SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Le pecq<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de nettoyage des locaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130915\" target=\"_blank\"> 19-130915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83d6ac6871b64abeab5add0d21a5505d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9872093367",
          " 1.96276532174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5199bdf106d043659cbe46862485fb6a",
        "title": "Vers Verneuil sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et extension du b\u00e2timent Etat Civil - Relance Lots 1 et 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b30f02e50264c08856e795536d3a9fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8430584222f04b158d54d635f4d85197": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5199bdf106d043659cbe46862485fb6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b30f02e50264c08856e795536d3a9fc",
        "style": "IPY_MODEL_8430584222f04b158d54d635f4d85197",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132338\" target=\"_blank\"> 19-132338</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '92', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de verneuil sur seine<br>\n        <b>Ville :</b> Verneuil sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et extension du b\u00e2timent Etat Civil - Relance Lots 1 et 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132338\" target=\"_blank\"> 19-132338</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8811f8521ae44fa0b09358c2bdb52958": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9872093367",
          " 1.96276532174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bf1636ed3a44651b7f7fd02749676a5",
        "title": "Vers Verneuil sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00c9HABILITATION ET MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DU GRAND COLOMBIER.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6550534e94e849428ff839f9987ef407": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6febafa424e4574889ab703e8642d40": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bf1636ed3a44651b7f7fd02749676a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6550534e94e849428ff839f9987ef407",
        "style": "IPY_MODEL_a6febafa424e4574889ab703e8642d40",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132323\" target=\"_blank\"> 19-132323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '95', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de verneuil sur seine<br>\n        <b>Ville :</b> Verneuil sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9HABILITATION ET MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DU GRAND COLOMBIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132323\" target=\"_blank\"> 19-132323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b5c320cf69941a2a5b7d0b5cf6fd4b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0222594578",
          " 1.36408636501"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_864e5e0b451c4590b879ad91210a499a",
        "title": "Vers MONTAUBAN CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION ET LIVRAISON D'UNE REPANDEUSE A EMULSION DE BITUME AVEC PORTEUR DE 16 TONNES DE PTAC ET REPRISE D'UN VEHICULE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c7a2f16a6574b92a6f46d4b83124eb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "832e9d15587f4f20958a36092b008c93": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "864e5e0b451c4590b879ad91210a499a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c7a2f16a6574b92a6f46d4b83124eb2",
        "style": "IPY_MODEL_832e9d15587f4f20958a36092b008c93",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131764\" target=\"_blank\"> 19-131764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Montauban Communaut\u00e9 d'agglo<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION ET LIVRAISON D'UNE REPANDEUSE A EMULSION DE BITUME AVEC PORTEUR DE 16 TONNES DE PTAC ET REPRISE D'UN VEHICULE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131764\" target=\"_blank\"> 19-131764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8168b70f5d324d4e9e40e59dae491a24": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1100274334",
          " 0.856994008348"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_876ae73d75cb4d7a8cfda359a71373e0",
        "title": "Vers VALENCE D'AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9signation d'un ma\u00eetre d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du diagnostic du syst\u00e8me d'assainissement de la commune de Valence d'Agen.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38cac717542640e7995ac6cf24fc25a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15002698615e4614991ba7d8ebc12530": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "876ae73d75cb4d7a8cfda359a71373e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38cac717542640e7995ac6cf24fc25a0",
        "style": "IPY_MODEL_15002698615e4614991ba7d8ebc12530",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132314\" target=\"_blank\"> 19-132314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valence d'Agen<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE D'AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9signation d'un ma\u00eetre d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du diagnostic du syst\u00e8me d'assainissement de la commune de Valence d'Agen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132314\" target=\"_blank\"> 19-132314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa7dc20a6856496bbe99a613f51c31f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0631437696",
          " 1.52813602608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59114965651e45739a5167233533bb0e",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTIACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3f1848431854be497b402866b6afdfe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8adbbdb086b44252ae3818bfd7b30600": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59114965651e45739a5167233533bb0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3f1848431854be497b402866b6afdfe",
        "style": "IPY_MODEL_8adbbdb086b44252ae3818bfd7b30600",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132024\" target=\"_blank\"> 19-132024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82', '31', '81', '46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTIACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132024\" target=\"_blank\"> 19-132024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52452e380839499190ff8be7f34f6f7d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.086818602",
          " 5.82924464931"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13aa23497ea54954b407855563888990",
        "title": "Vers Six-Fours-Les-Plages :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture De Mat\u00e9riel Divers N\u00e9cessaire Au Centre Technique Municipal Pour Les Ann\u00e9es 2020, 2021, 2022 Et 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8abadbec30414a4880bf214cfff9d944": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76852eff85014bf6a981f513a0c54428": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13aa23497ea54954b407855563888990": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8abadbec30414a4880bf214cfff9d944",
        "style": "IPY_MODEL_76852eff85014bf6a981f513a0c54428",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131169\" target=\"_blank\"> 19-131169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Six-Fours-les-Plages<br>\n        <b>Ville :</b> Six-Fours-Les-Plages<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture De Mat\u00e9riel Divers N\u00e9cessaire Au Centre Technique Municipal Pour Les Ann\u00e9es 2020, 2021, 2022 Et 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131169\" target=\"_blank\"> 19-131169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6989f0ea8d744bbb48032dab076903c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.086818602",
          " 5.82924464931"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35e6d16198f14bacb6517bab4404c281",
        "title": "Vers SIX-FOURS-LES-PLAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE TENUES POUR LES AGENTS DE LA POLICE MUNICIPALE POUR LES ANNEES 2020, 2021, 2022, 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9fa5c6245814a6da73941bb19d18903": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1f1c162a4da47dda24e309be1229945": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35e6d16198f14bacb6517bab4404c281": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9fa5c6245814a6da73941bb19d18903",
        "style": "IPY_MODEL_e1f1c162a4da47dda24e309be1229945",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131761\" target=\"_blank\"> 19-131761</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Six-Fours-les-Plages<br>\n        <b>Ville :</b> SIX-FOURS-LES-PLAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE TENUES POUR LES AGENTS DE LA POLICE MUNICIPALE POUR LES ANNEES 2020, 2021, 2022, 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131761\" target=\"_blank\"> 19-131761</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00271cf5b1e14020b8b90d373b5a1ea9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1622722101",
          " 6.34956987347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dcf9c84e289e407386831a557b49527e",
        "title": "Vers Bormes les mimosas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat et livraison de colis de No\u00ebl pour le CCAS de la Ville de Bormes-les-Mimosas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a6c7ecefd7e49508690986299348d84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9440d6c056df49a783c8a70cfd1d9098": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dcf9c84e289e407386831a557b49527e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a6c7ecefd7e49508690986299348d84",
        "style": "IPY_MODEL_9440d6c056df49a783c8a70cfd1d9098",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131795\" target=\"_blank\"> 19-131795</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        <b>Ville :</b> Bormes les mimosas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat et livraison de colis de No\u00ebl pour le CCAS de la Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131795\" target=\"_blank\"> 19-131795</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b4d17deacbe437e901856da3a1c4c8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97baa0844b4a4ba3b68530cadfce2807",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restauration, 15 d\u00e9cors peints.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ac7c9364a2447df8908a4845ca38184": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a297a72a824a418d81fbe738a980fb04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97baa0844b4a4ba3b68530cadfce2807": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ac7c9364a2447df8908a4845ca38184",
        "style": "IPY_MODEL_a297a72a824a418d81fbe738a980fb04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132281\" target=\"_blank\"> 19-132281</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration, 15 d\u00e9cors peints<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132281\" target=\"_blank\"> 19-132281</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab7edabfd09944cc90452a95bb84ff61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8924876869",
          " 5.11458669428"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8033122f6674219a6c647af6357df06",
        "title": "Vers L'Isle sur la Sorgue :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburant en station-service par cartes accr\u00e9ditives.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d94ad4453a5442fda789459ea1186977": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "598957cd89714cfcb959d98ea066cd93": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8033122f6674219a6c647af6357df06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d94ad4453a5442fda789459ea1186977",
        "style": "IPY_MODEL_598957cd89714cfcb959d98ea066cd93",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130865\" target=\"_blank\"> 19-130865</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE L ISLE SUR LA SORGUE<br>\n        <b>Ville :</b> L'Isle sur la Sorgue<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburant en station-service par cartes accr\u00e9ditives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130865\" target=\"_blank\"> 19-130865</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9067e8511824696a690ed443003c85f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5483807431",
          " 0.415961339413"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7948cfb1b404b8ea3c18fa67c8ebbb3",
        "title": "Vers Mignaloux-Beauvoir :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un p\u00f4le scolaire maternel \u00e0 Mignaloux-Beauvoir.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a24c04e262ae4de89f066810fe8d8a04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff771bef17b74f168b17d04ac94bc6df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7948cfb1b404b8ea3c18fa67c8ebbb3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a24c04e262ae4de89f066810fe8d8a04",
        "style": "IPY_MODEL_ff771bef17b74f168b17d04ac94bc6df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131048\" target=\"_blank\"> 19-131048</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mignaloux-Beauvoir<br>\n        <b>Ville :</b> Mignaloux-Beauvoir<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un p\u00f4le scolaire maternel \u00e0 Mignaloux-Beauvoir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131048\" target=\"_blank\"> 19-131048</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6814cfc1c6b94bf297a84e52488b4d13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9140118322",
          " 6.81585715866"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2dae86c5632f4fe7bda10ddcd0345d0f",
        "title": "Vers FRESSE SUR MOSELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONTENEURS SEMI-ENTERRES 2019-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8a7af5ddc9540e3b3526e430f4ad071": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9fb97fc9749345f1a3954ff10daf9f95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2dae86c5632f4fe7bda10ddcd0345d0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8a7af5ddc9540e3b3526e430f4ad071",
        "style": "IPY_MODEL_9fb97fc9749345f1a3954ff10daf9f95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130796\" target=\"_blank\"> 19-130796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES BALLONS HTES VOSGES<br>\n        <b>Ville :</b> FRESSE SUR MOSELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTENEURS SEMI-ENTERRES 2019-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130796\" target=\"_blank\"> 19-130796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97bb236b12f240688198c5178ac5bd0d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2002428602",
          " 6.42545128144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55e8d205348f4963871a5ea9437c7e7f",
        "title": "Vers GOLBEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'habitats adapt\u00e9s et r\u00e9habilitation d'aires d'accueil temporaires \u00e0 destination des gens du voyage sur Epinal et Golbey-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1b21d39236b46ba8219b9d760049512": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85837e38e0db449cb024273dd53db207": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55e8d205348f4963871a5ea9437c7e7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1b21d39236b46ba8219b9d760049512",
        "style": "IPY_MODEL_85837e38e0db449cb024273dd53db207",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132062\" target=\"_blank\"> 19-132062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA D EPINAL<br>\n        <b>Ville :</b> GOLBEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'habitats adapt\u00e9s et r\u00e9habilitation d'aires d'accueil temporaires \u00e0 destination des gens du voyage sur Epinal et Golbey-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132062\" target=\"_blank\"> 19-132062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa1fffd17f7f4ac882a06bf92ab0d4cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6034809251",
          " 2.46934079002"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b87e98c147474d2f8fd9d41f1c3ab141",
        "title": "Vers Corbeil-Essonnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le suivi des travaux de s\u00e9curisation en eau potable du sud essonne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "438905291377450491af892277ce143b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7534b53485864b4bae9c4fd103882568": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b87e98c147474d2f8fd9d41f1c3ab141": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_438905291377450491af892277ce143b",
        "style": "IPY_MODEL_7534b53485864b4bae9c4fd103882568",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132249\" target=\"_blank\"> 19-132249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIARCE<br>\n        <b>Ville :</b> Corbeil-Essonnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le suivi des travaux de s\u00e9curisation en eau potable du sud essonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132249\" target=\"_blank\"> 19-132249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "456dbbdbc1704ff9af0c2ea34ecbf311": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5982444605",
          " 2.2646136849"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_edc10e7c0a264fd195d406bdcd532ea3",
        "title": "Vers Saint germain les arpajon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de denr\u00e9es alimentaires destin\u00e9es \u00e0 la Cuisine centrale, accord cadre \u00e0 bons de commande pour chacun des 9 lots..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bee6894ddfb4bab85c225398276a724": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25a38c94d6c243079e147b7d4aa5f6d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "edc10e7c0a264fd195d406bdcd532ea3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bee6894ddfb4bab85c225398276a724",
        "style": "IPY_MODEL_25a38c94d6c243079e147b7d4aa5f6d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130981\" target=\"_blank\"> 19-130981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT GERMAIN LES ARPAJON<br>\n        <b>Ville :</b> Saint germain les arpajon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires destin\u00e9es \u00e0 la Cuisine centrale, accord cadre \u00e0 bons de commande pour chacun des 9 lots.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130981\" target=\"_blank\"> 19-130981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93b60407e9a64792abe958d3da714fcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7092445775",
          " 2.38660492325"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c68ff7ffc9547d6a9350db5fb200e30",
        "title": "Vers Athis Mons :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location De Radars De Verbalisations Pour De La Ville D'Athis-Mons.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b6f48b0f1ce470f9f055f9df2f67a0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2ad939a479b4116b6cab156e413ea05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c68ff7ffc9547d6a9350db5fb200e30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b6f48b0f1ce470f9f055f9df2f67a0f",
        "style": "IPY_MODEL_c2ad939a479b4116b6cab156e413ea05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131115\" target=\"_blank\"> 19-131115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Athis-Mons<br>\n        <b>Ville :</b> Athis Mons<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Radar']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location De Radars De Verbalisations Pour De La Ville D'Athis-Mons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131115\" target=\"_blank\"> 19-131115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1b9ff8ce2784c2ebc25019abf169088": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5291181496",
          " 2.4879155112"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35190a333d1345a09cb9acb9753cac45",
        "title": "Vers Le Coudray-Montceaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Enfouissement des r\u00e9seaux - rue des gr\u00e8s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3784fc8f272e412594feecaa1a6e3893": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6f94359277c4beea27fb1f37cf63267": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35190a333d1345a09cb9acb9753cac45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3784fc8f272e412594feecaa1a6e3893",
        "style": "IPY_MODEL_b6f94359277c4beea27fb1f37cf63267",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131781\" target=\"_blank\"> 19-131781</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Coudray-Montceaux<br>\n        <b>Ville :</b> Le Coudray-Montceaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enfouissement des r\u00e9seaux - rue des gr\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131781\" target=\"_blank\"> 19-131781</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "218bb452e49347559b911fb0544784c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f20a2ef430024551b65899a4bed53584",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien, de grosses r\u00e9parations et d'am\u00e9nagement des b\u00e2timents d\u00e9partementaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa15fa0fe01f440394e03086d3ef0a88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "103d05f7552e4c45a4335fb3d80e7941": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f20a2ef430024551b65899a4bed53584": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa15fa0fe01f440394e03086d3ef0a88",
        "style": "IPY_MODEL_103d05f7552e4c45a4335fb3d80e7941",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130911\" target=\"_blank\"> 19-130911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien, de grosses r\u00e9parations et d'am\u00e9nagement des b\u00e2timents d\u00e9partementaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130911\" target=\"_blank\"> 19-130911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d282fdf6b32a4bd887f82f5e21a0d09f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a434facc2aa4365828524fa6a12e558",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RENOVATION D'ALLEES, DE CLOTURES ET POSE DE MOBILIERS URBAINS DANS LES PARCS DU NORD DU DEPARTEMENT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fbaf60a85a34ed1b770dbb4b325923b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6736407afbbb4b88a4f93544c84e9d6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a434facc2aa4365828524fa6a12e558": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fbaf60a85a34ed1b770dbb4b325923b",
        "style": "IPY_MODEL_6736407afbbb4b88a4f93544c84e9d6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130853\" target=\"_blank\"> 19-130853</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION D'ALLEES, DE CLOTURES ET POSE DE MOBILIERS URBAINS DANS LES PARCS DU NORD DU DEPARTEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130853\" target=\"_blank\"> 19-130853</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "78c8b46b459e4db78944f6f722c8bcd7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7897301312",
          " 2.28723493557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d20a444059d842e9ba6240c83ae9e349",
        "title": "Vers Fontenay aux Roses :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de vaisselle (barquettes) et films alimentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "daea21cb660d497189464e1de71b0ec2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b937f7930a7e4fb0a58af5dbeba07c84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d20a444059d842e9ba6240c83ae9e349": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_daea21cb660d497189464e1de71b0ec2",
        "style": "IPY_MODEL_b937f7930a7e4fb0a58af5dbeba07c84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131009\" target=\"_blank\"> 19-131009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FONTENAY AUX ROSES<br>\n        <b>Ville :</b> Fontenay aux Roses<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plastique', 'Film plastique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de vaisselle (barquettes) et films alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131009\" target=\"_blank\"> 19-131009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f0c297c4ebf46a189b57a7de144ed16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.821476509",
          " 2.21052297438"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d07ef8bc4704a90be165861655021f2",
        "title": "Vers S\u00e8vres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de r\u00e9alisation d'activit\u00e9s culturelles pour S\u00e8vres - Manufacture et mus\u00e9e nationaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82b5695c80384c388b43605933ee926f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aee63b57543f4317a437fd0c1fc76082": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d07ef8bc4704a90be165861655021f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82b5695c80384c388b43605933ee926f",
        "style": "IPY_MODEL_aee63b57543f4317a437fd0c1fc76082",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132117\" target=\"_blank\"> 19-132117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUB CITE CERAMIQUE SEVRES LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> S\u00e8vres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de r\u00e9alisation d'activit\u00e9s culturelles pour S\u00e8vres - Manufacture et mus\u00e9e nationaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132117\" target=\"_blank\"> 19-132117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15a263c0231b4803ba3ff9bf520dcda8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f62669502724f75b2161f689074eea9",
        "title": "Vers ASNIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: conception et livraison des repas en liaison froide pour les r\u00e9sidents fondation aulagnier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c06ebf802dd4682b1120906f0e0ee35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "954799bc9c704616aca59535d78e7e13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f62669502724f75b2161f689074eea9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c06ebf802dd4682b1120906f0e0ee35",
        "style": "IPY_MODEL_954799bc9c704616aca59535d78e7e13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130894\" target=\"_blank\"> 19-130894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD MAISON DE RETRAITE AULAGNIER<br>\n        <b>Ville :</b> ASNIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Prestations de services', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> conception et livraison des repas en liaison froide pour les r\u00e9sidents fondation aulagnier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130894\" target=\"_blank\"> 19-130894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05cdeff8ffbf4b148aa0b20b89ec2569": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f55b2f9fd4346ddaa5f3bc49140d6b0",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE CONTROLE PAR ANALYSES MICROBIOLOGIQUES, BIOCHIMIQUES ET PAR AUDITS DE LA MAITRISE SANITAIRELot 1 - Analyses microbiologiques, biochimiques et autresLot 2 - Audits du plan de ma\u00eetr...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dbdd94b72764bcb84561714b3b436f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff4f60958a104d209beae0923124367d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f55b2f9fd4346ddaa5f3bc49140d6b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dbdd94b72764bcb84561714b3b436f0",
        "style": "IPY_MODEL_ff4f60958a104d209beae0923124367d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132007\" target=\"_blank\"> 19-132007</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIRESCO<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE CONTROLE PAR ANALYSES MICROBIOLOGIQUES, BIOCHIMIQUES ET PAR AUDITS DE LA MAITRISE SANITAIRELot 1 - Analyses microbiologiques, biochimiques et autresLot 2 - Audits du plan de ma\u00eetr..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132007\" target=\"_blank\"> 19-132007</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8434b656af5046d890b920ce9211a265": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8361825401",
          " 2.56443736814"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_908534c199014aa0a016eb315f0883b5",
        "title": "Vers Noisy le grand :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: ETUDE DE PROGRAMMATION ET DE CONCEPTION URBAINE ROSNY METROPOLITAIN PHASE 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2604be05a5b49e6847e1ad5e145d816": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8aa7d191b284ef6969297408c73d5c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "908534c199014aa0a016eb315f0883b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2604be05a5b49e6847e1ad5e145d816",
        "style": "IPY_MODEL_b8aa7d191b284ef6969297408c73d5c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132253\" target=\"_blank\"> 19-132253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> Noisy le grand<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE DE PROGRAMMATION ET DE CONCEPTION URBAINE ROSNY METROPOLITAIN PHASE 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132253\" target=\"_blank\"> 19-132253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e6ce856d74449f4ab94b7187fb0a9a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9082060253",
          " 2.50297448267"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b562c6bd61d64bf6a063b41bd547ac1d",
        "title": "Vers LES PAVILLONS-SOUS-BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de divers mat\u00e9riels d'orthodontie et r\u00e9alisation et r\u00e9paration de proth\u00e8ses dentaires et de proth\u00e8ses d'orthodontie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "955fb2eeee004af8b16f2e1e56a75ab2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2bda7804d711498daf556b3e44d1c33c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b562c6bd61d64bf6a063b41bd547ac1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_955fb2eeee004af8b16f2e1e56a75ab2",
        "style": "IPY_MODEL_2bda7804d711498daf556b3e44d1c33c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131103\" target=\"_blank\"> 19-131103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pavillons sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> LES PAVILLONS-SOUS-BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel dentaire', 'Proth\u00e8ses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de divers mat\u00e9riels d'orthodontie et r\u00e9alisation et r\u00e9paration de proth\u00e8ses dentaires et de proth\u00e8ses d'orthodontie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131103\" target=\"_blank\"> 19-131103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7646a3b550ca4b1ca2fab837b638d3fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08b2b74afb154b96ad14706354758915",
        "title": "Vers Saint-Ouen-sur-Seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: la pr\u00e9sente consultation a pour objet la confection et portage de repas \u00e0 domicile et livraison sur site destin\u00e9s \u00e0 certains usagers du ccas de la commune de saint-ouen-sur-seine..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dcb7ebe1047e4d79a0589cd9529dde55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "487b5475c7fb46d0b353d5e028196cf2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08b2b74afb154b96ad14706354758915": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dcb7ebe1047e4d79a0589cd9529dde55",
        "style": "IPY_MODEL_487b5475c7fb46d0b353d5e028196cf2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130068\" target=\"_blank\"> 19-130068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Ouen<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ouen-sur-Seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet la confection et portage de repas \u00e0 domicile et livraison sur site destin\u00e9s \u00e0 certains usagers du ccas de la commune de saint-ouen-sur-seine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130068\" target=\"_blank\"> 19-130068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69a41d48756c45a0b1302dea9525c8fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8132044389",
          " 2.34420659702"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8dfb7ac7a22f45fba175f11f60b44419",
        "title": "Vers Gentilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: accord-cadre \u00e0 bons de commande relatif \u00e0 l'externalisation de la gestion des archives de la mutualit\u00e9 sociale agricole ile de france.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9512820759b43c5ae7be48f4e97d9c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9bdb663c5f442f6b4bd1822b0648d17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8dfb7ac7a22f45fba175f11f60b44419": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9512820759b43c5ae7be48f4e97d9c3",
        "style": "IPY_MODEL_a9bdb663c5f442f6b4bd1822b0648d17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132369\" target=\"_blank\"> 19-132369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mutualit\u00e9 Sociale Agricole IdF<br>\n        <b>Ville :</b> Gentilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre \u00e0 bons de commande relatif \u00e0 l'externalisation de la gestion des archives de la mutualit\u00e9 sociale agricole ile de france<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132369\" target=\"_blank\"> 19-132369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87a75fbacab444e591f175f8242c982e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7571343016",
          " 2.32612839743"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e3f80468d164d5aa1ea84f5a8b0f00a",
        "title": "Vers Fresnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet une prestation de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la r\u00e9novation du gymnase \u00e0 la maison d'arr\u00eat de Fleury M\u00e9rogis..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bd51f194e074f00a195fdc3ef3e25be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ea20ce5790e4815a7fd627d6594e900": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e3f80468d164d5aa1ea84f5a8b0f00a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bd51f194e074f00a195fdc3ef3e25be",
        "style": "IPY_MODEL_0ea20ce5790e4815a7fd627d6594e900",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132067\" target=\"_blank\"> 19-132067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '94', '93', '92', '75', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> Fresnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet une prestation de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la r\u00e9novation du gymnase \u00e0 la maison d'arr\u00eat de Fleury M\u00e9rogis.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132067\" target=\"_blank\"> 19-132067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eeb860106eed4b99918cdc402e9304b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.764315118",
          " 2.41742518222"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_700addd4104545e0b19d50242254bbe2",
        "title": "Vers Choisy le roi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATION DE PROPRETE URBAINE DES ESPACES EXTERIEURS SUR LA COMMUNE DE CHOISY-LE-ROI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e7de19b004a4966aa39408cfb637aba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31ba9f48256b4b97981ae53f6b6f1d80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "700addd4104545e0b19d50242254bbe2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e7de19b004a4966aa39408cfb637aba",
        "style": "IPY_MODEL_31ba9f48256b4b97981ae53f6b6f1d80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130721\" target=\"_blank\"> 19-130721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Choisy le Roi<br>\n        <b>Ville :</b> Choisy le roi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION DE PROPRETE URBAINE DES ESPACES EXTERIEURS SUR LA COMMUNE DE CHOISY-LE-ROI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130721\" target=\"_blank\"> 19-130721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efddd2435fdd4600a83b779607453a14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9884077875",
          " 2.30049978342"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2afb73139ef547e7bf943948c3c2dbc7",
        "title": "Vers Soisy-sous-montmorency :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation de travaux de marquage routier et de signalisation verticale sur la voirie communautaire..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "066b094ea4134148b3d0d49b353144b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1be55abdef6c447c9201ab2889d5446e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2afb73139ef547e7bf943948c3c2dbc7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_066b094ea4134148b3d0d49b353144b6",
        "style": "IPY_MODEL_1be55abdef6c447c9201ab2889d5446e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132194\" target=\"_blank\"> 19-132194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Plaine Vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Soisy-sous-montmorency<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux de marquage routier et de signalisation verticale sur la voirie communautaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132194\" target=\"_blank\"> 19-132194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4fb88aca5c264e53a6d97b10387644aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1497441715",
          " 2.26978393249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4119655bd6224603b22aa374c783aadf",
        "title": "Vers Persan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 112e Op\u00e9ration - Transport des boues d\u00e9shydrat\u00e9es de la STEP de Persan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b331e83af034e28b1d7fed3d2786fe3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eebd02cf7f5b47e9b7ef05e3c446ef6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4119655bd6224603b22aa374c783aadf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b331e83af034e28b1d7fed3d2786fe3",
        "style": "IPY_MODEL_eebd02cf7f5b47e9b7ef05e3c446ef6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130976\" target=\"_blank\"> 19-130976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM ASSAINISSEMENT PERSAN BE<br>\n        <b>Ville :</b> Persan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\", 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 112e Op\u00e9ration - Transport des boues d\u00e9shydrat\u00e9es de la STEP de Persan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130976\" target=\"_blank\"> 19-130976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d347282eac14cd08e864d6c160a8432": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3ec9b242bc643a39bb288ba828d7e08",
        "title": "Vers Basse-Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9parations des fuites du r\u00e9seau d'eau potable de la guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ce9f34ae85a4d0d83cb43259942a8d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4dc1e51074824173b7f47ec6134c4e58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3ec9b242bc643a39bb288ba828d7e08": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ce9f34ae85a4d0d83cb43259942a8d9",
        "style": "IPY_MODEL_4dc1e51074824173b7f47ec6134c4e58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127179\" target=\"_blank\"> 19-127179</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9parations des fuites du r\u00e9seau d'eau potable de la guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127179\" target=\"_blank\"> 19-127179</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "538169ffc36442f297ddc0d3d3b796f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be390fcfea3244ef824ffcf8c3947f76",
        "title": "Vers Baie-Mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'uniformes, de chaussures et d'\u00e9quipements pour les agents de police municipale, les agents de surveillance de la voie publique, les op\u00e9rateurs de vid\u00e9o protection et prestations annexes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74ef4c31d00f4ad7b79c9af42c22c181": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e200a083f55f4d0b9f9a7e52332457de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be390fcfea3244ef824ffcf8c3947f76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74ef4c31d00f4ad7b79c9af42c22c181",
        "style": "IPY_MODEL_e200a083f55f4d0b9f9a7e52332457de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123545\" target=\"_blank\"> 19-123545</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baie-Mahault<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-Mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Habillement', 'Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'uniformes, de chaussures et d'\u00e9quipements pour les agents de police municipale, les agents de surveillance de la voie publique, les op\u00e9rateurs de vid\u00e9o protection et prestations annexes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123545\" target=\"_blank\"> 19-123545</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76e80bb5c11b4c87b5d26396113854d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41ed3dffa4fd47a0b166d0f1c91611fe",
        "title": "Vers Baie-Mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraison de produits et materiels d'entretien et d'hygiene des services de la ville de baie-mahault et ses prestations annexes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0f68efd4dd64b36a1448762e80a8540": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f2fb63090b24b18a4be3de4dd3222df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41ed3dffa4fd47a0b166d0f1c91611fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0f68efd4dd64b36a1448762e80a8540",
        "style": "IPY_MODEL_9f2fb63090b24b18a4be3de4dd3222df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123775\" target=\"_blank\"> 19-123775</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baie-Mahault<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-Mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de produits et materiels d'entretien et d'hygiene des services de la ville de baie-mahault et ses prestations annexes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123775\" target=\"_blank\"> 19-123775</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc65ab48542f4b739b93164f6bd10bed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_592b6584831e4deb9cd0d09ea7845483",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Proj-Ppi-0059 Etude Des Reseaux Et Ouvrages D'Assainissement Des Bassins Versants Des Stations D'Epuration De Dillon Et Pointe Des Negres Ppi noA19.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edb479ad0de74618a062ac82276b8bda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62a7c24f4d044989ae59ab30a8a96324": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "592b6584831e4deb9cd0d09ea7845483": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edb479ad0de74618a062ac82276b8bda",
        "style": "IPY_MODEL_62a7c24f4d044989ae59ab30a8a96324",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131111\" target=\"_blank\"> 19-131111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Proj-Ppi-0059 Etude Des Reseaux Et Ouvrages D'Assainissement Des Bassins Versants Des Stations D'Epuration De Dillon Et Pointe Des Negres Ppi noA19<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131111\" target=\"_blank\"> 19-131111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbda7b91c55d47d8bee664f8dc7ae31c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7169f87d74944cf2a5664b78c9c589ca",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Pro2-0074 Modernisation De L'Usine D'Autocurage De Fort De France - A19-10.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb91e20c80274748a1cdb66ef80afe2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a72ec244c6b646caa5f3432f2d938274": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7169f87d74944cf2a5664b78c9c589ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb91e20c80274748a1cdb66ef80afe2a",
        "style": "IPY_MODEL_a72ec244c6b646caa5f3432f2d938274",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131125\" target=\"_blank\"> 19-131125</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Pro2-0074 Modernisation De L'Usine D'Autocurage De Fort De France - A19-10<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131125\" target=\"_blank\"> 19-131125</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "470cbcaa5bfa443ab5d950a0dab17642": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6752109401",
          " -60.9429518756"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d9dfae9cdcf4786b168bad76a574c7f",
        "title": "Vers Le Robert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: acquisition-entretien et maintenance d'une pelle hydraulique \u00e0 chenilles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c56443673c11486ba61802106b19e70f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36e711ce58c8469e959e4a822b39a9bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d9dfae9cdcf4786b168bad76a574c7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c56443673c11486ba61802106b19e70f",
        "style": "IPY_MODEL_36e711ce58c8469e959e4a822b39a9bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132371\" target=\"_blank\"> 19-132371</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> Le Robert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition-entretien et maintenance d'une pelle hydraulique \u00e0 chenilles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132371\" target=\"_blank\"> 19-132371</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efde677cbfed473da064c5229384e4b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "5.02173742828",
          " -52.5012511113"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_307041813bab4eb5af442f409849b503",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concession portant sur la construction et l'exploitation du casino de la ville de cayenne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f0ea66236824633b838df88bca29b08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67065d06cf6a42d7bf967a590add323c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "307041813bab4eb5af442f409849b503": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f0ea66236824633b838df88bca29b08",
        "style": "IPY_MODEL_67065d06cf6a42d7bf967a590add323c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130829\" target=\"_blank\"> 19-130829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession portant sur la construction et l'exploitation du casino de la ville de cayenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130829\" target=\"_blank\"> 19-130829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab7ac239d3c74231938c1f81ad487fec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.96474398632",
          " -53.9832113662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf22aa5411b44d4e99239ebabed0b113",
        "title": "Vers Saint-Laurent du Maroni :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE RAVALEMENT DE FACADES DE BATIMENTS DE LA COMMUNE DE SAINT LAURENT DU MARONI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee3c65a165a146a3977348a9dc9ee753": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73e84eaf39dc49bf845028421b91d971": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf22aa5411b44d4e99239ebabed0b113": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee3c65a165a146a3977348a9dc9ee753",
        "style": "IPY_MODEL_73e84eaf39dc49bf845028421b91d971",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132080\" target=\"_blank\"> 19-132080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Laurent du Maroni<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RAVALEMENT DE FACADES DE BATIMENTS DE LA COMMUNE DE SAINT LAURENT DU MARONI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132080\" target=\"_blank\"> 19-132080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "047b290ce9dd424faaaedff3d3b8697b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c83c424d43f5469aa830a9f59f10bd32",
        "title": "Vers Saint-Pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestations de services d'assurance pour la CIVIS..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f88ef23ab1df49c4ac2a1588ce140869": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bb58a7bcf2a46d0aaaec64c8cdf8570": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c83c424d43f5469aa830a9f59f10bd32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f88ef23ab1df49c4ac2a1588ce140869",
        "style": "IPY_MODEL_9bb58a7bcf2a46d0aaaec64c8cdf8570",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131102\" target=\"_blank\"> 19-131102</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de services d'assurance pour la CIVIS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131102\" target=\"_blank\"> 19-131102</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97d2ab9d01054f1fa30d647fd424673e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7238913738",
          " 45.0687067258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_591f0c75647842cb9ea5322bc4823a73",
        "title": "Vers Mtzamboro :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: voir RC.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7714c16402e34a5db4aa9eedd713df2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "21640dae8cf3464b83f3a0072b83397a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "591f0c75647842cb9ea5322bc4823a73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7714c16402e34a5db4aa9eedd713df2d",
        "style": "IPY_MODEL_21640dae8cf3464b83f3a0072b83397a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131838\" target=\"_blank\"> 19-131838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de M'tsamboro<br>\n        <b>Ville :</b> Mtzamboro<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> voir RC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131838\" target=\"_blank\"> 19-131838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cad1fc6d2ea4bda8fdf8c205e712775": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7238913738",
          " 45.0687067258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27251ba6d5d244ea866f6f97b14e0b5d",
        "title": "Vers Mtzamboro :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONCOURS RESTREINT DE MAITRISE D'OeUVRE DE NIVEAU ESQUISSE POUR LA CONSTRUCTION D'UN PLATEAU SPORTIF COUVERT ET EN PARTI FERME A HAMJAGO (976).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0391dbf16b62475499996ed4db61aef6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1907d9b21f0246bd81b2444b1ba3c8eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27251ba6d5d244ea866f6f97b14e0b5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0391dbf16b62475499996ed4db61aef6",
        "style": "IPY_MODEL_1907d9b21f0246bd81b2444b1ba3c8eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131081\" target=\"_blank\"> 19-131081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de M'tsamboro<br>\n        <b>Ville :</b> Mtzamboro<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Equipement sportif', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCOURS RESTREINT DE MAITRISE D'OeUVRE DE NIVEAU ESQUISSE POUR LA CONSTRUCTION D'UN PLATEAU SPORTIF COUVERT ET EN PARTI FERME A HAMJAGO (976)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131081\" target=\"_blank\"> 19-131081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1ae78b9b81542e0ab8c1a46d2c4a200": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "3d405d0e98f048f5976ec5ef9ac263be": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "86b5258e93014d4c9db571f68883f8b3": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "f5d1ae28fe564549b1a3f6b7f8d85133": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29018cf1b5ee47eb8aba64132caea6b4": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "394a9ff209684677a469c41b48900418": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_f824a99c95e0406b81d3a15953a515bd",
          "IPY_MODEL_7332e77f47a74482964d06e5531cfc5e",
          "IPY_MODEL_3c030204cc66438190532b58bcd8ac53"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_e1ae78b9b81542e0ab8c1a46d2c4a200",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_3d405d0e98f048f5976ec5ef9ac263be",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_86b5258e93014d4c9db571f68883f8b3",
          "IPY_MODEL_a5c36e326909422f94198798401bb138",
          "IPY_MODEL_12b85938173e405aa28b211d3c36b663",
          "IPY_MODEL_6ffac7dc39784731acf8c09b93e04f8d",
          "IPY_MODEL_54bcc666681a4083ae86f97d428c81ff",
          "IPY_MODEL_43807a33ab6140319840ddc09f302ec7",
          "IPY_MODEL_808b8e07e549452a924fa19c73b9a3d7",
          "IPY_MODEL_d92de7b7f83c48ebba505e5d74d6520e",
          "IPY_MODEL_cd8041bda99143889407445f0a31d630",
          "IPY_MODEL_6bb756a736e543f69cdb6f122c61b113",
          "IPY_MODEL_bc07ddcb322d43728026634cf39f45ac",
          "IPY_MODEL_4e0bbc638d4841cd9f4052aae9a478a0",
          "IPY_MODEL_08210bd07f0a4fcf8bdcb0519193134d",
          "IPY_MODEL_1ddccf45834b4eb69725930c9c2bb9ca",
          "IPY_MODEL_8fd71d2bfa1442598fd6c645129357ae",
          "IPY_MODEL_249d56a80304431997e2455971809c89",
          "IPY_MODEL_80bc7ff82f434d4b89a0cb7f50d38dfc",
          "IPY_MODEL_339feb108fbc4b6babe98e7eb2832b8b",
          "IPY_MODEL_a3c1b84e9a734e02aa12b1f52e942df1",
          "IPY_MODEL_ea5817eddeac4fb987c49b27e1644b45",
          "IPY_MODEL_a34efe7e2260465fadafac20c6356d1e",
          "IPY_MODEL_50c880b8c91f4656bb7164143601c626",
          "IPY_MODEL_4cc4ecdc43c645c78f6ed85498b9a30d",
          "IPY_MODEL_f756ae9858644bc5aa79bac2bf202341",
          "IPY_MODEL_f3f1009e6f384479adcb6d9ef1af901b",
          "IPY_MODEL_abe6ebb63ea443b2b9acaef6c1095f3d",
          "IPY_MODEL_11d68fe24f4240418585af798fe18790",
          "IPY_MODEL_5af37f54208e4ea497863ef983300777",
          "IPY_MODEL_542d39562262455b8981d74afda4c35b",
          "IPY_MODEL_62a17f4a294b47d0bf856d1392e349f6",
          "IPY_MODEL_13b1e691f64043fe9054978d4b64b260",
          "IPY_MODEL_3e87f399c4f746caa98df77af8e0bc34",
          "IPY_MODEL_2c9b50dcc55d40c0b697ee0c4665605f",
          "IPY_MODEL_3d800254d3714fefae6b6fbde4d4a0bb",
          "IPY_MODEL_d14dc8c5bd844ea98d199f728f7698ea",
          "IPY_MODEL_257966003e074a9c92c900bd06268432",
          "IPY_MODEL_db5aa7e1427e41279e112a3f0192abff",
          "IPY_MODEL_04dce01a3f9a4150b43b0696c700feab",
          "IPY_MODEL_4038351c76544004920d07063fbd943c",
          "IPY_MODEL_044df181ea414277a4f0a72b5134b03d",
          "IPY_MODEL_5471b971ca2c46699cfd145e5d14928c",
          "IPY_MODEL_95c46c8afc194614b8ba87e6a6052fe7",
          "IPY_MODEL_cdcd1f4fa42d4724b580e150062e30fa",
          "IPY_MODEL_c8cb7a62e8654feb97c04aea9b24ab25",
          "IPY_MODEL_c5623d9f26f8438f8be5787d9df28af9",
          "IPY_MODEL_9916f868540149b49eadc7daa5837ea6",
          "IPY_MODEL_94a9dbb081ae4c92a3df37cbc0e174ff",
          "IPY_MODEL_a1556ad3365a4c9894fe1944d25d660c",
          "IPY_MODEL_d097d96a621c46b6a91a0f379efa7d08",
          "IPY_MODEL_539b2469e66946398b256f2799fb1a65",
          "IPY_MODEL_748f82aaf6b346699c18b16eed2a4e8f",
          "IPY_MODEL_bec079b20edc4b84ba456eeada92352d",
          "IPY_MODEL_d63342a969ea41d7b8a839f1007e90f9",
          "IPY_MODEL_8258463ae8774709b8b1ccf6418d43a3",
          "IPY_MODEL_2272c09d67fe4dfd8b70513d5279b876",
          "IPY_MODEL_ac0065709db140628bcc72a6abfe1274",
          "IPY_MODEL_2e0ea71d94db430e8b10d5b105fdcd9c",
          "IPY_MODEL_a55e0ff1e6c646bcb27cf5b123243570",
          "IPY_MODEL_055362e59c0e4beb8ad7cf5471253083",
          "IPY_MODEL_1ccd974379ac43478fc16ab340bfe47a",
          "IPY_MODEL_96a83f7e39894cb78f96e78a2975582c",
          "IPY_MODEL_41b243e3dbf44ba0adfee307752aad59",
          "IPY_MODEL_8ef92efce7554583bc23635c230011f9",
          "IPY_MODEL_140abba8e3174ae684f78e564d823b01",
          "IPY_MODEL_cfdf374a23f14bceada8543cdd4100cd",
          "IPY_MODEL_0c81f14376bf465bb053f57d100b7bb7",
          "IPY_MODEL_4893ad2d41034e409f529ca7a924a95f",
          "IPY_MODEL_898c6877daa4401b85d8e0e32269805a",
          "IPY_MODEL_2a37ab5d61894a5da54a7e4e4307f042",
          "IPY_MODEL_7544d2842b0d4bddbd4a405e865a40fb",
          "IPY_MODEL_cc7dc83f2188445ea2e1976b7a42c417",
          "IPY_MODEL_b07040cabd8a48c6b98d845a4d1ce03c",
          "IPY_MODEL_93ff73369f9d445c92dc9eb084cae192",
          "IPY_MODEL_e481b70bf2e04a628319ebc9b30f5ab4",
          "IPY_MODEL_ffea318a4fca4e52b8d83bb50e581026",
          "IPY_MODEL_671a1f1c5e554119a3f637d54b1b17fb",
          "IPY_MODEL_ba4ddcd3a6694d12bf77a1e3d4db3efc",
          "IPY_MODEL_4327c162093a4c3cb6c528458a69b81e",
          "IPY_MODEL_5b8fc7c752c448d684b329f7e96a1ac0",
          "IPY_MODEL_7dcf2b6a3f8d41249aa93ac300917ffc",
          "IPY_MODEL_a9c3665f0be04b96a4c53682dcd43d15",
          "IPY_MODEL_cbcc96374ada4c0b9031baf9a1acd468",
          "IPY_MODEL_da08163eee6b4d89881abbe9e7db84c9",
          "IPY_MODEL_7c99e6cf33654e1b9708b056dce84bd1",
          "IPY_MODEL_5660e5a7a6c140d6b1e57c77fcc3fd96",
          "IPY_MODEL_f4fa35f10b51486495aaacf283190f03",
          "IPY_MODEL_c3262f3f990148439d2fcfd173c3e709",
          "IPY_MODEL_c25cbf0be7604cfe8482893f929937b2",
          "IPY_MODEL_90011586900543fc90eb946115c0efb9",
          "IPY_MODEL_8a60cc1b6ed349879c01c0071dd23027",
          "IPY_MODEL_9bd03fe3be2b423dbe15cc3efe54585e",
          "IPY_MODEL_3fcc37eb48784eabad63f234c8a94f42",
          "IPY_MODEL_2380a40a35234811a1e9412227486357",
          "IPY_MODEL_36ca77684f4a4f07b84c35a20862ef94",
          "IPY_MODEL_56c7041781354091b707e36c6ac28b47",
          "IPY_MODEL_b133628cf0434e7c94e83386aabd03c7",
          "IPY_MODEL_81b0ee8d4a7e42e2860db3acab35af2c",
          "IPY_MODEL_fd325afe5f62405780cb816195a658b9",
          "IPY_MODEL_ea42db2f36a24891856c35542d2e6382",
          "IPY_MODEL_075ca04fe37f4361bd6c000ad7734c11",
          "IPY_MODEL_a2d0e231651e4fa1abc6d06230b9341f",
          "IPY_MODEL_c1e5cfa74912407fa1e9b5579e33c047",
          "IPY_MODEL_06b8b5bf83084b1f97e5a9dd9a62079b",
          "IPY_MODEL_79dd480896b24391b0e719b2f4a96602",
          "IPY_MODEL_d4b7b31cb56f4cf0b42d5ede91001b5d",
          "IPY_MODEL_5ae40f70c4bc4886bebe6a65b015353a",
          "IPY_MODEL_2f8316d94e6c46e39531824c3c5cd64a",
          "IPY_MODEL_34ae2649eda3494ea9b29459280538f2",
          "IPY_MODEL_6b46f69c7094422ebf2cc005499ae4d3",
          "IPY_MODEL_5fed438733514b16a9a139d773edc8ea",
          "IPY_MODEL_21a261e03108498cb3f4e03cf54897ca",
          "IPY_MODEL_1dcb49520fc14890afac424fc7b45648",
          "IPY_MODEL_a5ff36e64761403099432aa923cda92c",
          "IPY_MODEL_5fece08143cc4b8087dd1c90decf0029",
          "IPY_MODEL_9a7e92f7c84541a193059826f31dc89a",
          "IPY_MODEL_1e71e1059fe249c3be29d8a227b7acf0",
          "IPY_MODEL_5f5de0faca9b445ab9ae8050440d36ff",
          "IPY_MODEL_688348572b13471ab2fec98c32b834e9",
          "IPY_MODEL_87c9d79588b2453b8b7ec5167355d20b",
          "IPY_MODEL_ab2965fe7b3a4278ac94e4e438d37700",
          "IPY_MODEL_76f236c262b0404fbb415783be00e0c2",
          "IPY_MODEL_1ce36e11304441a98dd141d9eccf1eb1",
          "IPY_MODEL_a93972058d134aab94c9a26285d5b4dd",
          "IPY_MODEL_b13133384aaa4d668d48a95ae3ccc184",
          "IPY_MODEL_cf6dbc1d7252465bbc0f3d58c20a12e7",
          "IPY_MODEL_4847942673874f959024e8761bf6f16d",
          "IPY_MODEL_6cc67c7284814dbaa1c843cff39f7532",
          "IPY_MODEL_12b2f716c2064eaf81f2bb52439cc0ff",
          "IPY_MODEL_60855f4724a14292b9063c3490acc9fb",
          "IPY_MODEL_f54bf0fa7c964850b262bb0579dd8fd1",
          "IPY_MODEL_02b4354694374563ad69fb231a4d58f5"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_f5d1ae28fe564549b1a3f6b7f8d85133",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_29018cf1b5ee47eb8aba64132caea6b4",
        "zoom": 6
      }
    },
    "3c030204cc66438190532b58bcd8ac53": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "a5c36e326909422f94198798401bb138": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_337caaec239a486a93e1babeda02e86c",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Modernisation de la piste de BMX du complexe Henri Terr\u00e9 - Etude de faisabilit\u00e9-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6fc11dbdbbdf433ebec4b8fd2d1518ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8901ac5f622e4087aabea0d0c84a3f3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "337caaec239a486a93e1babeda02e86c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6fc11dbdbbdf433ebec4b8fd2d1518ec",
        "style": "IPY_MODEL_8901ac5f622e4087aabea0d0c84a3f3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132121\" target=\"_blank\"> 19-132121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modernisation de la piste de BMX du complexe Henri Terr\u00e9 - Etude de faisabilit\u00e9-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132121\" target=\"_blank\"> 19-132121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12b85938173e405aa28b211d3c36b663": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2247080876",
          " 2.91473054807"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f5f5bf0cd2e0437ea93e8fc8efccff88",
        "title": "Vers St Marcel sur Aude :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: accord cadre de ma\u00eetrise d'OEuvre a bons de commande pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie et r\u00e9seaux divers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fc16d9551724493bd8fac7e3d1d2a6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4398852d35a4419929f5ea3977dd05c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f5f5bf0cd2e0437ea93e8fc8efccff88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fc16d9551724493bd8fac7e3d1d2a6f",
        "style": "IPY_MODEL_f4398852d35a4419929f5ea3977dd05c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131767\" target=\"_blank\"> 19-131767</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11', '34', '31', '66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune DE SAINT MARCEL SUR AUDE<br>\n        <b>Ville :</b> St Marcel sur Aude<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre de ma\u00eetrise d'OEuvre a bons de commande pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie et r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131767\" target=\"_blank\"> 19-131767</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ffac7dc39784731acf8c09b93e04f8d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.8993650672",
          " 3.02676038573"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c12bacceab0445cae37312ef9b7eb65",
        "title": "Vers LEUCATE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE SYSTEME DE SMARTISATION DE BORNES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "778bd0d79ece4acaa9ad4e090ab447b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5909333aadb14c1098ffae74b37b916b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c12bacceab0445cae37312ef9b7eb65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_778bd0d79ece4acaa9ad4e090ab447b9",
        "style": "IPY_MODEL_5909333aadb14c1098ffae74b37b916b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132095\" target=\"_blank\"> 19-132095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LEUCATE<br>\n        <b>Ville :</b> LEUCATE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE SYSTEME DE SMARTISATION DE BORNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132095\" target=\"_blank\"> 19-132095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54bcc666681a4083ae86f97d428c81ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2590321912",
          " 2.52423447426"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_485c6ab6e79444f7a5fbda4f26f638c0",
        "title": "Vers Flavin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: route departementale no 988reparation du pont de galinierecanton de tarn et caussescommune de saint laurent d'olt.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ae7fdf402844830ae461df74092db04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ad2a12ff7d6429fac496e781f1a1be6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "485c6ab6e79444f7a5fbda4f26f638c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ae7fdf402844830ae461df74092db04",
        "style": "IPY_MODEL_0ad2a12ff7d6429fac496e781f1a1be6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130909\" target=\"_blank\"> 19-130909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> Flavin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> route departementale no 988reparation du pont de galinierecanton de tarn et caussescommune de saint laurent d'olt<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130909\" target=\"_blank\"> 19-130909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43807a33ab6140319840ddc09f302ec7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9000833173",
          " 4.79857977479"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc4b0f5868fb42d88ee29ef086a3ecdb",
        "title": "Vers ROGNONAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'enfouissement r\u00e9seaux France T\u00e9l\u00e9com, \u00e9clairage public, adduction d'eau potable et voirie sur les rues N. Saboly et C. Gounod.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f7fdaa2aaa14dbdb068a601a9765a8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa6cb1cd96e94963b988e79e4c30e460": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc4b0f5868fb42d88ee29ef086a3ecdb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f7fdaa2aaa14dbdb068a601a9765a8b",
        "style": "IPY_MODEL_fa6cb1cd96e94963b988e79e4c30e460",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131940\" target=\"_blank\"> 19-131940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Rognonas<br>\n        <b>Ville :</b> ROGNONAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'enfouissement r\u00e9seaux France T\u00e9l\u00e9com, \u00e9clairage public, adduction d'eau potable et voirie sur les rues N. Saboly et C. Gounod<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131940\" target=\"_blank\"> 19-131940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "808b8e07e549452a924fa19c73b9a3d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6472585146",
          " 0.14514490683"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_942306d295174ed593702995f8dfb79b",
        "title": "Vers Angoul\u00eame :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de voiries sur la commune de Touvre (16).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2f9103d57744671928c5fc5cc7f2db9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3304e1974cc41ecbaec08a31721f9b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "942306d295174ed593702995f8dfb79b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2f9103d57744671928c5fc5cc7f2db9",
        "style": "IPY_MODEL_d3304e1974cc41ecbaec08a31721f9b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132005\" target=\"_blank\"> 19-132005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPLA GAMA<br>\n        <b>Ville :</b> Angoul\u00eame<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voiries sur la commune de Touvre (16)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132005\" target=\"_blank\"> 19-132005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d92de7b7f83c48ebba505e5d74d6520e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9432344536",
          " -0.972356445692"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd4c1056263642bf85206c6511426fec",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de denr\u00e9es alimentaires pour un groupement d'achat local de collectivit\u00e9s territoriales et EPLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f445c1d3b8d84b4592d272ce017fae3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "778064e72211441f87df5e43d43a1ef6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd4c1056263642bf85206c6511426fec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f445c1d3b8d84b4592d272ce017fae3d",
        "style": "IPY_MODEL_778064e72211441f87df5e43d43a1ef6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131187\" target=\"_blank\"> 19-131187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT CUISINE ROCHEFORT OCEAN<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de denr\u00e9es alimentaires pour un groupement d'achat local de collectivit\u00e9s territoriales et EPLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131187\" target=\"_blank\"> 19-131187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd8041bda99143889407445f0a31d630": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3096037325",
          " 1.80359667854"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99fc7171d92c4fc189934671e67c56ea",
        "title": "Vers Tulle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagement, mise en service et mise aux normes d'installations \u00e9lectriques pour les ateliers Riep confection et m\u00e9tallerie, du centre de d\u00e9tention de val de Reuil (27)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50a9cfadbc2e44ce812b2faaaf32b22d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84a1f5c2f56c450bb721c0b4f5d0ce2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99fc7171d92c4fc189934671e67c56ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50a9cfadbc2e44ce812b2faaaf32b22d",
        "style": "IPY_MODEL_84a1f5c2f56c450bb721c0b4f5d0ce2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132084\" target=\"_blank\"> 19-132084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re de la Justice<br>\n        <b>Ville :</b> Tulle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement, mise en service et mise aux normes d'installations \u00e9lectriques pour les ateliers Riep confection et m\u00e9tallerie, du centre de d\u00e9tention de val de Reuil (27).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132084\" target=\"_blank\"> 19-132084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bb756a736e543f69cdb6f122c61b113": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4824773803",
          " 1.59889305142"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a65b26a9c3f945f58a3dfe52ecdb3d6d",
        "title": "Vers Uzerche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restructuration de la voirie secondaire de la ZAE de la Gane Lachaud \u00e0 Uzerche.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b51b47f993264afcb873d3ee6f9e2643": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07cecc175b3a4845969b722158b050e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a65b26a9c3f945f58a3dfe52ecdb3d6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b51b47f993264afcb873d3ee6f9e2643",
        "style": "IPY_MODEL_07cecc175b3a4845969b722158b050e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132129\" target=\"_blank\"> 19-132129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DU PAYS D UZERCHE<br>\n        <b>Ville :</b> Uzerche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de la voirie secondaire de la ZAE de la Gane Lachaud \u00e0 Uzerche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132129\" target=\"_blank\"> 19-132129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc07ddcb322d43728026634cf39f45ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.317846059",
          " 9.22025065863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb6894a0fe0c46a1b0d1d31fe1f66cf1",
        "title": "Vers Corte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: V\u00e9rification et r\u00e9paration des ponts \u00e0 bascules et des \u00e9quipements associ\u00e9s sur les sites.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f244aa28969d431fa3b932d6429e73fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e5b178184fd4acd9b76db48cb169d9e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb6894a0fe0c46a1b0d1d31fe1f66cf1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f244aa28969d431fa3b932d6429e73fe",
        "style": "IPY_MODEL_3e5b178184fd4acd9b76db48cb169d9e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131123\" target=\"_blank\"> 19-131123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '13', '20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYVADEC<br>\n        <b>Ville :</b> Corte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification et r\u00e9paration des ponts \u00e0 bascules et des \u00e9quipements associ\u00e9s sur les sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131123\" target=\"_blank\"> 19-131123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e0bbc638d4841cd9f4052aae9a478a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3388300285",
          " 4.99779516001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1292782fd00041578dfa96aaaadf14df",
        "title": "Vers Talant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et livraison de fournitures scolaires..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfddb06b1d0645c1a03d36efc0fefa83": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ba3681ae8fc41e6a1068f00f4810b61": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1292782fd00041578dfa96aaaadf14df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfddb06b1d0645c1a03d36efc0fefa83",
        "style": "IPY_MODEL_1ba3681ae8fc41e6a1068f00f4810b61",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132055\" target=\"_blank\"> 19-132055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> Talant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et livraison de fournitures scolaires.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132055\" target=\"_blank\"> 19-132055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08210bd07f0a4fcf8bdcb0519193134d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2764524522",
          " 5.10401476317"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e48fd2d3d075473ba7b260825360df1f",
        "title": "Vers QUETIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en concurrence portant sur la prestation d'accompagnement des organismes de formation agricole publics \u00e0 la certification qualit\u00e9 en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9eea87a9453f40bd9f37d387657f831f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b946643f256047d789f383964c818a01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e48fd2d3d075473ba7b260825360df1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9eea87a9453f40bd9f37d387657f831f",
        "style": "IPY_MODEL_b946643f256047d789f383964c818a01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132326\" target=\"_blank\"> 19-132326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e Agricole Quetigny<br>\n        <b>Ville :</b> QUETIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en concurrence portant sur la prestation d'accompagnement des organismes de formation agricole publics \u00e0 la certification qualit\u00e9 en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132326\" target=\"_blank\"> 19-132326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ddccf45834b4eb69725930c9c2bb9ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8255934988",
          " 0.722166655982"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76b125c757f44871a8aa6c79a9b7962e",
        "title": "Vers Lalinde :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance statutaire 2019-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c738af59b0af412fa112198ae6de0a96": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2241252954c944009df60d76af54d2c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76b125c757f44871a8aa6c79a9b7962e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c738af59b0af412fa112198ae6de0a96",
        "style": "IPY_MODEL_2241252954c944009df60d76af54d2c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130707\" target=\"_blank\"> 19-130707</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES BASTIDES DORDOGNE PERIGOR<br>\n        <b>Ville :</b> Lalinde<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance statutaire 2019-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130707\" target=\"_blank\"> 19-130707</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fd71d2bfa1442598fd6c645129357ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_323119dab0fa4d609b0997a0f07b07ae",
        "title": "Vers Besancon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude pour la r\u00e9habilitation du barrage du lac Saint Point.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3eb337d626df402b96723cbd80cbdb8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f0b463673d74721a8b44e340fe6c73a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "323119dab0fa4d609b0997a0f07b07ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3eb337d626df402b96723cbd80cbdb8b",
        "style": "IPY_MODEL_1f0b463673d74721a8b44e340fe6c73a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130127\" target=\"_blank\"> 19-130127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT du Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> Besancon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Ouvrage hydraulique', 'Passe \u00e0 poissons', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pour la r\u00e9habilitation du barrage du lac Saint Point<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130127\" target=\"_blank\"> 19-130127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "249d56a80304431997e2455971809c89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5155169816",
          " 6.79148147353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8f203f568474030a880a2ea58f3f4ee",
        "title": "Vers Montb\u00e9liard :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre pour la fourniture et l'acheminement de gaz naturel alimentant les Points de Consommation et d'Estimation (PCE) du pouvoir adjudicateur (PA)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc97c5bdda924cc388164ea87699f649": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6df5e5d409e54ec8baa53708d7b66b3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8f203f568474030a880a2ea58f3f4ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc97c5bdda924cc388164ea87699f649",
        "style": "IPY_MODEL_6df5e5d409e54ec8baa53708d7b66b3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130884\" target=\"_blank\"> 19-130884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '70', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FONDATION ARC EN CIEL<br>\n        <b>Ville :</b> Montb\u00e9liard<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour la fourniture et l'acheminement de gaz naturel alimentant les Points de Consommation et d'Estimation (PCE) du pouvoir adjudicateur (PA).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130884\" target=\"_blank\"> 19-130884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80bc7ff82f434d4b89a0cb7f50d38dfc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9229811667",
          " 4.91444013136"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e59eaea2d6b3469caf132675c88ac7a1",
        "title": "Vers Valence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: 192032 - Curage, essais et contr\u00f4les des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eaux pluviales - Ac \u00e0 Bdc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce3fab3830034fe1ab36b1b4e6b79e5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd076bb60fc94dc2a5a3ff7656cec303": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e59eaea2d6b3469caf132675c88ac7a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce3fab3830034fe1ab36b1b4e6b79e5f",
        "style": "IPY_MODEL_cd076bb60fc94dc2a5a3ff7656cec303",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131112\" target=\"_blank\"> 19-131112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VALENCE ROMANS SUD RHONE-ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> Valence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 192032 - Curage, essais et contr\u00f4les des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eaux pluviales - Ac \u00e0 Bdc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131112\" target=\"_blank\"> 19-131112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "339feb108fbc4b6babe98e7eb2832b8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82057b9cb4d543a6902ddf5f19c510c9",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement de l'ascenseur de l'H\u00f4tel de Ville d'Evreux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41bb94f2e85b441d83d93dc0ee9ff193": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c27a516aab5449b7ba8ec2dbd7adf5e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82057b9cb4d543a6902ddf5f19c510c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41bb94f2e85b441d83d93dc0ee9ff193",
        "style": "IPY_MODEL_c27a516aab5449b7ba8ec2dbd7adf5e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131788\" target=\"_blank\"> 19-131788</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de l'ascenseur de l'H\u00f4tel de Ville d'Evreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131788\" target=\"_blank\"> 19-131788</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3c1b84e9a734e02aa12b1f52e942df1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0782233141",
          " 0.547592654037"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6514dadc708461db5e290ec0bd93841",
        "title": "Vers Bernay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une prestation destin\u00e9e \u00e0 l'\u00e9laboration du premier Programme Local de l'Habitat de l'Intercom Bernay Terres de Normandie..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90f6f92a9d0643fd84da18ffb990d4f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7c6a6072cf9402d8518a0ad3a328a8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6514dadc708461db5e290ec0bd93841": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90f6f92a9d0643fd84da18ffb990d4f5",
        "style": "IPY_MODEL_d7c6a6072cf9402d8518a0ad3a328a8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132332\" target=\"_blank\"> 19-132332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Intercom Bernay Terres de Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> Bernay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une prestation destin\u00e9e \u00e0 l'\u00e9laboration du premier Programme Local de l'Habitat de l'Intercom Bernay Terres de Normandie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132332\" target=\"_blank\"> 19-132332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea5817eddeac4fb987c49b27e1644b45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1020218463",
          " 1.59975187173"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be679685c2f04277af08cbf7e1d29f7c",
        "title": "Vers Giverny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9dition et diffusion en co\u00e9dition du catalogue d'exposition 'Plein air. De Corot \u00e0 Monet' (27 mars - 28 juin 2020).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5699cf27519f4a498beb73bebe21e049": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f15ee8098f6402e8c04b4af341f5075": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be679685c2f04277af08cbf7e1d29f7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5699cf27519f4a498beb73bebe21e049",
        "style": "IPY_MODEL_0f15ee8098f6402e8c04b4af341f5075",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132090\" target=\"_blank\"> 19-132090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mus\u00e9e des Impressionismes Giverny<br>\n        <b>Ville :</b> Giverny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition', \"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9dition et diffusion en co\u00e9dition du catalogue d'exposition 'Plein air. De Corot \u00e0 Monet' (27 mars - 28 juin 2020)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132090\" target=\"_blank\"> 19-132090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a34efe7e2260465fadafac20c6356d1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3445190999",
          " 1.27019288378"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e67800f6413445198ceb40b1ea0aa68",
        "title": "Vers Illiers-Combray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: interconnexions eau potable lancey / saint-luperce, le thieulin / friaize et saint-denis-des-puits / le thieulin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1673fa88af144107aa2a24ba24d7d272": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a4e227e184b4c45aedbb8cd5248b598": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e67800f6413445198ceb40b1ea0aa68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1673fa88af144107aa2a24ba24d7d272",
        "style": "IPY_MODEL_9a4e227e184b4c45aedbb8cd5248b598",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132298\" target=\"_blank\"> 19-132298</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9decommunesentrebeauceetperch<br>\n        <b>Ville :</b> Illiers-Combray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'G\u00e9nie civil', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> interconnexions eau potable lancey / saint-luperce, le thieulin / friaize et saint-denis-des-puits / le thieulin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132298\" target=\"_blank\"> 19-132298</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50c880b8c91f4656bb7164143601c626": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.10161097",
          " 4.15129605543"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee66c33c4179482ba04e22f0c2302718",
        "title": "Vers Saint privat des vieux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre portant sur la r\u00e9habilitation de l'ancien th\u00e9\u00e2tre et la valorisation du coeur de ville de Saint Privat des Vieux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88d6a2b53da0425eb23c0ad319e30a88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39dd75b83f684597915132be78f1433a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee66c33c4179482ba04e22f0c2302718": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88d6a2b53da0425eb23c0ad319e30a88",
        "style": "IPY_MODEL_39dd75b83f684597915132be78f1433a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132099\" target=\"_blank\"> 19-132099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de saint privat des vieux<br>\n        <b>Ville :</b> Saint privat des vieux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre portant sur la r\u00e9habilitation de l'ancien th\u00e9\u00e2tre et la valorisation du coeur de ville de Saint Privat des Vieux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132099\" target=\"_blank\"> 19-132099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4cc4ecdc43c645c78f6ed85498b9a30d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.716675484",
          " 4.17183197752"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_279bb2d42a9845e4aac23c29c2540571",
        "title": "Vers GALLARGUES-LE-MONTUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-15 Am\u00e9nagement d'une aire de covoiturage \u00e0 Gallargues-le-Montueux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b43223b8b177491183810d8bdd81c423": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a995b142eb87412e8c4b0f454a3d5774": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "279bb2d42a9845e4aac23c29c2540571": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b43223b8b177491183810d8bdd81c423",
        "style": "IPY_MODEL_a995b142eb87412e8c4b0f454a3d5774",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132112\" target=\"_blank\"> 19-132112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COM RHONY VISTRE VIDOURLE<br>\n        <b>Ville :</b> GALLARGUES-LE-MONTUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-15 Am\u00e9nagement d'une aire de covoiturage \u00e0 Gallargues-le-Montueux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132112\" target=\"_blank\"> 19-132112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f756ae9858644bc5aa79bac2bf202341": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2218312967",
          " 1.36710649569"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45d3b050e36d4b55ba6e2f7a36eb324a",
        "title": "Vers Montesquieu :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux sur 4 sites de la mairie :r\u00e9nov.salle de r\u00e9union, mise en s\u00e9curit\u00e9 dojo, cr\u00e9ation d'un sanitaire dans un ancien pigeonnier, construction de sanitaires publics.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d8c8acde6a943ed86fd5a42281d5380": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e249e7739869411ca71415d1932c504c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45d3b050e36d4b55ba6e2f7a36eb324a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d8c8acde6a943ed86fd5a42281d5380",
        "style": "IPY_MODEL_e249e7739869411ca71415d1932c504c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132085\" target=\"_blank\"> 19-132085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Montesquieu<br>\n        <b>Ville :</b> Montesquieu<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux sur 4 sites de la mairie :r\u00e9nov.salle de r\u00e9union, mise en s\u00e9curit\u00e9 dojo, cr\u00e9ation d'un sanitaire dans un ancien pigeonnier, construction de sanitaires publics<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132085\" target=\"_blank\"> 19-132085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3f1009e6f384479adcb6d9ef1af901b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.557591642",
          " 1.28585811821"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f43366e78854d12992248a377f3a662",
        "title": "Vers Plaisance du touch :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburant \u00e0 la pompe des v\u00e9hicules de la CCST.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e7708f20abd472096f43ef2f845c957": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e222675034d4028bcd73f7cf04ecc4a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f43366e78854d12992248a377f3a662": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e7708f20abd472096f43ef2f845c957",
        "style": "IPY_MODEL_8e222675034d4028bcd73f7cf04ecc4a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130637\" target=\"_blank\"> 19-130637</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de la Save au Touch<br>\n        <b>Ville :</b> Plaisance du touch<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburant \u00e0 la pompe des v\u00e9hicules de la CCST<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130637\" target=\"_blank\"> 19-130637</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abe6ebb63ea443b2b9acaef6c1095f3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9444897713",
          " -0.500579133995"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2a35819460b43c8978a9cfe909e1561",
        "title": "Vers AMBARES ET LAGRAVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'aires de jeux pour enfants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd92fe1b74454f778bd3d39303bfc743": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8fdf09fd9724a168fce4ef801e1c20f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2a35819460b43c8978a9cfe909e1561": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd92fe1b74454f778bd3d39303bfc743",
        "style": "IPY_MODEL_a8fdf09fd9724a168fce4ef801e1c20f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132339\" target=\"_blank\"> 19-132339</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE D'AMBARES-ET-LAGRAVE<br>\n        <b>Ville :</b> AMBARES ET LAGRAVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'aires de jeux pour enfants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132339\" target=\"_blank\"> 19-132339</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11d68fe24f4240418585af798fe18790": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4861918644",
          " -0.786911494042"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f275bb9fd4394f81b6525496084f6155",
        "title": "Vers Belin-Beliet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR L'AM\u00c9NAGEMENT DES VRD DU LYC\u00c9E ET COLLEGE DU BARP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f467fdbeac4d4125840e7c44945566bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bdbbe1af75da4d40a286cf733a1b42e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f275bb9fd4394f81b6525496084f6155": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f467fdbeac4d4125840e7c44945566bc",
        "style": "IPY_MODEL_bdbbe1af75da4d40a286cf733a1b42e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131978\" target=\"_blank\"> 19-131978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Val de l'Eyre<br>\n        <b>Ville :</b> Belin-Beliet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR L'AM\u00c9NAGEMENT DES VRD DU LYC\u00c9E ET COLLEGE DU BARP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131978\" target=\"_blank\"> 19-131978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5af37f54208e4ea497863ef983300777": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4861918644",
          " -0.786911494042"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83e1b5ca278342e499960a8bfdad26de",
        "title": "Vers Belin-Beliet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN ESPACE DE COWORKING A LE BARP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97dce3fbf0474ad183bf156b4b87c237": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eed5c436d1334c8bb48188d4e20e082f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83e1b5ca278342e499960a8bfdad26de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97dce3fbf0474ad183bf156b4b87c237",
        "style": "IPY_MODEL_eed5c436d1334c8bb48188d4e20e082f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131984\" target=\"_blank\"> 19-131984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Val de l'Eyre<br>\n        <b>Ville :</b> Belin-Beliet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN ESPACE DE COWORKING A LE BARP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131984\" target=\"_blank\"> 19-131984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "542d39562262455b8981d74afda4c35b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4861918644",
          " -0.786911494042"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1d2f610827e41fb825a51fd116ddc8f",
        "title": "Vers Belin-Beliet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN HOTEL D'ENTREPRISES A LE BARP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f93411b871854e1883e7c961af5a69af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebadab04bfd441a3a948e320a488124e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1d2f610827e41fb825a51fd116ddc8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f93411b871854e1883e7c961af5a69af",
        "style": "IPY_MODEL_ebadab04bfd441a3a948e320a488124e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131988\" target=\"_blank\"> 19-131988</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Val de l'Eyre<br>\n        <b>Ville :</b> Belin-Beliet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OeUVRE POUR LA CONSTRUCTION D'UN HOTEL D'ENTREPRISES A LE BARP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131988\" target=\"_blank\"> 19-131988</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62a17f4a294b47d0bf856d1392e349f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5018486169",
          " 3.45727466019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0132456e7d264ff6b81faa237319f39a",
        "title": "Vers N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Accord Cadre A Bons De Commandes De Fourniture Equipements De Protection Individuelle.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39ed221b51c4477b87830e00bb012484": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af92a0cfee67459192fe4987c2f4bd5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0132456e7d264ff6b81faa237319f39a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39ed221b51c4477b87830e00bb012484",
        "style": "IPY_MODEL_af92a0cfee67459192fe4987c2f4bd5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130758\" target=\"_blank\"> 19-130758</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM Pezenas-Agde<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord Cadre A Bons De Commandes De Fourniture Equipements De Protection Individuelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130758\" target=\"_blank\"> 19-130758</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13b1e691f64043fe9054978d4b64b260": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5018486169",
          " 3.45727466019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de526a2192504ed19efc063750ab21d2",
        "title": "Vers N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SER-31 SERVICES DE T\u00c9L\u00c9PHONIE MOBILE DU SICTOM PEZENAS-AGDE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "135f7f7bb0e54835861bc2648b9be36d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4de217b111d44195905e590f2d8388bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de526a2192504ed19efc063750ab21d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_135f7f7bb0e54835861bc2648b9be36d",
        "style": "IPY_MODEL_4de217b111d44195905e590f2d8388bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132301\" target=\"_blank\"> 19-132301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM Pezenas-Agde<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00e9zignan l'\u00e9v\u00eaque<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications', 'Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SER-31 SERVICES DE T\u00c9L\u00c9PHONIE MOBILE DU SICTOM PEZENAS-AGDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132301\" target=\"_blank\"> 19-132301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e87f399c4f746caa98df77af8e0bc34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4689118509",
          " 3.17497763189"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49102e000ae046d2803b34602093af28",
        "title": "Vers Fouzilhon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise en valeur du coeur de village - am\u00e9nagement du centre ancienlot no2 : g\u00e9nie civil.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77f964bf7ff64ffc9d3bc67a9750fb87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4bb5515cbcac4deebb8cec59ad9718c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49102e000ae046d2803b34602093af28": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77f964bf7ff64ffc9d3bc67a9750fb87",
        "style": "IPY_MODEL_4bb5515cbcac4deebb8cec59ad9718c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130966\" target=\"_blank\"> 19-130966</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Fouzilhon<br>\n        <b>Ville :</b> Fouzilhon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en valeur du coeur de village - am\u00e9nagement du centre ancienlot no2 : g\u00e9nie civil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130966\" target=\"_blank\"> 19-130966</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c9b50dcc55d40c0b697ee0c4665605f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1663042024",
          " -2.08373655963"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63437853944345b08f90790e99d60520",
        "title": "Vers MONTAUBAN DE BRETAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de maitrise d'oeuvre sur esquisse pour la r\u00e9habilitation et l'extension de la piscine communautaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c9d058eb56e4876bd52c475e2b4be46": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35d28fb3c22c4c409494bcb933b25a11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63437853944345b08f90790e99d60520": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c9d058eb56e4876bd52c475e2b4be46",
        "style": "IPY_MODEL_35d28fb3c22c4c409494bcb933b25a11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123861\" target=\"_blank\"> 19-123861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Saint M\u00e9en Montauban<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN DE BRETAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de maitrise d'oeuvre sur esquisse pour la r\u00e9habilitation et l'extension de la piscine communautaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123861\" target=\"_blank\"> 19-123861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d800254d3714fefae6b6fbde4d4a0bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2209145383",
          " 1.47358421341"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61c45908ef7342398a16f7ebec0b7c4b",
        "title": "Vers Valen\u00e7ay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: souscription et gestion des contrats d'assurance \u00e0 effet du 1er janvier 2020 - 3 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "467dc37d920b45b682dcd42e02c53c3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72d6082395544ae689e462ec0f70206c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61c45908ef7342398a16f7ebec0b7c4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_467dc37d920b45b682dcd42e02c53c3d",
        "style": "IPY_MODEL_72d6082395544ae689e462ec0f70206c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130017\" target=\"_blank\"> 19-130017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du Ch\u00e2teau de Valencay<br>\n        <b>Ville :</b> Valen\u00e7ay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> souscription et gestion des contrats d'assurance \u00e0 effet du 1er janvier 2020 - 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130017\" target=\"_blank\"> 19-130017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d14dc8c5bd844ea98d199f728f7698ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3926426978",
          " 0.498863635836"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3919275318b42ef8095e33b128564ce",
        "title": "Vers FONDETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 l'\u00e9laboration du projet d'\u00e9tablissement du SDIS d'Indre-et-Loire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7cdc67af5b594c91b2d68d8ff0dee347": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b3a46c2672444e89f614caea54d017b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3919275318b42ef8095e33b128564ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7cdc67af5b594c91b2d68d8ff0dee347",
        "style": "IPY_MODEL_6b3a46c2672444e89f614caea54d017b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132100\" target=\"_blank\"> 19-132100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 37<br>\n        <b>Ville :</b> FONDETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 l'\u00e9laboration du projet d'\u00e9tablissement du SDIS d'Indre-et-Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132100\" target=\"_blank\"> 19-132100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "257966003e074a9c92c900bd06268432": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6978170443",
          " -1.31723387155"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef40048d5067401f93e48e5a01bea54e",
        "title": "Vers BENESSE MAREMNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits de traitement des effluents gazeux de l'Unit\u00e9 de Valorisation Energ\u00e9tique de B\u00e9nesse Maremne : charbon actif et solution ammoniacale (2 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "927c8dbd6c874d789e0724b1e3e53774": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "767054e893184ed986c7d87c72179f6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef40048d5067401f93e48e5a01bea54e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_927c8dbd6c874d789e0724b1e3e53774",
        "style": "IPY_MODEL_767054e893184ed986c7d87c72179f6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130633\" target=\"_blank\"> 19-130633</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITCOM C\u00f4te Sud des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> BENESSE MAREMNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits de traitement des effluents gazeux de l'Unit\u00e9 de Valorisation Energ\u00e9tique de B\u00e9nesse Maremne : charbon actif et solution ammoniacale (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130633\" target=\"_blank\"> 19-130633</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db5aa7e1427e41279e112a3f0192abff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4145267518",
          " 4.2349238858"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c15a41cb438c4c5c87e9e342a9d76c0b",
        "title": "Vers UNIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE REHABILITATION DES FACADES ECOLE PRIMAIRE DU BOURG A UNIEUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b6dc6125df84924a57ac39ab536a991": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86e58bca74b146ad9bd28c5183a03f5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c15a41cb438c4c5c87e9e342a9d76c0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b6dc6125df84924a57ac39ab536a991",
        "style": "IPY_MODEL_86e58bca74b146ad9bd28c5183a03f5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132239\" target=\"_blank\"> 19-132239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Unieux<br>\n        <b>Ville :</b> UNIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REHABILITATION DES FACADES ECOLE PRIMAIRE DU BOURG A UNIEUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132239\" target=\"_blank\"> 19-132239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04dce01a3f9a4150b43b0696c700feab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4145267518",
          " 4.2349238858"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1290c22bd4e48bfb0406a2ef626a6f2",
        "title": "Vers UNIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE REFECTION DES SANITAIRES ECOLE PRIMAIRE VIGNERON A UNIEUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98e4f15dd4104dee928bf0645080766b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f326b54ad724d868fa12a868cc13f56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1290c22bd4e48bfb0406a2ef626a6f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98e4f15dd4104dee928bf0645080766b",
        "style": "IPY_MODEL_1f326b54ad724d868fa12a868cc13f56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132122\" target=\"_blank\"> 19-132122</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Unieux<br>\n        <b>Ville :</b> UNIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REFECTION DES SANITAIRES ECOLE PRIMAIRE VIGNERON A UNIEUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132122\" target=\"_blank\"> 19-132122</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4038351c76544004920d07063fbd943c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0919456873",
          " 4.0633211833"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b8a25a0c99f4c1cb398326add20715f",
        "title": "Vers Mably :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et extension du Centre Omnisports Paul Desroches.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44e3feb381af45c1a760eae56c653584": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09ea17e3b3ff4185aa29bc1be7e60a90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b8a25a0c99f4c1cb398326add20715f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44e3feb381af45c1a760eae56c653584",
        "style": "IPY_MODEL_09ea17e3b3ff4185aa29bc1be7e60a90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130660\" target=\"_blank\"> 19-130660</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mably<br>\n        <b>Ville :</b> Mably<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et extension du Centre Omnisports Paul Desroches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130660\" target=\"_blank\"> 19-130660</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "044df181ea414277a4f0a72b5134b03d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8944815222",
          " 3.98915009385"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4d8df7427564df1b23d64a43c9016dc",
        "title": "Vers MONASTIER SUR GAZEILLE (Le) :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude de programmation et d'am\u00e9nagement pour la revitalisation du Monastier sur Gazeille.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f41e2bf2a88473f8415036bba491f0a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fdef76722ab477bade372a8575fd062": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4d8df7427564df1b23d64a43c9016dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f41e2bf2a88473f8415036bba491f0a",
        "style": "IPY_MODEL_1fdef76722ab477bade372a8575fd062",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132020\" target=\"_blank\"> 19-132020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MONASTIER SUR GAZEILLE<br>\n        <b>Ville :</b> MONASTIER SUR GAZEILLE (Le)<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de programmation et d'am\u00e9nagement pour la revitalisation du Monastier sur Gazeille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132020\" target=\"_blank\"> 19-132020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5471b971ca2c46699cfd145e5d14928c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2120137336",
          " -1.46246852595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1082e834ce70490fae7e72e85ac82916",
        "title": "Vers BASSE-GOULAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction d'un gymnase sur le site de la herdrie - la chesnaie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4305904cef9045a6b40ea4f3e3983412": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c1145b38e8b4d419491268b23c171ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1082e834ce70490fae7e72e85ac82916": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4305904cef9045a6b40ea4f3e3983412",
        "style": "IPY_MODEL_7c1145b38e8b4d419491268b23c171ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112882\" target=\"_blank\"> 19-112882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Basse-Goulaine<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE-GOULAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction d'un gymnase sur le site de la herdrie - la chesnaie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112882\" target=\"_blank\"> 19-112882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95c46c8afc194614b8ba87e6a6052fe7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2028139104",
          " 0.625583928763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3258d0ae849f48b08c327031046c32de",
        "title": "Vers Agen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et maintenance de 2 copieurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "775308f389e6443aaf7a408f732893e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc7d7388c35f45489438fc9c16b16dc6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3258d0ae849f48b08c327031046c32de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_775308f389e6443aaf7a408f732893e9",
        "style": "IPY_MODEL_bc7d7388c35f45489438fc9c16b16dc6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132083\" target=\"_blank\"> 19-132083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47', '33', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEE 47<br>\n        <b>Ville :</b> Agen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et maintenance de 2 copieurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132083\" target=\"_blank\"> 19-132083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdcd1f4fa42d4724b580e150062e30fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1363247779",
          " 0.41705042577"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a888d568b56481b93a5b943fc188ab0",
        "title": "Vers Nerac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un point \u00e0 temps type bi r\u00e9pandeur d'occasion pour le service voirie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3153878dddd04d2eb680f17542b28e56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf2a9f7b595a423486ea948cc1c89c8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a888d568b56481b93a5b943fc188ab0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3153878dddd04d2eb680f17542b28e56",
        "style": "IPY_MODEL_bf2a9f7b595a423486ea948cc1c89c8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132274\" target=\"_blank\"> 19-132274</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Albret Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Nerac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un point \u00e0 temps type bi r\u00e9pandeur d'occasion pour le service voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132274\" target=\"_blank\"> 19-132274</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8cb7a62e8654feb97c04aea9b24ab25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3777256876",
          " -0.609937724094"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e34653e1d4e4d718e4c6d3b955dd255",
        "title": "Vers Rochefort-sur-Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Pr\u00e9paration, la fourniture et la distribution de repas pour la cantine de Rochefort sur Loire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce2715faa11b416bb2dddab2aad911b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf4016fd1f164c44b446f52ee267259e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e34653e1d4e4d718e4c6d3b955dd255": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce2715faa11b416bb2dddab2aad911b9",
        "style": "IPY_MODEL_bf4016fd1f164c44b446f52ee267259e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132336\" target=\"_blank\"> 19-132336</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rochefort-sur-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> Rochefort-sur-Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9paration, la fourniture et la distribution de repas pour la cantine de Rochefort sur Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132336\" target=\"_blank\"> 19-132336</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5623d9f26f8438f8be5787d9df28af9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2445767064",
          " -0.151599974844"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d813ffe869b4292ba114c98878a3e63",
        "title": "Vers SAUMUR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de mise en balles des cartons.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64c8ea796fc3425a9d94f80fdddce3f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e74c1032a21449e1b993e0bba46afdc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d813ffe869b4292ba114c98878a3e63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64c8ea796fc3425a9d94f80fdddce3f4",
        "style": "IPY_MODEL_e74c1032a21449e1b993e0bba46afdc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132327\" target=\"_blank\"> 19-132327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saumur Agglopropret\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> SAUMUR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de mise en balles des cartons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132327\" target=\"_blank\"> 19-132327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9916f868540149b49eadc7daa5837ea6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.803079986",
          " 4.25136495939"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b061d6948a8463ea29f157e9f525794",
        "title": "Vers SOUDRON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise aux normes de la salle des f\u00eates de Soudron.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6c02a6dacf643ca8ab23876c5052c16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f3b7b8c975a4c8c8e544448150ad58f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b061d6948a8463ea29f157e9f525794": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6c02a6dacf643ca8ab23876c5052c16",
        "style": "IPY_MODEL_3f3b7b8c975a4c8c8e544448150ad58f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132345\" target=\"_blank\"> 19-132345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Soudron<br>\n        <b>Ville :</b> SOUDRON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise aux normes de la salle des f\u00eates de Soudron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132345\" target=\"_blank\"> 19-132345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94a9dbb081ae4c92a3df37cbc0e174ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6594932649",
          " -3.07159403186"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2e9423dd7df4d5cb4148f805ba36248",
        "title": "Vers BRECH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurance des risques statutaires du personnel affili\u00e9 \u00e0 la cnracl pour les besoins de la ville de brec'h.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1756a988ce1748bfb3dd2d397bc83321": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19b5b1e0a37b443184e71b5261ae07c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2e9423dd7df4d5cb4148f805ba36248": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1756a988ce1748bfb3dd2d397bc83321",
        "style": "IPY_MODEL_19b5b1e0a37b443184e71b5261ae07c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127411\" target=\"_blank\"> 19-127411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '44', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Brec'h<br>\n        <b>Ville :</b> BRECH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance des risques statutaires du personnel affili\u00e9 \u00e0 la cnracl pour les besoins de la ville de brec'h<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127411\" target=\"_blank\"> 19-127411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1556ad3365a4c9894fe1944d25d660c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7239745954",
          " -2.77407412753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f2921a345a64b50866876ff3ebbe263",
        "title": "Vers Saint-Av\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4d41a55b99d4c3f807bc6ac606736ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6200ebd0c126469694cb5601a5e56d02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f2921a345a64b50866876ff3ebbe263": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4d41a55b99d4c3f807bc6ac606736ea",
        "style": "IPY_MODEL_6200ebd0c126469694cb5601a5e56d02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126914\" target=\"_blank\"> 19-126914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Av\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Av\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Produits travail des m\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126914\" target=\"_blank\"> 19-126914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d097d96a621c46b6a91a0f379efa7d08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3481386676",
          " 6.23675334876"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf165b9256d04bc4a3dac450bd4eede2",
        "title": "Vers Yutz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et livraison de repas en liaison froide et prestation hoteli\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9673a39202d1468a865d930c6cc2405c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98cda3fde57a46c8b05d0a05882069ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf165b9256d04bc4a3dac450bd4eede2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9673a39202d1468a865d930c6cc2405c",
        "style": "IPY_MODEL_98cda3fde57a46c8b05d0a05882069ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132309\" target=\"_blank\"> 19-132309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Yutz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et livraison de repas en liaison froide et prestation hoteli\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132309\" target=\"_blank\"> 19-132309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "539b2469e66946398b256f2799fb1a65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3339160351",
          " 3.34129451552"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88399fce698b4b99b8069811fa0fc0a0",
        "title": "Vers Escaudain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services de maintenance et travaux neufs d'\u00e9clairage public dans la ville d'Escaudain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6bfb605f77e1405cbaa6d82a3015035f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49909422b9274b8dad6538f33f4eb6a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88399fce698b4b99b8069811fa0fc0a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6bfb605f77e1405cbaa6d82a3015035f",
        "style": "IPY_MODEL_49909422b9274b8dad6538f33f4eb6a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131755\" target=\"_blank\"> 19-131755</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Escaudain<br>\n        <b>Ville :</b> Escaudain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de maintenance et travaux neufs d'\u00e9clairage public dans la ville d'Escaudain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131755\" target=\"_blank\"> 19-131755</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "748f82aaf6b346699c18b16eed2a4e8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3261545044",
          " 3.53764264287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1440c71e0b144e42aa1a94332cb23948",
        "title": "Vers Aulnoy lez valenciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ALV19.05.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33ef83d6401342dea7a47ad3492b6ca2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2df601e485f4647b9494db9c4183496": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1440c71e0b144e42aa1a94332cb23948": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33ef83d6401342dea7a47ad3492b6ca2",
        "style": "IPY_MODEL_a2df601e485f4647b9494db9c4183496",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130793\" target=\"_blank\"> 19-130793</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '2', '62', '80', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AULNOY LEZ VALENCIENNES<br>\n        <b>Ville :</b> Aulnoy lez valenciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ALV19.05<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130793\" target=\"_blank\"> 19-130793</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bec079b20edc4b84ba456eeada92352d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3261545044",
          " 3.53764264287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b9286e88a704847a66584c10a6d870c",
        "title": "Vers Valenciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurances construction (dommage ouvrage / tous risques chantier) pour l'op\u00e9ration de construction du \" phenix \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0edbb9fe5f042da910dde017b463782": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ccbe07f993b4b84bb8bfd1e810af8f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b9286e88a704847a66584c10a6d870c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0edbb9fe5f042da910dde017b463782",
        "style": "IPY_MODEL_4ccbe07f993b4b84bb8bfd1e810af8f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130230\" target=\"_blank\"> 19-130230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Valenciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances construction (dommage ouvrage / tous risques chantier) pour l'op\u00e9ration de construction du \" phenix \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130230\" target=\"_blank\"> 19-130230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d63342a969ea41d7b8a839f1007e90f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3261545044",
          " 3.53764264287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bad2223b9e0e4f428439c3a2b4b66ace",
        "title": "Vers Valenciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location et maintenance de presses num\u00e9riques pour le compte de valenciennes m\u00e9tropole.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc4893a5d17a4668a57182ebb32a1be4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14d468512ec54551ad7a2338a64beed5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bad2223b9e0e4f428439c3a2b4b66ace": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc4893a5d17a4668a57182ebb32a1be4",
        "style": "IPY_MODEL_14d468512ec54551ad7a2338a64beed5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132092\" target=\"_blank\"> 19-132092</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Valenciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Maintenance', \"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de presses num\u00e9riques pour le compte de valenciennes m\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132092\" target=\"_blank\"> 19-132092</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8258463ae8774709b8b1ccf6418d43a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2506593981",
          " 3.62486177207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c80dde7d5f5a42828e6999c5ea0520b0",
        "title": "Vers Le Quesnoy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien des haies bocag\u00e8res sur le territoire du pays de mormal.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39717b0a0c40400b91a1cda0d3962519": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdf0f525daf74545aa7ffe37c93b525a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c80dde7d5f5a42828e6999c5ea0520b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39717b0a0c40400b91a1cda0d3962519",
        "style": "IPY_MODEL_fdf0f525daf74545aa7ffe37c93b525a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132334\" target=\"_blank\"> 19-132334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes du pays de Mormal<br>\n        <b>Ville :</b> Le Quesnoy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux agricoles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des haies bocag\u00e8res sur le territoire du pays de mormal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132334\" target=\"_blank\"> 19-132334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2272c09d67fe4dfd8b70513d5279b876": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a8defea3ccd41908e8ffd2504da142f",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de service d'assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "786aef5640704ad69f4beefdcc103701": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa7b7d461be54e7282539338f0705904": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a8defea3ccd41908e8ffd2504da142f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_786aef5640704ad69f4beefdcc103701",
        "style": "IPY_MODEL_aa7b7d461be54e7282539338f0705904",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130775\" target=\"_blank\"> 19-130775</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service d'assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130775\" target=\"_blank\"> 19-130775</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac0065709db140628bcc72a6abfe1274": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_baf8088ae06448c497ea97214ea88d87",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a355c3da0c548c68251b15ae90ef5be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d691e71c49354c838e34ccb7f275b296": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "baf8088ae06448c497ea97214ea88d87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a355c3da0c548c68251b15ae90ef5be",
        "style": "IPY_MODEL_d691e71c49354c838e34ccb7f275b296",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131919\" target=\"_blank\"> 19-131919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131919\" target=\"_blank\"> 19-131919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e0ea71d94db430e8b10d5b105fdcd9c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e587d191c0194106a5e32ff89675c1ef",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation et maintenance de la station de compression et de distribution de gaz naturel de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Beauvaisis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "440ffe7f23274029a2520988af31cb0e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e901f96723df4d00b62bf9dd6bfbeede": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e587d191c0194106a5e32ff89675c1ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_440ffe7f23274029a2520988af31cb0e",
        "style": "IPY_MODEL_e901f96723df4d00b62bf9dd6bfbeede",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130831\" target=\"_blank\"> 19-130831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaute d'Agglo du Beauvaisis<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation et maintenance de la station de compression et de distribution de gaz naturel de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Beauvaisis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130831\" target=\"_blank\"> 19-130831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a55e0ff1e6c646bcb27cf5b123243570": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.6168772777",
          " 2.95323666872"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69ccd83dd2de4baea353bc884e86f907",
        "title": "Vers Noyon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43bfe1d3935d4c63bc65cf0679373092": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a18ee4cf90de41ea8a46fde6d924b00c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69ccd83dd2de4baea353bc884e86f907": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43bfe1d3935d4c63bc65cf0679373092",
        "style": "IPY_MODEL_a18ee4cf90de41ea8a46fde6d924b00c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132094\" target=\"_blank\"> 19-132094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PAYS DE SOURCES ET VALLEES<br>\n        <b>Ville :</b> Noyon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", 'Prestations de services', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, animation et r\u00e9alisation d'une \u00e9valuation finale du programme leader 2014-2020 sur les territoires de 7 GAL dans un projet de coop\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132094\" target=\"_blank\"> 19-132094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "055362e59c0e4beb8ad7cf5471253083": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1536648574",
          " 2.57819751248"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17a8b37f8da94d81b9330730257c521d",
        "title": "Vers La Chapelle en Serval :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9novations de voiries programme 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39ba732270d24146b79dc96ad65c36c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93103466881d4c69a062c42a41e4841d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17a8b37f8da94d81b9330730257c521d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39ba732270d24146b79dc96ad65c36c8",
        "style": "IPY_MODEL_93103466881d4c69a062c42a41e4841d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132149\" target=\"_blank\"> 19-132149</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '95', '2', '80', '93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de la Chapelle en Serval<br>\n        <b>Ville :</b> La Chapelle en Serval<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novations de voiries programme 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132149\" target=\"_blank\"> 19-132149</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ccd974379ac43478fc16ab340bfe47a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc394868a60543b690dcdbdc58ce9c34",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0070 Modernisation mouvement orientation grues 700.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "885160cf8b8a44da9bf049cf62f54c1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2cbd6dce4c44a9a9435076284e01cfa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc394868a60543b690dcdbdc58ce9c34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_885160cf8b8a44da9bf049cf62f54c1e",
        "style": "IPY_MODEL_b2cbd6dce4c44a9a9435076284e01cfa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131894\" target=\"_blank\"> 19-131894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0070 Modernisation mouvement orientation grues 700<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131894\" target=\"_blank\"> 19-131894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96a83f7e39894cb78f96e78a2975582c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83dbcd2abe134db1b578fa755d8199cc",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien du parc de v\u00e9hicules et mat\u00e9riels de la CA2BM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f756fea6b85433cb3efc0e36dc74a94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c46f492fa3004b7aa4c8491044dd09d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83dbcd2abe134db1b578fa755d8199cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f756fea6b85433cb3efc0e36dc74a94",
        "style": "IPY_MODEL_c46f492fa3004b7aa4c8491044dd09d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131041\" target=\"_blank\"> 19-131041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'Contr\u00f4le technique', 'Electrom\u00e9canique', 'Equipement thermique', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Maintenance', 'M\u00e9canique', 'Pneumatiques', 'V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien du parc de v\u00e9hicules et mat\u00e9riels de la CA2BM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131041\" target=\"_blank\"> 19-131041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41b243e3dbf44ba0adfee307752aad59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4895185959",
          " 2.94858062937"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c71eeb5106e4f3ab44c1ffbb8f3dc03",
        "title": "Vers Carvin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un balayeuse de voirie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0afec71d7e984c6aa318d56bb9c8e198": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fb858bdce4b409f939d12cffcd25fc9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c71eeb5106e4f3ab44c1ffbb8f3dc03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0afec71d7e984c6aa318d56bb9c8e198",
        "style": "IPY_MODEL_0fb858bdce4b409f939d12cffcd25fc9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132210\" target=\"_blank\"> 19-132210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Carvin<br>\n        <b>Ville :</b> Carvin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un balayeuse de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132210\" target=\"_blank\"> 19-132210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ef92efce7554583bc23635c230011f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3531492484",
          " 2.91444913531"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a05a0589445494f86da05246d91d612",
        "title": "Vers Neuvireuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement aire de jeux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "320793f7d47d4ff38c49431cd69ac72f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92be546596d94be9a94a6b0e1990a169": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a05a0589445494f86da05246d91d612": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_320793f7d47d4ff38c49431cd69ac72f",
        "style": "IPY_MODEL_92be546596d94be9a94a6b0e1990a169",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131866\" target=\"_blank\"> 19-131866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE NEUVIREUIL<br>\n        <b>Ville :</b> Neuvireuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement aire de jeux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131866\" target=\"_blank\"> 19-131866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "140abba8e3174ae684f78e564d823b01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4922254016",
          " -1.46607674358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d16a60f8b0146e49f9ae3e4c35880a6",
        "title": "Vers Bayonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fourniture d'un robot industriel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "650168deeb0e4cd68bcc814e826f8f32": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8483ed861fdb4d6a8a06710608540eb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d16a60f8b0146e49f9ae3e4c35880a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_650168deeb0e4cd68bcc814e826f8f32",
        "style": "IPY_MODEL_8483ed861fdb4d6a8a06710608540eb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131830\" target=\"_blank\"> 19-131830</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Bayonne Pays Basque<br>\n        <b>Ville :</b> Bayonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture d'un robot industriel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131830\" target=\"_blank\"> 19-131830</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfdf374a23f14bceada8543cdd4100cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3537686447",
          " 7.57534532611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f5a292e6264423e857f8af4e8cb313b",
        "title": "Vers BENFELD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux divers d'impression.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8c78993e9e3448d85f72d383c8265bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb1433588af042c9b7ab8a3ebb42021a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f5a292e6264423e857f8af4e8cb313b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8c78993e9e3448d85f72d383c8265bd",
        "style": "IPY_MODEL_bb1433588af042c9b7ab8a3ebb42021a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131845\" target=\"_blank\"> 19-131845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cnt\u00e9 de Communes du Canton d'Erstein<br>\n        <b>Ville :</b> BENFELD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition', 'Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux divers d'impression<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131845\" target=\"_blank\"> 19-131845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c81f14376bf465bb053f57d100b7bb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6902190893",
          " 7.50257928239"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe683f396da14b0dbab38507cb52b6e3",
        "title": "Vers SAVERNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des diff\u00e9rents b\u00e2timents de la CCPS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9214f89b5abd46eab893dc17a8c25312": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d0f707dcb7e48508c175ea2f7574edd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe683f396da14b0dbab38507cb52b6e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9214f89b5abd46eab893dc17a8c25312",
        "style": "IPY_MODEL_0d0f707dcb7e48508c175ea2f7574edd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130741\" target=\"_blank\"> 19-130741</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE SAVERNE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVERNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des diff\u00e9rents b\u00e2timents de la CCPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130741\" target=\"_blank\"> 19-130741</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4893ad2d41034e409f529ca7a924a95f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6902190893",
          " 7.50257928239"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afbfa70164aa48afa9e39de7ae79d082",
        "title": "Vers SAVERNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des b\u00e2timents tertiaires de la CCPS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1edf86634a5541519bdf5f3bbbe73496": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f47378b4cc284db797c274bf668d2ef9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afbfa70164aa48afa9e39de7ae79d082": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1edf86634a5541519bdf5f3bbbe73496",
        "style": "IPY_MODEL_f47378b4cc284db797c274bf668d2ef9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130797\" target=\"_blank\"> 19-130797</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE SAVERNE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVERNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestation de service relatif au nettoyage des locaux des b\u00e2timents tertiaires de la CCPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130797\" target=\"_blank\"> 19-130797</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "898c6877daa4401b85d8e0e32269805a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7983331125",
          " 7.03017652946"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_888c31faf4eb4822b5faf3a9bbf2b3f0",
        "title": "Vers Masevaux-Niederbruck :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et acheminement du gaz naturel aux b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19e6d6e0485a45b686aeeb552ad13858": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a9c220638964d6ebd2cfa7047e3274c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "888c31faf4eb4822b5faf3a9bbf2b3f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19e6d6e0485a45b686aeeb552ad13858",
        "style": "IPY_MODEL_8a9c220638964d6ebd2cfa7047e3274c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130462\" target=\"_blank\"> 19-130462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MASEVAUX NIEDERBRUCK<br>\n        <b>Ville :</b> Masevaux-Niederbruck<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et acheminement du gaz naturel aux b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130462\" target=\"_blank\"> 19-130462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a37ab5d61894a5da54a7e4e4307f042": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8205988109",
          " 4.89822639815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b2e8f26e48d4e6c83356f3bc41b7ab9",
        "title": "Vers RILLIEUX-LA-PAPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de repas en liaison froide pour le portage de repas \u00e0 domicile.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75338dda31cd4322afa93f356d296ed0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9677eda9a2a4f1f8e33740ffe50a8c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b2e8f26e48d4e6c83356f3bc41b7ab9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75338dda31cd4322afa93f356d296ed0",
        "style": "IPY_MODEL_f9677eda9a2a4f1f8e33740ffe50a8c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131996\" target=\"_blank\"> 19-131996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RILLIEUX LA PAPE<br>\n        <b>Ville :</b> RILLIEUX-LA-PAPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de repas en liaison froide pour le portage de repas \u00e0 domicile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131996\" target=\"_blank\"> 19-131996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7544d2842b0d4bddbd4a405e865a40fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a66adb0ea7f40b9ad74ab944e6bcbc3",
        "title": "Vers Marcy l'etoile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ANALYSES DE SOLS POUR L'ETABLISSEMENT DE CARTES DES PEDOPAYSAGES DU CANTAL ET DE LA HAUTE LOIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bcc8a5accf2b4f7aaef5d243c945961d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82e419d4767446158a256599ab924ff8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a66adb0ea7f40b9ad74ab944e6bcbc3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bcc8a5accf2b4f7aaef5d243c945961d",
        "style": "IPY_MODEL_82e419d4767446158a256599ab924ff8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131959\" target=\"_blank\"> 19-131959</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VetAgro Sup<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'etoile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Sondage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ANALYSES DE SOLS POUR L'ETABLISSEMENT DE CARTES DES PEDOPAYSAGES DU CANTAL ET DE LA HAUTE LOIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131959\" target=\"_blank\"> 19-131959</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc7dc83f2188445ea2e1976b7a42c417": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6271373135",
          " 6.6554261048"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b5fe139b387e446bb51ef6d55976e64b",
        "title": "Vers H\u00e9ricourt :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de transports scolaires, p\u00e9ri scolaires et location d'un bus.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfcb58b8c0b2459cbe88a2dd663a132b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c80b629ffcfe4f91b5bbc1e4b275debc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b5fe139b387e446bb51ef6d55976e64b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfcb58b8c0b2459cbe88a2dd663a132b",
        "style": "IPY_MODEL_c80b629ffcfe4f91b5bbc1e4b275debc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131733\" target=\"_blank\"> 19-131733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'H\u00e9ricourt<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00e9ricourt<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de transports scolaires, p\u00e9ri scolaires et location d'un bus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131733\" target=\"_blank\"> 19-131733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b07040cabd8a48c6b98d845a4d1ce03c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0861652592",
          " 0.412614616268"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0a0312a17274e5ebc390bfa0a3ae05b",
        "title": "Vers Montfort-le-Gesnois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSURANCE CONSTRUCTION (DO+TRC)- RESTRUCTURATION EXTENSION DE L'EHPAD RESIDENCE AMICIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fd76f084de24d38ae1df2f7e39c20ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d030197b2c24faba080bb4149a5d7f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0a0312a17274e5ebc390bfa0a3ae05b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fd76f084de24d38ae1df2f7e39c20ee",
        "style": "IPY_MODEL_2d030197b2c24faba080bb4149a5d7f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131842\" target=\"_blank\"> 19-131842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '53', '49', '37', '41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9sidence Amicie<br>\n        <b>Ville :</b> Montfort-le-Gesnois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSURANCE CONSTRUCTION (DO+TRC)- RESTRUCTURATION EXTENSION DE L'EHPAD RESIDENCE AMICIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131842\" target=\"_blank\"> 19-131842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93ff73369f9d445c92dc9eb084cae192": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9589683966",
          " 0.143770981533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3294aa205b1c46b3b6d2fca3d8dcfa7b",
        "title": "Vers Pruill\u00e9 le Ch\u00e9tif :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un b\u00e2timent pour la salle de conseil et une salle d'activit\u00e9. R\u00e9habilitation de salles de la mairie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd2e5be009664967b7b20d8cea1018b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dad2ef45beb4319a9ba8bedaed44ca7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3294aa205b1c46b3b6d2fca3d8dcfa7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd2e5be009664967b7b20d8cea1018b1",
        "style": "IPY_MODEL_5dad2ef45beb4319a9ba8bedaed44ca7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132306\" target=\"_blank\"> 19-132306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Pruill\u00e9 le Ch\u00e9tif<br>\n        <b>Ville :</b> Pruill\u00e9 le Ch\u00e9tif<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent pour la salle de conseil et une salle d'activit\u00e9. R\u00e9habilitation de salles de la mairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132306\" target=\"_blank\"> 19-132306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e481b70bf2e04a628319ebc9b30f5ab4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9589683966",
          " 0.143770981533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9515ea4b0edf4fc99b79caf1ace1103b",
        "title": "Vers Allonnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE MATERIEL SCOLAIRE, PEDAGOGIQUE ET LUDIQUE POUR LES ETABLISSEMENTS SCOLAIRES ET LES ACTIVITES PERISCOLAIRES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c783f49c62074a4c9373862b1ca53519": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14a1bf4ddac0440e83062ea20ab11aa8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9515ea4b0edf4fc99b79caf1ace1103b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c783f49c62074a4c9373862b1ca53519",
        "style": "IPY_MODEL_14a1bf4ddac0440e83062ea20ab11aa8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131969\" target=\"_blank\"> 19-131969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Allonnes<br>\n        <b>Ville :</b> Allonnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Mat\u00e9riel didactique', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE MATERIEL SCOLAIRE, PEDAGOGIQUE ET LUDIQUE POUR LES ETABLISSEMENTS SCOLAIRES ET LES ACTIVITES PERISCOLAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131969\" target=\"_blank\"> 19-131969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffea318a4fca4e52b8d83bb50e581026": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5520596872",
          " 5.93925556329"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ce947a1c36a4d53b077c2f3198cb4f2",
        "title": "Vers Chambery :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance multitechnique des b\u00e2timents judiciaires de Savoie et de Haute Savoie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91e0ed2299d44ec886cb8138ef78fe73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "950b7f2c019945d096a511397e1f0068": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ce947a1c36a4d53b077c2f3198cb4f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91e0ed2299d44ec886cb8138ef78fe73",
        "style": "IPY_MODEL_950b7f2c019945d096a511397e1f0068",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131057\" target=\"_blank\"> 19-131057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COUR D APPEL DE CHAMBERY<br>\n        <b>Ville :</b> Chambery<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance multitechnique des b\u00e2timents judiciaires de Savoie et de Haute Savoie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131057\" target=\"_blank\"> 19-131057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "671a1f1c5e554119a3f637d54b1b17fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4297146113",
          " 6.59322071579"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1eb281533c654e60a427d4b21f934541",
        "title": "Vers Courchevel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat d'un fourgon t\u00f4l\u00e9 4x4.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fad3acb2b6fd4e1183a4d1f725419f37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e08722c85c047509c531cb0038c786e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1eb281533c654e60a427d4b21f934541": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fad3acb2b6fd4e1183a4d1f725419f37",
        "style": "IPY_MODEL_3e08722c85c047509c531cb0038c786e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130762\" target=\"_blank\"> 19-130762</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COURCHEVEL<br>\n        <b>Ville :</b> Courchevel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un fourgon t\u00f4l\u00e9 4x4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130762\" target=\"_blank\"> 19-130762</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba4ddcd3a6694d12bf77a1e3d4db3efc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4840008846",
          " 6.49947186126"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a630edca8197470f91dc500819d34d04",
        "title": "Vers Aigueblanche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REHABILITATION DES PLAGES DES BASSINS EXTERIEURS DU CENTRE AQUATIQUE DU MORELNum\u00e9ro de la consultation : 2019-0026.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b69e833836d4d729c64762d1d840a9b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9baf1061395949dfbd2bf8cb88fad797": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a630edca8197470f91dc500819d34d04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b69e833836d4d729c64762d1d840a9b",
        "style": "IPY_MODEL_9baf1061395949dfbd2bf8cb88fad797",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132354\" target=\"_blank\"> 19-132354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9s Cnes des Vall\u00e9es d'Aigueblanche<br>\n        <b>Ville :</b> Aigueblanche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DES PLAGES DES BASSINS EXTERIEURS DU CENTRE AQUATIQUE DU MORELNum\u00e9ro de la consultation : 2019-0026<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132354\" target=\"_blank\"> 19-132354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4327c162093a4c3cb6c528458a69b81e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0411571ff6ac4e4d8b8463ad9ea6f78e",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REFECTION DES ENROBES DU DEMI-DIFFUSEUR D'HERMILLON SENS 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1037443fa5a4b9f96489ba39ec355ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6de94e67e67649b59c747ef5478dc5fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0411571ff6ac4e4d8b8463ad9ea6f78e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1037443fa5a4b9f96489ba39ec355ff",
        "style": "IPY_MODEL_6de94e67e67649b59c747ef5478dc5fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132229\" target=\"_blank\"> 19-132229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DES ENROBES DU DEMI-DIFFUSEUR D'HERMILLON SENS 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132229\" target=\"_blank\"> 19-132229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b8fc7c752c448d684b329f7e96a1ac0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8401573581",
          " 6.62348394015"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56ec1d5b0397470f93d4996c34028760",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'un espace d'exposition et de bureaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef476c9867c44d68abbef92e64e794b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b96b6a7da9ae43728e2fa87ee89cb813": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56ec1d5b0397470f93d4996c34028760": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef476c9867c44d68abbef92e64e794b0",
        "style": "IPY_MODEL_b96b6a7da9ae43728e2fa87ee89cb813",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131827\" target=\"_blank\"> 19-131827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un espace d'exposition et de bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131827\" target=\"_blank\"> 19-131827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7dcf2b6a3f8d41249aa93ac300917ffc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0950289167",
          " 6.4944693169"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb691766742842fabdd30394c40ca11b",
        "title": "Vers MARIGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'hydrocarbures (fioul pour les b\u00e2timents communaux et gazole non routier pour engins de chantier et mat\u00e9riels agricoles).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff718724bcf04c77bfe88902c0558c89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5d28d49179a4bae83435e9a222b4a13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb691766742842fabdd30394c40ca11b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff718724bcf04c77bfe88902c0558c89",
        "style": "IPY_MODEL_b5d28d49179a4bae83435e9a222b4a13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131974\" target=\"_blank\"> 19-131974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marignier<br>\n        <b>Ville :</b> MARIGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'hydrocarbures (fioul pour les b\u00e2timents communaux et gazole non routier pour engins de chantier et mat\u00e9riels agricoles)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131974\" target=\"_blank\"> 19-131974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a9c3665f0be04b96a4c53682dcd43d15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.5345937963",
          " 1.66314096949"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3dc7e763507a47659d73739964f6c21f",
        "title": "Vers Neuf March\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension du r\u00e9seau d'assainissement des eaux us\u00e9es sur la commune de croisy sur andelle, domaine public et priv\u00e9..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c69c64c6447e45bebd8828ec5e0060b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0e110d479c44c6c9889fc341b7944df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3dc7e763507a47659d73739964f6c21f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c69c64c6447e45bebd8828ec5e0060b6",
        "style": "IPY_MODEL_e0e110d479c44c6c9889fc341b7944df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130500\" target=\"_blank\"> 19-130500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEPA du Bray Sud<br>\n        <b>Ville :</b> Neuf March\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Station de refoulement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du r\u00e9seau d'assainissement des eaux us\u00e9es sur la commune de croisy sur andelle, domaine public et priv\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130500\" target=\"_blank\"> 19-130500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbcc96374ada4c0b9031baf9a1acd468": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7208864104",
          " 1.35895678494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff5fd55ca64b47f0ba3b28607e710e75",
        "title": "Vers Neufchatel En Bray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de deux camions neufs pour la Communaut\u00e9 Bray-Eawy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa375634d87f4b70bfb421ca53768c42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b9cf7d34aab471baf2d2c177593bdbf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff5fd55ca64b47f0ba3b28607e710e75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa375634d87f4b70bfb421ca53768c42",
        "style": "IPY_MODEL_6b9cf7d34aab471baf2d2c177593bdbf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130713\" target=\"_blank\"> 19-130713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Neufch\u00e2tel en Bray<br>\n        <b>Ville :</b> Neufchatel En Bray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de deux camions neufs pour la Communaut\u00e9 Bray-Eawy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130713\" target=\"_blank\"> 19-130713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da08163eee6b4d89881abbe9e7db84c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3477840873",
          " 1.07400763141"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c24c2d5c5eb34a0e94f3adbd6517f363",
        "title": "Vers OISSEL SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9signation de prestataires pour la fourniture de plantes, fleurs, arbustes et de divers v\u00e9g\u00e9taux pour les diff\u00e9rents espaces verts, stade, jardins, places? de la ville de Oissel-sur-Seine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b26ae99c94134df39c1bcaa777b3c5ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "182a7c9eaf2c48a68e6ef4a8dc6c8acb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c24c2d5c5eb34a0e94f3adbd6517f363": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b26ae99c94134df39c1bcaa777b3c5ff",
        "style": "IPY_MODEL_182a7c9eaf2c48a68e6ef4a8dc6c8acb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131898\" target=\"_blank\"> 19-131898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OISSEL<br>\n        <b>Ville :</b> OISSEL SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9signation de prestataires pour la fourniture de plantes, fleurs, arbustes et de divers v\u00e9g\u00e9taux pour les diff\u00e9rents espaces verts, stade, jardins, places? de la ville de Oissel-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131898\" target=\"_blank\"> 19-131898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c99e6cf33654e1b9708b056dce84bd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7035324199",
          " 0.647945239097"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8211c3d9a57c4e4aaecf1bacc4b9d297",
        "title": "Vers Cany barville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de requalification de la base de loisirs de Caniel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58309aa116fc4511b2264a50dd7a730b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "797efb97863441aba94db7e4eda295fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8211c3d9a57c4e4aaecf1bacc4b9d297": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58309aa116fc4511b2264a50dd7a730b",
        "style": "IPY_MODEL_797efb97863441aba94db7e4eda295fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131956\" target=\"_blank\"> 19-131956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la C\u00f4te d'Albatre<br>\n        <b>Ville :</b> Cany barville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Menuiserie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification de la base de loisirs de Caniel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131956\" target=\"_blank\"> 19-131956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5660e5a7a6c140d6b1e57c77fcc3fd96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7035324199",
          " 0.647945239097"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc56b235f6594969b12b6f17e920567c",
        "title": "Vers Cany barville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des modes de chauffage dans tous les b\u00e2timents communautaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "674e0c04589649889e4c5db788418022": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84b49f1adddf4edeb2da568c346c3331": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc56b235f6594969b12b6f17e920567c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_674e0c04589649889e4c5db788418022",
        "style": "IPY_MODEL_84b49f1adddf4edeb2da568c346c3331",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131979\" target=\"_blank\"> 19-131979</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la C\u00f4te d'Albatre<br>\n        <b>Ville :</b> Cany barville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des modes de chauffage dans tous les b\u00e2timents communautaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131979\" target=\"_blank\"> 19-131979</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4fa35f10b51486495aaacf283190f03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3972282851",
          " 1.27517747043"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f1bc9bedd904d1a8e0233dc89d9c02c",
        "title": "Vers FRANQUEVILLE SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE RESTRUCTURATION ET D'EXTENSION DE LA CRECHE LES TROIS POMMES A FRANQUEVILLE SAINT PIERRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8725cc80b79c410f9f815684779bab85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f21111b4b97c43e4adb8bfe67d60c8e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f1bc9bedd904d1a8e0233dc89d9c02c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8725cc80b79c410f9f815684779bab85",
        "style": "IPY_MODEL_f21111b4b97c43e4adb8bfe67d60c8e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132207\" target=\"_blank\"> 19-132207</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANQUEVILLE SAINT PIERRE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANQUEVILLE SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RESTRUCTURATION ET D'EXTENSION DE LA CRECHE LES TROIS POMMES A FRANQUEVILLE SAINT PIERRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132207\" target=\"_blank\"> 19-132207</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3262f3f990148439d2fcfd173c3e709": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.9079295518",
          " 1.35035424549"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4df99677b1d4a7eb834059df7ebc879",
        "title": "Vers ENVERMEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: BROYAGE ET COCOMPOSTAGE DE DECHETS VERTS, COCOMPOSTAGE POUR PARTIE AVEC DES BOUES DE STATION D'EPURATION ET VALORISATION AGRICOLE DANS LE CADRE D'UN PLAN D'EPANDAGE DES COMPOSTS DE BOUE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4648b75484a44a0ea21e031f470d3a6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e16815024e594029a86bd3b375f71d3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4df99677b1d4a7eb834059df7ebc879": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4648b75484a44a0ea21e031f470d3a6f",
        "style": "IPY_MODEL_e16815024e594029a86bd3b375f71d3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132170\" target=\"_blank\"> 19-132170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCMV<br>\n        <b>Ville :</b> ENVERMEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> BROYAGE ET COCOMPOSTAGE DE DECHETS VERTS, COCOMPOSTAGE POUR PARTIE AVEC DES BOUES DE STATION D'EPURATION ET VALORISATION AGRICOLE DANS LE CADRE D'UN PLAN D'EPANDAGE DES COMPOSTS DE BOUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132170\" target=\"_blank\"> 19-132170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c25cbf0be7604cfe8482893f929937b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5821287279",
          " 2.54782852721"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eec9f3f4337c4e94b207789d58374068",
        "title": "Vers Nandy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: maitrise d'oeuvre pour l'extension de l'\u00e9cole du balory \u00e0 nandy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1d40445a4984fc18c486dc4139ab043": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10758d00a8734c89ae57c72b77c13f4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eec9f3f4337c4e94b207789d58374068": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1d40445a4984fc18c486dc4139ab043",
        "style": "IPY_MODEL_10758d00a8734c89ae57c72b77c13f4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132352\" target=\"_blank\"> 19-132352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nandy<br>\n        <b>Ville :</b> Nandy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maitrise d'oeuvre pour l'extension de l'\u00e9cole du balory \u00e0 nandy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132352\" target=\"_blank\"> 19-132352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90011586900543fc90eb946115c0efb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8936170481",
          " 2.10503635898"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffe6a43c80a242b7a48450fac0aed6c8",
        "title": "Vers Le pecq :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de nettoyage des locaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d9570e879c4435f8cb7d5fcf5230e0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "603571fab01e4d2eb3867f7184761b74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffe6a43c80a242b7a48450fac0aed6c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d9570e879c4435f8cb7d5fcf5230e0f",
        "style": "IPY_MODEL_603571fab01e4d2eb3867f7184761b74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130915\" target=\"_blank\"> 19-130915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SAINT GERMAIN BOUCLES DE SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Le pecq<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de nettoyage des locaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130915\" target=\"_blank\"> 19-130915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a60cc1b6ed349879c01c0071dd23027": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9872093367",
          " 1.96276532174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4ee2dc374e54ad6bc2734a687836d11",
        "title": "Vers Verneuil sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et extension du b\u00e2timent Etat Civil - Relance Lots 1 et 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60534f5217494642819f7f979f521c80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9276f9aebabe45448a54cceda70379ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4ee2dc374e54ad6bc2734a687836d11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60534f5217494642819f7f979f521c80",
        "style": "IPY_MODEL_9276f9aebabe45448a54cceda70379ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132338\" target=\"_blank\"> 19-132338</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '92', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de verneuil sur seine<br>\n        <b>Ville :</b> Verneuil sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et extension du b\u00e2timent Etat Civil - Relance Lots 1 et 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132338\" target=\"_blank\"> 19-132338</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9bd03fe3be2b423dbe15cc3efe54585e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9872093367",
          " 1.96276532174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e4c52bf9bd74d388aeea78380e4438a",
        "title": "Vers Verneuil sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00c9HABILITATION ET MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DU GRAND COLOMBIER.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64f514ca763741fd8e5709a79ccdb290": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90e26830f64c484d8ecff4b8588a10a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e4c52bf9bd74d388aeea78380e4438a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64f514ca763741fd8e5709a79ccdb290",
        "style": "IPY_MODEL_90e26830f64c484d8ecff4b8588a10a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132323\" target=\"_blank\"> 19-132323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '95', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de verneuil sur seine<br>\n        <b>Ville :</b> Verneuil sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9HABILITATION ET MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DU GRAND COLOMBIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132323\" target=\"_blank\"> 19-132323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fcc37eb48784eabad63f234c8a94f42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0222594578",
          " 1.36408636501"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ed6a46d916e4ddd8bd50ba0838b57e2",
        "title": "Vers MONTAUBAN CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION ET LIVRAISON D'UNE REPANDEUSE A EMULSION DE BITUME AVEC PORTEUR DE 16 TONNES DE PTAC ET REPRISE D'UN VEHICULE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb65a22c1c0f45cd893e4bc285d5c6e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9623faf8c44400eb654f4d8316f0ecd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ed6a46d916e4ddd8bd50ba0838b57e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb65a22c1c0f45cd893e4bc285d5c6e7",
        "style": "IPY_MODEL_d9623faf8c44400eb654f4d8316f0ecd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131764\" target=\"_blank\"> 19-131764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Montauban Communaut\u00e9 d'agglo<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION ET LIVRAISON D'UNE REPANDEUSE A EMULSION DE BITUME AVEC PORTEUR DE 16 TONNES DE PTAC ET REPRISE D'UN VEHICULE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131764\" target=\"_blank\"> 19-131764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2380a40a35234811a1e9412227486357": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1100274334",
          " 0.856994008348"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_260560732bd742d6a4b8e5b2d0f413b2",
        "title": "Vers VALENCE D'AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9signation d'un ma\u00eetre d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du diagnostic du syst\u00e8me d'assainissement de la commune de Valence d'Agen.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c857e5c48c647aea7df857d41f42a43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e80909c4a4cb4fecbd5dc1ce0fc4fea3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "260560732bd742d6a4b8e5b2d0f413b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c857e5c48c647aea7df857d41f42a43",
        "style": "IPY_MODEL_e80909c4a4cb4fecbd5dc1ce0fc4fea3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132314\" target=\"_blank\"> 19-132314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valence d'Agen<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE D'AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9signation d'un ma\u00eetre d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du diagnostic du syst\u00e8me d'assainissement de la commune de Valence d'Agen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132314\" target=\"_blank\"> 19-132314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36ca77684f4a4f07b84c35a20862ef94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0631437696",
          " 1.52813602608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79fc90ddbeeb4232aa0faa27f1808837",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTIACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a91aa9f9414e4ceba9765ec643eb81f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02697ceff07b433f9732d3c8bf2d01be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79fc90ddbeeb4232aa0faa27f1808837": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a91aa9f9414e4ceba9765ec643eb81f1",
        "style": "IPY_MODEL_02697ceff07b433f9732d3c8bf2d01be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132024\" target=\"_blank\"> 19-132024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82', '31', '81', '46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTIACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132024\" target=\"_blank\"> 19-132024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56c7041781354091b707e36c6ac28b47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.086818602",
          " 5.82924464931"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a3e96abfcce94790a777c53d46e93f2e",
        "title": "Vers Six-Fours-Les-Plages :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture De Mat\u00e9riel Divers N\u00e9cessaire Au Centre Technique Municipal Pour Les Ann\u00e9es 2020, 2021, 2022 Et 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "926f8eaa36be4918b1969ec58b41e92e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87400dc2ff704926afb2d9c355d46c3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a3e96abfcce94790a777c53d46e93f2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_926f8eaa36be4918b1969ec58b41e92e",
        "style": "IPY_MODEL_87400dc2ff704926afb2d9c355d46c3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131169\" target=\"_blank\"> 19-131169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Six-Fours-les-Plages<br>\n        <b>Ville :</b> Six-Fours-Les-Plages<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture De Mat\u00e9riel Divers N\u00e9cessaire Au Centre Technique Municipal Pour Les Ann\u00e9es 2020, 2021, 2022 Et 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131169\" target=\"_blank\"> 19-131169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b133628cf0434e7c94e83386aabd03c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.086818602",
          " 5.82924464931"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a41b78f0b3444e8be6184b7a71bc601",
        "title": "Vers SIX-FOURS-LES-PLAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE TENUES POUR LES AGENTS DE LA POLICE MUNICIPALE POUR LES ANNEES 2020, 2021, 2022, 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10e6ebb2a064421c9e6b9fa7b779560c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc2f4a5da01547e391fc2b90e1473ee0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a41b78f0b3444e8be6184b7a71bc601": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10e6ebb2a064421c9e6b9fa7b779560c",
        "style": "IPY_MODEL_fc2f4a5da01547e391fc2b90e1473ee0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131761\" target=\"_blank\"> 19-131761</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Six-Fours-les-Plages<br>\n        <b>Ville :</b> SIX-FOURS-LES-PLAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE TENUES POUR LES AGENTS DE LA POLICE MUNICIPALE POUR LES ANNEES 2020, 2021, 2022, 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131761\" target=\"_blank\"> 19-131761</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81b0ee8d4a7e42e2860db3acab35af2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1622722101",
          " 6.34956987347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60c2ed092c424c2ba5b2e5f88c21734e",
        "title": "Vers Bormes les mimosas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat et livraison de colis de No\u00ebl pour le CCAS de la Ville de Bormes-les-Mimosas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcb5d93363ff4097af6731571d3cde69": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d44aa1ca3284c8c9d6d411821e70131": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60c2ed092c424c2ba5b2e5f88c21734e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcb5d93363ff4097af6731571d3cde69",
        "style": "IPY_MODEL_1d44aa1ca3284c8c9d6d411821e70131",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131795\" target=\"_blank\"> 19-131795</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        <b>Ville :</b> Bormes les mimosas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat et livraison de colis de No\u00ebl pour le CCAS de la Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131795\" target=\"_blank\"> 19-131795</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd325afe5f62405780cb816195a658b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_266a100cb4b54a9ebd6050d03d79817f",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restauration, 15 d\u00e9cors peints.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59301f4e63d6437f8a11a71e0f6a687c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7af7d234b38e45b89894b00321dd757e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "266a100cb4b54a9ebd6050d03d79817f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59301f4e63d6437f8a11a71e0f6a687c",
        "style": "IPY_MODEL_7af7d234b38e45b89894b00321dd757e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132281\" target=\"_blank\"> 19-132281</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration, 15 d\u00e9cors peints<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132281\" target=\"_blank\"> 19-132281</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea42db2f36a24891856c35542d2e6382": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8924876869",
          " 5.11458669428"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b24b99dbc61489e93f32fb686179a92",
        "title": "Vers L'Isle sur la Sorgue :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburant en station-service par cartes accr\u00e9ditives.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecfc5c633dee4d57a4e5641519336f80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4919646329b14765bf14738f4d0e7141": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b24b99dbc61489e93f32fb686179a92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecfc5c633dee4d57a4e5641519336f80",
        "style": "IPY_MODEL_4919646329b14765bf14738f4d0e7141",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130865\" target=\"_blank\"> 19-130865</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE L ISLE SUR LA SORGUE<br>\n        <b>Ville :</b> L'Isle sur la Sorgue<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburant en station-service par cartes accr\u00e9ditives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130865\" target=\"_blank\"> 19-130865</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "075ca04fe37f4361bd6c000ad7734c11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5483807431",
          " 0.415961339413"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8db292a483bb4031a540f1477adf6ecb",
        "title": "Vers Mignaloux-Beauvoir :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un p\u00f4le scolaire maternel \u00e0 Mignaloux-Beauvoir.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "089d69a9f6e842eb90394af0e5c60a51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "429198090f6e416ba2783bbf9c132524": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8db292a483bb4031a540f1477adf6ecb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_089d69a9f6e842eb90394af0e5c60a51",
        "style": "IPY_MODEL_429198090f6e416ba2783bbf9c132524",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131048\" target=\"_blank\"> 19-131048</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mignaloux-Beauvoir<br>\n        <b>Ville :</b> Mignaloux-Beauvoir<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un p\u00f4le scolaire maternel \u00e0 Mignaloux-Beauvoir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131048\" target=\"_blank\"> 19-131048</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2d0e231651e4fa1abc6d06230b9341f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9140118322",
          " 6.81585715866"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9d5ba989d8d45bcbb26191acbd7c3f2",
        "title": "Vers FRESSE SUR MOSELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONTENEURS SEMI-ENTERRES 2019-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a78761bafe774422b76c243440e6803a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe400f3fcc9a4b70bdb7217b863a32ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9d5ba989d8d45bcbb26191acbd7c3f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a78761bafe774422b76c243440e6803a",
        "style": "IPY_MODEL_fe400f3fcc9a4b70bdb7217b863a32ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130796\" target=\"_blank\"> 19-130796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES BALLONS HTES VOSGES<br>\n        <b>Ville :</b> FRESSE SUR MOSELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTENEURS SEMI-ENTERRES 2019-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130796\" target=\"_blank\"> 19-130796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1e5cfa74912407fa1e9b5579e33c047": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2002428602",
          " 6.42545128144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_618f51eb6c2e4b169e4bb45a346df3a6",
        "title": "Vers GOLBEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'habitats adapt\u00e9s et r\u00e9habilitation d'aires d'accueil temporaires \u00e0 destination des gens du voyage sur Epinal et Golbey-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f2c3ceda2bb474b8a622243d665347d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "287b52823b4e458993b84c021124d9ca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "618f51eb6c2e4b169e4bb45a346df3a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f2c3ceda2bb474b8a622243d665347d",
        "style": "IPY_MODEL_287b52823b4e458993b84c021124d9ca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132062\" target=\"_blank\"> 19-132062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA D EPINAL<br>\n        <b>Ville :</b> GOLBEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'habitats adapt\u00e9s et r\u00e9habilitation d'aires d'accueil temporaires \u00e0 destination des gens du voyage sur Epinal et Golbey-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132062\" target=\"_blank\"> 19-132062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06b8b5bf83084b1f97e5a9dd9a62079b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6034809251",
          " 2.46934079002"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35300769529241dda6ae2f039fbde01f",
        "title": "Vers Corbeil-Essonnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le suivi des travaux de s\u00e9curisation en eau potable du sud essonne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "747c3b68c1754174bce78273999f577b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "709be48b17cf483997aa3cad5fbb5d56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35300769529241dda6ae2f039fbde01f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_747c3b68c1754174bce78273999f577b",
        "style": "IPY_MODEL_709be48b17cf483997aa3cad5fbb5d56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132249\" target=\"_blank\"> 19-132249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIARCE<br>\n        <b>Ville :</b> Corbeil-Essonnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le suivi des travaux de s\u00e9curisation en eau potable du sud essonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132249\" target=\"_blank\"> 19-132249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79dd480896b24391b0e719b2f4a96602": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5982444605",
          " 2.2646136849"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43f38bc08784479cbcfdce334c108dc2",
        "title": "Vers Saint germain les arpajon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de denr\u00e9es alimentaires destin\u00e9es \u00e0 la Cuisine centrale, accord cadre \u00e0 bons de commande pour chacun des 9 lots..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b55253e45c9a4a11bef5bf80aa713acb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b77334284544d9ea8a7010581c53046": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43f38bc08784479cbcfdce334c108dc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b55253e45c9a4a11bef5bf80aa713acb",
        "style": "IPY_MODEL_0b77334284544d9ea8a7010581c53046",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130981\" target=\"_blank\"> 19-130981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT GERMAIN LES ARPAJON<br>\n        <b>Ville :</b> Saint germain les arpajon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires destin\u00e9es \u00e0 la Cuisine centrale, accord cadre \u00e0 bons de commande pour chacun des 9 lots.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130981\" target=\"_blank\"> 19-130981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4b7b31cb56f4cf0b42d5ede91001b5d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7092445775",
          " 2.38660492325"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_070ebd1e9b314547baf790d0f28cdb3b",
        "title": "Vers Athis Mons :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location De Radars De Verbalisations Pour De La Ville D'Athis-Mons.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64e88347a7144509837000baa5168510": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fefebf84db04466db208adbf386abee4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "070ebd1e9b314547baf790d0f28cdb3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64e88347a7144509837000baa5168510",
        "style": "IPY_MODEL_fefebf84db04466db208adbf386abee4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131115\" target=\"_blank\"> 19-131115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Athis-Mons<br>\n        <b>Ville :</b> Athis Mons<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Radar']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location De Radars De Verbalisations Pour De La Ville D'Athis-Mons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131115\" target=\"_blank\"> 19-131115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ae40f70c4bc4886bebe6a65b015353a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5291181496",
          " 2.4879155112"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_933897f4b6794bbf88e2a7b642630d91",
        "title": "Vers Le Coudray-Montceaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Enfouissement des r\u00e9seaux - rue des gr\u00e8s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "355269eaa567417d9e1ea2877dc0791f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab8d0a062ad2425d898cec1440219042": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "933897f4b6794bbf88e2a7b642630d91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_355269eaa567417d9e1ea2877dc0791f",
        "style": "IPY_MODEL_ab8d0a062ad2425d898cec1440219042",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131781\" target=\"_blank\"> 19-131781</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Coudray-Montceaux<br>\n        <b>Ville :</b> Le Coudray-Montceaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enfouissement des r\u00e9seaux - rue des gr\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131781\" target=\"_blank\"> 19-131781</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f8316d94e6c46e39531824c3c5cd64a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e8053def05c4842b18bb029beb03e76",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien, de grosses r\u00e9parations et d'am\u00e9nagement des b\u00e2timents d\u00e9partementaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7a11acc1a114f4a8dcdd93f1d211067": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27b5c65450bc44b4937422aa0e1fea75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e8053def05c4842b18bb029beb03e76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7a11acc1a114f4a8dcdd93f1d211067",
        "style": "IPY_MODEL_27b5c65450bc44b4937422aa0e1fea75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130911\" target=\"_blank\"> 19-130911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien, de grosses r\u00e9parations et d'am\u00e9nagement des b\u00e2timents d\u00e9partementaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130911\" target=\"_blank\"> 19-130911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34ae2649eda3494ea9b29459280538f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d74b8d4e7bbe41aab88f6cb9a2b20a90",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RENOVATION D'ALLEES, DE CLOTURES ET POSE DE MOBILIERS URBAINS DANS LES PARCS DU NORD DU DEPARTEMENT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e94bd94efa24337995ce1018f451e8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccf7b67296524710881333a8aba6abc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d74b8d4e7bbe41aab88f6cb9a2b20a90": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e94bd94efa24337995ce1018f451e8b",
        "style": "IPY_MODEL_ccf7b67296524710881333a8aba6abc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130853\" target=\"_blank\"> 19-130853</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION D'ALLEES, DE CLOTURES ET POSE DE MOBILIERS URBAINS DANS LES PARCS DU NORD DU DEPARTEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130853\" target=\"_blank\"> 19-130853</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b46f69c7094422ebf2cc005499ae4d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7897301312",
          " 2.28723493557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_937bca654c56496ea095c7a0be87a5e0",
        "title": "Vers Fontenay aux Roses :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de vaisselle (barquettes) et films alimentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49839a8247f84db9bb7dcadf755f173d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c9c60dcac044cf88fd4b7901482e275": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "937bca654c56496ea095c7a0be87a5e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49839a8247f84db9bb7dcadf755f173d",
        "style": "IPY_MODEL_3c9c60dcac044cf88fd4b7901482e275",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131009\" target=\"_blank\"> 19-131009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FONTENAY AUX ROSES<br>\n        <b>Ville :</b> Fontenay aux Roses<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plastique', 'Film plastique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de vaisselle (barquettes) et films alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131009\" target=\"_blank\"> 19-131009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5fed438733514b16a9a139d773edc8ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.821476509",
          " 2.21052297438"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e145eb5b940403ba3204b16e1110e50",
        "title": "Vers S\u00e8vres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de r\u00e9alisation d'activit\u00e9s culturelles pour S\u00e8vres - Manufacture et mus\u00e9e nationaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f291f7ea8f1e41278ec3fdbf86fe1ea5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f75db8198574160ae48f485cd6e02db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e145eb5b940403ba3204b16e1110e50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f291f7ea8f1e41278ec3fdbf86fe1ea5",
        "style": "IPY_MODEL_2f75db8198574160ae48f485cd6e02db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132117\" target=\"_blank\"> 19-132117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUB CITE CERAMIQUE SEVRES LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> S\u00e8vres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de r\u00e9alisation d'activit\u00e9s culturelles pour S\u00e8vres - Manufacture et mus\u00e9e nationaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132117\" target=\"_blank\"> 19-132117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21a261e03108498cb3f4e03cf54897ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07abc6710f5543068eb0e7a4216fddd4",
        "title": "Vers ASNIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: conception et livraison des repas en liaison froide pour les r\u00e9sidents fondation aulagnier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e7a76fbdcef4c16b1db586ee31add87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b88a42b445540888944bfcdb67a0b17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07abc6710f5543068eb0e7a4216fddd4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e7a76fbdcef4c16b1db586ee31add87",
        "style": "IPY_MODEL_9b88a42b445540888944bfcdb67a0b17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130894\" target=\"_blank\"> 19-130894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD MAISON DE RETRAITE AULAGNIER<br>\n        <b>Ville :</b> ASNIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Prestations de services', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> conception et livraison des repas en liaison froide pour les r\u00e9sidents fondation aulagnier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130894\" target=\"_blank\"> 19-130894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1dcb49520fc14890afac424fc7b45648": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1bd1ba5fad34753a55d547e27e0f170",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE CONTROLE PAR ANALYSES MICROBIOLOGIQUES, BIOCHIMIQUES ET PAR AUDITS DE LA MAITRISE SANITAIRELot 1 - Analyses microbiologiques, biochimiques et autresLot 2 - Audits du plan de ma\u00eetr...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5e34695deb540a99285e47566132f15": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa3f9e7ff5a1444a944b21c603bba588": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1bd1ba5fad34753a55d547e27e0f170": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5e34695deb540a99285e47566132f15",
        "style": "IPY_MODEL_aa3f9e7ff5a1444a944b21c603bba588",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132007\" target=\"_blank\"> 19-132007</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIRESCO<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE CONTROLE PAR ANALYSES MICROBIOLOGIQUES, BIOCHIMIQUES ET PAR AUDITS DE LA MAITRISE SANITAIRELot 1 - Analyses microbiologiques, biochimiques et autresLot 2 - Audits du plan de ma\u00eetr..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132007\" target=\"_blank\"> 19-132007</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5ff36e64761403099432aa923cda92c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8361825401",
          " 2.56443736814"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f45d1a5475164bc987a84b98bdddd7a3",
        "title": "Vers Noisy le grand :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: ETUDE DE PROGRAMMATION ET DE CONCEPTION URBAINE ROSNY METROPOLITAIN PHASE 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a1801a1d8244e5fa42ab154fad712cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c43f5d55707d425396d94b710806826f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f45d1a5475164bc987a84b98bdddd7a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a1801a1d8244e5fa42ab154fad712cd",
        "style": "IPY_MODEL_c43f5d55707d425396d94b710806826f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132253\" target=\"_blank\"> 19-132253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> Noisy le grand<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE DE PROGRAMMATION ET DE CONCEPTION URBAINE ROSNY METROPOLITAIN PHASE 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132253\" target=\"_blank\"> 19-132253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5fece08143cc4b8087dd1c90decf0029": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9082060253",
          " 2.50297448267"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_65316e98712a470bb012eb25ff4a03db",
        "title": "Vers LES PAVILLONS-SOUS-BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de divers mat\u00e9riels d'orthodontie et r\u00e9alisation et r\u00e9paration de proth\u00e8ses dentaires et de proth\u00e8ses d'orthodontie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5d9059a473e4055a3ec223d90baf24a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62135d01c24a49fe8348dca440b7abc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "65316e98712a470bb012eb25ff4a03db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5d9059a473e4055a3ec223d90baf24a",
        "style": "IPY_MODEL_62135d01c24a49fe8348dca440b7abc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131103\" target=\"_blank\"> 19-131103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pavillons sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> LES PAVILLONS-SOUS-BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel dentaire', 'Proth\u00e8ses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de divers mat\u00e9riels d'orthodontie et r\u00e9alisation et r\u00e9paration de proth\u00e8ses dentaires et de proth\u00e8ses d'orthodontie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131103\" target=\"_blank\"> 19-131103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a7e92f7c84541a193059826f31dc89a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b994522ad23147df8571a73d16a69ba3",
        "title": "Vers Saint-Ouen-sur-Seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: la pr\u00e9sente consultation a pour objet la confection et portage de repas \u00e0 domicile et livraison sur site destin\u00e9s \u00e0 certains usagers du ccas de la commune de saint-ouen-sur-seine..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2243f497758c422c9aec07315b04fd1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56e85eba1b164cf5bbe300b9d9401fd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b994522ad23147df8571a73d16a69ba3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2243f497758c422c9aec07315b04fd1f",
        "style": "IPY_MODEL_56e85eba1b164cf5bbe300b9d9401fd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130068\" target=\"_blank\"> 19-130068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Ouen<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ouen-sur-Seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet la confection et portage de repas \u00e0 domicile et livraison sur site destin\u00e9s \u00e0 certains usagers du ccas de la commune de saint-ouen-sur-seine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130068\" target=\"_blank\"> 19-130068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e71e1059fe249c3be29d8a227b7acf0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8132044389",
          " 2.34420659702"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cf93957860e4caca175dad716be3b1e",
        "title": "Vers Gentilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: accord-cadre \u00e0 bons de commande relatif \u00e0 l'externalisation de la gestion des archives de la mutualit\u00e9 sociale agricole ile de france.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c960fbd78694f3fb9f379c72dda5e0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24bf57ec3bf748e89e7b5cd69896cc9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cf93957860e4caca175dad716be3b1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c960fbd78694f3fb9f379c72dda5e0d",
        "style": "IPY_MODEL_24bf57ec3bf748e89e7b5cd69896cc9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132369\" target=\"_blank\"> 19-132369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mutualit\u00e9 Sociale Agricole IdF<br>\n        <b>Ville :</b> Gentilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre \u00e0 bons de commande relatif \u00e0 l'externalisation de la gestion des archives de la mutualit\u00e9 sociale agricole ile de france<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132369\" target=\"_blank\"> 19-132369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f5de0faca9b445ab9ae8050440d36ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7571343016",
          " 2.32612839743"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_943f5142112a41e6b5c09be733a0c612",
        "title": "Vers Fresnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet une prestation de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la r\u00e9novation du gymnase \u00e0 la maison d'arr\u00eat de Fleury M\u00e9rogis..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa9ccd959cf04674921521210995b7db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20ee1abb94b44e368d496611c5f61291": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "943f5142112a41e6b5c09be733a0c612": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa9ccd959cf04674921521210995b7db",
        "style": "IPY_MODEL_20ee1abb94b44e368d496611c5f61291",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132067\" target=\"_blank\"> 19-132067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '94', '93', '92', '75', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> Fresnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet une prestation de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la r\u00e9novation du gymnase \u00e0 la maison d'arr\u00eat de Fleury M\u00e9rogis.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132067\" target=\"_blank\"> 19-132067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "688348572b13471ab2fec98c32b834e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.764315118",
          " 2.41742518222"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_785acf1897cb4e20a4d83c2f10afc95b",
        "title": "Vers Choisy le roi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATION DE PROPRETE URBAINE DES ESPACES EXTERIEURS SUR LA COMMUNE DE CHOISY-LE-ROI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d1075dfd27349609f0eeb5ea49c47bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2fe53ff4764640b5af739c27b080e890": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "785acf1897cb4e20a4d83c2f10afc95b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d1075dfd27349609f0eeb5ea49c47bb",
        "style": "IPY_MODEL_2fe53ff4764640b5af739c27b080e890",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130721\" target=\"_blank\"> 19-130721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Choisy le Roi<br>\n        <b>Ville :</b> Choisy le roi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION DE PROPRETE URBAINE DES ESPACES EXTERIEURS SUR LA COMMUNE DE CHOISY-LE-ROI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130721\" target=\"_blank\"> 19-130721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87c9d79588b2453b8b7ec5167355d20b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9884077875",
          " 2.30049978342"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b783fcfccd5b4c0182c9e8ecaece5f6d",
        "title": "Vers Soisy-sous-montmorency :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation de travaux de marquage routier et de signalisation verticale sur la voirie communautaire..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a9a67a4ea2d41f18e05b41df94679df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6ca504875c84621bd8db8e8a00967dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b783fcfccd5b4c0182c9e8ecaece5f6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a9a67a4ea2d41f18e05b41df94679df",
        "style": "IPY_MODEL_c6ca504875c84621bd8db8e8a00967dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132194\" target=\"_blank\"> 19-132194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Plaine Vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Soisy-sous-montmorency<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux de marquage routier et de signalisation verticale sur la voirie communautaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132194\" target=\"_blank\"> 19-132194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab2965fe7b3a4278ac94e4e438d37700": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1497441715",
          " 2.26978393249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29e038a59e1249f39a9a06a5e97b91ff",
        "title": "Vers Persan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 112e Op\u00e9ration - Transport des boues d\u00e9shydrat\u00e9es de la STEP de Persan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e64c60ad75f43fea472863612e80a19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f713981c7fd4449fa3ab3c7fc614e495": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29e038a59e1249f39a9a06a5e97b91ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e64c60ad75f43fea472863612e80a19",
        "style": "IPY_MODEL_f713981c7fd4449fa3ab3c7fc614e495",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130976\" target=\"_blank\"> 19-130976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM ASSAINISSEMENT PERSAN BE<br>\n        <b>Ville :</b> Persan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\", 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 112e Op\u00e9ration - Transport des boues d\u00e9shydrat\u00e9es de la STEP de Persan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130976\" target=\"_blank\"> 19-130976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76f236c262b0404fbb415783be00e0c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c459dad6a1fd4e9e849ad4760fdc38bc",
        "title": "Vers Basse-Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9parations des fuites du r\u00e9seau d'eau potable de la guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6e11d5a16774779a5b8aee59da9d696": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "374eb51e850447c092df09907b5a16d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c459dad6a1fd4e9e849ad4760fdc38bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6e11d5a16774779a5b8aee59da9d696",
        "style": "IPY_MODEL_374eb51e850447c092df09907b5a16d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127179\" target=\"_blank\"> 19-127179</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9parations des fuites du r\u00e9seau d'eau potable de la guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127179\" target=\"_blank\"> 19-127179</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ce36e11304441a98dd141d9eccf1eb1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fb0ffe6872e4d30ab34180936828456",
        "title": "Vers Baie-Mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'uniformes, de chaussures et d'\u00e9quipements pour les agents de police municipale, les agents de surveillance de la voie publique, les op\u00e9rateurs de vid\u00e9o protection et prestations annexes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66c85f3dd611400e9e5a099b3808fd05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "40069addbc924abb852f5efb3a493851": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fb0ffe6872e4d30ab34180936828456": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66c85f3dd611400e9e5a099b3808fd05",
        "style": "IPY_MODEL_40069addbc924abb852f5efb3a493851",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123545\" target=\"_blank\"> 19-123545</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baie-Mahault<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-Mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Habillement', 'Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'uniformes, de chaussures et d'\u00e9quipements pour les agents de police municipale, les agents de surveillance de la voie publique, les op\u00e9rateurs de vid\u00e9o protection et prestations annexes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123545\" target=\"_blank\"> 19-123545</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a93972058d134aab94c9a26285d5b4dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_824b6f10bad9417599710bb6d4b0bbec",
        "title": "Vers Baie-Mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraison de produits et materiels d'entretien et d'hygiene des services de la ville de baie-mahault et ses prestations annexes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ae31c1414644d95a6f3431d4f4d652a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5b9cf3d606d410b94f1efdebafb0c97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "824b6f10bad9417599710bb6d4b0bbec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ae31c1414644d95a6f3431d4f4d652a",
        "style": "IPY_MODEL_e5b9cf3d606d410b94f1efdebafb0c97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123775\" target=\"_blank\"> 19-123775</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baie-Mahault<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-Mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de produits et materiels d'entretien et d'hygiene des services de la ville de baie-mahault et ses prestations annexes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123775\" target=\"_blank\"> 19-123775</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b13133384aaa4d668d48a95ae3ccc184": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be4ab64e186c4a8f8c272a9f5283e169",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Proj-Ppi-0059 Etude Des Reseaux Et Ouvrages D'Assainissement Des Bassins Versants Des Stations D'Epuration De Dillon Et Pointe Des Negres Ppi noA19.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1901103107a1411b8e441bef98b4ef32": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62252d8294754b25a0f13a925e76dfaf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be4ab64e186c4a8f8c272a9f5283e169": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1901103107a1411b8e441bef98b4ef32",
        "style": "IPY_MODEL_62252d8294754b25a0f13a925e76dfaf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131111\" target=\"_blank\"> 19-131111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Proj-Ppi-0059 Etude Des Reseaux Et Ouvrages D'Assainissement Des Bassins Versants Des Stations D'Epuration De Dillon Et Pointe Des Negres Ppi noA19<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131111\" target=\"_blank\"> 19-131111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf6dbc1d7252465bbc0f3d58c20a12e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb8ec09d87594512a3993774a0815fb0",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Pro2-0074 Modernisation De L'Usine D'Autocurage De Fort De France - A19-10.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41333c46b3a64b9b8fff8b44ff49c026": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "936dde53d4ca4f7d9122a5b1e6ad0a54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb8ec09d87594512a3993774a0815fb0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41333c46b3a64b9b8fff8b44ff49c026",
        "style": "IPY_MODEL_936dde53d4ca4f7d9122a5b1e6ad0a54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131125\" target=\"_blank\"> 19-131125</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Pro2-0074 Modernisation De L'Usine D'Autocurage De Fort De France - A19-10<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131125\" target=\"_blank\"> 19-131125</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4847942673874f959024e8761bf6f16d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6752109401",
          " -60.9429518756"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e289e6c3cd944a3c8edb553956ba6a14",
        "title": "Vers Le Robert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: acquisition-entretien et maintenance d'une pelle hydraulique \u00e0 chenilles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d8de6885d9c48ff9aed43779a99bd85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23c1bb278c264f81af8b370726fe8723": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e289e6c3cd944a3c8edb553956ba6a14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d8de6885d9c48ff9aed43779a99bd85",
        "style": "IPY_MODEL_23c1bb278c264f81af8b370726fe8723",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132371\" target=\"_blank\"> 19-132371</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> Le Robert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition-entretien et maintenance d'une pelle hydraulique \u00e0 chenilles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132371\" target=\"_blank\"> 19-132371</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cc67c7284814dbaa1c843cff39f7532": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "5.02173742828",
          " -52.5012511113"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5285765004e2463ea9e53aca77eace6f",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concession portant sur la construction et l'exploitation du casino de la ville de cayenne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "594c0f6c18aa4ba5b412db3634046f0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "568e4baa68a94f91a5d613051d8c687e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5285765004e2463ea9e53aca77eace6f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_594c0f6c18aa4ba5b412db3634046f0c",
        "style": "IPY_MODEL_568e4baa68a94f91a5d613051d8c687e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130829\" target=\"_blank\"> 19-130829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession portant sur la construction et l'exploitation du casino de la ville de cayenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130829\" target=\"_blank\"> 19-130829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12b2f716c2064eaf81f2bb52439cc0ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.96474398632",
          " -53.9832113662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43fcb4f6956b4932ac353ee39c58bf2c",
        "title": "Vers Saint-Laurent du Maroni :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE RAVALEMENT DE FACADES DE BATIMENTS DE LA COMMUNE DE SAINT LAURENT DU MARONI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93612c7131d1437c96854fc9d3100f6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "21dc344b9e3c44beb6f3b612a61bf01e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43fcb4f6956b4932ac353ee39c58bf2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93612c7131d1437c96854fc9d3100f6a",
        "style": "IPY_MODEL_21dc344b9e3c44beb6f3b612a61bf01e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132080\" target=\"_blank\"> 19-132080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Laurent du Maroni<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RAVALEMENT DE FACADES DE BATIMENTS DE LA COMMUNE DE SAINT LAURENT DU MARONI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132080\" target=\"_blank\"> 19-132080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60855f4724a14292b9063c3490acc9fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_937986225f0442c9a4d75b46b906b7f9",
        "title": "Vers Saint-Pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestations de services d'assurance pour la CIVIS..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db956f9634d84944b354366475c8aa6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4a567e3a124417ca17bc7b2796cfdd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "937986225f0442c9a4d75b46b906b7f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db956f9634d84944b354366475c8aa6e",
        "style": "IPY_MODEL_d4a567e3a124417ca17bc7b2796cfdd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131102\" target=\"_blank\"> 19-131102</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de services d'assurance pour la CIVIS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131102\" target=\"_blank\"> 19-131102</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f54bf0fa7c964850b262bb0579dd8fd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7238913738",
          " 45.0687067258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5af875fd10df4a86923c673d261c5680",
        "title": "Vers Mtzamboro :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: voir RC.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f681ee844ecc4a93a527640b55be0c1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba9053de6ce246d98094e5b9ca0da166": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5af875fd10df4a86923c673d261c5680": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f681ee844ecc4a93a527640b55be0c1f",
        "style": "IPY_MODEL_ba9053de6ce246d98094e5b9ca0da166",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131838\" target=\"_blank\"> 19-131838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de M'tsamboro<br>\n        <b>Ville :</b> Mtzamboro<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> voir RC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131838\" target=\"_blank\"> 19-131838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02b4354694374563ad69fb231a4d58f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7238913738",
          " 45.0687067258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbb43f420fef427498ff4aa4b0088799",
        "title": "Vers Mtzamboro :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-30 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONCOURS RESTREINT DE MAITRISE D'OeUVRE DE NIVEAU ESQUISSE POUR LA CONSTRUCTION D'UN PLATEAU SPORTIF COUVERT ET EN PARTI FERME A HAMJAGO (976).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83046074e3a54a5c8fb1e8241a51fad3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbc72abad3104d108b284acdfb481877": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbb43f420fef427498ff4aa4b0088799": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83046074e3a54a5c8fb1e8241a51fad3",
        "style": "IPY_MODEL_fbc72abad3104d108b284acdfb481877",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131081\" target=\"_blank\"> 19-131081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de M'tsamboro<br>\n        <b>Ville :</b> Mtzamboro<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Equipement sportif', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCOURS RESTREINT DE MAITRISE D'OeUVRE DE NIVEAU ESQUISSE POUR LA CONSTRUCTION D'UN PLATEAU SPORTIF COUVERT ET EN PARTI FERME A HAMJAGO (976)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131081\" target=\"_blank\"> 19-131081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea6d0839e85546a881609174d576bce3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0851d5379474a73a9cce3f815be6eaf": {
      "model_name": "SliderStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "124f0e27b8904d9ba8004f3e3091be63": {
      "model_name": "IntSliderModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea6d0839e85546a881609174d576bce3",
        "style": "IPY_MODEL_c0851d5379474a73a9cce3f815be6eaf",
        "value": 40
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "394a9ff209684677a469c41b48900418"}
</script>

</body>
</html>
