<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>boamp_quotidienne_2019_08_29.html</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "393cc8a6f0ad4b7992a6708562c1f544": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "844cab7ef1d94d4598a18b21e1182c8e": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "042cb5893d00449ca41110b02c09c894": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "f14183368b8f48e996dc0aa0c433b70b": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "cee05b8e0bfc4c3780fc154a5dafe422": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "e4e96c642ee349c58f95ab885da7c5b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9066a48fc8e94765a702646424f5ad94": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "52da22a87ce24bcb958a60c3f630230f": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_393cc8a6f0ad4b7992a6708562c1f544",
          "IPY_MODEL_844cab7ef1d94d4598a18b21e1182c8e",
          "IPY_MODEL_bf35df2045274ccca3fb6bc3a565125b"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_042cb5893d00449ca41110b02c09c894",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_f14183368b8f48e996dc0aa0c433b70b",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_cee05b8e0bfc4c3780fc154a5dafe422",
          "IPY_MODEL_524d940b9b7d4aaa963857f38a03eb95",
          "IPY_MODEL_d3ac9a7e7ba745dc82701c0e97124f26",
          "IPY_MODEL_658c44b8cda041bc929c0f855c348082",
          "IPY_MODEL_84c28cbe47b2419ea1f0c451efa7d059",
          "IPY_MODEL_7df0cd90dee74b39b0b78d7ca6866c9e",
          "IPY_MODEL_5380e90421014cff8cd5f722640d18a8",
          "IPY_MODEL_06053e3c3f5445e6ae0c477afe3dbfad",
          "IPY_MODEL_ef76d82c96c2443bb44520e45c4f7c84",
          "IPY_MODEL_401fe0dae6274679ae551ebc29041ac2",
          "IPY_MODEL_7c187922170149568699ffcf07a4ae49",
          "IPY_MODEL_1b336595e37544bea58a3d4c156438e0",
          "IPY_MODEL_ae65fa7f812f42b3a92cf27b38b8f55a",
          "IPY_MODEL_18eff72003054fa391793405e032ea33",
          "IPY_MODEL_979c5f5c2d924c05a3c26960ba240de4",
          "IPY_MODEL_5718afb25e3643e598b1019fb0e17fe0",
          "IPY_MODEL_207038ef96a34a869c977a097c1a4b0a",
          "IPY_MODEL_3807c7c1b06145c4a7010d4b7d7ce908",
          "IPY_MODEL_073b3556285d4710999f741b2ccfb721",
          "IPY_MODEL_7a69bc84d18f4a15b6b998a93727640b",
          "IPY_MODEL_f81cccffe67a4fde862c72f4e818a380",
          "IPY_MODEL_631a426ec67f4b45a21877e0ca541b90",
          "IPY_MODEL_ac4ebbd197434a5193ff0c6b0b9a5e15",
          "IPY_MODEL_3d92822cf4f149ffa933111d003b1500",
          "IPY_MODEL_ab655021aece41d1bfec1b1924b14407",
          "IPY_MODEL_1158aff72f0c41ccb6aa57688f9bf5b7",
          "IPY_MODEL_3f35ed0dbc354dd78e1227ad42d6480f",
          "IPY_MODEL_88a5c09503764a569a27c4934ccdfb32",
          "IPY_MODEL_5ad311f6c34049618b76ca5eea366b03",
          "IPY_MODEL_de520c035d424ea39f65ed8caa389147",
          "IPY_MODEL_8428b006bfcb46e68969cfc62729a029",
          "IPY_MODEL_afc200ebc43546319840837741b711d9",
          "IPY_MODEL_1ff803237b0d4aa0a45e26ed8fc8710c",
          "IPY_MODEL_abfbe559d8fd437ca26288c9f8b7a81f",
          "IPY_MODEL_86b72d382d3546cfb363d156bab31b5d",
          "IPY_MODEL_1ba76566967744bfb8f2b7db86ad47c8",
          "IPY_MODEL_a646fda8bb7843508d53885a534fe485",
          "IPY_MODEL_e5b47b3fe3e74b92bbbd2e0d32d721de",
          "IPY_MODEL_26e27d262ebd4a108b89caf3e83cefc3",
          "IPY_MODEL_202ceb6cd65c4104afc3f389935e090e",
          "IPY_MODEL_fd49a2a70f984bad9bd391ac96221af9",
          "IPY_MODEL_2453592fbb2748db894e5bd3ea8a58bf",
          "IPY_MODEL_98032af77dd44e5b8893d75e5638978e",
          "IPY_MODEL_5b43dfc91a174fdfb7564f3acc8b1caf",
          "IPY_MODEL_36c4bb3dca5543529cd9bc97ba8b4f66",
          "IPY_MODEL_d38e04895d7549b599ad733922174ff1",
          "IPY_MODEL_02c5bc78b2c045dc8f8084489fc00bf7",
          "IPY_MODEL_ea1b5d9c640a467c9233dd03fad8c4e3",
          "IPY_MODEL_5a7d1ecf39874da49c88198d42888b7e",
          "IPY_MODEL_8b59837a45284614bc67c693992acfd8",
          "IPY_MODEL_da8211c77de44a89b7396a89c27d3de6",
          "IPY_MODEL_11dc5fcb0f4948a694eb2f23ec4e41e9",
          "IPY_MODEL_4aba9fbb048548cbbfba8abee46c48c1",
          "IPY_MODEL_d79059a6340b46ab83746c559e439e17",
          "IPY_MODEL_444218ba8f2c4dc2984e740f04e7a32a",
          "IPY_MODEL_6066e8e640434be7a6943c08983b1083",
          "IPY_MODEL_a2d505f78b324e839053ad13f2d79d6f",
          "IPY_MODEL_b482c011867842c8bb54c6ca9414d181",
          "IPY_MODEL_c02a9d2ddb644dcca44dae5a3adabf43",
          "IPY_MODEL_c59d8dbcfef94e8bbd1c607ca5d1bfc6",
          "IPY_MODEL_69fd786b28824891a9c777ab2952ee68",
          "IPY_MODEL_9c02cc3015f540e0bbf1757e20786896",
          "IPY_MODEL_722ab735f02144cd9cbc9a323efb12cc",
          "IPY_MODEL_c9ae16f569464bababc496b997b3462c",
          "IPY_MODEL_67ae044a7ac5456bb97924cd62af0faf",
          "IPY_MODEL_6f946aaf3c454fc48e868baaacb82011",
          "IPY_MODEL_8c8b2cf500a9472da14dde4c4ccaaa29",
          "IPY_MODEL_7c0e3a6a679e49d09e9e04350dd4c051",
          "IPY_MODEL_87e421629c4d4db28f6c86bc9d769a03",
          "IPY_MODEL_df287a9cfe404affb016d21b4bf57bbc",
          "IPY_MODEL_4eb0096c358e4885a2d1eaf0e398eb7c",
          "IPY_MODEL_0ce50f5e601444adbaef8de95ac7ccd0",
          "IPY_MODEL_d75947cf8a3d43f5baf0e9e0a60af91b",
          "IPY_MODEL_c1b1c41c509443f6b763b18f15af7d6c",
          "IPY_MODEL_c720cbac5e2f4b5d989dbb1b9c02dd87",
          "IPY_MODEL_dc4c310d5cc344e7b16ad8a38a662e54",
          "IPY_MODEL_48b0a90816cc4c24ad7a43456bbfd536",
          "IPY_MODEL_6fb50091fd454d409d639dd691ae994e",
          "IPY_MODEL_9812016011c542c6aeed277c19b21e5e",
          "IPY_MODEL_1c199ccc4c7f4e16a8e87c6d34f68530",
          "IPY_MODEL_8c4f3fa2bb824756827ec64064f4f483",
          "IPY_MODEL_03c5a15df53646e78703a46253af16f8",
          "IPY_MODEL_986e7e91050640f2a6645749607929ad",
          "IPY_MODEL_11f2fd0604604effb292df5fe2abb249",
          "IPY_MODEL_8ccb913bced94c609137a17aa427ae84",
          "IPY_MODEL_b54463e861014d9fa6b6966ace359c2b",
          "IPY_MODEL_ee33dfa3a52f4d4d95e5dd2272edb034",
          "IPY_MODEL_06c0bd6335244d8f9dde7b77c46817d3",
          "IPY_MODEL_e8419553961a4f8583586621dc8ec657",
          "IPY_MODEL_543140cba65a4bf5be5a51cc32d7df76",
          "IPY_MODEL_edf977336b534f9f8224668b0b7f9605",
          "IPY_MODEL_e93f4d1ea85d4aed832e18dadcb7cc26",
          "IPY_MODEL_73238f5d78e744ef9098f7c33068caca",
          "IPY_MODEL_cefaf0cbcdaa4fdf992772ab056e5b5e",
          "IPY_MODEL_2ca2449920844741bbcc06a17722072f",
          "IPY_MODEL_ac1f5338e8664d2bb4954f39b5d231a1",
          "IPY_MODEL_9d367ca96f224acbae9eafb5998474e7",
          "IPY_MODEL_91aa801254cc429dbcb99c2a4b680d03",
          "IPY_MODEL_26b827c8709f4bc79f8e45501efe9179",
          "IPY_MODEL_b80907bd92e84a6e8ac2293ce848b3b6",
          "IPY_MODEL_cd0b15b70471423f9ea98a07912030b8",
          "IPY_MODEL_88a125a73e9c468ca3d0abfeced4b169",
          "IPY_MODEL_a4216a0f291d4e8ea8f69c50e4929ffd",
          "IPY_MODEL_e60b3a35fa6d42ef920e4014b91e4dda",
          "IPY_MODEL_05c4cca8fa50410da36f835cbd52c490",
          "IPY_MODEL_bb9bcc7f1cc74829b43c027841024d60",
          "IPY_MODEL_3186d95c3a5e4ba7b70e584e7e58e9b6",
          "IPY_MODEL_df3d7451e033482895d9bf7988fa1d86",
          "IPY_MODEL_e2e7a23384b54a8eb8aced0289f3150a",
          "IPY_MODEL_5eaf3b2acb184bc8b052c80ed51594d9",
          "IPY_MODEL_57bc573523cf4b74be7012c239deef45",
          "IPY_MODEL_8e127e3d098e4b0b8becad33181bbbcc",
          "IPY_MODEL_fe6dc7aaa0af475d8f38525087dbf34f",
          "IPY_MODEL_efb328257be541f498b5034600157fc8",
          "IPY_MODEL_8c5c0f974b494430821ec7c833da3a0a",
          "IPY_MODEL_144d5790c5f647f78230fef68ec4931c",
          "IPY_MODEL_17c0b0a387b14ccca8199ea04f0e3f3b",
          "IPY_MODEL_3a4adb420d22450583139d70946483ef",
          "IPY_MODEL_07bb76454772461da079f2d4244e74c1",
          "IPY_MODEL_32440a25662b4fa1b9833d56474b1eb5",
          "IPY_MODEL_82a51172a7124b9ab35e0f0c19d29053",
          "IPY_MODEL_957bf48d6e954fc1a296760140a78a04",
          "IPY_MODEL_b5e99dd44d42416eb1b93c5ebf2ae9c9",
          "IPY_MODEL_72313184cedf4a46a2cab1d6be42bb29",
          "IPY_MODEL_e5876d6663a94f14ae81f795de5f9797",
          "IPY_MODEL_54c82990d90244b78815ecc7807323a4",
          "IPY_MODEL_baeddfb7ce4342558756679de9ddc185"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_e4e96c642ee349c58f95ab885da7c5b4",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_9066a48fc8e94765a702646424f5ad94",
        "zoom": 6
      }
    },
    "bf35df2045274ccca3fb6bc3a565125b": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "524d940b9b7d4aaa963857f38a03eb95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4028472d0292417ab44b296a9b39aee8",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'\u00e9laboration du sch\u00e9ma d\u00e9partemental de l'action sociale de proximit\u00e9-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c502f8c3b18349bfa473c8e6071e1572": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8f9301ad2984dacbf2632e5f322d120": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4028472d0292417ab44b296a9b39aee8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c502f8c3b18349bfa473c8e6071e1572",
        "style": "IPY_MODEL_f8f9301ad2984dacbf2632e5f322d120",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131370\" target=\"_blank\"> 19-131370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'\u00e9laboration du sch\u00e9ma d\u00e9partemental de l'action sociale de proximit\u00e9-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131370\" target=\"_blank\"> 19-131370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3ac9a7e7ba745dc82701c0e97124f26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c086f30c5374db7a71d7ff1155c0a50",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude urbaine sur le quartier Avenue des Martyrs de la R\u00e9sistance \u00e0 Troyes-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad026a804ea6473db644c5357d9b8967": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "564963f4e1814adb953ccdd3466ec180": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c086f30c5374db7a71d7ff1155c0a50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad026a804ea6473db644c5357d9b8967",
        "style": "IPY_MODEL_564963f4e1814adb953ccdd3466ec180",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131630\" target=\"_blank\"> 19-131630</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude urbaine sur le quartier Avenue des Martyrs de la R\u00e9sistance \u00e0 Troyes-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131630\" target=\"_blank\"> 19-131630</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "658c44b8cda041bc929c0f855c348082": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e20d595a7bf246ecb494eabc6016ef91",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement de verri\u00e8res et ch\u00e9neaux - Local associatif Militaire Association Troyenne-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4a9e93267a142f89afe3c19108c9fc7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72816e96c1964ee8ac62d533e2f941a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e20d595a7bf246ecb494eabc6016ef91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4a9e93267a142f89afe3c19108c9fc7",
        "style": "IPY_MODEL_72816e96c1964ee8ac62d533e2f941a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131380\" target=\"_blank\"> 19-131380</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de verri\u00e8res et ch\u00e9neaux - Local associatif Militaire Association Troyenne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131380\" target=\"_blank\"> 19-131380</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84c28cbe47b2419ea1f0c451efa7d059": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2514206471",
          " 2.11029895207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8cf3c425bd6e4fcdaf3136dc429b3a31",
        "title": "Vers Bram :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement du centre bourg phase 3.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a2a618d9e2f4010be8eaac663b84bb7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0db4939cabf74059a0610aee3969a8e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8cf3c425bd6e4fcdaf3136dc429b3a31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a2a618d9e2f4010be8eaac663b84bb7",
        "style": "IPY_MODEL_0db4939cabf74059a0610aee3969a8e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131460\" target=\"_blank\"> 19-131460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Pi\u00e8ge Lauragais<br>\n        <b>Ville :</b> Bram<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement du centre bourg phase 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131460\" target=\"_blank\"> 19-131460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7df0cd90dee74b39b0b78d7ca6866c9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.3609252009",
          " 2.47671597719"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74a16d9fa3574e8689276599154fa407",
        "title": "Vers Rodez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission d'opc pour a construction du parc des expositions.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14b4f8271d67419e9f6b64be6129ac23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b90dd5bdfa4e443bb68276439c603707": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74a16d9fa3574e8689276599154fa407": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14b4f8271d67419e9f6b64be6129ac23",
        "style": "IPY_MODEL_b90dd5bdfa4e443bb68276439c603707",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130990\" target=\"_blank\"> 19-130990</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Grand Rodez<br>\n        <b>Ville :</b> Rodez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'opc pour a construction du parc des expositions<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130990\" target=\"_blank\"> 19-130990</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5380e90421014cff8cd5f722640d18a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2340834927",
          " 5.45249683067"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ff995123dad4e6a95d9ab35a649243a",
        "title": "Vers Marseille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de d\u00e9ratisation et de d\u00e9sinsectisation pour les \u00e9tablissements de l'UGECAM PACA Corse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "901f4165835a4f41bcebc05bdd90bf87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68dbf73c8649473987934cf7eb3c0661": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ff995123dad4e6a95d9ab35a649243a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_901f4165835a4f41bcebc05bdd90bf87",
        "style": "IPY_MODEL_68dbf73c8649473987934cf7eb3c0661",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130335\" target=\"_blank\"> 19-130335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '4', '5', '6', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM PACA et Corse<br>\n        <b>Ville :</b> Marseille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de d\u00e9ratisation et de d\u00e9sinsectisation pour les \u00e9tablissements de l'UGECAM PACA Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130335\" target=\"_blank\"> 19-130335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06053e3c3f5445e6ae0c477afe3dbfad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7834249015",
          " 4.85366665286"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_740a44d03def40ff9526f14f74ae2ff3",
        "title": "Vers Saint-R\u00e9my-de-Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de construction d'un boulodrome.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6269afba59d542e69fd6337c64555676": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47dc148ddca04f55be1761f6f67e5d6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "740a44d03def40ff9526f14f74ae2ff3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6269afba59d542e69fd6337c64555676",
        "style": "IPY_MODEL_47dc148ddca04f55be1761f6f67e5d6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131357\" target=\"_blank\"> 19-131357</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint R\u00e9my de Provence<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-R\u00e9my-de-Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un boulodrome<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131357\" target=\"_blank\"> 19-131357</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef76d82c96c2443bb44520e45c4f7c84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2230470065",
          " 5.55117810991"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1604edecf1064e3cb39778f8c245621b",
        "title": "Vers Cassis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des espaces verts de la commune de Cassis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e3eda7e5764416fbed4d63efe99e016": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60eff6bf41294e92a644ba34afe816b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1604edecf1064e3cb39778f8c245621b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e3eda7e5764416fbed4d63efe99e016",
        "style": "IPY_MODEL_60eff6bf41294e92a644ba34afe816b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131465\" target=\"_blank\"> 19-131465</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CASSIS<br>\n        <b>Ville :</b> Cassis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts de la commune de Cassis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131465\" target=\"_blank\"> 19-131465</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "401fe0dae6274679ae551ebc29041ac2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2981044185",
          " 5.64391464048"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e521e0d0598d4b769de67328a1e71f44",
        "title": "Vers G\u00e9menos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mandat de gestion des baux locatifs de la commune de G\u00e9menos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3aaf0b6136bb4b8e895c2b77d9ef00cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3322c0a014464466806db2dda1db8a39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e521e0d0598d4b769de67328a1e71f44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3aaf0b6136bb4b8e895c2b77d9ef00cd",
        "style": "IPY_MODEL_3322c0a014464466806db2dda1db8a39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131249\" target=\"_blank\"> 19-131249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune<br>\n        <b>Ville :</b> G\u00e9menos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mandat de gestion des baux locatifs de la commune de G\u00e9menos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131249\" target=\"_blank\"> 19-131249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c187922170149568699ffcf07a4ae49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.50398297",
          " 4.46396357194"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1dba3b7cd8f54faaa57b72c33c565859",
        "title": "Vers Saintes-Maries-de-la-Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: construction d'une maison m\u00e9dicale et de trois logements.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb8e28730d0c44af8d6f962d9d963974": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f422ae7facd4416be59659e6a15038d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1dba3b7cd8f54faaa57b72c33c565859": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb8e28730d0c44af8d6f962d9d963974",
        "style": "IPY_MODEL_6f422ae7facd4416be59659e6a15038d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131693\" target=\"_blank\"> 19-131693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune des Saintes Maries de la Mer<br>\n        <b>Ville :</b> Saintes-Maries-de-la-Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une maison m\u00e9dicale et de trois logements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131693\" target=\"_blank\"> 19-131693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b336595e37544bea58a3d4c156438e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d72a54c4bdd243b1bcbbe91ad325c236",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation et location de b\u00e2timents modulaires au coll\u00e8ge de Tilly sur Seulles (14).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a1cdd018572498e81b29c2f41459a63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce7edcd3c46f4897b9e64c4c1c51aa46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d72a54c4bdd243b1bcbbe91ad325c236": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a1cdd018572498e81b29c2f41459a63",
        "style": "IPY_MODEL_ce7edcd3c46f4897b9e64c4c1c51aa46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130227\" target=\"_blank\"> 19-130227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et location de b\u00e2timents modulaires au coll\u00e8ge de Tilly sur Seulles (14)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130227\" target=\"_blank\"> 19-130227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae65fa7f812f42b3a92cf27b38b8f55a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_982791e62fc443e0b4a60e5374de4927",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et restructuration des locaux du Service de Maintenance du Mat\u00e9riel Routier \u00e0 Carpiquet - Affaire 2018STB233.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6dc8c1d12224947a62471c01da822a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05c6171e348148abae4a7112c14cb1c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "982791e62fc443e0b4a60e5374de4927": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6dc8c1d12224947a62471c01da822a6",
        "style": "IPY_MODEL_05c6171e348148abae4a7112c14cb1c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130392\" target=\"_blank\"> 19-130392</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Mat\u00e9riel de manutention', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et restructuration des locaux du Service de Maintenance du Mat\u00e9riel Routier \u00e0 Carpiquet - Affaire 2018STB233<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130392\" target=\"_blank\"> 19-130392</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18eff72003054fa391793405e032ea33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8512498219",
          " -0.889601911342"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5120599052a4e1980cccdc91f92e126",
        "title": "Vers Vire Normandie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f14ca857cea747c89ec00980e596f80b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90796296cf6546bc9261e9bb3f123205": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5120599052a4e1980cccdc91f92e126": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f14ca857cea747c89ec00980e596f80b",
        "style": "IPY_MODEL_90796296cf6546bc9261e9bb3f123205",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130591\" target=\"_blank\"> 19-130591</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIRE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> Vire Normandie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130591\" target=\"_blank\"> 19-130591</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "979c5f5c2d924c05a3c26960ba240de4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9003361872",
          " -0.136145311949"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_076032a009fe4989ae4777042ea4ad09",
        "title": "Vers Falaise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et pose d'une plaque comm\u00e9morative des victimes civiles du Pays de Falaise durant la Seconde Guerre Mondiale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f4c75c5426b4cba9b6442f8fb225e13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06b023d20a5b4ab6b2796deb22f93978": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "076032a009fe4989ae4777042ea4ad09": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f4c75c5426b4cba9b6442f8fb225e13",
        "style": "IPY_MODEL_06b023d20a5b4ab6b2796deb22f93978",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131513\" target=\"_blank\"> 19-131513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Falaise<br>\n        <b>Ville :</b> Falaise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et pose d'une plaque comm\u00e9morative des victimes civiles du Pays de Falaise durant la Seconde Guerre Mondiale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131513\" target=\"_blank\"> 19-131513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5718afb25e3643e598b1019fb0e17fe0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1360561715",
          " 2.84458101678"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab6e7750ab464bfe94920e8e5ffd52d1",
        "title": "Vers LAVEISSIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un \u00e9l\u00e9vateur et d'une nacelle compatible pour la station du Lioran.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e26a8ae5f67547b5a0d64dec4f7ce3ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcb415d315ba4a03974039a856e1c2f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab6e7750ab464bfe94920e8e5ffd52d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e26a8ae5f67547b5a0d64dec4f7ce3ea",
        "style": "IPY_MODEL_fcb415d315ba4a03974039a856e1c2f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131475\" target=\"_blank\"> 19-131475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEM SUPER-LIORAN DEVELOPPEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> LAVEISSIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un \u00e9l\u00e9vateur et d'une nacelle compatible pour la station du Lioran<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131475\" target=\"_blank\"> 19-131475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "207038ef96a34a869c977a097c1a4b0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7030914699",
          " -0.563571541525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_799bde34560a404e8e815266df2bbc37",
        "title": "Vers Saintes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Mise en accessibilit\u00e9 des locaux de Soluris.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf0f34a5e310499cb0b261f964e826ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2a223d977344579811488469f1d7bdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "799bde34560a404e8e815266df2bbc37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf0f34a5e310499cb0b261f964e826ae",
        "style": "IPY_MODEL_a2a223d977344579811488469f1d7bdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131623\" target=\"_blank\"> 19-131623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMIC17<br>\n        <b>Ville :</b> Saintes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 des locaux de Soluris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131623\" target=\"_blank\"> 19-131623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3807c7c1b06145c4a7010d4b7d7ce908": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6346574238",
          " -1.01791403375"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b8408d9594349529f7236e32668ab3f",
        "title": "Vers Royan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9novation thermique de la toiture, l am\u00e9lioration acoustique et le remplacement du syst\u00e8me d?\u00e9clairage du gymnase ZOLA.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1d6f77c0d1e467d98f856ece9b37470": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c91c4ed16ea49f6b45ad36bcae3ec08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b8408d9594349529f7236e32668ab3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1d6f77c0d1e467d98f856ece9b37470",
        "style": "IPY_MODEL_4c91c4ed16ea49f6b45ad36bcae3ec08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131373\" target=\"_blank\"> 19-131373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROYAN<br>\n        <b>Ville :</b> Royan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9novation thermique de la toiture, l am\u00e9lioration acoustique et le remplacement du syst\u00e8me d?\u00e9clairage du gymnase ZOLA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131373\" target=\"_blank\"> 19-131373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "073b3556285d4710999f741b2ccfb721": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6346574238",
          " -1.01791403375"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_925292188f4e4f4696ef6a9054f4bfe5",
        "title": "Vers Royan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement - Commune de l'Eguille - Les M\u00e9tairies.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f99fa503874440b581e1c7bb086513b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ebe6640a7d548a39bba478970ff1fe0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "925292188f4e4f4696ef6a9054f4bfe5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f99fa503874440b581e1c7bb086513b9",
        "style": "IPY_MODEL_6ebe6640a7d548a39bba478970ff1fe0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131606\" target=\"_blank\"> 19-131606</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> Royan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement - Commune de l'Eguille - Les M\u00e9tairies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131606\" target=\"_blank\"> 19-131606</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a69bc84d18f4a15b6b998a93727640b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4861718263",
          " 2.42121788452"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_802c75b81ff049f5b4f263eddf6bfc03",
        "title": "Vers Aubigny sur nere :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Missions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de la station d'\u00e9puration Aubigny sur N\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ab6d0e7d38b459b86b3bcbdf2ab8f17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb1aafd741a9401689cc5842b4cd27e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "802c75b81ff049f5b4f263eddf6bfc03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ab6d0e7d38b459b86b3bcbdf2ab8f17",
        "style": "IPY_MODEL_cb1aafd741a9401689cc5842b4cd27e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130544\" target=\"_blank\"> 19-130544</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '28', '37', '41', '45', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aubigny sur N\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> Aubigny sur nere<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de la station d'\u00e9puration Aubigny sur N\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130544\" target=\"_blank\"> 19-130544</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f81cccffe67a4fde862c72f4e818a380": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.9347926638",
          " 8.70132275974"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7682e4db842c40abb47b08487d224bb3",
        "title": "Vers Ajaccio :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Ac19/041-Mise en oeuvre et maintenance d'une infrastructure de stockage et de virtualisation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fc30518e13d4ab8b35f62b6a53ceced": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a08ba9dc711f45a98f6e29981469b274": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7682e4db842c40abb47b08487d224bb3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fc30518e13d4ab8b35f62b6a53ceced",
        "style": "IPY_MODEL_a08ba9dc711f45a98f6e29981469b274",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130454\" target=\"_blank\"> 19-130454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> Ajaccio<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ac19/041-Mise en oeuvre et maintenance d'une infrastructure de stockage et de virtualisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130454\" target=\"_blank\"> 19-130454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "631a426ec67f4b45a21877e0ca541b90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.1728785893",
          " 5.16876522456"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ddcc304ac97455fa0fb826aa3780428",
        "title": "Vers BRETENIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Analyses d'effluents, de boues d'\u00e9puration, de composts, de terres pour le compte de la Chambre d'Agriculture 2019-2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08acad08cef34eaf85ce0b08751c585e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44eadaae30f14b93b19722dbc84c350e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ddcc304ac97455fa0fb826aa3780428": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08acad08cef34eaf85ce0b08751c585e",
        "style": "IPY_MODEL_44eadaae30f14b93b19722dbc84c350e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130395\" target=\"_blank\"> 19-130395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHBR REG D AGRIC BOURGOGNE FRANCHE CTE<br>\n        <b>Ville :</b> BRETENIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Analyses d'effluents, de boues d'\u00e9puration, de composts, de terres pour le compte de la Chambre d'Agriculture 2019-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130395\" target=\"_blank\"> 19-130395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac4ebbd197434a5193ff0c6b0b9a5e15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3605540938",
          " 4.96901845433"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6e31151f21443b6be815526aec2e408",
        "title": "Vers Fontaine-l\u00e8s-Dijon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE EN LUMIERE DE L'EGLISE SAINT BERNARD ET DE LA MAISON NATALE DE SAINT BERNARD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "818d0bbbd1074cd9b53fa3a347d2af40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b255bbb208c43cc8509013288257696": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6e31151f21443b6be815526aec2e408": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_818d0bbbd1074cd9b53fa3a347d2af40",
        "style": "IPY_MODEL_2b255bbb208c43cc8509013288257696",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131365\" target=\"_blank\"> 19-131365</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FONTAINE LES DIJON<br>\n        <b>Ville :</b> Fontaine-l\u00e8s-Dijon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN LUMIERE DE L'EGLISE SAINT BERNARD ET DE LA MAISON NATALE DE SAINT BERNARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131365\" target=\"_blank\"> 19-131365</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d92822cf4f149ffa933111d003b1500": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3388300285",
          " 4.99779516001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28e6c34774ad495bbe203b24a76522ff",
        "title": "Vers Talant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et de l'\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b84ab1f0bfe740759143abd2f2f15e3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1493670343364838b88a9dd870b2fad7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28e6c34774ad495bbe203b24a76522ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b84ab1f0bfe740759143abd2f2f15e3b",
        "style": "IPY_MODEL_1493670343364838b88a9dd870b2fad7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131626\" target=\"_blank\"> 19-131626</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> Talant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et de l'\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131626\" target=\"_blank\"> 19-131626</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab655021aece41d1bfec1b1924b14407": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5149806053",
          " -2.76154552773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb89242cab4f43459221a57d89d1c48a",
        "title": "Vers Saint-Brieuc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: founiture de mat\u00e9riel informatique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baa6ae9635754cea87c8b45eda3d3790": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17e3ac74a695411e980be8fec9394826": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb89242cab4f43459221a57d89d1c48a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baa6ae9635754cea87c8b45eda3d3790",
        "style": "IPY_MODEL_17e3ac74a695411e980be8fec9394826",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130117\" target=\"_blank\"> 19-130117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Brieuc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> founiture de mat\u00e9riel informatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130117\" target=\"_blank\"> 19-130117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1158aff72f0c41ccb6aa57688f9bf5b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce9973c887284fb9a9580f0598a2e571",
        "title": "Vers Besan\u00e7on :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Syst\u00e8me de collage multi-wafer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "249b675773e542b19d92d4ad7b6e4a55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85afac8edff5429f8f4c28a6b16b9736": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce9973c887284fb9a9580f0598a2e571": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_249b675773e542b19d92d4ad7b6e4a55",
        "style": "IPY_MODEL_85afac8edff5429f8f4c28a6b16b9736",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130167\" target=\"_blank\"> 19-130167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Besan\u00e7on<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectronique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Syst\u00e8me de collage multi-wafer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130167\" target=\"_blank\"> 19-130167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f35ed0dbc354dd78e1227ad42d6480f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8032464609",
          " 6.39161147033"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3973dde5f65b4aa1889613381477f59f",
        "title": "Vers LES HOPITAUX VIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET ACHEMINEMENT D ELECTRICIT\u00c9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd0a8dd180e049608f42696e6d1e7f48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f0c0b6a475e46479ea5428aa367b7b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3973dde5f65b4aa1889613381477f59f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd0a8dd180e049608f42696e6d1e7f48",
        "style": "IPY_MODEL_7f0c0b6a475e46479ea5428aa367b7b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131368\" target=\"_blank\"> 19-131368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Lacs et Montagnes du Haut-Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> LES HOPITAUX VIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET ACHEMINEMENT D ELECTRICIT\u00c9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131368\" target=\"_blank\"> 19-131368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88a5c09503764a569a27c4934ccdfb32": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9848531397",
          " 1.29682786078"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cc7e4860997495e9b88d8d14b69ea71",
        "title": "Vers DOUAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation des r\u00e9servoirs et stations de surpression d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b74e66d89f304cfaa718e67147fe2163": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "701f40bbfb3a4b71baaaf2c1e5d20df5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cc7e4860997495e9b88d8d14b69ea71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b74e66d89f304cfaa718e67147fe2163",
        "style": "IPY_MODEL_701f40bbfb3a4b71baaaf2c1e5d20df5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130064\" target=\"_blank\"> 19-130064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> intentionconclure<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SEINE NORMANDIE AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des r\u00e9servoirs et stations de surpression d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130064\" target=\"_blank\"> 19-130064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ad311f6c34049618b76ca5eea366b03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8525387012",
          " 0.899890466074"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c1fcab3a4bb4d65868d43c97d4bf894",
        "title": "Vers BRETEUIL SUR ITON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les installations syndicales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84a00f2c12cc442897498ba9645886dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd803495a65d488397d34495d3346a79": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c1fcab3a4bb4d65868d43c97d4bf894": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84a00f2c12cc442897498ba9645886dd",
        "style": "IPY_MODEL_dd803495a65d488397d34495d3346a79",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130009\" target=\"_blank\"> 19-130009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.E.P.A.S.E<br>\n        <b>Ville :</b> BRETEUIL SUR ITON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les installations syndicales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130009\" target=\"_blank\"> 19-130009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de520c035d424ea39f65ed8caa389147": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8654885488",
          " -4.21962319652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1e772d5b3f54dd1893928ddd07989a8",
        "title": "Vers Pont-L'Abb\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9parations sur les ouvrages au port du Rosmeur \u00e0 Douarnenez.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51d702f0fab240e299bca0815563f96c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a744db95f64140808a789da6cb58a6fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1e772d5b3f54dd1893928ddd07989a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51d702f0fab240e299bca0815563f96c",
        "style": "IPY_MODEL_a744db95f64140808a789da6cb58a6fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-115450\" target=\"_blank\"> 19-115450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SM PORTS PECHE PLAISANCE CORNOUAILLE<br>\n        <b>Ville :</b> Pont-L'Abb\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'G\u00e9nie civil', 'Gros oeuvre', 'Installation portuaire', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9parations sur les ouvrages au port du Rosmeur \u00e0 Douarnenez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-115450\" target=\"_blank\"> 19-115450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8428b006bfcb46e68969cfc62729a029": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7920118667",
          " 4.39549848347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6c6046cbc6f434abb0e281d9bed9288",
        "title": "Vers Caissargues :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de v\u00e9hicules utilitaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5030f5185e34fc6ae84258a6b52e66c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68a528257ee147b6826d11ff26161518": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6c6046cbc6f434abb0e281d9bed9288": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5030f5185e34fc6ae84258a6b52e66c",
        "style": "IPY_MODEL_68a528257ee147b6826d11ff26161518",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131266\" target=\"_blank\"> 19-131266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB VISTRE bis<br>\n        <b>Ville :</b> Caissargues<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9hicules utilitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131266\" target=\"_blank\"> 19-131266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afc200ebc43546319840837741b711d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9471704365",
          " 0.441602960063"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0990f42ad17d401ba9db366a0f616a9b",
        "title": "Vers condom :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de transport \u00e0 la demande sur la ligne condom-agen.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfd06975ed36487d831233463f0ea032": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54c8e57468794642933d3539325abd9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0990f42ad17d401ba9db366a0f616a9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfd06975ed36487d831233463f0ea032",
        "style": "IPY_MODEL_54c8e57468794642933d3539325abd9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130503\" target=\"_blank\"> 19-130503</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-06-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVU VAL DE BAISE GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> condom<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de transport \u00e0 la demande sur la ligne condom-agen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130503\" target=\"_blank\"> 19-130503</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ff803237b0d4aa0a45e26ed8fc8710c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8160953539",
          " -0.50487313207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c60d1e809b844867b478e1377991c755",
        "title": "Vers FLOIRAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en accessibilit\u00e9 du dojo Lionel Bibard.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbc8d4721e4148e9bb2dc9071729aa31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b55b6183865408181c085d545a6841f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c60d1e809b844867b478e1377991c755": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbc8d4721e4148e9bb2dc9071729aa31",
        "style": "IPY_MODEL_6b55b6183865408181c085d545a6841f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131472\" target=\"_blank\"> 19-131472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE FLOIRAC<br>\n        <b>Ville :</b> FLOIRAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en accessibilit\u00e9 du dojo Lionel Bibard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131472\" target=\"_blank\"> 19-131472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abfbe559d8fd437ca26288c9f8b7a81f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.6665619029",
          " -0.152086542362"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81ca71374ed94fe3b5d9656704245569",
        "title": "Vers BLASIMON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Dans le cadre de l'am\u00e9lioration de la performance \u00e9nerg\u00e9tique : extension du pr\u00e9au et changement des menuiserie de la cuisine du r\u00e9fectoire du groupe scolaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb35230ea55a4a28b1d302765953d10e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f19f2d773b54bad845eafeb9dc5b8ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81ca71374ed94fe3b5d9656704245569": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb35230ea55a4a28b1d302765953d10e",
        "style": "IPY_MODEL_3f19f2d773b54bad845eafeb9dc5b8ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131278\" target=\"_blank\"> 19-131278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLASIMON<br>\n        <b>Ville :</b> BLASIMON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dans le cadre de l'am\u00e9lioration de la performance \u00e9nerg\u00e9tique : extension du pr\u00e9au et changement des menuiserie de la cuisine du r\u00e9fectoire du groupe scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131278\" target=\"_blank\"> 19-131278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86b72d382d3546cfb363d156bab31b5d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.7138966628",
          " -0.944173294479"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b9d1238f86844aca5d982bbe43ad754",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en s\u00e9curit\u00e9 d'ouvrages portuaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68e966733b20438da916c36178690d81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98cc6e86fcad46ccbd5d58db13b4f99a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b9d1238f86844aca5d982bbe43ad754": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68e966733b20438da916c36178690d81",
        "style": "IPY_MODEL_98cc6e86fcad46ccbd5d58db13b4f99a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131216\" target=\"_blank\"> 19-131216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Enrochements', 'G\u00e9nie civil', 'Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9curit\u00e9 d'ouvrages portuaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131216\" target=\"_blank\"> 19-131216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ba76566967744bfb8f2b7db86ad47c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7944026303",
          " 3.91839771103"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f06d8dd0bfb14250bf32c23b55b15cfa",
        "title": "Vers Saint mathieu de tr\u00e9viers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: souscription des contrats d'assurances pour la communaut\u00e9 de communes du grand pic saint loup..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1e8976c94b2442cb059b2e68bd08510": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00d30ee6191641579dd345bea85b583b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f06d8dd0bfb14250bf32c23b55b15cfa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1e8976c94b2442cb059b2e68bd08510",
        "style": "IPY_MODEL_00d30ee6191641579dd345bea85b583b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-116386\" target=\"_blank\"> 19-116386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Grand Pic St Loup<br>\n        <b>Ville :</b> Saint mathieu de tr\u00e9viers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> souscription des contrats d'assurances pour la communaut\u00e9 de communes du grand pic saint loup.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-116386\" target=\"_blank\"> 19-116386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a646fda8bb7843508d53885a534fe485": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6400443482",
          " -1.98060627256"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb1db7efe8b5470886c6ed33d31bfe15",
        "title": "Vers Saint malo :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession de services de mise en d\u00e9p\u00f4t d'orth\u00e8ses orthop\u00e9diques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03f73bc074f046f5b09423c0020b3945": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f482b52fb00341e5a0d7427e30af565f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb1db7efe8b5470886c6ed33d31bfe15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03f73bc074f046f5b09423c0020b3945",
        "style": "IPY_MODEL_f482b52fb00341e5a0d7427e30af565f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131441\" target=\"_blank\"> 19-131441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER BROUSSAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Saint malo<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de services de mise en d\u00e9p\u00f4t d'orth\u00e8ses orthop\u00e9diques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131441\" target=\"_blank\"> 19-131441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5b47b3fe3e74b92bbbd2e0d32d721de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2888419417",
          " 0.729965991438"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79ec5e846b204a1280d6c6eddaac13c2",
        "title": "Vers Sorigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de l'enl\u00e8vement des d\u00e9chets de la d\u00e9ch\u00e8terie de Sorigny.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6ce77f7471d40269c1ff3bd35aa08b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a5497ba18324725826ad459800343b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79ec5e846b204a1280d6c6eddaac13c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6ce77f7471d40269c1ff3bd35aa08b2",
        "style": "IPY_MODEL_7a5497ba18324725826ad459800343b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130583\" target=\"_blank\"> 19-130583</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC TOURAINE VALLEE DE L INDRE<br>\n        <b>Ville :</b> Sorigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de l'enl\u00e8vement des d\u00e9chets de la d\u00e9ch\u00e8terie de Sorigny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130583\" target=\"_blank\"> 19-130583</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26e27d262ebd4a108b89caf3e83cefc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8246686639",
          " 5.74543213223"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e5e3c169c3d4184b2349f0a6f997b9b",
        "title": "Vers Poligny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de la Communaut\u00e9 de Communes Arbois Poligny Salins Coeur du Jura.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eba25a899f4c44438159f74db384d5e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68ecf9237b10457988b35993a9f21501": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e5e3c169c3d4184b2349f0a6f997b9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eba25a899f4c44438159f74db384d5e8",
        "style": "IPY_MODEL_68ecf9237b10457988b35993a9f21501",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130445\" target=\"_blank\"> 19-130445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC ARBOIS POLIGNY SALINS COEUR DU JURA<br>\n        <b>Ville :</b> Poligny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de la Communaut\u00e9 de Communes Arbois Poligny Salins Coeur du Jura<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130445\" target=\"_blank\"> 19-130445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "202ceb6cd65c4104afc3f389935e090e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6978170443",
          " -1.31723387155"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb4126d0f12b46b3b0fbd2bdb1939475",
        "title": "Vers BENESSE MAREMNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de transport de produits et d\u00e9chets divers (10 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fed42931279c442dbb8d1f36e963e5de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aae80a56acda415f9e5c7c9632ea4c66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb4126d0f12b46b3b0fbd2bdb1939475": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fed42931279c442dbb8d1f36e963e5de",
        "style": "IPY_MODEL_aae80a56acda415f9e5c7c9632ea4c66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123880\" target=\"_blank\"> 19-123880</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITCOM C\u00f4te Sud des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> BENESSE MAREMNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de transport de produits et d\u00e9chets divers (10 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123880\" target=\"_blank\"> 19-123880</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd49a2a70f984bad9bd391ac96221af9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9292438732",
          " -1.21865314425"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f28a2a3b5e6a4edcaca119e732467ed0",
        "title": "Vers Castets :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Extension de la station d'\u00e9puration de Castets des Landes, de type boues activ\u00e9es en a\u00e9ration prolong\u00e9e, d'une capacit\u00e9 actuelle de 2750 EH pour une capacit\u00e9 de traitement port\u00e9e \u00e0 5500 EH..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e10f504c6b540d0841f957942aa561e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b2fb4dd71c349c2822308fe9ad63d85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f28a2a3b5e6a4edcaca119e732467ed0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e10f504c6b540d0841f957942aa561e",
        "style": "IPY_MODEL_4b2fb4dd71c349c2822308fe9ad63d85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131556\" target=\"_blank\"> 19-131556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '64', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE CASTETS<br>\n        <b>Ville :</b> Castets<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de la station d'\u00e9puration de Castets des Landes, de type boues activ\u00e9es en a\u00e9ration prolong\u00e9e, d'une capacit\u00e9 actuelle de 2750 EH pour une capacit\u00e9 de traitement port\u00e9e \u00e0 5500 EH.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131556\" target=\"_blank\"> 19-131556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2453592fbb2748db894e5bd3ea8a58bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4628210409",
          " -1.76789479614"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3de94bdc01b49f1bafcaa69d6f5be4e",
        "title": "Vers Notre Dame des Landes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et installation d'un syst\u00e8me de chauffage par a\u00e9rothermie pour la mairie de Notre-Dame-des-Landes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5aec7aad72b44d8294e3fdb0796766fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5eaac7485b034640b5e153c232626dab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3de94bdc01b49f1bafcaa69d6f5be4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5aec7aad72b44d8294e3fdb0796766fe",
        "style": "IPY_MODEL_5eaac7485b034640b5e153c232626dab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131468\" target=\"_blank\"> 19-131468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Notre Dame des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> Notre Dame des Landes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'un syst\u00e8me de chauffage par a\u00e9rothermie pour la mairie de Notre-Dame-des-Landes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131468\" target=\"_blank\"> 19-131468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98032af77dd44e5b8893d75e5638978e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5557486835",
          " -1.89050130746"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a855804b97d4201b78a0d3b821452a0",
        "title": "Vers plesse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2 march\u00e9s publics : Fourniture de Gaz Naturel et Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9.Accord cadre..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e527a90111cf46f0bd068cb4fbcae34a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0879ef733664a008048550b273b7f44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a855804b97d4201b78a0d3b821452a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e527a90111cf46f0bd068cb4fbcae34a",
        "style": "IPY_MODEL_d0879ef733664a008048550b273b7f44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131330\" target=\"_blank\"> 19-131330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9sidence de La Rochefoucauld<br>\n        <b>Ville :</b> plesse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2 march\u00e9s publics : Fourniture de Gaz Naturel et Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9.Accord cadre.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131330\" target=\"_blank\"> 19-131330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b43dfc91a174fdfb7564f3acc8b1caf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8546997503",
          " 1.88823884753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e129507f87c486daf74ed1a0007f07c",
        "title": "Vers Olivet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : l'\u00e9laboration et la mise en oeuvre d'un catalogue de formations pour les m\u00e9diateurs (trices) num\u00e9riques de la r\u00e9gion Centre-Val de Loire..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b1d7cc313ee474980a5eaa25be6d56a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88fa62875a664c9c83f28279d3092fce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e129507f87c486daf74ed1a0007f07c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b1d7cc313ee474980a5eaa25be6d56a",
        "style": "IPY_MODEL_88fa62875a664c9c83f28279d3092fce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131269\" target=\"_blank\"> 19-131269</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP Recia<br>\n        <b>Ville :</b> Olivet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : l'\u00e9laboration et la mise en oeuvre d'un catalogue de formations pour les m\u00e9diateurs (trices) num\u00e9riques de la r\u00e9gion Centre-Val de Loire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131269\" target=\"_blank\"> 19-131269</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36c4bb3dca5543529cd9bc97ba8b4f66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9883601521",
          " 1.59742105562"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6bf6e5a3fb0473999b4aae2d8f3a4a3",
        "title": "Vers Martel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations d'assurances pour les besoins de l'\u00e9tablissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3d0bf83c0e9406eacabeec6a186ab7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fc758fca7d9449ea7668c27ac0ec354": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6bf6e5a3fb0473999b4aae2d8f3a4a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3d0bf83c0e9406eacabeec6a186ab7b",
        "style": "IPY_MODEL_0fc758fca7d9449ea7668c27ac0ec354",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131055\" target=\"_blank\"> 19-131055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD LES CONSULS<br>\n        <b>Ville :</b> Martel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'assurances pour les besoins de l'\u00e9tablissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131055\" target=\"_blank\"> 19-131055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d38e04895d7549b599ad733922174ff1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4545053471",
          " -0.800399129373"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fbe7cc8babf49d08ba216fd590ce5be",
        "title": "Vers Saint Georges Sur Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE POUR DES TRAVAUX D'EXTENSION, DE RENOUVELLEMENT ET DE RENFORCEMENT DU RESEAU D'EAU POTABLE SUR LE TERRITOIRE DU SYNDICAT D'EAU DE L'ANJOU.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3613699fa1934185b7eb6b2ffc5b74ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5bb782a98104d06a4d3f17d7ae169a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fbe7cc8babf49d08ba216fd590ce5be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3613699fa1934185b7eb6b2ffc5b74ec",
        "style": "IPY_MODEL_a5bb782a98104d06a4d3f17d7ae169a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130289\" target=\"_blank\"> 19-130289</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat D'Eau de l'Anjou<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Georges Sur Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE POUR DES TRAVAUX D'EXTENSION, DE RENOUVELLEMENT ET DE RENFORCEMENT DU RESEAU D'EAU POTABLE SUR LE TERRITOIRE DU SYNDICAT D'EAU DE L'ANJOU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130289\" target=\"_blank\"> 19-130289</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02c5bc78b2c045dc8f8084489fc00bf7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9772975479",
          " 4.51921227291"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03433150d0f444cb809b044e80eaa6d8",
        "title": "Vers COURTISOLS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 06 - Restauration G\u00e9n\u00e9rale de l'Eglise Saint Memmie-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f9160cf0c83436596d8d2b1aaed86e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34298f1cde9f4827837389b74983690b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03433150d0f444cb809b044e80eaa6d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f9160cf0c83436596d8d2b1aaed86e4",
        "style": "IPY_MODEL_34298f1cde9f4827837389b74983690b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131260\" target=\"_blank\"> 19-131260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de COURTISOLS<br>\n        <b>Ville :</b> COURTISOLS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 06 - Restauration G\u00e9n\u00e9rale de l'Eglise Saint Memmie-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131260\" target=\"_blank\"> 19-131260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea1b5d9c640a467c9233dd03fad8c4e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2cff3f5cb14c40068898f1b197fa8268",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de v\u00e9hicules l\u00e9gers neufs ou d'occasion pour le conseil d\u00e9partemental de la Haute-Marne-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "354b975cbcf44c8ea9e585b8c36acd64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77bd9d7f91f5487bad9440a047fa6f3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2cff3f5cb14c40068898f1b197fa8268": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_354b975cbcf44c8ea9e585b8c36acd64",
        "style": "IPY_MODEL_77bd9d7f91f5487bad9440a047fa6f3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129794\" target=\"_blank\"> 19-129794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de v\u00e9hicules l\u00e9gers neufs ou d'occasion pour le conseil d\u00e9partemental de la Haute-Marne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129794\" target=\"_blank\"> 19-129794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a7d1ecf39874da49c88198d42888b7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4613ad869bfa417dbaed8f828de9a6d9",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 bons de commandes pour les \u00e9tudes g\u00e9otechniques dans les b\u00e2timents et coll\u00e8ges d\u00e9partementaux-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4eb3da83970442195a43d2b30871719": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52833ce105bd4000b966b193c1c69160": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4613ad869bfa417dbaed8f828de9a6d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4eb3da83970442195a43d2b30871719",
        "style": "IPY_MODEL_52833ce105bd4000b966b193c1c69160",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131462\" target=\"_blank\"> 19-131462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commandes pour les \u00e9tudes g\u00e9otechniques dans les b\u00e2timents et coll\u00e8ges d\u00e9partementaux-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131462\" target=\"_blank\"> 19-131462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b59837a45284614bc67c693992acfd8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4981170566",
          " 5.20118415597"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c875434b11f3458a9ce9901b99c2c61b",
        "title": "Vers JOINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'\u00e9tudes hydraulique fluviale-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "895f1ae90afd482190b56f55a38e9a4e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f952aae8f6645079334e83ee30d70eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c875434b11f3458a9ce9901b99c2c61b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_895f1ae90afd482190b56f55a38e9a4e",
        "style": "IPY_MODEL_1f952aae8f6645079334e83ee30d70eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131177\" target=\"_blank\"> 19-131177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DU BSN MARNE SES AFFLUENTS<br>\n        <b>Ville :</b> JOINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'\u00e9tudes hydraulique fluviale-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131177\" target=\"_blank\"> 19-131177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da8211c77de44a89b7396a89c27d3de6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1520198351",
          " -0.389270176708"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6657c283b3164362b5044ea6ea729e71",
        "title": "Vers EVRON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9habilitation de la piscine estivale de Sainte-Suzanne-et-Chammes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e272dea91e4c44d4813de40d8ab79aa4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c86fe3d09ab46088c2e0801631c54e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6657c283b3164362b5044ea6ea729e71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e272dea91e4c44d4813de40d8ab79aa4",
        "style": "IPY_MODEL_1c86fe3d09ab46088c2e0801631c54e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131327\" target=\"_blank\"> 19-131327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DES COEVRONS<br>\n        <b>Ville :</b> EVRON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9habilitation de la piscine estivale de Sainte-Suzanne-et-Chammes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131327\" target=\"_blank\"> 19-131327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11dc5fcb0f4948a694eb2f23ec4e41e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6614357963",
          " 6.36110636976"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b77b5107828b44539b367d2611d1f6d7",
        "title": "Vers Dombasle-sur-meurthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: adduction eau portable (aep) rues maurice barr\u00e8s et du g\u00e9n\u00e9ral patton.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a649a72751a0477985b0ec58d21188ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c26875deb6c43a5b2f7e738347af79f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b77b5107828b44539b367d2611d1f6d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a649a72751a0477985b0ec58d21188ed",
        "style": "IPY_MODEL_8c26875deb6c43a5b2f7e738347af79f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-110033\" target=\"_blank\"> 19-110033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Dombasle sur Meurthe<br>\n        <b>Ville :</b> Dombasle-sur-meurthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> adduction eau portable (aep) rues maurice barr\u00e8s et du g\u00e9n\u00e9ral patton<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-110033\" target=\"_blank\"> 19-110033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4aba9fbb048548cbbfba8abee46c48c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7344291014",
          " 6.35304245931"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6fcad184578c47eeafbdd2397e8eb027",
        "title": "Vers Champenoux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition, livraison, installation, mise en service d'une cha\u00eene d'analyseurs spectroscopiques, ainsi que formation des utilisateurs..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cab76c955137452eb685f893d4791746": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2ffbd9031a247a4a62545bbf9f294ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6fcad184578c47eeafbdd2397e8eb027": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cab76c955137452eb685f893d4791746",
        "style": "IPY_MODEL_b2ffbd9031a247a4a62545bbf9f294ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131238\" target=\"_blank\"> 19-131238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> I.N.R.A.<br>\n        <b>Ville :</b> Champenoux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, livraison, installation, mise en service d'une cha\u00eene d'analyseurs spectroscopiques, ainsi que formation des utilisateurs.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131238\" target=\"_blank\"> 19-131238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d79059a6340b46ab83746c559e439e17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6548883138",
          " 3.06963722507"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_031d506f10c44643900d5ccc655ca050",
        "title": "Vers La madeleine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en oeuvre de rev\u00eatements muraux et de sols.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6fcb33e78577436ababa924fa5c94ca3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af4a9ef4cad940bda5a125da671bae7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "031d506f10c44643900d5ccc655ca050": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6fcb33e78577436ababa924fa5c94ca3",
        "style": "IPY_MODEL_af4a9ef4cad940bda5a125da671bae7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131246\" target=\"_blank\"> 19-131246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE LA MADELEINE<br>\n        <b>Ville :</b> La madeleine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en oeuvre de rev\u00eatements muraux et de sols<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131246\" target=\"_blank\"> 19-131246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "444218ba8f2c4dc2984e740f04e7a32a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2786620955",
          " 3.38194992576"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5bd35e26e7140cfb2dea64eb0091974",
        "title": "Vers Douchy les Mines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: divers travaux de voiries et r\u00e9seaux divers sur les installations du siaved.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5df6607bd7354105934d0da864cafc71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f53982f5257149c5bd1bd85d3f636695": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5bd35e26e7140cfb2dea64eb0091974": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5df6607bd7354105934d0da864cafc71",
        "style": "IPY_MODEL_f53982f5257149c5bd1bd85d3f636695",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129413\" target=\"_blank\"> 19-129413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAVED<br>\n        <b>Ville :</b> Douchy les Mines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> divers travaux de voiries et r\u00e9seaux divers sur les installations du siaved<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129413\" target=\"_blank\"> 19-129413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6066e8e640434be7a6943c08983b1083": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6607863693",
          " 2.9485483768"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a2dd068b88a4486a12865c237c422cc",
        "title": "Vers P\u00e9renchies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: exploitation des installations de chauffage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3607f751e4df46ffb7cb8a35b7492a6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "222512a03b3c42a98dfe71a1da463734": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a2dd068b88a4486a12865c237c422cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3607f751e4df46ffb7cb8a35b7492a6c",
        "style": "IPY_MODEL_222512a03b3c42a98dfe71a1da463734",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130229\" target=\"_blank\"> 19-130229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de P\u00e9renchies<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00e9renchies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> exploitation des installations de chauffage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130229\" target=\"_blank\"> 19-130229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2d505f78b324e839053ad13f2d79d6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b40c0d7e33884af0978f27d0b8606c6e",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ACCOMPAGNEMENT DANS LE DEPLOIEMENT OPERATIONNEL DE LA STRATEGIE DE DEVELOPPEMENT TOURISTIQUE DU CALAISIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2edaa0aac72844b5a41f8dbf3703d023": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08971159256449c2a33147a3110a11ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b40c0d7e33884af0978f27d0b8606c6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2edaa0aac72844b5a41f8dbf3703d023",
        "style": "IPY_MODEL_08971159256449c2a33147a3110a11ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130226\" target=\"_blank\"> 19-130226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE TOURISME INTERCOMMUNAL CALAIS C<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ACCOMPAGNEMENT DANS LE DEPLOIEMENT OPERATIONNEL DE LA STRATEGIE DE DEVELOPPEMENT TOURISTIQUE DU CALAISIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130226\" target=\"_blank\"> 19-130226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b482c011867842c8bb54c6ca9414d181": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00f06de2cdbc42aba607fc2a48b660e9",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: transport scolaire sur les communes de Cucq, Montreuil sur mer, Berck sur mer et le Touquet.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44f3edd209d14fe59a8b8155d3857eef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8526ba1ec26498480def06f977f487f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00f06de2cdbc42aba607fc2a48b660e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44f3edd209d14fe59a8b8155d3857eef",
        "style": "IPY_MODEL_e8526ba1ec26498480def06f977f487f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130273\" target=\"_blank\"> 19-130273</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> transport scolaire sur les communes de Cucq, Montreuil sur mer, Berck sur mer et le Touquet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130273\" target=\"_blank\"> 19-130273</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c02a9d2ddb644dcca44dae5a3adabf43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7356717764",
          " 2.24445927669"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d78ada641fda450f903c4d3c3ec40fff",
        "title": "Vers LONGUENESSE\u00a0CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'un carrefour \u00e0 feux sur la RD 928 - Route des Bruy\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "194bc71f3c7c4947a647bde55773ad24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27cd01b8c7fa4eeda0386dade1fc226a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d78ada641fda450f903c4d3c3ec40fff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_194bc71f3c7c4947a647bde55773ad24",
        "style": "IPY_MODEL_27cd01b8c7fa4eeda0386dade1fc226a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131270\" target=\"_blank\"> 19-131270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Longuenesse<br>\n        <b>Ville :</b> LONGUENESSE\u00a0CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un carrefour \u00e0 feux sur la RD 928 - Route des Bruy\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131270\" target=\"_blank\"> 19-131270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c59d8dbcfef94e8bbd1c607ca5d1bfc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4182625415",
          " 2.81150914933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_795a3ad12fe54fbbab39c9ee294f4ac2",
        "title": "Vers Lens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La ville de Lens a d\u00e9cid\u00e9 d'engager une politique de reconqu\u00eate des logements vacants en centre-ville..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0440b6f34a20431f85de7e2597475c23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0183e25a5674b2ea1ff30b345ce7fdd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "795a3ad12fe54fbbab39c9ee294f4ac2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0440b6f34a20431f85de7e2597475c23",
        "style": "IPY_MODEL_d0183e25a5674b2ea1ff30b345ce7fdd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131236\" target=\"_blank\"> 19-131236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> Lens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La ville de Lens a d\u00e9cid\u00e9 d'engager une politique de reconqu\u00eate des logements vacants en centre-ville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131236\" target=\"_blank\"> 19-131236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69fd786b28824891a9c777ab2952ee68": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3147014081",
          " 2.53156899896"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecef86c287a44668a4e60ba116e98cd9",
        "title": "Vers AUBIGNY EN ARTOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture des denr\u00e9es alimentaires et des ingr\u00e9dients n\u00e9cessaire \u00e0 la pr\u00e9paration des repas de l'\u00e9tablissement et gestion de la d\u00e9pense contr\u00f4l\u00e9e en mati\u00e8re de restauration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f87bcb2ea0b8411684b7c0412fc828b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ffeae1b8a044c2ea1e9f3347ae26fb5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecef86c287a44668a4e60ba116e98cd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f87bcb2ea0b8411684b7c0412fc828b9",
        "style": "IPY_MODEL_1ffeae1b8a044c2ea1e9f3347ae26fb5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130225\" target=\"_blank\"> 19-130225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Maison de Retraite<br>\n        <b>Ville :</b> AUBIGNY EN ARTOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture des denr\u00e9es alimentaires et des ingr\u00e9dients n\u00e9cessaire \u00e0 la pr\u00e9paration des repas de l'\u00e9tablissement et gestion de la d\u00e9pense contr\u00f4l\u00e9e en mati\u00e8re de restauration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130225\" target=\"_blank\"> 19-130225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c02cc3015f540e0bbf1757e20786896": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5760999131",
          " 2.80995918175"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_814519bc5bd140668477c27cf5869ab9",
        "title": "Vers Le Mont-Dore :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Implantation d'ouvrages de gestion de vidange \u00e0 l'aval du Lac des Hermines (63 - Besse et Saint-Anastaise).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f1dec89f13c4ef98389fde88b132fad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09d6ead606084255ae90762e6cd4fc5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "814519bc5bd140668477c27cf5869ab9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f1dec89f13c4ef98389fde88b132fad",
        "style": "IPY_MODEL_09d6ead606084255ae90762e6cd4fc5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131421\" target=\"_blank\"> 19-131421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du sancy<br>\n        <b>Ville :</b> Le Mont-Dore<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Implantation d'ouvrages de gestion de vidange \u00e0 l'aval du Lac des Hermines (63 - Besse et Saint-Anastaise)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131421\" target=\"_blank\"> 19-131421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "722ab735f02144cd9cbc9a323efb12cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7984084969",
          " 3.23957738391"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97dd373ed08c4dd3922b119d53d214a4",
        "title": "Vers Pont-du-Ch\u00e2teau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement et d'une \u00e9cole municipale de musique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "564b27e70fd2495d84fe29038914f8a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b619fe359804de8ad1d4d4974fb1512": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97dd373ed08c4dd3922b119d53d214a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_564b27e70fd2495d84fe29038914f8a2",
        "style": "IPY_MODEL_9b619fe359804de8ad1d4d4974fb1512",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131282\" target=\"_blank\"> 19-131282</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONT DU CHATEAU<br>\n        <b>Ville :</b> Pont-du-Ch\u00e2teau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement et d'une \u00e9cole municipale de musique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131282\" target=\"_blank\"> 19-131282</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9ae16f569464bababc496b997b3462c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5180487775",
          " -0.0544692925119"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2af0697422b4f74a7063aec8c4ae48c",
        "title": "Vers Lembeye :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: extension et r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement rue joseph peyr\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9693546705a34384b25d851230de6f01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a990d7a1b4b4f609e75c04c2257550d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2af0697422b4f74a7063aec8c4ae48c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9693546705a34384b25d851230de6f01",
        "style": "IPY_MODEL_1a990d7a1b4b4f609e75c04c2257550d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129955\" target=\"_blank\"> 19-129955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Lembeye<br>\n        <b>Ville :</b> Lembeye<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'R\u00e9seaux divers', 'Station de refoulement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension et r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement rue joseph peyr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129955\" target=\"_blank\"> 19-129955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67ae044a7ac5456bb97924cd62af0faf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5200498962",
          " 7.73129588098"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbe5d96efcb64129b130ca8cd62bca26",
        "title": "Vers Illkirch :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et installation des infrastructures pour la mise en oeuvre de r\u00e9seaux wifi de 13 \u00e9tablissements de sant\u00e9 avec livraison et param\u00e9trage des applicatifs n\u00e9cessaires \u00e0 un pilotage centralis\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee7be4bc9f9649a78839528baabfaaa6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2658769b009144a880db5d57ae9b1d80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbe5d96efcb64129b130ca8cd62bca26": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee7be4bc9f9649a78839528baabfaaa6",
        "style": "IPY_MODEL_2658769b009144a880db5d57ae9b1d80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130312\" target=\"_blank\"> 19-130312</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM Alsace<br>\n        <b>Ville :</b> Illkirch<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et installation des infrastructures pour la mise en oeuvre de r\u00e9seaux wifi de 13 \u00e9tablissements de sant\u00e9 avec livraison et param\u00e9trage des applicatifs n\u00e9cessaires \u00e0 un pilotage centralis\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130312\" target=\"_blank\"> 19-130312</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f946aaf3c454fc48e868baaacb82011": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6905674036",
          " 7.78483478217"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0628e63106c4f369a5f03c662877da3",
        "title": "Vers HOERDT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion de d\u00e9ch\u00e8teries et d'un point d'apport volontaire d\u00e9chets verts et gravats.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fde064d2e514ac8bf8fdb77326e1200": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3278bc0fc50442f8601e82e229baf4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0628e63106c4f369a5f03c662877da3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fde064d2e514ac8bf8fdb77326e1200",
        "style": "IPY_MODEL_a3278bc0fc50442f8601e82e229baf4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130220\" target=\"_blank\"> 19-130220</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la Basse Zorn<br>\n        <b>Ville :</b> HOERDT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion de d\u00e9ch\u00e8teries et d'un point d'apport volontaire d\u00e9chets verts et gravats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130220\" target=\"_blank\"> 19-130220</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c8b2cf500a9472da14dde4c4ccaaa29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1099405789",
          " 7.38468690323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae520485ab2f419790901ba90ad00e91",
        "title": "Vers Colmar :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre se rapportant aux travaux d' extension et restructuration du coll\u00e8ge kennedy \u00e0 mulhouse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "11aac2f9fdc6439ca3ef0fd43e9c486b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c808e824746145499a37caf789b9482f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae520485ab2f419790901ba90ad00e91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_11aac2f9fdc6439ca3ef0fd43e9c486b",
        "style": "IPY_MODEL_c808e824746145499a37caf789b9482f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129553\" target=\"_blank\"> 19-129553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> Colmar<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre se rapportant aux travaux d' extension et restructuration du coll\u00e8ge kennedy \u00e0 mulhouse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129553\" target=\"_blank\"> 19-129553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c0e3a6a679e49d09e9e04350dd4c051": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0108661539",
          " 7.58453738137"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8912c82ee314933a46c1a5fb68415e4",
        "title": "Vers Volgelsheim :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation du b\u00e2timent 'Clair Horizon'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b1d785d6b1043fc87eec79f90d858b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df8a2b6c246148d5b00e837f376aba93": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8912c82ee314933a46c1a5fb68415e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b1d785d6b1043fc87eec79f90d858b0",
        "style": "IPY_MODEL_df8a2b6c246148d5b00e837f376aba93",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131194\" target=\"_blank\"> 19-131194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COM PAYS RHIN BRISACH<br>\n        <b>Ville :</b> Volgelsheim<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation du b\u00e2timent 'Clair Horizon'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131194\" target=\"_blank\"> 19-131194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87e421629c4d4db28f6c86bc9d769a03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8205988109",
          " 4.89822639815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2450335cac69402885f786dd86ccef03",
        "title": "Vers Rillieux-La-Pape :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat De Mobiliers Pour La Mediatheque.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4df01768bba460492067a40e86ee10e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b423dd2f7f174619b050c981a16fe67e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2450335cac69402885f786dd86ccef03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4df01768bba460492067a40e86ee10e",
        "style": "IPY_MODEL_b423dd2f7f174619b050c981a16fe67e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130457\" target=\"_blank\"> 19-130457</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '1', '38', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RILLIEUX LA PAPE<br>\n        <b>Ville :</b> Rillieux-La-Pape<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat De Mobiliers Pour La Mediatheque<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130457\" target=\"_blank\"> 19-130457</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df287a9cfe404affb016d21b4bf57bbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7717277447",
          " 4.96142704635"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da81059b73e741ec892c715f2fe1c3fe",
        "title": "Vers D\u00e9cines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat d'un analyseur SEAHORSE XFP, r\u00e9actifs, maintenance, et prestations associ\u00e9es pour la mesure du m\u00e9tabolisme cellulaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb641a0b4ef543e683408d200abd6c62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8768f86763f54020a9bb4e237645a9f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da81059b73e741ec892c715f2fe1c3fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb641a0b4ef543e683408d200abd6c62",
        "style": "IPY_MODEL_8768f86763f54020a9bb4e237645a9f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130060\" target=\"_blank\"> 19-130060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement Fran\u00e7ais du Sang<br>\n        <b>Ville :</b> D\u00e9cines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un analyseur SEAHORSE XFP, r\u00e9actifs, maintenance, et prestations associ\u00e9es pour la mesure du m\u00e9tabolisme cellulaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130060\" target=\"_blank\"> 19-130060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4eb0096c358e4885a2d1eaf0e398eb7c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10b814fb42a841259ed1c3b639fc1861",
        "title": "Vers Marcy l'etoile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Nettoyage des locaux pour Vetagro sup - campus v\u00e9t\u00e9rinaire de Lyon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94f08192a66f4bcc8dc750e6ab0000f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aefd52cf2f6d43929c850ffc11bfed1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10b814fb42a841259ed1c3b639fc1861": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94f08192a66f4bcc8dc750e6ab0000f1",
        "style": "IPY_MODEL_aefd52cf2f6d43929c850ffc11bfed1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130351\" target=\"_blank\"> 19-130351</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VetAgro Sup<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'etoile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage des locaux pour Vetagro sup - campus v\u00e9t\u00e9rinaire de Lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130351\" target=\"_blank\"> 19-130351</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ce50f5e601444adbaef8de95ac7ccd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6055276798",
          " 4.80759320832"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71ab1293a79844c889866347d6b249aa",
        "title": "Vers Saint Symphorien d'Ozon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre \u00e0 bons de commande de signalisation horizontale sur le territoire de la CCPO.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3bd1e760b944fe79eddcc14a6ddfa2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42a1a37ccd224bf880ee02b8a09225bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71ab1293a79844c889866347d6b249aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3bd1e760b944fe79eddcc14a6ddfa2e",
        "style": "IPY_MODEL_42a1a37ccd224bf880ee02b8a09225bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130168\" target=\"_blank\"> 19-130168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de l'Ozon<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Symphorien d'Ozon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande de signalisation horizontale sur le territoire de la CCPO<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130168\" target=\"_blank\"> 19-130168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d75947cf8a3d43f5baf0e9e0a60af91b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6308546357",
          " 4.45042661825"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a25a7e27823a4aed9187a8d72bd18d6d",
        "title": "Vers POMEYS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Commune de Saint Symphorien sur Coise - Lieu-dit Bassac - Mise en conformit\u00e9 des r\u00e9seaux d'assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4802e5ed48be4d7392e4de31a21b9b94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "711ff310706e42608954975695166fe5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a25a7e27823a4aed9187a8d72bd18d6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4802e5ed48be4d7392e4de31a21b9b94",
        "style": "IPY_MODEL_711ff310706e42608954975695166fe5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131372\" target=\"_blank\"> 19-131372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Monts du Lyonnais<br>\n        <b>Ville :</b> POMEYS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Commune de Saint Symphorien sur Coise - Lieu-dit Bassac - Mise en conformit\u00e9 des r\u00e9seaux d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131372\" target=\"_blank\"> 19-131372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1b1c41c509443f6b763b18f15af7d6c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7376148968",
          " 4.96172914286"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9904a89aa9b4bd291baa204a66678a1",
        "title": "Vers Chassieu :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de repas en liaison froide pour la Ville et le Ccas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7783ec0b587c4e0d8f0a8b4fb0d8da37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f836ba5563242b0bd86e47d7d1a23d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9904a89aa9b4bd291baa204a66678a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7783ec0b587c4e0d8f0a8b4fb0d8da37",
        "style": "IPY_MODEL_4f836ba5563242b0bd86e47d7d1a23d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130443\" target=\"_blank\"> 19-130443</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chassieu<br>\n        <b>Ville :</b> Chassieu<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de repas en liaison froide pour la Ville et le Ccas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130443\" target=\"_blank\"> 19-130443</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c720cbac5e2f4b5d989dbb1b9c02dd87": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6183175602",
          " 6.45040746751"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b11a7c25760e4e5588ab4d4e3d8cd414",
        "title": "Vers Lure :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en s\u00e9paratif du r\u00e9seau d'assainissement etrenouvellement du r\u00e9seau aep rue des carri\u00e8res sur la ville de lure.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "550e08887ca84d37b7eb727d47b97809": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5673565d5cd44b04a853bdc173aa9d2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b11a7c25760e4e5588ab4d4e3d8cd414": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_550e08887ca84d37b7eb727d47b97809",
        "style": "IPY_MODEL_5673565d5cd44b04a853bdc173aa9d2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131276\" target=\"_blank\"> 19-131276</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Pays de Lure<br>\n        <b>Ville :</b> Lure<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en s\u00e9paratif du r\u00e9seau d'assainissement etrenouvellement du r\u00e9seau aep rue des carri\u00e8res sur la ville de lure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131276\" target=\"_blank\"> 19-131276</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc4c310d5cc344e7b16ad8a38a662e54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7038880653",
          " 0.0953882403778"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c502d15be624fe6974a748c1f9a03b4",
        "title": "Vers Le Lude :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE MISE EN PLACE DE DISPOSITIFS ANTI-CHUTE SUR LES DECHETERIES DE CHATEAU DU LOIR ET DE VERNEIL LE CHETIF.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b976f1efd0c4fe789316e2c22348479": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad706c3de8e248be9460be9c2bceb224": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c502d15be624fe6974a748c1f9a03b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b976f1efd0c4fe789316e2c22348479",
        "style": "IPY_MODEL_ad706c3de8e248be9460be9c2bceb224",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131691\" target=\"_blank\"> 19-131691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '37', '49', '41', '28', '61', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> syndicat mixte du val de loir<br>\n        <b>Ville :</b> Le Lude<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE MISE EN PLACE DE DISPOSITIFS ANTI-CHUTE SUR LES DECHETERIES DE CHATEAU DU LOIR ET DE VERNEIL LE CHETIF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131691\" target=\"_blank\"> 19-131691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48b0a90816cc4c24ad7a43456bbfd536": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_655c4512e2ab4af08be41444f463474e",
        "title": "Vers Modane :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de Maintenance pr\u00e9ventive et corrective de la vid\u00e9osurveillance et de la D\u00e9tection Automatique d'Incident du tunnel du Fr\u00e9jus.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa3e5b7ec4384c5290279d4ce2a7948a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b7679be969f460eaa6f06327bac7c99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "655c4512e2ab4af08be41444f463474e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa3e5b7ec4384c5290279d4ce2a7948a",
        "style": "IPY_MODEL_2b7679be969f460eaa6f06327bac7c99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130039\" target=\"_blank\"> 19-130039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GROUPEMENT D EXPLOITATION DU FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> Modane<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de Maintenance pr\u00e9ventive et corrective de la vid\u00e9osurveillance et de la D\u00e9tection Automatique d'Incident du tunnel du Fr\u00e9jus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130039\" target=\"_blank\"> 19-130039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6fb50091fd454d409d639dd691ae994e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3704258049",
          " 6.48194336071"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf17520f5c5d4350bedec969625966a0",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Refonte du site internet du Geopark Chablais, maintenance et \u00e9volution.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f666960ad08243a69175ca8f27f71a4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e1e01b8facc4d29b034d66d32fec21c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf17520f5c5d4350bedec969625966a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f666960ad08243a69175ca8f27f71a4c",
        "style": "IPY_MODEL_2e1e01b8facc4d29b034d66d32fec21c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131287\" target=\"_blank\"> 19-131287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Intercom Am\u00e9nagement Chablais<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet', 'Maintenance', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refonte du site internet du Geopark Chablais, maintenance et \u00e9volution<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131287\" target=\"_blank\"> 19-131287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9812016011c542c6aeed277c19b21e5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3228440674",
          " 6.7065933809"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff79300085cb47018b00bb8b28ece808",
        "title": "Vers LA CHAPELLE D'ABONDANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX ENNEIGEMENT 2019 - SECTEUR DE CRET BENI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5155654fcaf84808bcfd38ac0961a996": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "154e76427b134adba61632d04cc81487": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff79300085cb47018b00bb8b28ece808": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5155654fcaf84808bcfd38ac0961a996",
        "style": "IPY_MODEL_154e76427b134adba61632d04cc81487",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131494\" target=\"_blank\"> 19-131494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de La Chapelle d'Abondance<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHAPELLE D'ABONDANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX ENNEIGEMENT 2019 - SECTEUR DE CRET BENI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131494\" target=\"_blank\"> 19-131494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c199ccc4c7f4e16a8e87c6d34f68530": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d21c9ab9366b4f09890d4fe48d384136",
        "title": "Vers Publier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte des colonnes enterr\u00e9es, semi-enterr\u00e9es et a\u00e9riennes d'ordures m\u00e9nag\u00e8res et de tri.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1d308494ae44fdba0d1caf4029a5747": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9605c0b7c0f4beb8577017448e7b366": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d21c9ab9366b4f09890d4fe48d384136": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1d308494ae44fdba0d1caf4029a5747",
        "style": "IPY_MODEL_c9605c0b7c0f4beb8577017448e7b366",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130372\" target=\"_blank\"> 19-130372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Publier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte des colonnes enterr\u00e9es, semi-enterr\u00e9es et a\u00e9riennes d'ordures m\u00e9nag\u00e8res et de tri<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130372\" target=\"_blank\"> 19-130372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c4f3fa2bb824756827ec64064f4f483": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2ea2b271cae48e789d15824734b64e8",
        "title": "Vers PUBLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'une partie des b\u00e2timents de l'ancien coll\u00e8ge des Rives du L\u00e9man.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d230444bf8646be91137d7eb25cdf40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "029cb837aecd4d9ab3e13c7c506da7ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2ea2b271cae48e789d15824734b64e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d230444bf8646be91137d7eb25cdf40",
        "style": "IPY_MODEL_029cb837aecd4d9ab3e13c7c506da7ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131572\" target=\"_blank\"> 19-131572</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> PUBLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'une partie des b\u00e2timents de l'ancien coll\u00e8ge des Rives du L\u00e9man<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131572\" target=\"_blank\"> 19-131572</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03c5a15df53646e78703a46253af16f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_349f17390eb3471b858dde7f2bb50cd0",
        "title": "Vers Publier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures r\u00e9actifs chimiques service assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04575e7662854d229c06e803fdd5ccbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "468435446e87498e9677a429ead9a719": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "349f17390eb3471b858dde7f2bb50cd0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04575e7662854d229c06e803fdd5ccbf",
        "style": "IPY_MODEL_468435446e87498e9677a429ead9a719",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130444\" target=\"_blank\"> 19-130444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Publier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques', 'R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures r\u00e9actifs chimiques service assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130444\" target=\"_blank\"> 19-130444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "986e7e91050640f2a6645749607929ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0419013961",
          " 6.32297351763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1aadf8ab57904cfca26f111590571298",
        "title": "Vers Saint Pierre en Faucigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de confortement des ouvrages de protection sur le Giffre en aval du pont ferroviaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9cc73541b4147618b30ad001ac1a5ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4dea8e378f04489ebaf72f20cfaec275": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1aadf8ab57904cfca26f111590571298": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9cc73541b4147618b30ad001ac1a5ad",
        "style": "IPY_MODEL_4dea8e378f04489ebaf72f20cfaec275",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131595\" target=\"_blank\"> 19-131595</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte d'Am\u00e9nagement de l'Arve<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Pierre en Faucigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Digue']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de confortement des ouvrages de protection sur le Giffre en aval du pont ferroviaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131595\" target=\"_blank\"> 19-131595</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11f2fd0604604effb292df5fe2abb249": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4895859593",
          " 0.572888177014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc36f84b77e24723969320d865682e66",
        "title": "Vers Saint jean de folleville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de 40 caissons destin\u00e9s \u00e0 la compaction des d\u00e9chets du centre de transfert du Havre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8a95e55d3a246fb9336bd3f596a6d1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ec71f1c1df84c91b9d78c6d5bca0166": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc36f84b77e24723969320d865682e66": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8a95e55d3a246fb9336bd3f596a6d1f",
        "style": "IPY_MODEL_4ec71f1c1df84c91b9d78c6d5bca0166",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130537\" target=\"_blank\"> 19-130537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEVEDE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint jean de folleville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de 40 caissons destin\u00e9s \u00e0 la compaction des d\u00e9chets du centre de transfert du Havre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130537\" target=\"_blank\"> 19-130537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ccb913bced94c609137a17aa427ae84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4895859593",
          " 0.572888177014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b917eaba211411fa4f0514e42e88918",
        "title": "Vers Lillebonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation de la piscine situ\u00e9e sur la commune de Terres de Caux - remise en concurrence des lots 2 - 3 - 7 et 8 infructueux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fa1f95c50f04d14ad55cbde805b94ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b05532a68bb8420d8197c5729846d4c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b917eaba211411fa4f0514e42e88918": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fa1f95c50f04d14ad55cbde805b94ce",
        "style": "IPY_MODEL_b05532a68bb8420d8197c5729846d4c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131394\" target=\"_blank\"> 19-131394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Caux vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Lillebonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de la piscine situ\u00e9e sur la commune de Terres de Caux - remise en concurrence des lots 2 - 3 - 7 et 8 infructueux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131394\" target=\"_blank\"> 19-131394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b54463e861014d9fa6b6966ace359c2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4895859593",
          " 0.572888177014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac0ce8cb250e4ae29907b93d57fe9008",
        "title": "Vers Lillebonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation de sondages destructifs, carott\u00e9s et \u00e9quipement en pi\u00e9zom\u00e8tre sur le bassin versant de la vall\u00e9e du commerce.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30cca4fbd08241e8ac1e2c24cd8a1c3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86a84b36495848bbb2ef67b134d5ca10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac0ce8cb250e4ae29907b93d57fe9008": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30cca4fbd08241e8ac1e2c24cd8a1c3d",
        "style": "IPY_MODEL_86a84b36495848bbb2ef67b134d5ca10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131416\" target=\"_blank\"> 19-131416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Caux vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Lillebonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage', 'Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation de sondages destructifs, carott\u00e9s et \u00e9quipement en pi\u00e9zom\u00e8tre sur le bassin versant de la vall\u00e9e du commerce<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131416\" target=\"_blank\"> 19-131416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee33dfa3a52f4d4d95e5dd2272edb034": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5051016281",
          " 2.68647821336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38f188912d834a0187cb3b84f08c86c0",
        "title": "Vers Melun :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Op\u00e9rations de mise en fourri\u00e8re des v\u00e9hicules l\u00e9gers dans le d\u00e9partement de Seine-et-Marne (secteur 7).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0dd5f1f58963455c86671596c2ccb433": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2a6a797cc9747dd93d2da57504ea3a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38f188912d834a0187cb3b84f08c86c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0dd5f1f58963455c86671596c2ccb433",
        "style": "IPY_MODEL_d2a6a797cc9747dd93d2da57504ea3a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130540\" target=\"_blank\"> 19-130540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE DE SEINE ET MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> Melun<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9rations de mise en fourri\u00e8re des v\u00e9hicules l\u00e9gers dans le d\u00e9partement de Seine-et-Marne (secteur 7)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130540\" target=\"_blank\"> 19-130540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06c0bd6335244d8f9dde7b77c46817d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8730701858",
          " 2.70978081313"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91a763678a524ef781fda686e11368df",
        "title": "Vers Saint-thibault-des-vignes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte des colonnes d'apport volontaire verre a\u00e9riennes et enterr\u00e9es r\u00e9parties sur le territoire du sietrem et transport du verre collect\u00e9 vers le site de d\u00e9chargement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "514c68f4d65e4e2fb04cf23d34fcae6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b1b596bfe774ff4aaac0962dc1fd32d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91a763678a524ef781fda686e11368df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_514c68f4d65e4e2fb04cf23d34fcae6e",
        "style": "IPY_MODEL_1b1b596bfe774ff4aaac0962dc1fd32d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131679\" target=\"_blank\"> 19-131679</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIETREM<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-thibault-des-vignes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Verre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte des colonnes d'apport volontaire verre a\u00e9riennes et enterr\u00e9es r\u00e9parties sur le territoire du sietrem et transport du verre collect\u00e9 vers le site de d\u00e9chargement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131679\" target=\"_blank\"> 19-131679</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8419553961a4f8583586621dc8ec657": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9173760452",
          " 3.06397097105"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2aab345bff6f4347924813fe70003ba2",
        "title": "Vers Jouarre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de services d'assurances \u00e0 JOUARRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b546f04d5f24fedb762f1a89448239c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02180be7fb484d90878b22466fc0e27f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2aab345bff6f4347924813fe70003ba2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b546f04d5f24fedb762f1a89448239c",
        "style": "IPY_MODEL_02180be7fb484d90878b22466fc0e27f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131463\" target=\"_blank\"> 19-131463</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Jouarre (77)<br>\n        <b>Ville :</b> Jouarre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de services d'assurances \u00e0 JOUARRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131463\" target=\"_blank\"> 19-131463</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "543140cba65a4bf5be5a51cc32d7df76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9422397324",
          " 1.83927892943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57847f0aeb2f47c4ab80c6d2af87e26a",
        "title": "Vers Aubergenville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des points d'arr\u00eats de bus - programme 2017.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "786ce739501341f5bd4bd2e9ca1ac33e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5a56a29ff6e4d7dbddd9c682597d40e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57847f0aeb2f47c4ab80c6d2af87e26a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_786ce739501341f5bd4bd2e9ca1ac33e",
        "style": "IPY_MODEL_e5a56a29ff6e4d7dbddd9c682597d40e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131677\" target=\"_blank\"> 19-131677</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> Aubergenville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des points d'arr\u00eats de bus - programme 2017<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131677\" target=\"_blank\"> 19-131677</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "edf977336b534f9f8224668b0b7f9605": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.634494226",
          " 2.32985791816"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_990dbfca60c64bf488bf21217d742e2e",
        "title": "Vers Castres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de denr\u00e9es alimentaires pour le groupement de commande.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d1d6ccab8c04ce6bb550670df67aa70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1662be6a115142bf8c33a754d365681c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "990dbfca60c64bf488bf21217d742e2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d1d6ccab8c04ce6bb550670df67aa70",
        "style": "IPY_MODEL_1662be6a115142bf8c33a754d365681c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130343\" target=\"_blank\"> 19-130343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LYCEE POLYVALENT BORDE BASSE<br>\n        <b>Ville :</b> Castres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de denr\u00e9es alimentaires pour le groupement de commande<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130343\" target=\"_blank\"> 19-130343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e93f4d1ea85d4aed832e18dadcb7cc26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1622722101",
          " 6.34956987347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_822b205fcb1e4c8f8c4b8ef3b0f14b63",
        "title": "Vers Bormes les mimosas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestations de fa\u00e7onnage et d'impression de documents promotionnels, administratifs, informatifs, affiches et enveloppes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "833cb2f904044e1fb16190e9c53fcd0b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b02c33535f784d6d9bf92b36a9578d14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "822b205fcb1e4c8f8c4b8ef3b0f14b63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_833cb2f904044e1fb16190e9c53fcd0b",
        "style": "IPY_MODEL_b02c33535f784d6d9bf92b36a9578d14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131206\" target=\"_blank\"> 19-131206</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        <b>Ville :</b> Bormes les mimosas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de fa\u00e7onnage et d'impression de documents promotionnels, administratifs, informatifs, affiches et enveloppes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131206\" target=\"_blank\"> 19-131206</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73238f5d78e744ef9098f7c33068caca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0880294967",
          " 5.87089841754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a25d57ecd56642f0a2ed863b3f4bd0fd",
        "title": "Vers La Seyne sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location maintenance et assistance de quatre v\u00e9hicules frigorifiques (2 type fourgon et 2 type fourgonnette neufs)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a27fbd19fc794addb77646fddc3075a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ff5e7fd00604648b2effe538ec50c5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a25d57ecd56642f0a2ed863b3f4bd0fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a27fbd19fc794addb77646fddc3075a9",
        "style": "IPY_MODEL_9ff5e7fd00604648b2effe538ec50c5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131596\" target=\"_blank\"> 19-131596</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Seyne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> La Seyne sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location maintenance et assistance de quatre v\u00e9hicules frigorifiques (2 type fourgon et 2 type fourgonnette neufs).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131596\" target=\"_blank\"> 19-131596</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cefaf0cbcdaa4fdf992772ab056e5b5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.262314383",
          " 6.66343039908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a5a1a78791b4b7abff2e14e8f287bef",
        "title": "Vers Saint-tropez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation du stade marcel aubour.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7543f21939994fb79a3cd9502c3a9c95": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd5e46263dcf4cbd967306fe2997d6c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a5a1a78791b4b7abff2e14e8f287bef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7543f21939994fb79a3cd9502c3a9c95",
        "style": "IPY_MODEL_bd5e46263dcf4cbd967306fe2997d6c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131297\" target=\"_blank\"> 19-131297</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-tropez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du stade marcel aubour<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131297\" target=\"_blank\"> 19-131297</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ca2449920844741bbcc06a17722072f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.262314383",
          " 6.66343039908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dbe15d3a2b174cceb4bfaafdc29fa13d",
        "title": "Vers Saint-tropez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Produits d\u00e9riv\u00e9s pour les mus\u00e9es de Saint-Tropez Papeterie Carterie lot 1.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5917c2543144d4eba8c3785b3a130cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59b253017a4143c289626d03eca4f930": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dbe15d3a2b174cceb4bfaafdc29fa13d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5917c2543144d4eba8c3785b3a130cd",
        "style": "IPY_MODEL_59b253017a4143c289626d03eca4f930",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130507\" target=\"_blank\"> 19-130507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-tropez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Produits d\u00e9riv\u00e9s pour les mus\u00e9es de Saint-Tropez Papeterie Carterie lot 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130507\" target=\"_blank\"> 19-130507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac1f5338e8664d2bb4954f39b5d231a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.7239461187",
          " -1.20379080965"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d565aa4b36f245539cf82b6fa3f537a5",
        "title": "Vers Essarts en Bocage :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement d'un terrain multisports sur la commune d'Essarts en Bocage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71be1137b73f41118db054cd7b986fa7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfbea09488f14f66a710ac2b6634cff8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d565aa4b36f245539cf82b6fa3f537a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71be1137b73f41118db054cd7b986fa7",
        "style": "IPY_MODEL_cfbea09488f14f66a710ac2b6634cff8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131628\" target=\"_blank\"> 19-131628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Essarts en Bocage<br>\n        <b>Ville :</b> Essarts en Bocage<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un terrain multisports sur la commune d'Essarts en Bocage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131628\" target=\"_blank\"> 19-131628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d367ca96f224acbae9eafb5998474e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd7fb0005ffe46bc8af25f67408970da",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction, r\u00e9am\u00e9nagement et reconstruction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, d\u00e9construction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, r\u00e9am\u00e9nagement d'une d\u00e9charge.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da7ec371e5394c5c938b9ee1805f4161": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ebfc9c6ce5a4cd9b8e233b1743f473f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd7fb0005ffe46bc8af25f67408970da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da7ec371e5394c5c938b9ee1805f4161",
        "style": "IPY_MODEL_9ebfc9c6ce5a4cd9b8e233b1743f473f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131430\" target=\"_blank\"> 19-131430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE GRAND CHATELLERAULT<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction, r\u00e9am\u00e9nagement et reconstruction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, d\u00e9construction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, r\u00e9am\u00e9nagement d'une d\u00e9charge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131430\" target=\"_blank\"> 19-131430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91aa801254cc429dbcb99c2a4b680d03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5377831374",
          " 6.97050338546"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8951d2e91c4c42a381abaa1d74e40ef9",
        "title": "Vers Grandvillars :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: recalibration de la rue des grands champs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "609511f9f3e4457abb83aba15a6d036a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2a31a730e1147af97944ef031c976e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8951d2e91c4c42a381abaa1d74e40ef9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_609511f9f3e4457abb83aba15a6d036a",
        "style": "IPY_MODEL_c2a31a730e1147af97944ef031c976e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131162\" target=\"_blank\"> 19-131162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '70', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE GRANDVILLARS<br>\n        <b>Ville :</b> Grandvillars<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> recalibration de la rue des grands champs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131162\" target=\"_blank\"> 19-131162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26b827c8709f4bc79f8e45501efe9179": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6294831659",
          " 2.44008244492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24b683bd89e44fe48a2ad9072e178aea",
        "title": "Vers Evry courcouronnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'un syst\u00e8me de climatisation sur l'ensemble du site (b\u00e2timents AetB) situ\u00e9 21 bis rue F\u00e9ray 91100 Corbeil Essonnes pour le compte de la Direction D\u00e9partementale des Finances P.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80492df5d86f4027bc0b0bed44d064ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5a43ccdc0134155b4e892dd05dfd858": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24b683bd89e44fe48a2ad9072e178aea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80492df5d86f4027bc0b0bed44d064ad",
        "style": "IPY_MODEL_a5a43ccdc0134155b4e892dd05dfd858",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131541\" target=\"_blank\"> 19-131541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDFIP ESSONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Evry courcouronnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un syst\u00e8me de climatisation sur l'ensemble du site (b\u00e2timents AetB) situ\u00e9 21 bis rue F\u00e9ray 91100 Corbeil Essonnes pour le compte de la Direction D\u00e9partementale des Finances P<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131541\" target=\"_blank\"> 19-131541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b80907bd92e84a6e8ac2293ce848b3b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7092445775",
          " 2.38660492325"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5160db28b50f43baa895f5e73bfb1ebf",
        "title": "Vers Athis-mons :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MCO & EVOLUTION DU PARC SERVEURS & EQUIPEMENTS DE STOCKAGE ET DES LOGICIELS ASSOCIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5294696b94dc4e53adb574df2dce73e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e917b9f7098245b6a8c8176b1372899d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5160db28b50f43baa895f5e73bfb1ebf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5294696b94dc4e53adb574df2dce73e2",
        "style": "IPY_MODEL_e917b9f7098245b6a8c8176b1372899d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130427\" target=\"_blank\"> 19-130427</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MEDDE / DGAC / SCN / SSIM<br>\n        <b>Ville :</b> Athis-mons<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MCO & EVOLUTION DU PARC SERVEURS & EQUIPEMENTS DE STOCKAGE ET DES LOGICIELS ASSOCIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130427\" target=\"_blank\"> 19-130427</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd0b15b70471423f9ea98a07912030b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5908921647",
          " 2.24349117607"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59d73cb78852499b87a23d88aac92d84",
        "title": "Vers Arpajon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre - Travaux de construction et de r\u00e9habilitation partielle du 2931.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c842a1de61e4706a376b0a0c1ac5b7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5015484ee0645d8b7bf6b7978b5e621": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59d73cb78852499b87a23d88aac92d84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c842a1de61e4706a376b0a0c1ac5b7a",
        "style": "IPY_MODEL_c5015484ee0645d8b7bf6b7978b5e621",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130259\" target=\"_blank\"> 19-130259</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Arpajon<br>\n        <b>Ville :</b> Arpajon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre - Travaux de construction et de r\u00e9habilitation partielle du 2931<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130259\" target=\"_blank\"> 19-130259</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88a125a73e9c468ca3d0abfeced4b169": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6703327314",
          " 2.52837404941"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbe16a6f7ab24af990128f124fe6eef3",
        "title": "Vers Quincy-sous-S\u00e9nart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de produit d'entretien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38814e3f2e004d2bac26a4da1051d940": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "254bece2a3fc4ba9943bb1e93c5b75a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbe16a6f7ab24af990128f124fe6eef3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38814e3f2e004d2bac26a4da1051d940",
        "style": "IPY_MODEL_254bece2a3fc4ba9943bb1e93c5b75a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131449\" target=\"_blank\"> 19-131449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Quincy-sous-S\u00e9nart<br>\n        <b>Ville :</b> Quincy-sous-S\u00e9nart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produit d'entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131449\" target=\"_blank\"> 19-131449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4216a0f291d4e8ea8f69c50e4929ffd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.684228392",
          " 2.34873862215"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_605a1ef02e224fa08a0676c9f24f3680",
        "title": "Vers Savigny-sur-Orge :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux de r\u00e9novation des terrains sportifs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9bf84db78e3c43cbbbca102d720acbfa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "763c73fd0369450aba97ff6d51d6f059": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "605a1ef02e224fa08a0676c9f24f3680": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9bf84db78e3c43cbbbca102d720acbfa",
        "style": "IPY_MODEL_763c73fd0369450aba97ff6d51d6f059",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131211\" target=\"_blank\"> 19-131211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Savigny-sur-Orge<br>\n        <b>Ville :</b> Savigny-sur-Orge<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de r\u00e9novation des terrains sportifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131211\" target=\"_blank\"> 19-131211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e60b3a35fa6d42ef920e4014b91e4dda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6584199819",
          " 2.29950120792"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_028587c3f6464809844cd6cab2142dd2",
        "title": "Vers Sainte genevi\u00e8ve des bois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition, mise en place et maintenance d'une solution logicielle de suivi de mise en conformit\u00e9 au regard du r\u00e8glement europ\u00e9en sur la protection des donn\u00e9es personnelles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26fb847036774fbfa789f7aa6c4889af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6391d106a16417a89f559bc3b9aaf12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "028587c3f6464809844cd6cab2142dd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26fb847036774fbfa789f7aa6c4889af",
        "style": "IPY_MODEL_f6391d106a16417a89f559bc3b9aaf12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131640\" target=\"_blank\"> 19-131640</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA COEUR D ESSONNE AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte genevi\u00e8ve des bois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, mise en place et maintenance d'une solution logicielle de suivi de mise en conformit\u00e9 au regard du r\u00e8glement europ\u00e9en sur la protection des donn\u00e9es personnelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131640\" target=\"_blank\"> 19-131640</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05c4cca8fa50410da36f835cbd52c490": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b5a85fbc6ba1411daaabdf0ec625e624",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement unitaire d\u00e9partemental situ\u00e9 rue du G\u00e9n\u00e9ral Roguet \u00e0 Clichy-la-Garenne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27dfb566a743400292b81ced3ef4becc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "149ffb4119e945cf91e59d608904f3ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b5a85fbc6ba1411daaabdf0ec625e624": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27dfb566a743400292b81ced3ef4becc",
        "style": "IPY_MODEL_149ffb4119e945cf91e59d608904f3ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131264\" target=\"_blank\"> 19-131264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement unitaire d\u00e9partemental situ\u00e9 rue du G\u00e9n\u00e9ral Roguet \u00e0 Clichy-la-Garenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131264\" target=\"_blank\"> 19-131264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb9bcc7f1cc74829b43c027841024d60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.82347434",
          " 2.26449823277"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71869707a1ab42ccab130dea2af7c6e7",
        "title": "Vers Issy-les-Moulineaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et installation du mobilier pour le si\u00e8ge de l'oph \u00e0 issy-les-moulineaux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1781c6412fa24896ad94d3bf89aca062": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96a66f066bfd44b6abd4f9d4a72b4571": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71869707a1ab42ccab130dea2af7c6e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1781c6412fa24896ad94d3bf89aca062",
        "style": "IPY_MODEL_96a66f066bfd44b6abd4f9d4a72b4571",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131316\" target=\"_blank\"> 19-131316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Seine Ouest Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> Issy-les-Moulineaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et installation du mobilier pour le si\u00e8ge de l'oph \u00e0 issy-les-moulineaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131316\" target=\"_blank\"> 19-131316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3186d95c3a5e4ba7b70e584e7e58e9b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8034091756",
          " 2.28799131883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cbf62c1e18d641fd9afb0b5f0aee810a",
        "title": "Vers Chatillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M19/73 Fourniture de barquettes multi-portions et de produits annexes pour la Cuisine Centrale de la commune de Ch\u00e2tillon (92320).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "057a1390fdc04123bedfce4c82da8a3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72801d6371eb4924884e0271a643d76a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cbf62c1e18d641fd9afb0b5f0aee810a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_057a1390fdc04123bedfce4c82da8a3a",
        "style": "IPY_MODEL_72801d6371eb4924884e0271a643d76a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130088\" target=\"_blank\"> 19-130088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> Chatillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barquettes alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M19/73 Fourniture de barquettes multi-portions et de produits annexes pour la Cuisine Centrale de la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130088\" target=\"_blank\"> 19-130088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df3d7451e033482895d9bf7988fa1d86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8034091756",
          " 2.28799131883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0036d312f0b441ec9e046eef2a5a3158",
        "title": "Vers Chatillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M19-31 Fourniture de manuels scolaires et livres de prix pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a370890e504545aa953327ace008e03d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "713174c7a2964001b46436555ab29f1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0036d312f0b441ec9e046eef2a5a3158": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a370890e504545aa953327ace008e03d",
        "style": "IPY_MODEL_713174c7a2964001b46436555ab29f1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130430\" target=\"_blank\"> 19-130430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> Chatillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M19-31 Fourniture de manuels scolaires et livres de prix pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130430\" target=\"_blank\"> 19-130430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2e7a23384b54a8eb8aced0289f3150a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8034091756",
          " 2.28799131883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89a6ebbb62674ca1a33fe4540fa71405",
        "title": "Vers Chatillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M19-68 Entretien du patrimoine vert de la commune de Ch\u00e2tillon (92320).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fbac196159aa410aad378d3ed2a569c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c3b155fdba54b989b2dd2a02ebd8272": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89a6ebbb62674ca1a33fe4540fa71405": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fbac196159aa410aad378d3ed2a569c9",
        "style": "IPY_MODEL_7c3b155fdba54b989b2dd2a02ebd8272",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130170\" target=\"_blank\"> 19-130170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> Chatillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M19-68 Entretien du patrimoine vert de la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130170\" target=\"_blank\"> 19-130170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5eaf3b2acb184bc8b052c80ed51594d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9364061917",
          " 2.32448995943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90adb6c568b840b68174b9bc64c347bf",
        "title": "Vers Villeneuve-la-Garenne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de services d'assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4fa4329dee246a6a05196e8f980618b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70d8757baaf14061a319e66118b61c3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90adb6c568b840b68174b9bc64c347bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4fa4329dee246a6a05196e8f980618b",
        "style": "IPY_MODEL_70d8757baaf14061a319e66118b61c3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130308\" target=\"_blank\"> 19-130308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENEUVE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> Villeneuve-la-Garenne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130308\" target=\"_blank\"> 19-130308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57bc573523cf4b74be7012c239deef45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d97ba8c5ed4b4d57a1bf0721e253eb9d",
        "title": "Vers Asni\u00e8res sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture d'\u00e9l\u00e9ments de signalisation verticale non lumineuse, de panneaux de rue et de panneaux divers pour la ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine.Les four.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9105d8c0560a411dbc96f6434c8116c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "619e0d66b6e24ede860a18fa09076e33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d97ba8c5ed4b4d57a1bf0721e253eb9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9105d8c0560a411dbc96f6434c8116c2",
        "style": "IPY_MODEL_619e0d66b6e24ede860a18fa09076e33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131165\" target=\"_blank\"> 19-131165</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture d'\u00e9l\u00e9ments de signalisation verticale non lumineuse, de panneaux de rue et de panneaux divers pour la ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine.Les four<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131165\" target=\"_blank\"> 19-131165</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e127e3d098e4b0b8becad33181bbbcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bdd115a60153415bb16343c51eb9196c",
        "title": "Vers Asni\u00e8res sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet de confier \u00e0 un prestataire la distribution de plusieurs supports de communication dans les bo\u00eetes aux lettres des particuliers et des commerces asni\u00e9rois :-...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb87d1a2e39142eab905368c0123f0f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0479cdc8912c4749bcf9b7c488ce5287": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bdd115a60153415bb16343c51eb9196c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb87d1a2e39142eab905368c0123f0f8",
        "style": "IPY_MODEL_0479cdc8912c4749bcf9b7c488ce5287",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131398\" target=\"_blank\"> 19-131398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet de confier \u00e0 un prestataire la distribution de plusieurs supports de communication dans les bo\u00eetes aux lettres des particuliers et des commerces asni\u00e9rois :-..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131398\" target=\"_blank\"> 19-131398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe6dc7aaa0af475d8f38525087dbf34f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb329a71e4b64eb69b8b02e61d638ba0",
        "title": "Vers Asni\u00e8res-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'un audit externe sur l'organisation et le fonctionnement des m\u00e9diath\u00e8ques de la ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8cb414d752546878a69f8ff16cca423": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48f673747a7d4055af554502226faf26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb329a71e4b64eb69b8b02e61d638ba0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8cb414d752546878a69f8ff16cca423",
        "style": "IPY_MODEL_48f673747a7d4055af554502226faf26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131395\" target=\"_blank\"> 19-131395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un audit externe sur l'organisation et le fonctionnement des m\u00e9diath\u00e8ques de la ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131395\" target=\"_blank\"> 19-131395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efb328257be541f498b5034600157fc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8837094969",
          " 2.23834178314"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c057fdfc0334ddb8e94845ef4b21ff1",
        "title": "Vers Puteaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole Parmentier \u00e0 Puteaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81d567c27a2e4da48cf449d4b6ccd26b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51376be0f4eb4ef09d03bbdb094f77b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c057fdfc0334ddb8e94845ef4b21ff1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81d567c27a2e4da48cf449d4b6ccd26b",
        "style": "IPY_MODEL_51376be0f4eb4ef09d03bbdb094f77b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130053\" target=\"_blank\"> 19-130053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Puteaux<br>\n        <b>Ville :</b> Puteaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement industriel', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole Parmentier \u00e0 Puteaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130053\" target=\"_blank\"> 19-130053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c5c0f974b494430821ec7c833da3a0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1e818945ee542feada52ce29f2ff177",
        "title": "Vers Saint ouen sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ce march\u00e9 a pour objet l'ex\u00e9cution des travaux de s\u00e9curisation du Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Cassin \u00e0 Noisiel (77).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "630af07c0c3b43938660f7014ad793d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6ab44da70fe4a72a026aa1d430c8883": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1e818945ee542feada52ce29f2ff177": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_630af07c0c3b43938660f7014ad793d0",
        "style": "IPY_MODEL_c6ab44da70fe4a72a026aa1d430c8883",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131689\" target=\"_blank\"> 19-131689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '93', '92', '94', '95', '78', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint ouen sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ce march\u00e9 a pour objet l'ex\u00e9cution des travaux de s\u00e9curisation du Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Cassin \u00e0 Noisiel (77)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131689\" target=\"_blank\"> 19-131689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "144d5790c5f647f78230fef68ec4931c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9aa28a2ade164f818c32919deb9282ef",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 est l'h\u00e9bergement de la plateforme Zimbra telle qu'elle existe actuellement ainsi que sa maintenance, le support technique et la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51a3a1bd3b9248a49e5073e0dd790a39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b49daf0325f24800be02b0a68aac5743": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9aa28a2ade164f818c32919deb9282ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51a3a1bd3b9248a49e5073e0dd790a39",
        "style": "IPY_MODEL_b49daf0325f24800be02b0a68aac5743",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131331\" target=\"_blank\"> 19-131331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 est l'h\u00e9bergement de la plateforme Zimbra telle qu'elle existe actuellement ainsi que sa maintenance, le support technique et la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131331\" target=\"_blank\"> 19-131331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17c0b0a387b14ccca8199ea04f0e3f3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7607841928",
          " 2.38537729524"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_894e3e8f4ab549edbb67657f9d1f9964",
        "title": "Vers Thiais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RENOVATION CHAUFFERIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb67508ce8c64c9ba2d293e1f96bebd4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc0dceb36dc2480faab9840c84bb8686": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "894e3e8f4ab549edbb67657f9d1f9964": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb67508ce8c64c9ba2d293e1f96bebd4",
        "style": "IPY_MODEL_cc0dceb36dc2480faab9840c84bb8686",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131294\" target=\"_blank\"> 19-131294</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH DE THIAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Thiais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION CHAUFFERIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131294\" target=\"_blank\"> 19-131294</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a4adb420d22450583139d70946483ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9511344629",
          " 2.2410409502"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ea9608c3b8e443dbc2c08dc17ed1cfe",
        "title": "Vers Argenteuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien de r\u00e9seaux a\u00e9rauliques pour les besoins de l'Etablissement public de sant\u00e9 Roger Pr\u00e9vot (ERP) de Moisselles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31993818838a4019b758f98cb6f887e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7288021999c84e7e8e4261079de3826f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ea9608c3b8e443dbc2c08dc17ed1cfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31993818838a4019b758f98cb6f887e3",
        "style": "IPY_MODEL_7288021999c84e7e8e4261079de3826f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130265\" target=\"_blank\"> 19-130265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier d'Argenteuil<br>\n        <b>Ville :</b> Argenteuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien de r\u00e9seaux a\u00e9rauliques pour les besoins de l'Etablissement public de sant\u00e9 Roger Pr\u00e9vot (ERP) de Moisselles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130265\" target=\"_blank\"> 19-130265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07bb76454772461da079f2d4244e74c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0208224816",
          " 2.27015066493"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_229bba8cec254d9ab51c835bd14cf31b",
        "title": "Vers St prix :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9vision du r\u00e8glement local de publicit\u00e9 de la commune de Saint-Prix.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df1ddaebaa204d7384e6942ae5836769": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b16a0e937eb24fea8d83da26153eb411": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "229bba8cec254d9ab51c835bd14cf31b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df1ddaebaa204d7384e6942ae5836769",
        "style": "IPY_MODEL_b16a0e937eb24fea8d83da26153eb411",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131262\" target=\"_blank\"> 19-131262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT-PRIX<br>\n        <b>Ville :</b> St prix<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9vision du r\u00e8glement local de publicit\u00e9 de la commune de Saint-Prix<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131262\" target=\"_blank\"> 19-131262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32440a25662b4fa1b9833d56474b1eb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9864903049",
          " 2.4569899628"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b5562160a964527a35db89eef336c37",
        "title": "Vers Bonneuil en France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: OPE 511. March\u00e9 public pour la r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux intercommunaux de la rue Albert Galle sur la commune de Fontenay-en-Parisis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f09121ce3214d8cb05917a98d1f612d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98cc90bcea25411289b454cc3013c1f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b5562160a964527a35db89eef336c37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f09121ce3214d8cb05917a98d1f612d",
        "style": "IPY_MODEL_98cc90bcea25411289b454cc3013c1f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130154\" target=\"_blank\"> 19-130154</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAH des Vall\u00e9es du Croult<br>\n        <b>Ville :</b> Bonneuil en France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> OPE 511. March\u00e9 public pour la r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux intercommunaux de la rue Albert Galle sur la commune de Fontenay-en-Parisis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130154\" target=\"_blank\"> 19-130154</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82a51172a7124b9ab35e0f0c19d29053": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.3240215714",
          " -61.470417696"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2fa7c876b6a4f12bd320d6e5d18bf94",
        "title": "Vers Morne \u00e0 l'Eau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession d'am\u00e9nagement Am\u00e9nagement EcoQuartier Coeur de Grippon Centre bourg Morne-\u00e0-l'Eau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18c9b138ee674539a18d304378552caf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a31af8a29b84946ba9afd25b72cfbb9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2fa7c876b6a4f12bd320d6e5d18bf94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18c9b138ee674539a18d304378552caf",
        "style": "IPY_MODEL_3a31af8a29b84946ba9afd25b72cfbb9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130502\" target=\"_blank\"> 19-130502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Morne \u00e0 L'Eau<br>\n        <b>Ville :</b> Morne \u00e0 l'Eau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession d'am\u00e9nagement Am\u00e9nagement EcoQuartier Coeur de Grippon Centre bourg Morne-\u00e0-l'Eau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130502\" target=\"_blank\"> 19-130502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "957bf48d6e954fc1a296760140a78a04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_186d423b746b46c5a372152afe390404",
        "title": "Vers BAIE-MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du si\u00e8ge du grand port maritime de la guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0113ca1da4ee46d890670435b86532bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a3c4485d6694322b66674e46cfa95f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "186d423b746b46c5a372152afe390404": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0113ca1da4ee46d890670435b86532bb",
        "style": "IPY_MODEL_8a3c4485d6694322b66674e46cfa95f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-101215\" target=\"_blank\"> 19-101215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ICADE PROMOTION<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE-MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du si\u00e8ge du grand port maritime de la guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-101215\" target=\"_blank\"> 19-101215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5e99dd44d42416eb1b93c5ebf2ae9c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d5e9fbfb9994d579cfcb1bd4628d0f2",
        "title": "Vers Fort de france :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une cl\u00f4ture.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2613cdcf31b4de18999de6f505a61d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a354ca43ad74638b552ec109e255ce4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d5e9fbfb9994d579cfcb1bd4628d0f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2613cdcf31b4de18999de6f505a61d2",
        "style": "IPY_MODEL_8a354ca43ad74638b552ec109e255ce4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131687\" target=\"_blank\"> 19-131687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fort de France<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de france<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une cl\u00f4ture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131687\" target=\"_blank\"> 19-131687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72313184cedf4a46a2cab1d6be42bb29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.96474398632",
          " -53.9832113662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b171c088f7a46dc8bf316a3e5b85081",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagement de l'all\u00e9e des Ixoras dans la commune de Saint-Laurent du Maroni..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fbb0ba7b5c224416ae1e625790a29cc0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53681d5e47594270b6c456edb99e98b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b171c088f7a46dc8bf316a3e5b85081": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fbb0ba7b5c224416ae1e625790a29cc0",
        "style": "IPY_MODEL_53681d5e47594270b6c456edb99e98b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131149\" target=\"_blank\"> 19-131149</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT LAURENT DU MARONI<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Eclairage public', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de l'all\u00e9e des Ixoras dans la commune de Saint-Laurent du Maroni.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131149\" target=\"_blank\"> 19-131149</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5876d6663a94f14ae81f795de5f9797": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.83179351032",
          " -52.3435609813"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a48de6ccfd149de84cd148eb070fcf4",
        "title": "Vers Matoury :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse pour la construction d'une ecole elementaire de 16 classes a la cotonniere a matoury.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ecf36f248714693be1f356f5686cb16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38482b8dd855498f90844cbdd7079990": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a48de6ccfd149de84cd148eb070fcf4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ecf36f248714693be1f356f5686cb16",
        "style": "IPY_MODEL_38482b8dd855498f90844cbdd7079990",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130398\" target=\"_blank\"> 19-130398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MATOURY<br>\n        <b>Ville :</b> Matoury<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse pour la construction d'une ecole elementaire de 16 classes a la cotonniere a matoury<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130398\" target=\"_blank\"> 19-130398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54c82990d90244b78815ecc7807323a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf68f1e07f124774a7a6b6b2e095036b",
        "title": "Vers Saint-denis-de-la-reunion :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestations de services d'huissier de justice r\u00e9f\u00e9rent.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc1253922ffb4470803bf6e4272d6f5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "286207589c0d4573a1d9da9ad787b65b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf68f1e07f124774a7a6b6b2e095036b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc1253922ffb4470803bf6e4272d6f5f",
        "style": "IPY_MODEL_286207589c0d4573a1d9da9ad787b65b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130263\" target=\"_blank\"> 19-130263</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caisse R\u00e9union Retraite Compl\u00e9mentaire<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-denis-de-la-reunion<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de services d'huissier de justice r\u00e9f\u00e9rent<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130263\" target=\"_blank\"> 19-130263</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "baeddfb7ce4342558756679de9ddc185": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9a05d77472e4d06acf3b6a8b2bd3445",
        "title": "Vers Saint-Denis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9paration et maintenance de v\u00e9hicules du groupement de commandes du Conseil D\u00e9partemental et du Service D\u00e9partemental d'incendie et de secours de l'ile de la R\u00e9union.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4d4edff8cd64e2e973c3e585873881d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b62a4e69e844300a9f5041cae24ebca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9a05d77472e4d06acf3b6a8b2bd3445": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4d4edff8cd64e2e973c3e585873881d",
        "style": "IPY_MODEL_8b62a4e69e844300a9f5041cae24ebca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130352\" target=\"_blank\"> 19-130352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la R\u00e9union<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Denis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration et maintenance de v\u00e9hicules du groupement de commandes du Conseil D\u00e9partemental et du Service D\u00e9partemental d'incendie et de secours de l'ile de la R\u00e9union<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130352\" target=\"_blank\"> 19-130352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30a789236ab745d3bb689c840394459d": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "e820e156d85842dbb51abf2a06b30c1a": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "f6bf3e3e18174227aebbc722897139ed": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "61d94ad7ecd24ba08cc39548f56bfd4e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8be1800072f46b79c40ae73902b4f55": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "066ea2204a3045a6ab23ea022696d760": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_393cc8a6f0ad4b7992a6708562c1f544",
          "IPY_MODEL_844cab7ef1d94d4598a18b21e1182c8e",
          "IPY_MODEL_6b9ef733de5f43dabd7ab2e0de8ed202"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_30a789236ab745d3bb689c840394459d",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_e820e156d85842dbb51abf2a06b30c1a",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_f6bf3e3e18174227aebbc722897139ed",
          "IPY_MODEL_faf2ba2647bd48daa2a2f6146f2f3c2e",
          "IPY_MODEL_e7d6fbb8f61b4b9190799ad2c9ec4888",
          "IPY_MODEL_23b4b9f8ce7f49c7a6646d557f633f71",
          "IPY_MODEL_c621a6ecdbe4480fabe4840d2f8212d1",
          "IPY_MODEL_764b9de41cdf493b9cdb2610645bc141",
          "IPY_MODEL_0ae932c08e5541d7bc3b92388bbe1ee5",
          "IPY_MODEL_daa1ab72e92649bb950efa5e5dc42b67",
          "IPY_MODEL_08f83df22da24249a71ae34f72cd68b1",
          "IPY_MODEL_c2535c1145e44be8b9abd6d83baa0561",
          "IPY_MODEL_eb7423aa1ef54c618012df7aa1a25547",
          "IPY_MODEL_91e73f788249460390c4802fbaf7650e",
          "IPY_MODEL_71a30c2d702942f498f0941764b16d41",
          "IPY_MODEL_ab93482cda984770a81434bb614ed4bb",
          "IPY_MODEL_ce9abba43c304f09ad5983965701b218",
          "IPY_MODEL_84a8e1fde1a448828468cb9f0dee21de",
          "IPY_MODEL_ffb63113f8db49a9bc167451ae06ffd6",
          "IPY_MODEL_f98b726c984e48e1bc394efa6034384b",
          "IPY_MODEL_10b10478e85748c9b825c3926f85c8d5",
          "IPY_MODEL_bfa959bc390b4b048f43937e1a6cc3d4",
          "IPY_MODEL_46be2a23816d4620af6a2f22f450cf06",
          "IPY_MODEL_82a7d300dd5c41abb1cab36bc36e5c9f",
          "IPY_MODEL_b88cd55984f649bcb72dc2ba4d87a281",
          "IPY_MODEL_c445a27ef7ac4d6dbc974b72838c6336",
          "IPY_MODEL_ac5cecb7ec0944168acf582d5c675bf9",
          "IPY_MODEL_e8d669f137df47b18a2368af078c5255",
          "IPY_MODEL_4c0564e8d40b4482830a364186a2f49a",
          "IPY_MODEL_7290be3c6ca34ff7a1b3159e470c5b4e",
          "IPY_MODEL_8efb6c0ee8374b3bb44393d1aa73a3da",
          "IPY_MODEL_7f68e6987b44444aa5ce6ccb0af91709",
          "IPY_MODEL_5c194a3f91db433f81330808b762be4e",
          "IPY_MODEL_5799c735c1b94407be47f1aec0c54e3e",
          "IPY_MODEL_4ab7d24b49d24ed2a0420fae49387ef6",
          "IPY_MODEL_85852ee65d21406ba71872c677ad6f3b",
          "IPY_MODEL_4af79fc20cfa45138ecded652891c516",
          "IPY_MODEL_b8007ad528514560b6881ab548052396",
          "IPY_MODEL_bd3fc59d99c6433b878f753b7e893cef",
          "IPY_MODEL_2b85e13cc83743a390fef9c09f264fbc",
          "IPY_MODEL_f2c8779a45874772975526a97beb03eb",
          "IPY_MODEL_aa1f022ef48c4946940b9d78bb3ffb2e",
          "IPY_MODEL_7fa12672e1ae4255a2a9cd19674c412b",
          "IPY_MODEL_a0f2c941616d43dcac723700294763ee",
          "IPY_MODEL_88f9fcbddc9c4b178dfb1e910bac9328",
          "IPY_MODEL_14090cb82cab46afa8487803385dff90",
          "IPY_MODEL_54038b95d06544419f20535d0c56a56a",
          "IPY_MODEL_f97c64e7c297455ebe7e8e671ea24f91",
          "IPY_MODEL_fc95ba7051bd44a89b1c65b38bb926ff",
          "IPY_MODEL_8afee67d49e94be69f2c38defb4358cd",
          "IPY_MODEL_85d5790d012540579c2d023a8c431959",
          "IPY_MODEL_b96c43668cae4635ad617d2670d526a0",
          "IPY_MODEL_7c91e995955d469b980b58f4b1789c14",
          "IPY_MODEL_e4978f0f23324aef9e91ee2bc6c2e726",
          "IPY_MODEL_d34b878f9a6b4f85887f75f4422fce59",
          "IPY_MODEL_1363d02b1fae4276b8e250ceaae48d3e",
          "IPY_MODEL_3af08e2d53f3477992470accce1865a8",
          "IPY_MODEL_2167638f96474d4a900765799e4dc309",
          "IPY_MODEL_031b2cfccf1044f189f35581294e7756",
          "IPY_MODEL_2b6841b90e734c5092468d21200ea4d1",
          "IPY_MODEL_ef411db738884135a835d1e0843b4078",
          "IPY_MODEL_6fcad848b58b42d896161daab2ee5e1a",
          "IPY_MODEL_53ffce7ac81a4a63a7be8dff14777f7c",
          "IPY_MODEL_8b382cb9057143f681f9121eeb5582c5",
          "IPY_MODEL_66c8be3ef61e4954b79e9d554f4ad1c1",
          "IPY_MODEL_c72188ac7b4c43bcaf517c45957d56d2",
          "IPY_MODEL_6e6694482c6d4b0387f00488c51ca859",
          "IPY_MODEL_b6b83b1b52e348b7917d08f3473b038e",
          "IPY_MODEL_aad1383b7bac4da6a732203b471b657c",
          "IPY_MODEL_ed1a15c0dd9c4d458c8d3bf8e543add7",
          "IPY_MODEL_23354ecd87b24c6c9320a738ae23e2ef",
          "IPY_MODEL_9ff1c75ff5454ff19c1895d3d6199cda",
          "IPY_MODEL_74ed6b26938445d39264b3f2c84fad57",
          "IPY_MODEL_878b33e156c14c32bfd45e78b2f5ef87",
          "IPY_MODEL_4a3b5bd00df94500badad86f1e7262c6",
          "IPY_MODEL_ad62d0276e70488fb983ff8d6c0bd3a2",
          "IPY_MODEL_11683202bcad441caab98d904ac6b852",
          "IPY_MODEL_5c3dadaeeeeb463bbb23aa7369e5fcfd",
          "IPY_MODEL_db032012e1b54edf8d583fb95de46a30",
          "IPY_MODEL_7f2cc41038c04820a0b020f1aa560144",
          "IPY_MODEL_cef4e77f955b49aba06245b341c3394e",
          "IPY_MODEL_befbb0ab4f6f43c2939b330d5991b3b7",
          "IPY_MODEL_531a4b7fbcc64d6893d9e14101636d74",
          "IPY_MODEL_8010a106bb0a4329a309416b9380bddd",
          "IPY_MODEL_9f806ddac2af4753a5f353ee47ec7b12",
          "IPY_MODEL_35c6ba774de74cf3af97b432ee9133ca",
          "IPY_MODEL_2fdc55fa34b94aedb45812a7341359b5",
          "IPY_MODEL_e0f86cf210e843c8ae9b119cfe53bf70",
          "IPY_MODEL_5f25de4efdd440eda32d54035089c0bd",
          "IPY_MODEL_702dd98f4d3b46adbd396523885c680b",
          "IPY_MODEL_2d18a1061f9744d3b838ef9b912702b1",
          "IPY_MODEL_d21dc29425e44b90b06c2604bd2d5880",
          "IPY_MODEL_3e529a5eb64b407f8d948a0cfabdf83c",
          "IPY_MODEL_57fa7936c30c4b49abf232c8bd8dfcac",
          "IPY_MODEL_8fa0fcc1909647a4a23f60c86b66aff2",
          "IPY_MODEL_6cf48b43ebc74456afeb871a3709c630",
          "IPY_MODEL_9d2d287908904083b6bc66f48dc90335",
          "IPY_MODEL_81b75e29ff8a4783b173983572d800ee",
          "IPY_MODEL_4c0d4dd76bc54ea48254659c939ca6d8",
          "IPY_MODEL_92f59563b472411c8d11bc74f73eee3e",
          "IPY_MODEL_ee06ba94530940c487391aee512ed932",
          "IPY_MODEL_1588c4e785a64839b7612121520750ff",
          "IPY_MODEL_9f895ce380434f27ba04eb1aa4045778",
          "IPY_MODEL_fd9641b822734ee5aca36f87f62c8389",
          "IPY_MODEL_c42448df6e9743c09ac7bbfda13b1718",
          "IPY_MODEL_668dec3384c140aa80ee228c5d83d699",
          "IPY_MODEL_166443dee1954f7ab754eee27803b662",
          "IPY_MODEL_c43eb58be0e142e886a7b03f5ef9b28d",
          "IPY_MODEL_c7e514132faf4739afd662d84655bb1e",
          "IPY_MODEL_38e109e6c5014661b485bbde7a61f01e",
          "IPY_MODEL_9adf8a73afd64b5795468cd39c3bf39b",
          "IPY_MODEL_5c43fa9e79a84873935d0035c717c951",
          "IPY_MODEL_3f5b2d71a5f04be8a829fdd32d78c27f",
          "IPY_MODEL_ce05373785b549df9af92c323413653b",
          "IPY_MODEL_58c383da90ca4266b9a5b4192b8b132d",
          "IPY_MODEL_d1a034d17bb14bd4b2e6940404bc1708",
          "IPY_MODEL_8d0eefa9866d4e81905d49d82ba23e37",
          "IPY_MODEL_86eda429663c46d9a3a9972b694b8a3d",
          "IPY_MODEL_53329a642a624c6ea4de4b194c4beb69",
          "IPY_MODEL_b495fbef125a41bdb09dd005f0c2cffe",
          "IPY_MODEL_2b0b8b4509b041438b903127c3b84c6c",
          "IPY_MODEL_03c79809eb7c46e6b540ef642df8565e",
          "IPY_MODEL_cb35326e7ba44bd3be605bb0b64388ab",
          "IPY_MODEL_a35c1cbc593b4c38b0d7365d7fe7f677",
          "IPY_MODEL_915018d3d5714e34a4a30826bea60fb0",
          "IPY_MODEL_b6d3987d30c24279a387e8e72507fba0",
          "IPY_MODEL_cbac5629c3614b0ab3cdeedf889f3093",
          "IPY_MODEL_9e6760d62152429d9440870cd26fb394",
          "IPY_MODEL_ccc43d81d73244c4bedb3203f6950613"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_61d94ad7ecd24ba08cc39548f56bfd4e",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_c8be1800072f46b79c40ae73902b4f55",
        "zoom": 6
      }
    },
    "6b9ef733de5f43dabd7ab2e0de8ed202": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "faf2ba2647bd48daa2a2f6146f2f3c2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a41b1ec79c4e4139b899f7742943ac94",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'\u00e9laboration du sch\u00e9ma d\u00e9partemental de l'action sociale de proximit\u00e9-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62d49c41f3e34b4d8c9365cdc79d8cf5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57512bbc7457449ca04d8a9c076ed380": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a41b1ec79c4e4139b899f7742943ac94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62d49c41f3e34b4d8c9365cdc79d8cf5",
        "style": "IPY_MODEL_57512bbc7457449ca04d8a9c076ed380",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131370\" target=\"_blank\"> 19-131370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'\u00e9laboration du sch\u00e9ma d\u00e9partemental de l'action sociale de proximit\u00e9-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131370\" target=\"_blank\"> 19-131370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7d6fbb8f61b4b9190799ad2c9ec4888": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_084fd32e6c564a86afc87e3c24d6e682",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude urbaine sur le quartier Avenue des Martyrs de la R\u00e9sistance \u00e0 Troyes-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0d57d9f25d14665aceb0d4cedad9ec6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b465fc4827d4731b6bf436d02a2739e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "084fd32e6c564a86afc87e3c24d6e682": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0d57d9f25d14665aceb0d4cedad9ec6",
        "style": "IPY_MODEL_8b465fc4827d4731b6bf436d02a2739e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131630\" target=\"_blank\"> 19-131630</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude urbaine sur le quartier Avenue des Martyrs de la R\u00e9sistance \u00e0 Troyes-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131630\" target=\"_blank\"> 19-131630</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23b4b9f8ce7f49c7a6646d557f633f71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e30f8b5278e245688deea3acead37150",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement de verri\u00e8res et ch\u00e9neaux - Local associatif Militaire Association Troyenne-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b2d6346fa094fca9cdaff79a4a546b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "743c639de9894d1486d808015cbba0f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e30f8b5278e245688deea3acead37150": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b2d6346fa094fca9cdaff79a4a546b5",
        "style": "IPY_MODEL_743c639de9894d1486d808015cbba0f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131380\" target=\"_blank\"> 19-131380</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de verri\u00e8res et ch\u00e9neaux - Local associatif Militaire Association Troyenne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131380\" target=\"_blank\"> 19-131380</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c621a6ecdbe4480fabe4840d2f8212d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2514206471",
          " 2.11029895207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0728ab8cf63f4c539c29a48c1c6faf9e",
        "title": "Vers Bram :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement du centre bourg phase 3.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa0341b10f014f6f8c77cb97aeb8ee28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef0f2c54c0644382a0f608269bac4fdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0728ab8cf63f4c539c29a48c1c6faf9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa0341b10f014f6f8c77cb97aeb8ee28",
        "style": "IPY_MODEL_ef0f2c54c0644382a0f608269bac4fdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131460\" target=\"_blank\"> 19-131460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Pi\u00e8ge Lauragais<br>\n        <b>Ville :</b> Bram<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement du centre bourg phase 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131460\" target=\"_blank\"> 19-131460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "764b9de41cdf493b9cdb2610645bc141": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.3609252009",
          " 2.47671597719"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_373559efb3f944c5948b2df98d1be787",
        "title": "Vers Rodez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission d'opc pour a construction du parc des expositions.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e7cacaa87ec4f38bad0155eb7c06d62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c12a691ed9e498288dbee34e135955f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "373559efb3f944c5948b2df98d1be787": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e7cacaa87ec4f38bad0155eb7c06d62",
        "style": "IPY_MODEL_7c12a691ed9e498288dbee34e135955f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130990\" target=\"_blank\"> 19-130990</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Grand Rodez<br>\n        <b>Ville :</b> Rodez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'opc pour a construction du parc des expositions<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130990\" target=\"_blank\"> 19-130990</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ae932c08e5541d7bc3b92388bbe1ee5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2340834927",
          " 5.45249683067"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f9f6b5d1a4644a29246d29a395645d9",
        "title": "Vers Marseille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de d\u00e9ratisation et de d\u00e9sinsectisation pour les \u00e9tablissements de l'UGECAM PACA Corse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f57307207a34e9b92009ce7d02e8c87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "980b7b9ba1d14ea3a21c303d1b6a748c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f9f6b5d1a4644a29246d29a395645d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f57307207a34e9b92009ce7d02e8c87",
        "style": "IPY_MODEL_980b7b9ba1d14ea3a21c303d1b6a748c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130335\" target=\"_blank\"> 19-130335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '4', '5', '6', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM PACA et Corse<br>\n        <b>Ville :</b> Marseille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de d\u00e9ratisation et de d\u00e9sinsectisation pour les \u00e9tablissements de l'UGECAM PACA Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130335\" target=\"_blank\"> 19-130335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "daa1ab72e92649bb950efa5e5dc42b67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7834249015",
          " 4.85366665286"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41e75621fed8475b9f86f2573110c2e1",
        "title": "Vers Saint-R\u00e9my-de-Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de construction d'un boulodrome.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32f2292f4fb241e9a134a15e5df12994": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecba77297ceb454e94d550b6f7f855e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41e75621fed8475b9f86f2573110c2e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32f2292f4fb241e9a134a15e5df12994",
        "style": "IPY_MODEL_ecba77297ceb454e94d550b6f7f855e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131357\" target=\"_blank\"> 19-131357</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint R\u00e9my de Provence<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-R\u00e9my-de-Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un boulodrome<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131357\" target=\"_blank\"> 19-131357</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08f83df22da24249a71ae34f72cd68b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2230470065",
          " 5.55117810991"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f359e1dd705434b823a0876a75dd686",
        "title": "Vers Cassis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des espaces verts de la commune de Cassis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b48438f8505a47c7bf0f946e48525440": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "826ff16550184a29a4cf2467e9e503f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f359e1dd705434b823a0876a75dd686": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b48438f8505a47c7bf0f946e48525440",
        "style": "IPY_MODEL_826ff16550184a29a4cf2467e9e503f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131465\" target=\"_blank\"> 19-131465</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CASSIS<br>\n        <b>Ville :</b> Cassis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts de la commune de Cassis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131465\" target=\"_blank\"> 19-131465</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2535c1145e44be8b9abd6d83baa0561": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2981044185",
          " 5.64391464048"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b86b28c7e5634318baefaa0d17159bea",
        "title": "Vers G\u00e9menos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mandat de gestion des baux locatifs de la commune de G\u00e9menos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3881a359270543a3983f33933d3df6d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80bb5481c00642b8b461f7a9cdec7190": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b86b28c7e5634318baefaa0d17159bea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3881a359270543a3983f33933d3df6d2",
        "style": "IPY_MODEL_80bb5481c00642b8b461f7a9cdec7190",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131249\" target=\"_blank\"> 19-131249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune<br>\n        <b>Ville :</b> G\u00e9menos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mandat de gestion des baux locatifs de la commune de G\u00e9menos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131249\" target=\"_blank\"> 19-131249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb7423aa1ef54c618012df7aa1a25547": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.50398297",
          " 4.46396357194"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce670c897aae447484578893cce438ac",
        "title": "Vers Saintes-Maries-de-la-Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: construction d'une maison m\u00e9dicale et de trois logements.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5975a020846a438287f30015a5f63db4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c1b3ca215a341aa8c11e83d4d4a2858": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce670c897aae447484578893cce438ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5975a020846a438287f30015a5f63db4",
        "style": "IPY_MODEL_9c1b3ca215a341aa8c11e83d4d4a2858",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131693\" target=\"_blank\"> 19-131693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune des Saintes Maries de la Mer<br>\n        <b>Ville :</b> Saintes-Maries-de-la-Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une maison m\u00e9dicale et de trois logements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131693\" target=\"_blank\"> 19-131693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91e73f788249460390c4802fbaf7650e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6748e4019ab44edae207a200b6bdbbf",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation et location de b\u00e2timents modulaires au coll\u00e8ge de Tilly sur Seulles (14).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31d14754da554c058a22c0b64439902f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2949d2bca0e4e0f822d57a71cfd7c3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6748e4019ab44edae207a200b6bdbbf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31d14754da554c058a22c0b64439902f",
        "style": "IPY_MODEL_a2949d2bca0e4e0f822d57a71cfd7c3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130227\" target=\"_blank\"> 19-130227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et location de b\u00e2timents modulaires au coll\u00e8ge de Tilly sur Seulles (14)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130227\" target=\"_blank\"> 19-130227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71a30c2d702942f498f0941764b16d41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb4c53b822b047deaa6ee76c23bf62dc",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et restructuration des locaux du Service de Maintenance du Mat\u00e9riel Routier \u00e0 Carpiquet - Affaire 2018STB233.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c49f8788366443f3a96fad692b367727": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eca3a8c0b5c2408cbe240f01a2b63b03": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb4c53b822b047deaa6ee76c23bf62dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c49f8788366443f3a96fad692b367727",
        "style": "IPY_MODEL_eca3a8c0b5c2408cbe240f01a2b63b03",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130392\" target=\"_blank\"> 19-130392</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Mat\u00e9riel de manutention', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et restructuration des locaux du Service de Maintenance du Mat\u00e9riel Routier \u00e0 Carpiquet - Affaire 2018STB233<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130392\" target=\"_blank\"> 19-130392</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab93482cda984770a81434bb614ed4bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8512498219",
          " -0.889601911342"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_238dda4adf5f4266a80a4e089023da85",
        "title": "Vers Vire Normandie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38ca37aa9d254940aac771158c124e38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d05d1fae0b0f4276b478258b99e8da94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "238dda4adf5f4266a80a4e089023da85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38ca37aa9d254940aac771158c124e38",
        "style": "IPY_MODEL_d05d1fae0b0f4276b478258b99e8da94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130591\" target=\"_blank\"> 19-130591</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIRE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> Vire Normandie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130591\" target=\"_blank\"> 19-130591</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce9abba43c304f09ad5983965701b218": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9003361872",
          " -0.136145311949"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5086dc93b66540e3abbd8f2db591563e",
        "title": "Vers Falaise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et pose d'une plaque comm\u00e9morative des victimes civiles du Pays de Falaise durant la Seconde Guerre Mondiale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84c1795535db46028873f17eb944a608": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "742d0de2a27b43e782700f003748f882": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5086dc93b66540e3abbd8f2db591563e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84c1795535db46028873f17eb944a608",
        "style": "IPY_MODEL_742d0de2a27b43e782700f003748f882",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131513\" target=\"_blank\"> 19-131513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Falaise<br>\n        <b>Ville :</b> Falaise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et pose d'une plaque comm\u00e9morative des victimes civiles du Pays de Falaise durant la Seconde Guerre Mondiale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131513\" target=\"_blank\"> 19-131513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84a8e1fde1a448828468cb9f0dee21de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1360561715",
          " 2.84458101678"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24f957d4a02948029f8dd71fe8df05af",
        "title": "Vers LAVEISSIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un \u00e9l\u00e9vateur et d'une nacelle compatible pour la station du Lioran.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57f45c69d6d845088653bedac7408bb3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3b6fc091f37486cb0e7d8379f8aea2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24f957d4a02948029f8dd71fe8df05af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57f45c69d6d845088653bedac7408bb3",
        "style": "IPY_MODEL_c3b6fc091f37486cb0e7d8379f8aea2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131475\" target=\"_blank\"> 19-131475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEM SUPER-LIORAN DEVELOPPEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> LAVEISSIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un \u00e9l\u00e9vateur et d'une nacelle compatible pour la station du Lioran<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131475\" target=\"_blank\"> 19-131475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffb63113f8db49a9bc167451ae06ffd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7030914699",
          " -0.563571541525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_632836aad6a5419884f2daea1939b367",
        "title": "Vers Saintes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Mise en accessibilit\u00e9 des locaux de Soluris.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54bac8dff7324deaa5ef6ff7f5399315": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35da13299cbe414f9f40c1c5e358a1f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "632836aad6a5419884f2daea1939b367": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54bac8dff7324deaa5ef6ff7f5399315",
        "style": "IPY_MODEL_35da13299cbe414f9f40c1c5e358a1f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131623\" target=\"_blank\"> 19-131623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMIC17<br>\n        <b>Ville :</b> Saintes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 des locaux de Soluris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131623\" target=\"_blank\"> 19-131623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f98b726c984e48e1bc394efa6034384b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6346574238",
          " -1.01791403375"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0887316f6a464704ba8249af66c9835c",
        "title": "Vers Royan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9novation thermique de la toiture, l am\u00e9lioration acoustique et le remplacement du syst\u00e8me d?\u00e9clairage du gymnase ZOLA.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e92e78ba3244d759bff84490b2310cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccc88a3955cb4df69f8c8a29411b4b09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0887316f6a464704ba8249af66c9835c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e92e78ba3244d759bff84490b2310cd",
        "style": "IPY_MODEL_ccc88a3955cb4df69f8c8a29411b4b09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131373\" target=\"_blank\"> 19-131373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROYAN<br>\n        <b>Ville :</b> Royan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9novation thermique de la toiture, l am\u00e9lioration acoustique et le remplacement du syst\u00e8me d?\u00e9clairage du gymnase ZOLA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131373\" target=\"_blank\"> 19-131373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10b10478e85748c9b825c3926f85c8d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6346574238",
          " -1.01791403375"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0afa70f38724e8fae493e15348426f1",
        "title": "Vers Royan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement - Commune de l'Eguille - Les M\u00e9tairies.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8516b894d6f4477b981d1f0206cb5601": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73250c5d9560490398a3a048ff6ba661": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0afa70f38724e8fae493e15348426f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8516b894d6f4477b981d1f0206cb5601",
        "style": "IPY_MODEL_73250c5d9560490398a3a048ff6ba661",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131606\" target=\"_blank\"> 19-131606</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> Royan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement - Commune de l'Eguille - Les M\u00e9tairies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131606\" target=\"_blank\"> 19-131606</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfa959bc390b4b048f43937e1a6cc3d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4861718263",
          " 2.42121788452"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5113e0517be4013aa3202d616afebec",
        "title": "Vers Aubigny sur nere :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Missions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de la station d'\u00e9puration Aubigny sur N\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "729e30c29a0442f99298c76dfa68fab1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4821d0c88b324d65bb2b69b09ca45d2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5113e0517be4013aa3202d616afebec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_729e30c29a0442f99298c76dfa68fab1",
        "style": "IPY_MODEL_4821d0c88b324d65bb2b69b09ca45d2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130544\" target=\"_blank\"> 19-130544</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '28', '37', '41', '45', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aubigny sur N\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> Aubigny sur nere<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de la station d'\u00e9puration Aubigny sur N\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130544\" target=\"_blank\"> 19-130544</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46be2a23816d4620af6a2f22f450cf06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.9347926638",
          " 8.70132275974"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7ddbb15eac44b5d8924791a1e4faec0",
        "title": "Vers Ajaccio :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Ac19/041-Mise en oeuvre et maintenance d'une infrastructure de stockage et de virtualisation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e05baa753a0e48d2a83c42e0632e1957": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0d1309f947549b98d15b735f3def909": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7ddbb15eac44b5d8924791a1e4faec0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e05baa753a0e48d2a83c42e0632e1957",
        "style": "IPY_MODEL_f0d1309f947549b98d15b735f3def909",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130454\" target=\"_blank\"> 19-130454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> Ajaccio<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ac19/041-Mise en oeuvre et maintenance d'une infrastructure de stockage et de virtualisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130454\" target=\"_blank\"> 19-130454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82a7d300dd5c41abb1cab36bc36e5c9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.1728785893",
          " 5.16876522456"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35dbdb793cb040de8c34d6f68039e1e8",
        "title": "Vers BRETENIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Analyses d'effluents, de boues d'\u00e9puration, de composts, de terres pour le compte de la Chambre d'Agriculture 2019-2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "446dc7af422c46888f251a350030d039": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df5e19bfe84c45bd9f68e4c40fc4600a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35dbdb793cb040de8c34d6f68039e1e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_446dc7af422c46888f251a350030d039",
        "style": "IPY_MODEL_df5e19bfe84c45bd9f68e4c40fc4600a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130395\" target=\"_blank\"> 19-130395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHBR REG D AGRIC BOURGOGNE FRANCHE CTE<br>\n        <b>Ville :</b> BRETENIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Analyses d'effluents, de boues d'\u00e9puration, de composts, de terres pour le compte de la Chambre d'Agriculture 2019-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130395\" target=\"_blank\"> 19-130395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b88cd55984f649bcb72dc2ba4d87a281": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3605540938",
          " 4.96901845433"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f35abb76e2843858d23ca276af9019d",
        "title": "Vers Fontaine-l\u00e8s-Dijon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE EN LUMIERE DE L'EGLISE SAINT BERNARD ET DE LA MAISON NATALE DE SAINT BERNARD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48e2e8ad274d4323ac8476cc9c15e031": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24a42abc787a40bf9540cbbf66798442": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f35abb76e2843858d23ca276af9019d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48e2e8ad274d4323ac8476cc9c15e031",
        "style": "IPY_MODEL_24a42abc787a40bf9540cbbf66798442",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131365\" target=\"_blank\"> 19-131365</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FONTAINE LES DIJON<br>\n        <b>Ville :</b> Fontaine-l\u00e8s-Dijon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN LUMIERE DE L'EGLISE SAINT BERNARD ET DE LA MAISON NATALE DE SAINT BERNARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131365\" target=\"_blank\"> 19-131365</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c445a27ef7ac4d6dbc974b72838c6336": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3388300285",
          " 4.99779516001"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8427e03f7824e99902970485a5d7a52",
        "title": "Vers Talant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et de l'\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d378a7f53434a0fbdc61a1a4f8ef45c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "022af8ca5b464b3e93c155d3ce3f91b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8427e03f7824e99902970485a5d7a52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d378a7f53434a0fbdc61a1a4f8ef45c",
        "style": "IPY_MODEL_022af8ca5b464b3e93c155d3ce3f91b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131626\" target=\"_blank\"> 19-131626</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> Talant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et de l'\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131626\" target=\"_blank\"> 19-131626</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac5cecb7ec0944168acf582d5c675bf9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5149806053",
          " -2.76154552773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0561d5520efd4aaea8de9ce36ee1dc3e",
        "title": "Vers Saint-Brieuc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: founiture de mat\u00e9riel informatique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "154b76cac88e424385d10997a68b43aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7728be812ef4c8c82abb12097543767": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0561d5520efd4aaea8de9ce36ee1dc3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_154b76cac88e424385d10997a68b43aa",
        "style": "IPY_MODEL_c7728be812ef4c8c82abb12097543767",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130117\" target=\"_blank\"> 19-130117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Brieuc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> founiture de mat\u00e9riel informatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130117\" target=\"_blank\"> 19-130117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8d669f137df47b18a2368af078c5255": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e68aa10059f74ed8ba391daef10e9ac6",
        "title": "Vers Besan\u00e7on :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Syst\u00e8me de collage multi-wafer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86b4cf3f0df242b29d9357ec06537ecf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb7d117a3b5246c0afc019ac280cee7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e68aa10059f74ed8ba391daef10e9ac6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86b4cf3f0df242b29d9357ec06537ecf",
        "style": "IPY_MODEL_eb7d117a3b5246c0afc019ac280cee7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130167\" target=\"_blank\"> 19-130167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Besan\u00e7on<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectronique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Syst\u00e8me de collage multi-wafer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130167\" target=\"_blank\"> 19-130167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c0564e8d40b4482830a364186a2f49a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8032464609",
          " 6.39161147033"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70517f0222d4446cbf858513df3b628b",
        "title": "Vers LES HOPITAUX VIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET ACHEMINEMENT D ELECTRICIT\u00c9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7fca08aee25a47298444873d8b117dc5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67fe3031ef1142d8868e2c200fae9966": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70517f0222d4446cbf858513df3b628b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7fca08aee25a47298444873d8b117dc5",
        "style": "IPY_MODEL_67fe3031ef1142d8868e2c200fae9966",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131368\" target=\"_blank\"> 19-131368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Lacs et Montagnes du Haut-Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> LES HOPITAUX VIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET ACHEMINEMENT D ELECTRICIT\u00c9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131368\" target=\"_blank\"> 19-131368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7290be3c6ca34ff7a1b3159e470c5b4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9848531397",
          " 1.29682786078"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f43568758634bd7bee35cb7b3dacdad",
        "title": "Vers DOUAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation des r\u00e9servoirs et stations de surpression d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "337d12e0d30846c0b1bafd3d8bd85f68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11742932ca0541f2a75652c602f71c32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f43568758634bd7bee35cb7b3dacdad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_337d12e0d30846c0b1bafd3d8bd85f68",
        "style": "IPY_MODEL_11742932ca0541f2a75652c602f71c32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130064\" target=\"_blank\"> 19-130064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> intentionconclure<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SEINE NORMANDIE AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des r\u00e9servoirs et stations de surpression d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130064\" target=\"_blank\"> 19-130064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8efb6c0ee8374b3bb44393d1aa73a3da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8525387012",
          " 0.899890466074"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bf86da4b33f4a578cd51379939bbe8e",
        "title": "Vers BRETEUIL SUR ITON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les installations syndicales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e9aff362ae347c2b1150778874b2317": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d65d16edbb09424fa94b168ecf38eeb1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bf86da4b33f4a578cd51379939bbe8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e9aff362ae347c2b1150778874b2317",
        "style": "IPY_MODEL_d65d16edbb09424fa94b168ecf38eeb1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130009\" target=\"_blank\"> 19-130009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.E.P.A.S.E<br>\n        <b>Ville :</b> BRETEUIL SUR ITON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les installations syndicales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130009\" target=\"_blank\"> 19-130009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f68e6987b44444aa5ce6ccb0af91709": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8654885488",
          " -4.21962319652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c515f9db1c1c4b30a1e66ce6192ed9e1",
        "title": "Vers Pont-L'Abb\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9parations sur les ouvrages au port du Rosmeur \u00e0 Douarnenez.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e6aa8f9b98145db82e4bcbc100ded44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e5ef0373ee9467bb8147c66325c3fbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c515f9db1c1c4b30a1e66ce6192ed9e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e6aa8f9b98145db82e4bcbc100ded44",
        "style": "IPY_MODEL_8e5ef0373ee9467bb8147c66325c3fbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-115450\" target=\"_blank\"> 19-115450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SM PORTS PECHE PLAISANCE CORNOUAILLE<br>\n        <b>Ville :</b> Pont-L'Abb\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'G\u00e9nie civil', 'Gros oeuvre', 'Installation portuaire', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9parations sur les ouvrages au port du Rosmeur \u00e0 Douarnenez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-115450\" target=\"_blank\"> 19-115450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c194a3f91db433f81330808b762be4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7920118667",
          " 4.39549848347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24c0823228c94b8e902635d9bcd8a276",
        "title": "Vers Caissargues :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de v\u00e9hicules utilitaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "892ffb02fd0a4ba7b3313ebf91bf7811": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58b08b6395d148a2afbbb3e219219f36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24c0823228c94b8e902635d9bcd8a276": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_892ffb02fd0a4ba7b3313ebf91bf7811",
        "style": "IPY_MODEL_58b08b6395d148a2afbbb3e219219f36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131266\" target=\"_blank\"> 19-131266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB VISTRE bis<br>\n        <b>Ville :</b> Caissargues<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9hicules utilitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131266\" target=\"_blank\"> 19-131266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5799c735c1b94407be47f1aec0c54e3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9471704365",
          " 0.441602960063"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_329563514c1d41e7b1a8324288aa87f8",
        "title": "Vers condom :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de transport \u00e0 la demande sur la ligne condom-agen.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e12399cafe014762b4f220573f7529b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8faeb8ec52c3442798773969b3b006c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "329563514c1d41e7b1a8324288aa87f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e12399cafe014762b4f220573f7529b8",
        "style": "IPY_MODEL_8faeb8ec52c3442798773969b3b006c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130503\" target=\"_blank\"> 19-130503</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-06-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVU VAL DE BAISE GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> condom<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de transport \u00e0 la demande sur la ligne condom-agen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130503\" target=\"_blank\"> 19-130503</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ab7d24b49d24ed2a0420fae49387ef6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8160953539",
          " -0.50487313207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c121975ebc69415685b73ca5ef86ed96",
        "title": "Vers FLOIRAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en accessibilit\u00e9 du dojo Lionel Bibard.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee4f287c75e0498abee02906d8a955c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d929f35c8edc4480bdc5df8f52c0a612": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c121975ebc69415685b73ca5ef86ed96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee4f287c75e0498abee02906d8a955c1",
        "style": "IPY_MODEL_d929f35c8edc4480bdc5df8f52c0a612",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131472\" target=\"_blank\"> 19-131472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE FLOIRAC<br>\n        <b>Ville :</b> FLOIRAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en accessibilit\u00e9 du dojo Lionel Bibard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131472\" target=\"_blank\"> 19-131472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85852ee65d21406ba71872c677ad6f3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.6665619029",
          " -0.152086542362"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3980fb8a2b5f413aac2e5a485416d2f5",
        "title": "Vers BLASIMON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Dans le cadre de l'am\u00e9lioration de la performance \u00e9nerg\u00e9tique : extension du pr\u00e9au et changement des menuiserie de la cuisine du r\u00e9fectoire du groupe scolaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7db8e666e8c94d868c73f4799dbd3e5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "356fe7d1cd30477e875d76d23cfcdf1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3980fb8a2b5f413aac2e5a485416d2f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7db8e666e8c94d868c73f4799dbd3e5b",
        "style": "IPY_MODEL_356fe7d1cd30477e875d76d23cfcdf1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131278\" target=\"_blank\"> 19-131278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLASIMON<br>\n        <b>Ville :</b> BLASIMON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dans le cadre de l'am\u00e9lioration de la performance \u00e9nerg\u00e9tique : extension du pr\u00e9au et changement des menuiserie de la cuisine du r\u00e9fectoire du groupe scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131278\" target=\"_blank\"> 19-131278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4af79fc20cfa45138ecded652891c516": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.7138966628",
          " -0.944173294479"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa651d8437db4f0091ad071b61f637b6",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en s\u00e9curit\u00e9 d'ouvrages portuaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0f82d0eb904491a94af6d22f1278017": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a661a0d5a1d4315a5c44a5f8e3590c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa651d8437db4f0091ad071b61f637b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0f82d0eb904491a94af6d22f1278017",
        "style": "IPY_MODEL_2a661a0d5a1d4315a5c44a5f8e3590c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131216\" target=\"_blank\"> 19-131216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Enrochements', 'G\u00e9nie civil', 'Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9curit\u00e9 d'ouvrages portuaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131216\" target=\"_blank\"> 19-131216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8007ad528514560b6881ab548052396": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7944026303",
          " 3.91839771103"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7176ba4c08e94fcda1d819b7e44a98fc",
        "title": "Vers Saint mathieu de tr\u00e9viers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: souscription des contrats d'assurances pour la communaut\u00e9 de communes du grand pic saint loup..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad546d70d79c4b21ba721f7207cf52db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7370711636c4414082ea2122c3118483": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7176ba4c08e94fcda1d819b7e44a98fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad546d70d79c4b21ba721f7207cf52db",
        "style": "IPY_MODEL_7370711636c4414082ea2122c3118483",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-116386\" target=\"_blank\"> 19-116386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Grand Pic St Loup<br>\n        <b>Ville :</b> Saint mathieu de tr\u00e9viers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> souscription des contrats d'assurances pour la communaut\u00e9 de communes du grand pic saint loup.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-116386\" target=\"_blank\"> 19-116386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd3fc59d99c6433b878f753b7e893cef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6400443482",
          " -1.98060627256"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e11ce5381d9c491a81f0787f96c85d2a",
        "title": "Vers Saint malo :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession de services de mise en d\u00e9p\u00f4t d'orth\u00e8ses orthop\u00e9diques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51009b58571b4d2181d3c46989cc7a0e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6dc10e5d39c845c88903383f48f15595": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e11ce5381d9c491a81f0787f96c85d2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51009b58571b4d2181d3c46989cc7a0e",
        "style": "IPY_MODEL_6dc10e5d39c845c88903383f48f15595",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131441\" target=\"_blank\"> 19-131441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER BROUSSAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Saint malo<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de services de mise en d\u00e9p\u00f4t d'orth\u00e8ses orthop\u00e9diques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131441\" target=\"_blank\"> 19-131441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b85e13cc83743a390fef9c09f264fbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2888419417",
          " 0.729965991438"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4c44d7f50ec43ca8f26d01d46084fa3",
        "title": "Vers Sorigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de l'enl\u00e8vement des d\u00e9chets de la d\u00e9ch\u00e8terie de Sorigny.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9df66e8a05d64787a638eb39ab8871a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "420992df9fa74bdb991158b6c8512394": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4c44d7f50ec43ca8f26d01d46084fa3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9df66e8a05d64787a638eb39ab8871a3",
        "style": "IPY_MODEL_420992df9fa74bdb991158b6c8512394",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130583\" target=\"_blank\"> 19-130583</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC TOURAINE VALLEE DE L INDRE<br>\n        <b>Ville :</b> Sorigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de l'enl\u00e8vement des d\u00e9chets de la d\u00e9ch\u00e8terie de Sorigny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130583\" target=\"_blank\"> 19-130583</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2c8779a45874772975526a97beb03eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8246686639",
          " 5.74543213223"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6c495e155b3470b953bb9a2e0bf32ff",
        "title": "Vers Poligny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de la Communaut\u00e9 de Communes Arbois Poligny Salins Coeur du Jura.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20e912fce2384fdc971eac71b74ce775": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fda446b929f24e479199d304d0a57e6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6c495e155b3470b953bb9a2e0bf32ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20e912fce2384fdc971eac71b74ce775",
        "style": "IPY_MODEL_fda446b929f24e479199d304d0a57e6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130445\" target=\"_blank\"> 19-130445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC ARBOIS POLIGNY SALINS COEUR DU JURA<br>\n        <b>Ville :</b> Poligny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de la Communaut\u00e9 de Communes Arbois Poligny Salins Coeur du Jura<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130445\" target=\"_blank\"> 19-130445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa1f022ef48c4946940b9d78bb3ffb2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6978170443",
          " -1.31723387155"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7ef1f8e9a554711b677ba68618d7856",
        "title": "Vers BENESSE MAREMNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de transport de produits et d\u00e9chets divers (10 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d41d09d97294c0f9b6dcb74361aa637": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79a2badced2c46408ff31266d846ed46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7ef1f8e9a554711b677ba68618d7856": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d41d09d97294c0f9b6dcb74361aa637",
        "style": "IPY_MODEL_79a2badced2c46408ff31266d846ed46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123880\" target=\"_blank\"> 19-123880</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITCOM C\u00f4te Sud des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> BENESSE MAREMNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de transport de produits et d\u00e9chets divers (10 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-123880\" target=\"_blank\"> 19-123880</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fa12672e1ae4255a2a9cd19674c412b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9292438732",
          " -1.21865314425"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abe1c053de514df1b832e53611017acd",
        "title": "Vers Castets :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Extension de la station d'\u00e9puration de Castets des Landes, de type boues activ\u00e9es en a\u00e9ration prolong\u00e9e, d'une capacit\u00e9 actuelle de 2750 EH pour une capacit\u00e9 de traitement port\u00e9e \u00e0 5500 EH..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "603804733d604592ae5b7106f3f866ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c76a67537c394daa927a985c5bab2336": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abe1c053de514df1b832e53611017acd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_603804733d604592ae5b7106f3f866ff",
        "style": "IPY_MODEL_c76a67537c394daa927a985c5bab2336",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131556\" target=\"_blank\"> 19-131556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '64', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE CASTETS<br>\n        <b>Ville :</b> Castets<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de la station d'\u00e9puration de Castets des Landes, de type boues activ\u00e9es en a\u00e9ration prolong\u00e9e, d'une capacit\u00e9 actuelle de 2750 EH pour une capacit\u00e9 de traitement port\u00e9e \u00e0 5500 EH.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131556\" target=\"_blank\"> 19-131556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0f2c941616d43dcac723700294763ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4628210409",
          " -1.76789479614"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_850fa2b7a68b4ca495b47bffdb2cd542",
        "title": "Vers Notre Dame des Landes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et installation d'un syst\u00e8me de chauffage par a\u00e9rothermie pour la mairie de Notre-Dame-des-Landes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1af82abc3fd47509cd2c0257f9c0c5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2c425a1bffd438abd7ef8985be00ad4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "850fa2b7a68b4ca495b47bffdb2cd542": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1af82abc3fd47509cd2c0257f9c0c5b",
        "style": "IPY_MODEL_d2c425a1bffd438abd7ef8985be00ad4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131468\" target=\"_blank\"> 19-131468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Notre Dame des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> Notre Dame des Landes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'un syst\u00e8me de chauffage par a\u00e9rothermie pour la mairie de Notre-Dame-des-Landes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131468\" target=\"_blank\"> 19-131468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88f9fcbddc9c4b178dfb1e910bac9328": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5557486835",
          " -1.89050130746"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da5242d0683b4a279c9bc9e0e672d017",
        "title": "Vers plesse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2 march\u00e9s publics : Fourniture de Gaz Naturel et Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9.Accord cadre..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "381476819d2649d58ee6bb9248410758": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3f5a0a152d64fab885842cd456230e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da5242d0683b4a279c9bc9e0e672d017": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_381476819d2649d58ee6bb9248410758",
        "style": "IPY_MODEL_d3f5a0a152d64fab885842cd456230e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131330\" target=\"_blank\"> 19-131330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9sidence de La Rochefoucauld<br>\n        <b>Ville :</b> plesse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2 march\u00e9s publics : Fourniture de Gaz Naturel et Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9.Accord cadre.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131330\" target=\"_blank\"> 19-131330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14090cb82cab46afa8487803385dff90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8546997503",
          " 1.88823884753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4ce8fd3552145eeab04959a16c2d31a",
        "title": "Vers Olivet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : l'\u00e9laboration et la mise en oeuvre d'un catalogue de formations pour les m\u00e9diateurs (trices) num\u00e9riques de la r\u00e9gion Centre-Val de Loire..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "572a2fc038344021870eef206ddf9fe1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fe86c9597ee4ba2ac601f51a774d86e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4ce8fd3552145eeab04959a16c2d31a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_572a2fc038344021870eef206ddf9fe1",
        "style": "IPY_MODEL_1fe86c9597ee4ba2ac601f51a774d86e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131269\" target=\"_blank\"> 19-131269</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP Recia<br>\n        <b>Ville :</b> Olivet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : l'\u00e9laboration et la mise en oeuvre d'un catalogue de formations pour les m\u00e9diateurs (trices) num\u00e9riques de la r\u00e9gion Centre-Val de Loire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131269\" target=\"_blank\"> 19-131269</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54038b95d06544419f20535d0c56a56a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9883601521",
          " 1.59742105562"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd1385ae42b5471e805a3d91e673aa2f",
        "title": "Vers Martel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations d'assurances pour les besoins de l'\u00e9tablissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53b8002568de45d3977b5b174354497f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7478512b18bd4cdd895919c81d381a47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd1385ae42b5471e805a3d91e673aa2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53b8002568de45d3977b5b174354497f",
        "style": "IPY_MODEL_7478512b18bd4cdd895919c81d381a47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131055\" target=\"_blank\"> 19-131055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD LES CONSULS<br>\n        <b>Ville :</b> Martel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'assurances pour les besoins de l'\u00e9tablissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131055\" target=\"_blank\"> 19-131055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f97c64e7c297455ebe7e8e671ea24f91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4545053471",
          " -0.800399129373"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8f5c0357a01479ebca9e787c294a2ac",
        "title": "Vers Saint Georges Sur Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE POUR DES TRAVAUX D'EXTENSION, DE RENOUVELLEMENT ET DE RENFORCEMENT DU RESEAU D'EAU POTABLE SUR LE TERRITOIRE DU SYNDICAT D'EAU DE L'ANJOU.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe8c933118ba4557bbc1af2ba9424079": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "547faaffaf834dd6b17c6b9d976b4cf4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8f5c0357a01479ebca9e787c294a2ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe8c933118ba4557bbc1af2ba9424079",
        "style": "IPY_MODEL_547faaffaf834dd6b17c6b9d976b4cf4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130289\" target=\"_blank\"> 19-130289</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat D'Eau de l'Anjou<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Georges Sur Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE POUR DES TRAVAUX D'EXTENSION, DE RENOUVELLEMENT ET DE RENFORCEMENT DU RESEAU D'EAU POTABLE SUR LE TERRITOIRE DU SYNDICAT D'EAU DE L'ANJOU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130289\" target=\"_blank\"> 19-130289</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc95ba7051bd44a89b1c65b38bb926ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9772975479",
          " 4.51921227291"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d88a5aba0094e3eb58069f539a66e59",
        "title": "Vers COURTISOLS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 06 - Restauration G\u00e9n\u00e9rale de l'Eglise Saint Memmie-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9af1f15e39124758a1d5dbfa16558ac9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f05dc5702aa494faaab5126e3c69f91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d88a5aba0094e3eb58069f539a66e59": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9af1f15e39124758a1d5dbfa16558ac9",
        "style": "IPY_MODEL_8f05dc5702aa494faaab5126e3c69f91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131260\" target=\"_blank\"> 19-131260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de COURTISOLS<br>\n        <b>Ville :</b> COURTISOLS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 06 - Restauration G\u00e9n\u00e9rale de l'Eglise Saint Memmie-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131260\" target=\"_blank\"> 19-131260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8afee67d49e94be69f2c38defb4358cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0069ccd5bbd489bb7f149943e9cd66c",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de v\u00e9hicules l\u00e9gers neufs ou d'occasion pour le conseil d\u00e9partemental de la Haute-Marne-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ab1279f6e254fa1bfa0660a604252e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "761f85b1127b47c699fd1d73b9085c1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0069ccd5bbd489bb7f149943e9cd66c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ab1279f6e254fa1bfa0660a604252e1",
        "style": "IPY_MODEL_761f85b1127b47c699fd1d73b9085c1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129794\" target=\"_blank\"> 19-129794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de v\u00e9hicules l\u00e9gers neufs ou d'occasion pour le conseil d\u00e9partemental de la Haute-Marne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129794\" target=\"_blank\"> 19-129794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85d5790d012540579c2d023a8c431959": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3520616b5c74d0db5501c94a095c480",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 bons de commandes pour les \u00e9tudes g\u00e9otechniques dans les b\u00e2timents et coll\u00e8ges d\u00e9partementaux-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2ae35d198f74a01a8ed61cca07584bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a7d20648b7604d5a926b1ef021687b29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3520616b5c74d0db5501c94a095c480": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2ae35d198f74a01a8ed61cca07584bf",
        "style": "IPY_MODEL_a7d20648b7604d5a926b1ef021687b29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131462\" target=\"_blank\"> 19-131462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commandes pour les \u00e9tudes g\u00e9otechniques dans les b\u00e2timents et coll\u00e8ges d\u00e9partementaux-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131462\" target=\"_blank\"> 19-131462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b96c43668cae4635ad617d2670d526a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4981170566",
          " 5.20118415597"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ee6a9235153448eaf3fccc4b581ee63",
        "title": "Vers JOINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'\u00e9tudes hydraulique fluviale-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "853c5ccc774c4de9b13511edf056b59a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e77fd46321d4270a713c7003f8ba763": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ee6a9235153448eaf3fccc4b581ee63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_853c5ccc774c4de9b13511edf056b59a",
        "style": "IPY_MODEL_6e77fd46321d4270a713c7003f8ba763",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131177\" target=\"_blank\"> 19-131177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DU BSN MARNE SES AFFLUENTS<br>\n        <b>Ville :</b> JOINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'\u00e9tudes hydraulique fluviale-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131177\" target=\"_blank\"> 19-131177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c91e995955d469b980b58f4b1789c14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1520198351",
          " -0.389270176708"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aed695fc59234bc7ab0e332ac514f763",
        "title": "Vers EVRON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9habilitation de la piscine estivale de Sainte-Suzanne-et-Chammes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e31ef2a9a6343628c9614c98e9f3c14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e78e8b84161b4676baef8c0bcbce2f3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aed695fc59234bc7ab0e332ac514f763": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e31ef2a9a6343628c9614c98e9f3c14",
        "style": "IPY_MODEL_e78e8b84161b4676baef8c0bcbce2f3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131327\" target=\"_blank\"> 19-131327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DES COEVRONS<br>\n        <b>Ville :</b> EVRON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9habilitation de la piscine estivale de Sainte-Suzanne-et-Chammes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131327\" target=\"_blank\"> 19-131327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4978f0f23324aef9e91ee2bc6c2e726": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6614357963",
          " 6.36110636976"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d05d91549b9425abd35d65270367312",
        "title": "Vers Dombasle-sur-meurthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: adduction eau portable (aep) rues maurice barr\u00e8s et du g\u00e9n\u00e9ral patton.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac24aa041cb0426c9fdd64eab74b0870": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c0996fef55e4c20ab4eddd18d62a24a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d05d91549b9425abd35d65270367312": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac24aa041cb0426c9fdd64eab74b0870",
        "style": "IPY_MODEL_3c0996fef55e4c20ab4eddd18d62a24a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-110033\" target=\"_blank\"> 19-110033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Dombasle sur Meurthe<br>\n        <b>Ville :</b> Dombasle-sur-meurthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> adduction eau portable (aep) rues maurice barr\u00e8s et du g\u00e9n\u00e9ral patton<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-110033\" target=\"_blank\"> 19-110033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d34b878f9a6b4f85887f75f4422fce59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7344291014",
          " 6.35304245931"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f0e08f6f7ac4d10854444ff6323f670",
        "title": "Vers Champenoux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition, livraison, installation, mise en service d'une cha\u00eene d'analyseurs spectroscopiques, ainsi que formation des utilisateurs..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9f598abb3614cfcaa9c958cdbb89f46": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76b96af732d1415c968a95b7b4576ef4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f0e08f6f7ac4d10854444ff6323f670": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9f598abb3614cfcaa9c958cdbb89f46",
        "style": "IPY_MODEL_76b96af732d1415c968a95b7b4576ef4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131238\" target=\"_blank\"> 19-131238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> I.N.R.A.<br>\n        <b>Ville :</b> Champenoux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, livraison, installation, mise en service d'une cha\u00eene d'analyseurs spectroscopiques, ainsi que formation des utilisateurs.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131238\" target=\"_blank\"> 19-131238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1363d02b1fae4276b8e250ceaae48d3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6548883138",
          " 3.06963722507"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85d5b9413b4a48988ea362b8f1f54ab9",
        "title": "Vers La madeleine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en oeuvre de rev\u00eatements muraux et de sols.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89011aba9098443d9eae191cc6a92b08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65b549a6798043f5b9141743d3fa3dc8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85d5b9413b4a48988ea362b8f1f54ab9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89011aba9098443d9eae191cc6a92b08",
        "style": "IPY_MODEL_65b549a6798043f5b9141743d3fa3dc8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131246\" target=\"_blank\"> 19-131246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE LA MADELEINE<br>\n        <b>Ville :</b> La madeleine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en oeuvre de rev\u00eatements muraux et de sols<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131246\" target=\"_blank\"> 19-131246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3af08e2d53f3477992470accce1865a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2786620955",
          " 3.38194992576"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07fc5a4b25744efb9c48949a0ea7b01a",
        "title": "Vers Douchy les Mines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: divers travaux de voiries et r\u00e9seaux divers sur les installations du siaved.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8991bd90e1b2460a92f5e17825f8c12e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba8da24c3ea14f11af3e5f8b2f474126": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07fc5a4b25744efb9c48949a0ea7b01a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8991bd90e1b2460a92f5e17825f8c12e",
        "style": "IPY_MODEL_ba8da24c3ea14f11af3e5f8b2f474126",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129413\" target=\"_blank\"> 19-129413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAVED<br>\n        <b>Ville :</b> Douchy les Mines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> divers travaux de voiries et r\u00e9seaux divers sur les installations du siaved<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129413\" target=\"_blank\"> 19-129413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2167638f96474d4a900765799e4dc309": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6607863693",
          " 2.9485483768"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_781ff44ce195453e8d4d176ba48cf04b",
        "title": "Vers P\u00e9renchies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: exploitation des installations de chauffage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0244fa614c2a46c1a90dec5fb2cb6b71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3a5afa8397d45478216177637b4a828": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "781ff44ce195453e8d4d176ba48cf04b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0244fa614c2a46c1a90dec5fb2cb6b71",
        "style": "IPY_MODEL_c3a5afa8397d45478216177637b4a828",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130229\" target=\"_blank\"> 19-130229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de P\u00e9renchies<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00e9renchies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> exploitation des installations de chauffage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130229\" target=\"_blank\"> 19-130229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "031b2cfccf1044f189f35581294e7756": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8779952555ae4db08552b31c0c6c24cd",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ACCOMPAGNEMENT DANS LE DEPLOIEMENT OPERATIONNEL DE LA STRATEGIE DE DEVELOPPEMENT TOURISTIQUE DU CALAISIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edd998e765e84238a77e5d12d3016bbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "619ab3702d8444e9a25c060743a4abee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8779952555ae4db08552b31c0c6c24cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edd998e765e84238a77e5d12d3016bbf",
        "style": "IPY_MODEL_619ab3702d8444e9a25c060743a4abee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130226\" target=\"_blank\"> 19-130226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE TOURISME INTERCOMMUNAL CALAIS C<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'ACCOMPAGNEMENT DANS LE DEPLOIEMENT OPERATIONNEL DE LA STRATEGIE DE DEVELOPPEMENT TOURISTIQUE DU CALAISIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130226\" target=\"_blank\"> 19-130226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b6841b90e734c5092468d21200ea4d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c49d382c632406b82c368ef99d2232a",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: transport scolaire sur les communes de Cucq, Montreuil sur mer, Berck sur mer et le Touquet.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "815b7a50e6f046d5a5ff2843c62178b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5ec957fee2f457c84e36cf49e695412": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c49d382c632406b82c368ef99d2232a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_815b7a50e6f046d5a5ff2843c62178b8",
        "style": "IPY_MODEL_e5ec957fee2f457c84e36cf49e695412",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130273\" target=\"_blank\"> 19-130273</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> transport scolaire sur les communes de Cucq, Montreuil sur mer, Berck sur mer et le Touquet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130273\" target=\"_blank\"> 19-130273</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef411db738884135a835d1e0843b4078": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7356717764",
          " 2.24445927669"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ff4f4f2b2b7445f9d617ed7d097c3c3",
        "title": "Vers LONGUENESSE\u00a0CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'un carrefour \u00e0 feux sur la RD 928 - Route des Bruy\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e85618ed81f45318f592a8803129398": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "272bff33dcce4d09969115d156cf26c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ff4f4f2b2b7445f9d617ed7d097c3c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e85618ed81f45318f592a8803129398",
        "style": "IPY_MODEL_272bff33dcce4d09969115d156cf26c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131270\" target=\"_blank\"> 19-131270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Longuenesse<br>\n        <b>Ville :</b> LONGUENESSE\u00a0CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un carrefour \u00e0 feux sur la RD 928 - Route des Bruy\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131270\" target=\"_blank\"> 19-131270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6fcad848b58b42d896161daab2ee5e1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4182625415",
          " 2.81150914933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_729c0ca460984c818ab80b7902c75efe",
        "title": "Vers Lens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La ville de Lens a d\u00e9cid\u00e9 d'engager une politique de reconqu\u00eate des logements vacants en centre-ville..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d1a7fb89fa24010853a50be349f25ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fac6bb05870445f81269aea670dd2b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "729c0ca460984c818ab80b7902c75efe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d1a7fb89fa24010853a50be349f25ac",
        "style": "IPY_MODEL_8fac6bb05870445f81269aea670dd2b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131236\" target=\"_blank\"> 19-131236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> Lens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La ville de Lens a d\u00e9cid\u00e9 d'engager une politique de reconqu\u00eate des logements vacants en centre-ville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131236\" target=\"_blank\"> 19-131236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53ffce7ac81a4a63a7be8dff14777f7c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3147014081",
          " 2.53156899896"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a27e5985875d477288c880a1ade60c49",
        "title": "Vers AUBIGNY EN ARTOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture des denr\u00e9es alimentaires et des ingr\u00e9dients n\u00e9cessaire \u00e0 la pr\u00e9paration des repas de l'\u00e9tablissement et gestion de la d\u00e9pense contr\u00f4l\u00e9e en mati\u00e8re de restauration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "671fd2f506c044d2a34e8763e01dbf34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2284dd57ac3418bbad588393a92b9fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a27e5985875d477288c880a1ade60c49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_671fd2f506c044d2a34e8763e01dbf34",
        "style": "IPY_MODEL_b2284dd57ac3418bbad588393a92b9fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130225\" target=\"_blank\"> 19-130225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Maison de Retraite<br>\n        <b>Ville :</b> AUBIGNY EN ARTOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture des denr\u00e9es alimentaires et des ingr\u00e9dients n\u00e9cessaire \u00e0 la pr\u00e9paration des repas de l'\u00e9tablissement et gestion de la d\u00e9pense contr\u00f4l\u00e9e en mati\u00e8re de restauration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130225\" target=\"_blank\"> 19-130225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b382cb9057143f681f9121eeb5582c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5760999131",
          " 2.80995918175"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a70107da62d549d1a0f02ad1c52ea242",
        "title": "Vers Le Mont-Dore :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Implantation d'ouvrages de gestion de vidange \u00e0 l'aval du Lac des Hermines (63 - Besse et Saint-Anastaise).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd19f6ce13084408b1b10477f1b25d35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7901ab98d3b49178ee00803f350276f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a70107da62d549d1a0f02ad1c52ea242": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd19f6ce13084408b1b10477f1b25d35",
        "style": "IPY_MODEL_d7901ab98d3b49178ee00803f350276f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131421\" target=\"_blank\"> 19-131421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du sancy<br>\n        <b>Ville :</b> Le Mont-Dore<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Implantation d'ouvrages de gestion de vidange \u00e0 l'aval du Lac des Hermines (63 - Besse et Saint-Anastaise)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131421\" target=\"_blank\"> 19-131421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66c8be3ef61e4954b79e9d554f4ad1c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7984084969",
          " 3.23957738391"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72841fa45bb44155be828b8f0682c7d9",
        "title": "Vers Pont-du-Ch\u00e2teau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement et d'une \u00e9cole municipale de musique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4aa686721c6b4fea9926d68ef538939a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d546064c5f54b3aa873c38efbac4a0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72841fa45bb44155be828b8f0682c7d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4aa686721c6b4fea9926d68ef538939a",
        "style": "IPY_MODEL_0d546064c5f54b3aa873c38efbac4a0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131282\" target=\"_blank\"> 19-131282</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONT DU CHATEAU<br>\n        <b>Ville :</b> Pont-du-Ch\u00e2teau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement et d'une \u00e9cole municipale de musique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131282\" target=\"_blank\"> 19-131282</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c72188ac7b4c43bcaf517c45957d56d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5180487775",
          " -0.0544692925119"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b5b8cc02706f4187a461ec326c46f18b",
        "title": "Vers Lembeye :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: extension et r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement rue joseph peyr\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d7953f6a8e149bbb48c234b6847f4be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4f6aa4eebe74e40a785d23e737c686c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b5b8cc02706f4187a461ec326c46f18b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d7953f6a8e149bbb48c234b6847f4be",
        "style": "IPY_MODEL_e4f6aa4eebe74e40a785d23e737c686c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129955\" target=\"_blank\"> 19-129955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Lembeye<br>\n        <b>Ville :</b> Lembeye<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'R\u00e9seaux divers', 'Station de refoulement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension et r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement rue joseph peyr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129955\" target=\"_blank\"> 19-129955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e6694482c6d4b0387f00488c51ca859": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5200498962",
          " 7.73129588098"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1831c3764f06400d9524782a7ad8d831",
        "title": "Vers Illkirch :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et installation des infrastructures pour la mise en oeuvre de r\u00e9seaux wifi de 13 \u00e9tablissements de sant\u00e9 avec livraison et param\u00e9trage des applicatifs n\u00e9cessaires \u00e0 un pilotage centralis\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b163d48105e473ea8af98376907f408": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acc757748b6f43318dbbb1fb1f42ed1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1831c3764f06400d9524782a7ad8d831": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b163d48105e473ea8af98376907f408",
        "style": "IPY_MODEL_acc757748b6f43318dbbb1fb1f42ed1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130312\" target=\"_blank\"> 19-130312</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM Alsace<br>\n        <b>Ville :</b> Illkirch<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et installation des infrastructures pour la mise en oeuvre de r\u00e9seaux wifi de 13 \u00e9tablissements de sant\u00e9 avec livraison et param\u00e9trage des applicatifs n\u00e9cessaires \u00e0 un pilotage centralis\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130312\" target=\"_blank\"> 19-130312</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6b83b1b52e348b7917d08f3473b038e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6905674036",
          " 7.78483478217"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_294d5365b05c4f099523b4e7b425b35c",
        "title": "Vers HOERDT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion de d\u00e9ch\u00e8teries et d'un point d'apport volontaire d\u00e9chets verts et gravats.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b9df0b1df1e4a039659787bf702a5ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d20cfe5b42e4e5382c25c1f9a658120": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "294d5365b05c4f099523b4e7b425b35c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b9df0b1df1e4a039659787bf702a5ff",
        "style": "IPY_MODEL_9d20cfe5b42e4e5382c25c1f9a658120",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130220\" target=\"_blank\"> 19-130220</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la Basse Zorn<br>\n        <b>Ville :</b> HOERDT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion de d\u00e9ch\u00e8teries et d'un point d'apport volontaire d\u00e9chets verts et gravats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130220\" target=\"_blank\"> 19-130220</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aad1383b7bac4da6a732203b471b657c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1099405789",
          " 7.38468690323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b09d228ad8954c70bf630a76e0896ee5",
        "title": "Vers Colmar :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre se rapportant aux travaux d' extension et restructuration du coll\u00e8ge kennedy \u00e0 mulhouse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3e8e1befea3404095c050e680f6c326": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7acfb179cd764123b05e125e597a4485": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b09d228ad8954c70bf630a76e0896ee5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3e8e1befea3404095c050e680f6c326",
        "style": "IPY_MODEL_7acfb179cd764123b05e125e597a4485",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129553\" target=\"_blank\"> 19-129553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> Colmar<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre se rapportant aux travaux d' extension et restructuration du coll\u00e8ge kennedy \u00e0 mulhouse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129553\" target=\"_blank\"> 19-129553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed1a15c0dd9c4d458c8d3bf8e543add7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0108661539",
          " 7.58453738137"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_972bf3c3855d4979a158ab4499e7bc90",
        "title": "Vers Volgelsheim :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation du b\u00e2timent 'Clair Horizon'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42a3c0e0c9614e9780cea55e54095024": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee709f6a169749679cde55a88e5ded6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "972bf3c3855d4979a158ab4499e7bc90": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42a3c0e0c9614e9780cea55e54095024",
        "style": "IPY_MODEL_ee709f6a169749679cde55a88e5ded6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131194\" target=\"_blank\"> 19-131194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COM PAYS RHIN BRISACH<br>\n        <b>Ville :</b> Volgelsheim<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation du b\u00e2timent 'Clair Horizon'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131194\" target=\"_blank\"> 19-131194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23354ecd87b24c6c9320a738ae23e2ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8205988109",
          " 4.89822639815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_001ed59f24764f1d80ef3b07870627ed",
        "title": "Vers Rillieux-La-Pape :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat De Mobiliers Pour La Mediatheque.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0678c980ecf140ec9cef98a3e0e3f4bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cc83148310046c0ab655136f0d43521": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "001ed59f24764f1d80ef3b07870627ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0678c980ecf140ec9cef98a3e0e3f4bc",
        "style": "IPY_MODEL_3cc83148310046c0ab655136f0d43521",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130457\" target=\"_blank\"> 19-130457</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '1', '38', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RILLIEUX LA PAPE<br>\n        <b>Ville :</b> Rillieux-La-Pape<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat De Mobiliers Pour La Mediatheque<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130457\" target=\"_blank\"> 19-130457</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ff1c75ff5454ff19c1895d3d6199cda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7717277447",
          " 4.96142704635"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f4c85e47f074d239fbb70b7b944dafd",
        "title": "Vers D\u00e9cines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat d'un analyseur SEAHORSE XFP, r\u00e9actifs, maintenance, et prestations associ\u00e9es pour la mesure du m\u00e9tabolisme cellulaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a45676c322864c6d86efb1bce507af62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4d32b9769e446b396be898f656aab50": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f4c85e47f074d239fbb70b7b944dafd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a45676c322864c6d86efb1bce507af62",
        "style": "IPY_MODEL_c4d32b9769e446b396be898f656aab50",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130060\" target=\"_blank\"> 19-130060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement Fran\u00e7ais du Sang<br>\n        <b>Ville :</b> D\u00e9cines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un analyseur SEAHORSE XFP, r\u00e9actifs, maintenance, et prestations associ\u00e9es pour la mesure du m\u00e9tabolisme cellulaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130060\" target=\"_blank\"> 19-130060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74ed6b26938445d39264b3f2c84fad57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76252cace530487a9141d980372ae080",
        "title": "Vers Marcy l'etoile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Nettoyage des locaux pour Vetagro sup - campus v\u00e9t\u00e9rinaire de Lyon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cbc04a113b6442b49764e2c5b97e556c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "822899aaaf0a4724a4acaa6973adcbe6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76252cace530487a9141d980372ae080": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cbc04a113b6442b49764e2c5b97e556c",
        "style": "IPY_MODEL_822899aaaf0a4724a4acaa6973adcbe6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130351\" target=\"_blank\"> 19-130351</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VetAgro Sup<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'etoile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage des locaux pour Vetagro sup - campus v\u00e9t\u00e9rinaire de Lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130351\" target=\"_blank\"> 19-130351</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "878b33e156c14c32bfd45e78b2f5ef87": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6055276798",
          " 4.80759320832"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1129fee7f57c467c8f353e2b982d6282",
        "title": "Vers Saint Symphorien d'Ozon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre \u00e0 bons de commande de signalisation horizontale sur le territoire de la CCPO.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe822883418d45568f8591354187fc86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef9ed9e246d349629e971839625b0c1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1129fee7f57c467c8f353e2b982d6282": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe822883418d45568f8591354187fc86",
        "style": "IPY_MODEL_ef9ed9e246d349629e971839625b0c1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130168\" target=\"_blank\"> 19-130168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de l'Ozon<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Symphorien d'Ozon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande de signalisation horizontale sur le territoire de la CCPO<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130168\" target=\"_blank\"> 19-130168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a3b5bd00df94500badad86f1e7262c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6308546357",
          " 4.45042661825"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43b33bffeefb48269c195cc37567347b",
        "title": "Vers POMEYS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Commune de Saint Symphorien sur Coise - Lieu-dit Bassac - Mise en conformit\u00e9 des r\u00e9seaux d'assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30a637faf9124630968a4a2691a21ba5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47932921047a499f8475ed2c36314a4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43b33bffeefb48269c195cc37567347b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30a637faf9124630968a4a2691a21ba5",
        "style": "IPY_MODEL_47932921047a499f8475ed2c36314a4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131372\" target=\"_blank\"> 19-131372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Monts du Lyonnais<br>\n        <b>Ville :</b> POMEYS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Commune de Saint Symphorien sur Coise - Lieu-dit Bassac - Mise en conformit\u00e9 des r\u00e9seaux d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131372\" target=\"_blank\"> 19-131372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad62d0276e70488fb983ff8d6c0bd3a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7376148968",
          " 4.96172914286"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ca54c61346e4f4a8f6286ac224a70b7",
        "title": "Vers Chassieu :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de repas en liaison froide pour la Ville et le Ccas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b25954a5a06d4a58bf706f9b7a59ddb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e32cb1ebc5764d039bc8b6a3c6b40eb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ca54c61346e4f4a8f6286ac224a70b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b25954a5a06d4a58bf706f9b7a59ddb4",
        "style": "IPY_MODEL_e32cb1ebc5764d039bc8b6a3c6b40eb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130443\" target=\"_blank\"> 19-130443</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chassieu<br>\n        <b>Ville :</b> Chassieu<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de repas en liaison froide pour la Ville et le Ccas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130443\" target=\"_blank\"> 19-130443</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11683202bcad441caab98d904ac6b852": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6183175602",
          " 6.45040746751"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc263219f94545d8b33d780fd00adfcc",
        "title": "Vers Lure :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en s\u00e9paratif du r\u00e9seau d'assainissement etrenouvellement du r\u00e9seau aep rue des carri\u00e8res sur la ville de lure.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "954d458e22bd489dad82cf7d33fc8ab1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3122da0a2d3f4f4d9e4461f979596828": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc263219f94545d8b33d780fd00adfcc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_954d458e22bd489dad82cf7d33fc8ab1",
        "style": "IPY_MODEL_3122da0a2d3f4f4d9e4461f979596828",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131276\" target=\"_blank\"> 19-131276</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Pays de Lure<br>\n        <b>Ville :</b> Lure<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en s\u00e9paratif du r\u00e9seau d'assainissement etrenouvellement du r\u00e9seau aep rue des carri\u00e8res sur la ville de lure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131276\" target=\"_blank\"> 19-131276</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c3dadaeeeeb463bbb23aa7369e5fcfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7038880653",
          " 0.0953882403778"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07d4fc02116e40f9a1a1da34093fdf9b",
        "title": "Vers Le Lude :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE MISE EN PLACE DE DISPOSITIFS ANTI-CHUTE SUR LES DECHETERIES DE CHATEAU DU LOIR ET DE VERNEIL LE CHETIF.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a70d56c2026b48a69e23a1bf31f2e837": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "461643d66b79450da9cb582782138adc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07d4fc02116e40f9a1a1da34093fdf9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a70d56c2026b48a69e23a1bf31f2e837",
        "style": "IPY_MODEL_461643d66b79450da9cb582782138adc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131691\" target=\"_blank\"> 19-131691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '37', '49', '41', '28', '61', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> syndicat mixte du val de loir<br>\n        <b>Ville :</b> Le Lude<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE MISE EN PLACE DE DISPOSITIFS ANTI-CHUTE SUR LES DECHETERIES DE CHATEAU DU LOIR ET DE VERNEIL LE CHETIF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131691\" target=\"_blank\"> 19-131691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db032012e1b54edf8d583fb95de46a30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0fe82d92b87c4e43912c336c91122335",
        "title": "Vers Modane :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de Maintenance pr\u00e9ventive et corrective de la vid\u00e9osurveillance et de la D\u00e9tection Automatique d'Incident du tunnel du Fr\u00e9jus.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43cb814a8a2f4a27933c2b5be3a30270": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b1c0039379c434fa9f0124bab62fb7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0fe82d92b87c4e43912c336c91122335": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43cb814a8a2f4a27933c2b5be3a30270",
        "style": "IPY_MODEL_7b1c0039379c434fa9f0124bab62fb7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130039\" target=\"_blank\"> 19-130039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GROUPEMENT D EXPLOITATION DU FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> Modane<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de Maintenance pr\u00e9ventive et corrective de la vid\u00e9osurveillance et de la D\u00e9tection Automatique d'Incident du tunnel du Fr\u00e9jus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130039\" target=\"_blank\"> 19-130039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f2cc41038c04820a0b020f1aa560144": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3704258049",
          " 6.48194336071"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4ccb64d7d3a4bd1ace5e7e5612510e5",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Refonte du site internet du Geopark Chablais, maintenance et \u00e9volution.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5567502934c4a569c7df3459475e4d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55e82205aa084551a3369258b44baa49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4ccb64d7d3a4bd1ace5e7e5612510e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5567502934c4a569c7df3459475e4d5",
        "style": "IPY_MODEL_55e82205aa084551a3369258b44baa49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131287\" target=\"_blank\"> 19-131287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Intercom Am\u00e9nagement Chablais<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet', 'Maintenance', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refonte du site internet du Geopark Chablais, maintenance et \u00e9volution<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131287\" target=\"_blank\"> 19-131287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cef4e77f955b49aba06245b341c3394e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3228440674",
          " 6.7065933809"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_582de4877bf446fda462dee9b2d42e5e",
        "title": "Vers LA CHAPELLE D'ABONDANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX ENNEIGEMENT 2019 - SECTEUR DE CRET BENI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d73f8b194cc4888b84fe7c7bfb2f644": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd36d61d23e7491a9cda2ec3638f8f8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "582de4877bf446fda462dee9b2d42e5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d73f8b194cc4888b84fe7c7bfb2f644",
        "style": "IPY_MODEL_fd36d61d23e7491a9cda2ec3638f8f8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131494\" target=\"_blank\"> 19-131494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de La Chapelle d'Abondance<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHAPELLE D'ABONDANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX ENNEIGEMENT 2019 - SECTEUR DE CRET BENI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131494\" target=\"_blank\"> 19-131494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "befbb0ab4f6f43c2939b330d5991b3b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fde4e62b6f514dd58b9d7202d59ca32b",
        "title": "Vers Publier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte des colonnes enterr\u00e9es, semi-enterr\u00e9es et a\u00e9riennes d'ordures m\u00e9nag\u00e8res et de tri.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24ebbda1b8224cdfa8ff807c339746c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62e719572e2b40d0a417392ccfaa3ecb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fde4e62b6f514dd58b9d7202d59ca32b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24ebbda1b8224cdfa8ff807c339746c0",
        "style": "IPY_MODEL_62e719572e2b40d0a417392ccfaa3ecb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130372\" target=\"_blank\"> 19-130372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Publier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte des colonnes enterr\u00e9es, semi-enterr\u00e9es et a\u00e9riennes d'ordures m\u00e9nag\u00e8res et de tri<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130372\" target=\"_blank\"> 19-130372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "531a4b7fbcc64d6893d9e14101636d74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa1c07c7c0e8479c8299df39126622f2",
        "title": "Vers PUBLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'une partie des b\u00e2timents de l'ancien coll\u00e8ge des Rives du L\u00e9man.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b70d5a82ecf841ce9f4883301d93f842": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38dd687acaae46adac72947b37520b08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa1c07c7c0e8479c8299df39126622f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b70d5a82ecf841ce9f4883301d93f842",
        "style": "IPY_MODEL_38dd687acaae46adac72947b37520b08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131572\" target=\"_blank\"> 19-131572</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> PUBLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'une partie des b\u00e2timents de l'ancien coll\u00e8ge des Rives du L\u00e9man<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131572\" target=\"_blank\"> 19-131572</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8010a106bb0a4329a309416b9380bddd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cacdb0d140414ce79acb90950b845657",
        "title": "Vers Publier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures r\u00e9actifs chimiques service assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49431972d8894bc5bb729e9709cf2f19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88d2289b42fc46d79c3aa40e81817291": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cacdb0d140414ce79acb90950b845657": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49431972d8894bc5bb729e9709cf2f19",
        "style": "IPY_MODEL_88d2289b42fc46d79c3aa40e81817291",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130444\" target=\"_blank\"> 19-130444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Publier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques', 'R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures r\u00e9actifs chimiques service assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130444\" target=\"_blank\"> 19-130444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f806ddac2af4753a5f353ee47ec7b12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0419013961",
          " 6.32297351763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2accd10bdbe40bd92b6a74a34d7719a",
        "title": "Vers Saint Pierre en Faucigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de confortement des ouvrages de protection sur le Giffre en aval du pont ferroviaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91a84cd569024f9faf72df18aba4f30e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5950ac0914843ddbc5fc05f6ac24d07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2accd10bdbe40bd92b6a74a34d7719a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91a84cd569024f9faf72df18aba4f30e",
        "style": "IPY_MODEL_e5950ac0914843ddbc5fc05f6ac24d07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131595\" target=\"_blank\"> 19-131595</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte d'Am\u00e9nagement de l'Arve<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Pierre en Faucigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Digue']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de confortement des ouvrages de protection sur le Giffre en aval du pont ferroviaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131595\" target=\"_blank\"> 19-131595</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35c6ba774de74cf3af97b432ee9133ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4895859593",
          " 0.572888177014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf9130d514b84afda8c2c5830f2727a7",
        "title": "Vers Saint jean de folleville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de 40 caissons destin\u00e9s \u00e0 la compaction des d\u00e9chets du centre de transfert du Havre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba325e4569e047cebf22bc1626bb16eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b440879648fc4a97b375433f7840395a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf9130d514b84afda8c2c5830f2727a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba325e4569e047cebf22bc1626bb16eb",
        "style": "IPY_MODEL_b440879648fc4a97b375433f7840395a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130537\" target=\"_blank\"> 19-130537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEVEDE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint jean de folleville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de 40 caissons destin\u00e9s \u00e0 la compaction des d\u00e9chets du centre de transfert du Havre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130537\" target=\"_blank\"> 19-130537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fdc55fa34b94aedb45812a7341359b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4895859593",
          " 0.572888177014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17175f6ca5da4bce959cdc416b2f62dd",
        "title": "Vers Lillebonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation de la piscine situ\u00e9e sur la commune de Terres de Caux - remise en concurrence des lots 2 - 3 - 7 et 8 infructueux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a19120cc90dc44e7bd7fe187a36650f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84d74f39583d40fdaa7bef9b86ad4ce7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17175f6ca5da4bce959cdc416b2f62dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a19120cc90dc44e7bd7fe187a36650f8",
        "style": "IPY_MODEL_84d74f39583d40fdaa7bef9b86ad4ce7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131394\" target=\"_blank\"> 19-131394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Caux vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Lillebonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de la piscine situ\u00e9e sur la commune de Terres de Caux - remise en concurrence des lots 2 - 3 - 7 et 8 infructueux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131394\" target=\"_blank\"> 19-131394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0f86cf210e843c8ae9b119cfe53bf70": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4895859593",
          " 0.572888177014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8f6d259edcf4348be6768281709e3a2",
        "title": "Vers Lillebonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation de sondages destructifs, carott\u00e9s et \u00e9quipement en pi\u00e9zom\u00e8tre sur le bassin versant de la vall\u00e9e du commerce.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94ab2f627105426ab49f0f32a44248ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce4e9f62ca344f979d4f6e477e1cb103": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8f6d259edcf4348be6768281709e3a2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94ab2f627105426ab49f0f32a44248ab",
        "style": "IPY_MODEL_ce4e9f62ca344f979d4f6e477e1cb103",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131416\" target=\"_blank\"> 19-131416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Caux vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Lillebonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage', 'Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation de sondages destructifs, carott\u00e9s et \u00e9quipement en pi\u00e9zom\u00e8tre sur le bassin versant de la vall\u00e9e du commerce<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131416\" target=\"_blank\"> 19-131416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f25de4efdd440eda32d54035089c0bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5051016281",
          " 2.68647821336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_206cc679b4a042abbf18c5e3522cdbb2",
        "title": "Vers Melun :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Op\u00e9rations de mise en fourri\u00e8re des v\u00e9hicules l\u00e9gers dans le d\u00e9partement de Seine-et-Marne (secteur 7).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35707f0627f5442f878f7726a42639c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7042686ba58243ff8a6e4b49791cd7a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "206cc679b4a042abbf18c5e3522cdbb2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35707f0627f5442f878f7726a42639c9",
        "style": "IPY_MODEL_7042686ba58243ff8a6e4b49791cd7a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130540\" target=\"_blank\"> 19-130540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE DE SEINE ET MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> Melun<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9rations de mise en fourri\u00e8re des v\u00e9hicules l\u00e9gers dans le d\u00e9partement de Seine-et-Marne (secteur 7)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130540\" target=\"_blank\"> 19-130540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "702dd98f4d3b46adbd396523885c680b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8730701858",
          " 2.70978081313"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3bb31c8c983477f86db5e4264530a4a",
        "title": "Vers Saint-thibault-des-vignes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte des colonnes d'apport volontaire verre a\u00e9riennes et enterr\u00e9es r\u00e9parties sur le territoire du sietrem et transport du verre collect\u00e9 vers le site de d\u00e9chargement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6513f954460d47d0bf7612c016a870f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb128603161b44d58931c38fef0844de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3bb31c8c983477f86db5e4264530a4a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6513f954460d47d0bf7612c016a870f9",
        "style": "IPY_MODEL_bb128603161b44d58931c38fef0844de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131679\" target=\"_blank\"> 19-131679</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIETREM<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-thibault-des-vignes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Verre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte des colonnes d'apport volontaire verre a\u00e9riennes et enterr\u00e9es r\u00e9parties sur le territoire du sietrem et transport du verre collect\u00e9 vers le site de d\u00e9chargement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131679\" target=\"_blank\"> 19-131679</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d18a1061f9744d3b838ef9b912702b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9173760452",
          " 3.06397097105"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_848f9bec07b14e2f8307498e3c21fd8f",
        "title": "Vers Jouarre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de services d'assurances \u00e0 JOUARRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6a2bd6ce81f42ebbf2c5bf0dce026b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "265527dc5b934c6488334bf5be839a58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "848f9bec07b14e2f8307498e3c21fd8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6a2bd6ce81f42ebbf2c5bf0dce026b3",
        "style": "IPY_MODEL_265527dc5b934c6488334bf5be839a58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131463\" target=\"_blank\"> 19-131463</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Jouarre (77)<br>\n        <b>Ville :</b> Jouarre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de services d'assurances \u00e0 JOUARRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131463\" target=\"_blank\"> 19-131463</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d21dc29425e44b90b06c2604bd2d5880": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9422397324",
          " 1.83927892943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a54793a1157e48839a4e8f91f2850935",
        "title": "Vers Aubergenville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des points d'arr\u00eats de bus - programme 2017.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a0aacb37ce7414990ca83e1c0b75057": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "182051f4c4524d5ab2ac73eb6aad67a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a54793a1157e48839a4e8f91f2850935": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a0aacb37ce7414990ca83e1c0b75057",
        "style": "IPY_MODEL_182051f4c4524d5ab2ac73eb6aad67a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131677\" target=\"_blank\"> 19-131677</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> Aubergenville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des points d'arr\u00eats de bus - programme 2017<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131677\" target=\"_blank\"> 19-131677</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e529a5eb64b407f8d948a0cfabdf83c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.634494226",
          " 2.32985791816"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fc2803642ca44c1916fa84860ecad6a",
        "title": "Vers Castres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de denr\u00e9es alimentaires pour le groupement de commande.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2dc4512b2e34def8b45ea2558b7fb38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a26f6ef938c45908b75c475ed4728f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fc2803642ca44c1916fa84860ecad6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2dc4512b2e34def8b45ea2558b7fb38",
        "style": "IPY_MODEL_4a26f6ef938c45908b75c475ed4728f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130343\" target=\"_blank\"> 19-130343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LYCEE POLYVALENT BORDE BASSE<br>\n        <b>Ville :</b> Castres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de denr\u00e9es alimentaires pour le groupement de commande<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130343\" target=\"_blank\"> 19-130343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57fa7936c30c4b49abf232c8bd8dfcac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1622722101",
          " 6.34956987347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_024c49ce96cd4f818743855b28ae2536",
        "title": "Vers Bormes les mimosas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestations de fa\u00e7onnage et d'impression de documents promotionnels, administratifs, informatifs, affiches et enveloppes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddf2fdb4525348e2b6686d026a1fb9a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d17773d650845b194fb0dba7ca32214": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "024c49ce96cd4f818743855b28ae2536": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddf2fdb4525348e2b6686d026a1fb9a2",
        "style": "IPY_MODEL_1d17773d650845b194fb0dba7ca32214",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131206\" target=\"_blank\"> 19-131206</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        <b>Ville :</b> Bormes les mimosas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de fa\u00e7onnage et d'impression de documents promotionnels, administratifs, informatifs, affiches et enveloppes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131206\" target=\"_blank\"> 19-131206</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fa0fcc1909647a4a23f60c86b66aff2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0880294967",
          " 5.87089841754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99934558a01748a1b8846f4f6c71a971",
        "title": "Vers La Seyne sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location maintenance et assistance de quatre v\u00e9hicules frigorifiques (2 type fourgon et 2 type fourgonnette neufs)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3c16250f5f14deaab951835da5ab507": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25f6b67ece244b1ba6b0aaeedf6e59fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99934558a01748a1b8846f4f6c71a971": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3c16250f5f14deaab951835da5ab507",
        "style": "IPY_MODEL_25f6b67ece244b1ba6b0aaeedf6e59fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131596\" target=\"_blank\"> 19-131596</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Seyne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> La Seyne sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location maintenance et assistance de quatre v\u00e9hicules frigorifiques (2 type fourgon et 2 type fourgonnette neufs).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131596\" target=\"_blank\"> 19-131596</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cf48b43ebc74456afeb871a3709c630": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.262314383",
          " 6.66343039908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74d33f51879246c78f0526754045eadc",
        "title": "Vers Saint-tropez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation du stade marcel aubour.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a3b23ebac52465b9cfd2c9d882286c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed813765a4dd4ee8ae3c19d5ebf33093": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74d33f51879246c78f0526754045eadc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a3b23ebac52465b9cfd2c9d882286c1",
        "style": "IPY_MODEL_ed813765a4dd4ee8ae3c19d5ebf33093",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131297\" target=\"_blank\"> 19-131297</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-tropez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du stade marcel aubour<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131297\" target=\"_blank\"> 19-131297</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d2d287908904083b6bc66f48dc90335": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.262314383",
          " 6.66343039908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dbfcce6c46bc44c7a871679c096e9798",
        "title": "Vers Saint-tropez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Produits d\u00e9riv\u00e9s pour les mus\u00e9es de Saint-Tropez Papeterie Carterie lot 1.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7512559fdeae410c9a9dffb1107b6891": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1c4a12f188a49ecbf777bb6afd6576b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dbfcce6c46bc44c7a871679c096e9798": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7512559fdeae410c9a9dffb1107b6891",
        "style": "IPY_MODEL_b1c4a12f188a49ecbf777bb6afd6576b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130507\" target=\"_blank\"> 19-130507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-tropez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Produits d\u00e9riv\u00e9s pour les mus\u00e9es de Saint-Tropez Papeterie Carterie lot 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130507\" target=\"_blank\"> 19-130507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81b75e29ff8a4783b173983572d800ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.7239461187",
          " -1.20379080965"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5bdcd18d9b6d419eb28931e3a9e2f3ff",
        "title": "Vers Essarts en Bocage :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement d'un terrain multisports sur la commune d'Essarts en Bocage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a61fba429954f68bb3bb9ac1820f9c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "835c298bb71e44c38229d97a862cd17b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5bdcd18d9b6d419eb28931e3a9e2f3ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a61fba429954f68bb3bb9ac1820f9c2",
        "style": "IPY_MODEL_835c298bb71e44c38229d97a862cd17b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131628\" target=\"_blank\"> 19-131628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Essarts en Bocage<br>\n        <b>Ville :</b> Essarts en Bocage<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un terrain multisports sur la commune d'Essarts en Bocage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131628\" target=\"_blank\"> 19-131628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c0d4dd76bc54ea48254659c939ca6d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcea1b79ab82499b982901c0e9ad532c",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction, r\u00e9am\u00e9nagement et reconstruction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, d\u00e9construction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, r\u00e9am\u00e9nagement d'une d\u00e9charge.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9aec006745864f74b232efd5e6937eb7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bf81dd220da481a822a3865dd0f7e43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcea1b79ab82499b982901c0e9ad532c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9aec006745864f74b232efd5e6937eb7",
        "style": "IPY_MODEL_3bf81dd220da481a822a3865dd0f7e43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131430\" target=\"_blank\"> 19-131430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE GRAND CHATELLERAULT<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction, r\u00e9am\u00e9nagement et reconstruction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, d\u00e9construction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries, r\u00e9am\u00e9nagement d'une d\u00e9charge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131430\" target=\"_blank\"> 19-131430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92f59563b472411c8d11bc74f73eee3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5377831374",
          " 6.97050338546"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6b3e34977324e4892f721be8b266ce7",
        "title": "Vers Grandvillars :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: recalibration de la rue des grands champs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fe3c3e16df2402ab31814a0b3b3232f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f70af5ba8ec41efb6601a8b2288563c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6b3e34977324e4892f721be8b266ce7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fe3c3e16df2402ab31814a0b3b3232f",
        "style": "IPY_MODEL_1f70af5ba8ec41efb6601a8b2288563c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131162\" target=\"_blank\"> 19-131162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '70', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE GRANDVILLARS<br>\n        <b>Ville :</b> Grandvillars<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> recalibration de la rue des grands champs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131162\" target=\"_blank\"> 19-131162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee06ba94530940c487391aee512ed932": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6294831659",
          " 2.44008244492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6847b2f3935445f84063254fe25ffa2",
        "title": "Vers Evry courcouronnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'un syst\u00e8me de climatisation sur l'ensemble du site (b\u00e2timents AetB) situ\u00e9 21 bis rue F\u00e9ray 91100 Corbeil Essonnes pour le compte de la Direction D\u00e9partementale des Finances P.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "030b23bbc0144528a3646d59b09a7766": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49a7f7fe7c2944b5acd9a67f021ab8f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6847b2f3935445f84063254fe25ffa2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_030b23bbc0144528a3646d59b09a7766",
        "style": "IPY_MODEL_49a7f7fe7c2944b5acd9a67f021ab8f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131541\" target=\"_blank\"> 19-131541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDFIP ESSONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Evry courcouronnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un syst\u00e8me de climatisation sur l'ensemble du site (b\u00e2timents AetB) situ\u00e9 21 bis rue F\u00e9ray 91100 Corbeil Essonnes pour le compte de la Direction D\u00e9partementale des Finances P<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131541\" target=\"_blank\"> 19-131541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1588c4e785a64839b7612121520750ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7092445775",
          " 2.38660492325"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9bbbc8ec5c84391ae24b616a3002e72",
        "title": "Vers Athis-mons :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MCO & EVOLUTION DU PARC SERVEURS & EQUIPEMENTS DE STOCKAGE ET DES LOGICIELS ASSOCIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2009d43d255f4545a816e77a15b11212": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c81247001a7348568b2311a9f29e0c61": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9bbbc8ec5c84391ae24b616a3002e72": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2009d43d255f4545a816e77a15b11212",
        "style": "IPY_MODEL_c81247001a7348568b2311a9f29e0c61",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130427\" target=\"_blank\"> 19-130427</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MEDDE / DGAC / SCN / SSIM<br>\n        <b>Ville :</b> Athis-mons<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MCO & EVOLUTION DU PARC SERVEURS & EQUIPEMENTS DE STOCKAGE ET DES LOGICIELS ASSOCIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130427\" target=\"_blank\"> 19-130427</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f895ce380434f27ba04eb1aa4045778": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5908921647",
          " 2.24349117607"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a46ab8e1f2794c24a2e69dc8695daa67",
        "title": "Vers Arpajon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre - Travaux de construction et de r\u00e9habilitation partielle du 2931.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "708a2decb8604dffbf40d4f0e5f3f49f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ce34932fa794e389459437a8127a707": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a46ab8e1f2794c24a2e69dc8695daa67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_708a2decb8604dffbf40d4f0e5f3f49f",
        "style": "IPY_MODEL_1ce34932fa794e389459437a8127a707",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130259\" target=\"_blank\"> 19-130259</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Arpajon<br>\n        <b>Ville :</b> Arpajon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre - Travaux de construction et de r\u00e9habilitation partielle du 2931<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130259\" target=\"_blank\"> 19-130259</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd9641b822734ee5aca36f87f62c8389": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6703327314",
          " 2.52837404941"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec922676b6e34de6a3069a26849f56a6",
        "title": "Vers Quincy-sous-S\u00e9nart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de produit d'entretien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e2e3b7869274fff88b64fc5849ac5d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03f0d1793fb0419bb4bdd4b4c1cf1b3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec922676b6e34de6a3069a26849f56a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e2e3b7869274fff88b64fc5849ac5d0",
        "style": "IPY_MODEL_03f0d1793fb0419bb4bdd4b4c1cf1b3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131449\" target=\"_blank\"> 19-131449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Quincy-sous-S\u00e9nart<br>\n        <b>Ville :</b> Quincy-sous-S\u00e9nart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produit d'entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131449\" target=\"_blank\"> 19-131449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c42448df6e9743c09ac7bbfda13b1718": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.684228392",
          " 2.34873862215"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f866ed67159c4c5981e11fc0ff79935b",
        "title": "Vers Savigny-sur-Orge :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux de r\u00e9novation des terrains sportifs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2c67abe747048dc85bbb9f4ed423b79": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "821279b7670d454cb2973889bdc1e691": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f866ed67159c4c5981e11fc0ff79935b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2c67abe747048dc85bbb9f4ed423b79",
        "style": "IPY_MODEL_821279b7670d454cb2973889bdc1e691",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131211\" target=\"_blank\"> 19-131211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Savigny-sur-Orge<br>\n        <b>Ville :</b> Savigny-sur-Orge<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de r\u00e9novation des terrains sportifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131211\" target=\"_blank\"> 19-131211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "668dec3384c140aa80ee228c5d83d699": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6584199819",
          " 2.29950120792"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac965d76d2fc4e8dbaa50cfe0a015825",
        "title": "Vers Sainte genevi\u00e8ve des bois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition, mise en place et maintenance d'une solution logicielle de suivi de mise en conformit\u00e9 au regard du r\u00e8glement europ\u00e9en sur la protection des donn\u00e9es personnelles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dea5ddb7673a4f82998f4c2e1075760c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ac9438c7ec54b0a825098ed36427587": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac965d76d2fc4e8dbaa50cfe0a015825": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dea5ddb7673a4f82998f4c2e1075760c",
        "style": "IPY_MODEL_8ac9438c7ec54b0a825098ed36427587",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131640\" target=\"_blank\"> 19-131640</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA COEUR D ESSONNE AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte genevi\u00e8ve des bois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, mise en place et maintenance d'une solution logicielle de suivi de mise en conformit\u00e9 au regard du r\u00e8glement europ\u00e9en sur la protection des donn\u00e9es personnelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131640\" target=\"_blank\"> 19-131640</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "166443dee1954f7ab754eee27803b662": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_965c7098f66d49f7b9fc1d4ebb5787dc",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement unitaire d\u00e9partemental situ\u00e9 rue du G\u00e9n\u00e9ral Roguet \u00e0 Clichy-la-Garenne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bd5c4d5607247d592b5979bf9c9145d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a49332470cfc4e4d81a882c50a1f3f6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "965c7098f66d49f7b9fc1d4ebb5787dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bd5c4d5607247d592b5979bf9c9145d",
        "style": "IPY_MODEL_a49332470cfc4e4d81a882c50a1f3f6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131264\" target=\"_blank\"> 19-131264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement unitaire d\u00e9partemental situ\u00e9 rue du G\u00e9n\u00e9ral Roguet \u00e0 Clichy-la-Garenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131264\" target=\"_blank\"> 19-131264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c43eb58be0e142e886a7b03f5ef9b28d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.82347434",
          " 2.26449823277"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e659609ee93436cabbf6e12d50a800d",
        "title": "Vers Issy-les-Moulineaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et installation du mobilier pour le si\u00e8ge de l'oph \u00e0 issy-les-moulineaux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2dcd729579c4a9dbc722cda1170a87f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28f02d79e05a424a8270b1428e57c060": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e659609ee93436cabbf6e12d50a800d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2dcd729579c4a9dbc722cda1170a87f",
        "style": "IPY_MODEL_28f02d79e05a424a8270b1428e57c060",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131316\" target=\"_blank\"> 19-131316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Seine Ouest Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> Issy-les-Moulineaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et installation du mobilier pour le si\u00e8ge de l'oph \u00e0 issy-les-moulineaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131316\" target=\"_blank\"> 19-131316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7e514132faf4739afd662d84655bb1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8034091756",
          " 2.28799131883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da1cbbab833d4bb3a79c307b82762d17",
        "title": "Vers Chatillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M19/73 Fourniture de barquettes multi-portions et de produits annexes pour la Cuisine Centrale de la commune de Ch\u00e2tillon (92320).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9d0b5395ef04f5c9095c40053a8fd9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6a68458e919454c9604997293d1d4ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da1cbbab833d4bb3a79c307b82762d17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9d0b5395ef04f5c9095c40053a8fd9c",
        "style": "IPY_MODEL_d6a68458e919454c9604997293d1d4ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130088\" target=\"_blank\"> 19-130088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> Chatillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barquettes alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M19/73 Fourniture de barquettes multi-portions et de produits annexes pour la Cuisine Centrale de la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130088\" target=\"_blank\"> 19-130088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38e109e6c5014661b485bbde7a61f01e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8034091756",
          " 2.28799131883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cee771f9b91e43bb9d11c17c89b06311",
        "title": "Vers Chatillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M19-31 Fourniture de manuels scolaires et livres de prix pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8bf5ec82c2840abbce444f8da8dd219": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08ceb23cb40746a683dae737d0405b3a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cee771f9b91e43bb9d11c17c89b06311": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8bf5ec82c2840abbce444f8da8dd219",
        "style": "IPY_MODEL_08ceb23cb40746a683dae737d0405b3a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130430\" target=\"_blank\"> 19-130430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> Chatillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M19-31 Fourniture de manuels scolaires et livres de prix pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130430\" target=\"_blank\"> 19-130430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9adf8a73afd64b5795468cd39c3bf39b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8034091756",
          " 2.28799131883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_973e5a8624e3493984c2c0e5cc80e423",
        "title": "Vers Chatillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: M19-68 Entretien du patrimoine vert de la commune de Ch\u00e2tillon (92320).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c145af53bbfd49d6ab706a2770096bb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fe3c8cc95a6472994ceb3754fb5b6d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "973e5a8624e3493984c2c0e5cc80e423": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c145af53bbfd49d6ab706a2770096bb0",
        "style": "IPY_MODEL_8fe3c8cc95a6472994ceb3754fb5b6d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130170\" target=\"_blank\"> 19-130170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> Chatillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M19-68 Entretien du patrimoine vert de la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130170\" target=\"_blank\"> 19-130170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c43fa9e79a84873935d0035c717c951": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9364061917",
          " 2.32448995943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f778b1f237940f4aa1d8ec610a52314",
        "title": "Vers Villeneuve-la-Garenne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de services d'assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a71d698dee20423694fb0864f3ab991c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce15883951ff460b81e0861c74d5778d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f778b1f237940f4aa1d8ec610a52314": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a71d698dee20423694fb0864f3ab991c",
        "style": "IPY_MODEL_ce15883951ff460b81e0861c74d5778d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130308\" target=\"_blank\"> 19-130308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENEUVE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> Villeneuve-la-Garenne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130308\" target=\"_blank\"> 19-130308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f5b2d71a5f04be8a829fdd32d78c27f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_acd771ca061b4eb09275532099993e3e",
        "title": "Vers Asni\u00e8res sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture d'\u00e9l\u00e9ments de signalisation verticale non lumineuse, de panneaux de rue et de panneaux divers pour la ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine.Les four.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07a2e7c305f34e22bc703a26cd941228": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acc6ccc1ec564929980d1f4d03cb1777": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "acd771ca061b4eb09275532099993e3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07a2e7c305f34e22bc703a26cd941228",
        "style": "IPY_MODEL_acc6ccc1ec564929980d1f4d03cb1777",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131165\" target=\"_blank\"> 19-131165</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture d'\u00e9l\u00e9ments de signalisation verticale non lumineuse, de panneaux de rue et de panneaux divers pour la ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine.Les four<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131165\" target=\"_blank\"> 19-131165</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce05373785b549df9af92c323413653b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d495bc94dd148feae2f14ddddf700d3",
        "title": "Vers Asni\u00e8res sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet de confier \u00e0 un prestataire la distribution de plusieurs supports de communication dans les bo\u00eetes aux lettres des particuliers et des commerces asni\u00e9rois :-...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5e2f52d0096472aa4035133554daee2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5fb4300fef5f475ea32d836c77b8d310": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d495bc94dd148feae2f14ddddf700d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5e2f52d0096472aa4035133554daee2",
        "style": "IPY_MODEL_5fb4300fef5f475ea32d836c77b8d310",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131398\" target=\"_blank\"> 19-131398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet de confier \u00e0 un prestataire la distribution de plusieurs supports de communication dans les bo\u00eetes aux lettres des particuliers et des commerces asni\u00e9rois :-..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131398\" target=\"_blank\"> 19-131398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58c383da90ca4266b9a5b4192b8b132d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16dc43a2a1c145949989455810f39cf7",
        "title": "Vers Asni\u00e8res-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'un audit externe sur l'organisation et le fonctionnement des m\u00e9diath\u00e8ques de la ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2cc8267b5a5a4db7877a11fdd6f2cad7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3082e590983453da8e055c05a45853d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16dc43a2a1c145949989455810f39cf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2cc8267b5a5a4db7877a11fdd6f2cad7",
        "style": "IPY_MODEL_e3082e590983453da8e055c05a45853d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131395\" target=\"_blank\"> 19-131395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un audit externe sur l'organisation et le fonctionnement des m\u00e9diath\u00e8ques de la ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131395\" target=\"_blank\"> 19-131395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1a034d17bb14bd4b2e6940404bc1708": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8837094969",
          " 2.23834178314"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8253db7670d41328602353cb58cb7b1",
        "title": "Vers Puteaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole Parmentier \u00e0 Puteaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a72bdaf3f87f402bb24be19e3bd95e6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f03e4d51f6364ab6ad16407b946cc9ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8253db7670d41328602353cb58cb7b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a72bdaf3f87f402bb24be19e3bd95e6a",
        "style": "IPY_MODEL_f03e4d51f6364ab6ad16407b946cc9ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130053\" target=\"_blank\"> 19-130053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Puteaux<br>\n        <b>Ville :</b> Puteaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement industriel', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole Parmentier \u00e0 Puteaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130053\" target=\"_blank\"> 19-130053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d0eefa9866d4e81905d49d82ba23e37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95154ffffb4c420881868adf3cde3b92",
        "title": "Vers Saint ouen sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ce march\u00e9 a pour objet l'ex\u00e9cution des travaux de s\u00e9curisation du Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Cassin \u00e0 Noisiel (77).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9efeab09a344a3f9cce1cf02164fc20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a6e7741e73b453496ff92def5f110ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95154ffffb4c420881868adf3cde3b92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9efeab09a344a3f9cce1cf02164fc20",
        "style": "IPY_MODEL_3a6e7741e73b453496ff92def5f110ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131689\" target=\"_blank\"> 19-131689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '93', '92', '94', '95', '78', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint ouen sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ce march\u00e9 a pour objet l'ex\u00e9cution des travaux de s\u00e9curisation du Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Cassin \u00e0 Noisiel (77)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131689\" target=\"_blank\"> 19-131689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86eda429663c46d9a3a9972b694b8a3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b9e86971411403d8e7a6c62b240a4c1",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 est l'h\u00e9bergement de la plateforme Zimbra telle qu'elle existe actuellement ainsi que sa maintenance, le support technique et la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e54ebe25c5574b76bc45892b03132c3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a291ed24daae460b914c6f88eaedb5e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b9e86971411403d8e7a6c62b240a4c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e54ebe25c5574b76bc45892b03132c3e",
        "style": "IPY_MODEL_a291ed24daae460b914c6f88eaedb5e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131331\" target=\"_blank\"> 19-131331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 est l'h\u00e9bergement de la plateforme Zimbra telle qu'elle existe actuellement ainsi que sa maintenance, le support technique et la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131331\" target=\"_blank\"> 19-131331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53329a642a624c6ea4de4b194c4beb69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7607841928",
          " 2.38537729524"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74537063a2c14a1990741ac8e1868ba3",
        "title": "Vers Thiais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RENOVATION CHAUFFERIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36d816d12af1446da72f70d64210fffe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "781543b122f34c8b87b0be2839fbc5a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74537063a2c14a1990741ac8e1868ba3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36d816d12af1446da72f70d64210fffe",
        "style": "IPY_MODEL_781543b122f34c8b87b0be2839fbc5a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131294\" target=\"_blank\"> 19-131294</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH DE THIAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Thiais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION CHAUFFERIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131294\" target=\"_blank\"> 19-131294</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b495fbef125a41bdb09dd005f0c2cffe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9511344629",
          " 2.2410409502"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4b41ad367b7444c8562d368728d765f",
        "title": "Vers Argenteuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien de r\u00e9seaux a\u00e9rauliques pour les besoins de l'Etablissement public de sant\u00e9 Roger Pr\u00e9vot (ERP) de Moisselles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f21b08be21c42ce91775997ae1482ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cbbe5922b4b4bf99097be0d82acdd18": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4b41ad367b7444c8562d368728d765f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f21b08be21c42ce91775997ae1482ac",
        "style": "IPY_MODEL_9cbbe5922b4b4bf99097be0d82acdd18",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130265\" target=\"_blank\"> 19-130265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier d'Argenteuil<br>\n        <b>Ville :</b> Argenteuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien de r\u00e9seaux a\u00e9rauliques pour les besoins de l'Etablissement public de sant\u00e9 Roger Pr\u00e9vot (ERP) de Moisselles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130265\" target=\"_blank\"> 19-130265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b0b8b4509b041438b903127c3b84c6c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0208224816",
          " 2.27015066493"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce26081778514d58a046b9775f983045",
        "title": "Vers St prix :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9vision du r\u00e8glement local de publicit\u00e9 de la commune de Saint-Prix.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea67193b3cd74e9a9fde34e5995c9859": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8ac3045742c433697e9e99003d9b674": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce26081778514d58a046b9775f983045": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea67193b3cd74e9a9fde34e5995c9859",
        "style": "IPY_MODEL_f8ac3045742c433697e9e99003d9b674",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131262\" target=\"_blank\"> 19-131262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT-PRIX<br>\n        <b>Ville :</b> St prix<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9vision du r\u00e8glement local de publicit\u00e9 de la commune de Saint-Prix<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131262\" target=\"_blank\"> 19-131262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03c79809eb7c46e6b540ef642df8565e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9864903049",
          " 2.4569899628"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3af09797f434056b50d968c67a787b2",
        "title": "Vers Bonneuil en France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: OPE 511. March\u00e9 public pour la r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux intercommunaux de la rue Albert Galle sur la commune de Fontenay-en-Parisis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef0babe72ea742f6bee37859fd6dfa55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df282475b3924cc4978dc45c3978bd1b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3af09797f434056b50d968c67a787b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef0babe72ea742f6bee37859fd6dfa55",
        "style": "IPY_MODEL_df282475b3924cc4978dc45c3978bd1b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130154\" target=\"_blank\"> 19-130154</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAH des Vall\u00e9es du Croult<br>\n        <b>Ville :</b> Bonneuil en France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> OPE 511. March\u00e9 public pour la r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux intercommunaux de la rue Albert Galle sur la commune de Fontenay-en-Parisis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130154\" target=\"_blank\"> 19-130154</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb35326e7ba44bd3be605bb0b64388ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.3240215714",
          " -61.470417696"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fba307602674c1fb8801d21e658322f",
        "title": "Vers Morne \u00e0 l'Eau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession d'am\u00e9nagement Am\u00e9nagement EcoQuartier Coeur de Grippon Centre bourg Morne-\u00e0-l'Eau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a233128f67154ceb8fe14d287ed1cd88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a80ec2da8cec4e239579040857331d57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fba307602674c1fb8801d21e658322f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a233128f67154ceb8fe14d287ed1cd88",
        "style": "IPY_MODEL_a80ec2da8cec4e239579040857331d57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130502\" target=\"_blank\"> 19-130502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Morne \u00e0 L'Eau<br>\n        <b>Ville :</b> Morne \u00e0 l'Eau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession d'am\u00e9nagement Am\u00e9nagement EcoQuartier Coeur de Grippon Centre bourg Morne-\u00e0-l'Eau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130502\" target=\"_blank\"> 19-130502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a35c1cbc593b4c38b0d7365d7fe7f677": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dbe723b1cecf46adb76a077befabd223",
        "title": "Vers BAIE-MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du si\u00e8ge du grand port maritime de la guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8b24d3eaca94a2d87ead85d6ded3c0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b3a62efb8114dce8fb1f8ff032d9b2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dbe723b1cecf46adb76a077befabd223": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8b24d3eaca94a2d87ead85d6ded3c0c",
        "style": "IPY_MODEL_7b3a62efb8114dce8fb1f8ff032d9b2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-101215\" target=\"_blank\"> 19-101215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ICADE PROMOTION<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE-MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du si\u00e8ge du grand port maritime de la guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-101215\" target=\"_blank\"> 19-101215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "915018d3d5714e34a4a30826bea60fb0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afeb707833814edfb8c56418327a4980",
        "title": "Vers Fort de france :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une cl\u00f4ture.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31ee3ed6ca6e4bfa9d1e033560ff8720": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eca9ff226a2f4868a6bca774413dcc5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afeb707833814edfb8c56418327a4980": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31ee3ed6ca6e4bfa9d1e033560ff8720",
        "style": "IPY_MODEL_eca9ff226a2f4868a6bca774413dcc5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131687\" target=\"_blank\"> 19-131687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fort de France<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de france<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une cl\u00f4ture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131687\" target=\"_blank\"> 19-131687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6d3987d30c24279a387e8e72507fba0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.96474398632",
          " -53.9832113662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ba88da6e67448d8b2194b0cb0ec7127",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagement de l'all\u00e9e des Ixoras dans la commune de Saint-Laurent du Maroni..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bebacdfcc00945ee80345a8b215cd4e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "332ac6aa6c6147b899f01d8dd88e9b5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ba88da6e67448d8b2194b0cb0ec7127": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bebacdfcc00945ee80345a8b215cd4e8",
        "style": "IPY_MODEL_332ac6aa6c6147b899f01d8dd88e9b5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131149\" target=\"_blank\"> 19-131149</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT LAURENT DU MARONI<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Eclairage public', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de l'all\u00e9e des Ixoras dans la commune de Saint-Laurent du Maroni.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131149\" target=\"_blank\"> 19-131149</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbac5629c3614b0ab3cdeedf889f3093": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.83179351032",
          " -52.3435609813"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_432d9089fa8d4ac7a01f82486e88fcab",
        "title": "Vers Matoury :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse pour la construction d'une ecole elementaire de 16 classes a la cotonniere a matoury.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ce67aa2723e4068b8c9ec4d71dd700e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7747f7f169284c419ac5d13839a6e806": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "432d9089fa8d4ac7a01f82486e88fcab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ce67aa2723e4068b8c9ec4d71dd700e",
        "style": "IPY_MODEL_7747f7f169284c419ac5d13839a6e806",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130398\" target=\"_blank\"> 19-130398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MATOURY<br>\n        <b>Ville :</b> Matoury<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse pour la construction d'une ecole elementaire de 16 classes a la cotonniere a matoury<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130398\" target=\"_blank\"> 19-130398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e6760d62152429d9440870cd26fb394": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_169718d9f71a4969b7f183ac9259b14e",
        "title": "Vers Saint-denis-de-la-reunion :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestations de services d'huissier de justice r\u00e9f\u00e9rent.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "efae7559cece46fab98dda42a9f0a7b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10feaf8e487f46b6a9d4b913a34980d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "169718d9f71a4969b7f183ac9259b14e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_efae7559cece46fab98dda42a9f0a7b3",
        "style": "IPY_MODEL_10feaf8e487f46b6a9d4b913a34980d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130263\" target=\"_blank\"> 19-130263</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caisse R\u00e9union Retraite Compl\u00e9mentaire<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-denis-de-la-reunion<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de services d'huissier de justice r\u00e9f\u00e9rent<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130263\" target=\"_blank\"> 19-130263</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccc43d81d73244c4bedb3203f6950613": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9b2d4b42ad04641953f6fcffe4d4031",
        "title": "Vers Saint-Denis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9paration et maintenance de v\u00e9hicules du groupement de commandes du Conseil D\u00e9partemental et du Service D\u00e9partemental d'incendie et de secours de l'ile de la R\u00e9union.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6066ee6c5d6b4a5c9cd1ffb3e8f7be15": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71ed74a429484b27ab82cbf63e236bcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9b2d4b42ad04641953f6fcffe4d4031": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6066ee6c5d6b4a5c9cd1ffb3e8f7be15",
        "style": "IPY_MODEL_71ed74a429484b27ab82cbf63e236bcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130352\" target=\"_blank\"> 19-130352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la R\u00e9union<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Denis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration et maintenance de v\u00e9hicules du groupement de commandes du Conseil D\u00e9partemental et du Service D\u00e9partemental d'incendie et de secours de l'ile de la R\u00e9union<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130352\" target=\"_blank\"> 19-130352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35b3f7787b55422fbdd5e1344e7588b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb7b6ccc5a964a4f92511feda658050c": {
      "model_name": "SliderStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf82129581cc412c937a30ec7b67ea77": {
      "model_name": "IntSliderModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35b3f7787b55422fbdd5e1344e7588b1",
        "style": "IPY_MODEL_fb7b6ccc5a964a4f92511feda658050c",
        "value": 40
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "066ea2204a3045a6ab23ea022696d760"}
</script>

</body>
</html>
