<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>boamp_quotidienne_2019_08_26.html</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "eab1874eb0f04a378057e56048c262f6": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "a1b3a1b044a04c299c32fe9291ef10fc": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "60fa9a190aba4ee8855556f67872932e": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "0fea1824ee6e468884d17232a7d97eee": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "ab8a6b8be2d449318f3e3d36039f3f55": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "d00cc7c6ce4c45ac8db5233a1c202a80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0bf11c3d51148a5af43d2d48b9736b9": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "71012b68af9443aa994308d016c3b815": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_eab1874eb0f04a378057e56048c262f6",
          "IPY_MODEL_a1b3a1b044a04c299c32fe9291ef10fc",
          "IPY_MODEL_bb17f3bf4a7145d184cc94b67e04198c"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_60fa9a190aba4ee8855556f67872932e",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_0fea1824ee6e468884d17232a7d97eee",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_ab8a6b8be2d449318f3e3d36039f3f55",
          "IPY_MODEL_e0744a5346254251af462a95cd12607b",
          "IPY_MODEL_f5286a996dc6436e97b1bbb2c666e390",
          "IPY_MODEL_7d430239d70d47d98e4a8d996866425c",
          "IPY_MODEL_bd74b2c46016447b95509f419dd2937e",
          "IPY_MODEL_ee2fd5066d3b4039a9dd09db1fcd9cef",
          "IPY_MODEL_a4c69462389b4588a21ddff4dcdc325b",
          "IPY_MODEL_87e9f37fcae342049db2f5bf164ef892",
          "IPY_MODEL_ba1fd2fbc8d44f359696de6aa98de4f4",
          "IPY_MODEL_20646d8ff2d147bbab7a85aca6802116",
          "IPY_MODEL_b6c3050b83b141d88da296e3d87d4ade",
          "IPY_MODEL_c986ecb634c84c89a0ac48a71127d06e",
          "IPY_MODEL_ed7564e4fdea4b999d1910e32c0d8885",
          "IPY_MODEL_29522735d2024c05891f91c37adb66be",
          "IPY_MODEL_a7e2d8e8a7224a09b8bdae3567c308db",
          "IPY_MODEL_b78525b8ac6a41f4b235a17ef219f97a",
          "IPY_MODEL_9430646475d649c8b7353b70519defbf",
          "IPY_MODEL_9ea3a0d31cb74d5698ccab684a1013a3",
          "IPY_MODEL_bb06b7482add466eaf980a90a00d527c",
          "IPY_MODEL_e92e70fb7e4c42449b606f5e2518635b",
          "IPY_MODEL_ecb1ad7d68c145d0be41b1db7489a4ee",
          "IPY_MODEL_cb46dff30b0c44f49cd6d6a5d2a02cfe",
          "IPY_MODEL_8b3149f9cf304c60b0f30c6bc1d53c42",
          "IPY_MODEL_96008178bf4d475ab5507dd69aaa6f60",
          "IPY_MODEL_a307479a868a481899662ec89e92f2c7",
          "IPY_MODEL_7b6f53efacac45d29998d22fb414ef23",
          "IPY_MODEL_f560f35278ad4f1c937495b27c3337eb",
          "IPY_MODEL_79d7ce64925444d4b421fc4dec3cfee6",
          "IPY_MODEL_cb99185e7c5c4e8ea5a194c85e6f7674",
          "IPY_MODEL_a8fa45f55f034040a5676fef43303bc4",
          "IPY_MODEL_ba04bddf172d4e799413ae1fec57e65e",
          "IPY_MODEL_dc7c22e86637476981240de8019bde18",
          "IPY_MODEL_bb9169fba3754e1bb83f0a5c4eb0b166",
          "IPY_MODEL_abe0caadc2ab407bbe681ff0d661e163",
          "IPY_MODEL_60940bda88b9416b9603796ff6a35c98",
          "IPY_MODEL_d9e4105799194251af8bbfcf4cab85cf",
          "IPY_MODEL_f66e9d8a9c7c492eabe53dcdb9c6619e",
          "IPY_MODEL_fbbe3b14416f42d397534d33ec45b2b2",
          "IPY_MODEL_9bbfc2482611405a8d9625ccf8eda620",
          "IPY_MODEL_8a772a5621624b7bbdbb556f61edc79f",
          "IPY_MODEL_fdee6b78e9c940da944d43b41e177583",
          "IPY_MODEL_ba63d7ef346042e3afb551f96a7dd80f",
          "IPY_MODEL_e3ef1df776654c808fd0144f996f613b",
          "IPY_MODEL_a8539da27efd4a6a97e29588d7a7e492",
          "IPY_MODEL_d545ee896ecf45c48ffd1f15ab9702ae",
          "IPY_MODEL_c858ac27b8ad402c90c16e6d378c048f",
          "IPY_MODEL_81aba315e8ef408cb4b12cba06f308fb",
          "IPY_MODEL_c81dba2476474d889af43e3c030eeed4",
          "IPY_MODEL_a78e61422ff747f7950c2200bc7e2554",
          "IPY_MODEL_3141088b3a7c4b8589f9c0b4476c1546",
          "IPY_MODEL_530453d59c284be39759aeb09905b83c",
          "IPY_MODEL_dc3e0e1239064abcbf67e14b91e4d961",
          "IPY_MODEL_b6c72e68e4594ca391dfaaaeef8521a3",
          "IPY_MODEL_6cf49e3a97ff43fea7c857f2fbf80689",
          "IPY_MODEL_3db98273248b4152a84aa3fd245f109d",
          "IPY_MODEL_766d3f8edf5445ce8fb077f1cb6e80d8",
          "IPY_MODEL_19432b084b8046d596dd24cfaaf47ca7",
          "IPY_MODEL_f1ffe3e8155f4691b289182a8fde34a0",
          "IPY_MODEL_76eb22c713404b6bbf498688d531a74c",
          "IPY_MODEL_c968ff83d240412a93009235858cbb1e",
          "IPY_MODEL_41bd6510dcd4473e98beff54c20b4eb4",
          "IPY_MODEL_4ff065a3536448bdb6b14acaf5d3d591",
          "IPY_MODEL_80771d12e28249d98f7b71ae81e790fe",
          "IPY_MODEL_8604866fb9bf40a0a334240d71c42693",
          "IPY_MODEL_3b74b2773559453eb43d9d19c402202f",
          "IPY_MODEL_e51b5b7fca834dba82a3c3378816bc1c",
          "IPY_MODEL_89b3b9018ad34cf4a10cf0fb898f8db6",
          "IPY_MODEL_f55e6b98cb7d46359c965930a5ce4912",
          "IPY_MODEL_1fc1a51de1a64456ad4bbd73742cdc47",
          "IPY_MODEL_e811ab95e02f47b6bfac48bec5514444",
          "IPY_MODEL_aa782c9bbfad441e8b12b6e6519a222b",
          "IPY_MODEL_1a373228a9504eb3ad5eeb30f53f30a1",
          "IPY_MODEL_ca38ceca64ae4f5896253b00ee2acfa2",
          "IPY_MODEL_c0d725fbcd174063a57d3c78c45ee6ee",
          "IPY_MODEL_87a726ef21404b1ba10aba28de8c8777",
          "IPY_MODEL_e8688fc3b48046fc9afbfb6646bbea38",
          "IPY_MODEL_e7757800708d4be2be663da2f5f262b3",
          "IPY_MODEL_9941ba2565c14cd190fb63c223c4e977",
          "IPY_MODEL_cb5ba138294c4d0bb0d0a4fbf805d746",
          "IPY_MODEL_a90f48444c2948469785804a0f61519e",
          "IPY_MODEL_96211eda21674b619d264b17e62f30d2",
          "IPY_MODEL_fb0b8b5f82b84d9aafdb6b24ee458bd0",
          "IPY_MODEL_1946535a9c174e639b98e145fbead00a",
          "IPY_MODEL_91b02a957f9c4574a525bbe2c73771e0",
          "IPY_MODEL_f5c4de9fc1cc4e3a9b5b8643627905a5",
          "IPY_MODEL_4c8d2791b0f0434e8417ebbb6a4b8506",
          "IPY_MODEL_566e15cf04e346c4a1de83c3fb9c2aba",
          "IPY_MODEL_2a3980a20fbc4606a74f4687f4326cf3",
          "IPY_MODEL_e8f6e21bc021424ba8edb2c82cfcd1fe",
          "IPY_MODEL_093c4709803b466c9accd6a9bb465062",
          "IPY_MODEL_1d02c6c3b80345e09df7179ef6e06ae1",
          "IPY_MODEL_5a55544886184254a585f1d312ccda5b",
          "IPY_MODEL_b9466f78c4754fb38ab6b571da1bf4e3",
          "IPY_MODEL_0da3b72744e140cfa9d626b9d46c6521",
          "IPY_MODEL_e52f3dd2fd104aa0aa2c49ead68d8f45",
          "IPY_MODEL_f7d20f209e22423f9615834ac3d7ed82",
          "IPY_MODEL_12fbd7c48fd34db1b0b8fb46149fe73c",
          "IPY_MODEL_c80f8ca541e04688b573c38d03372233",
          "IPY_MODEL_164371f63c3642afbc500f5b80f2a641",
          "IPY_MODEL_7a7e863a07e248a9b924522fc82164cc",
          "IPY_MODEL_f9295560a110423da113ad434f0fdc42",
          "IPY_MODEL_d918a3d6507143a6bd2ec466b897657b",
          "IPY_MODEL_7684415bf3e84d669c5e88ab9dd808cb",
          "IPY_MODEL_4bb5ab4223b049e8a1815d793720b9e0",
          "IPY_MODEL_57da0d3f70704552a1ea4907fbd31fa1",
          "IPY_MODEL_eb484abfb80e416283f72277da4d603a"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_d00cc7c6ce4c45ac8db5233a1c202a80",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_f0bf11c3d51148a5af43d2d48b9736b9",
        "zoom": 6
      }
    },
    "bb17f3bf4a7145d184cc94b67e04198c": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "e0744a5346254251af462a95cd12607b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5863997964",
          " 4.12292771236"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8228d0d679bd4bbfb97da4642c3184b1",
        "title": "Vers ARCIS-SUR-AUBE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent multi-fonctionnel-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4140ca173c1a418aae724fde1a19110d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e992f86c44a94ad18d175e8e5f06c9a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8228d0d679bd4bbfb97da4642c3184b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4140ca173c1a418aae724fde1a19110d",
        "style": "IPY_MODEL_e992f86c44a94ad18d175e8e5f06c9a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129934\" target=\"_blank\"> 19-129934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC D ARCIS MAILLY RAMERUPT<br>\n        <b>Ville :</b> ARCIS-SUR-AUBE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent multi-fonctionnel-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129934\" target=\"_blank\"> 19-129934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5286a996dc6436e97b1bbb2c666e390": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2514206471",
          " 2.11029895207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46035febbf46448a83f2829792a5a061",
        "title": "Vers Bram :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement du centre bourg phase 3.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2156bba8895f4b5f8a9589cb00bcc0cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5031f48273e49b29bc3b41d33ba8c06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46035febbf46448a83f2829792a5a061": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2156bba8895f4b5f8a9589cb00bcc0cb",
        "style": "IPY_MODEL_d5031f48273e49b29bc3b41d33ba8c06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129734\" target=\"_blank\"> 19-129734</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Pi\u00e8ge Lauragais<br>\n        <b>Ville :</b> Bram<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement du centre bourg phase 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129734\" target=\"_blank\"> 19-129734</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d430239d70d47d98e4a8d996866425c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1040163547",
          " 3.08229513652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f94aee79411347a7a1ac9eef12a39501",
        "title": "Vers GRUISSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Portique \u00e9l\u00e9vateur automoteur - Fourniture, montage, mise en service, maintenance, pour le port de plaisance de Gruissan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc0b42b18752431a83c5b52fdd171a87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "780cc05861ed444f98cf901154cf6889": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f94aee79411347a7a1ac9eef12a39501": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc0b42b18752431a83c5b52fdd171a87",
        "style": "IPY_MODEL_780cc05861ed444f98cf901154cf6889",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129651\" target=\"_blank\"> 19-129651</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE TOURISME GRUISSAN<br>\n        <b>Ville :</b> GRUISSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Portique \u00e9l\u00e9vateur automoteur - Fourniture, montage, mise en service, maintenance, pour le port de plaisance de Gruissan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129651\" target=\"_blank\"> 19-129651</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd74b2c46016447b95509f419dd2937e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ddc56720c3143c0afaa7e1bfad8351f",
        "title": "Vers SAINT MARC JAUMEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2018-TX-0003 AMENAGEMENT D'UN PLATEAU SPORTIF.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a6192c245734508a22f5ce8314875c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fff9b1667c414b048fc023d7f186b4c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ddc56720c3143c0afaa7e1bfad8351f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a6192c245734508a22f5ce8314875c0",
        "style": "IPY_MODEL_fff9b1667c414b048fc023d7f186b4c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129554\" target=\"_blank\"> 19-129554</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Marc Jaumegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARC JAUMEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Espaces verts', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2018-TX-0003 AMENAGEMENT D'UN PLATEAU SPORTIF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129554\" target=\"_blank\"> 19-129554</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee2fd5066d3b4039a9dd09db1fcd9cef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e492b3801a0e4ee4a48483a943e9460c",
        "title": "Vers SAINT MARC JAUMEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-MOE-0002 MARCHE DE MAITRISE d'OEUVRE - CREATION ET REHABILITATION DE VOIRIES ET DE RESEAUX SECS ET CONSTRUCTIONS DIVERSES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb4c45fc2edb4c9aaf0787d08d6c0cd0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76dc33cbb16548eebdd5c71a54540e6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e492b3801a0e4ee4a48483a943e9460c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb4c45fc2edb4c9aaf0787d08d6c0cd0",
        "style": "IPY_MODEL_76dc33cbb16548eebdd5c71a54540e6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129491\" target=\"_blank\"> 19-129491</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Marc Jaumegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARC JAUMEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-MOE-0002 MARCHE DE MAITRISE d'OEUVRE - CREATION ET REHABILITATION DE VOIRIES ET DE RESEAUX SECS ET CONSTRUCTIONS DIVERSES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129491\" target=\"_blank\"> 19-129491</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4c69462389b4588a21ddff4dcdc325b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8612350805",
          " 4.65739524122"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_841cc7a875494a41a39341cbdbcc4ed3",
        "title": "Vers BOULBON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9seaux d'eaux pluvialesRue de la Clastre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8ea907e66c5428b883d5e78f19ab87b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5860ff83232440d86c419d018708a3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "841cc7a875494a41a39341cbdbcc4ed3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8ea907e66c5428b883d5e78f19ab87b",
        "style": "IPY_MODEL_d5860ff83232440d86c419d018708a3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129633\" target=\"_blank\"> 19-129633</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOULBON<br>\n        <b>Ville :</b> BOULBON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9seaux d'eaux pluvialesRue de la Clastre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129633\" target=\"_blank\"> 19-129633</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87e9f37fcae342049db2f5bf164ef892": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4148193741",
          " 4.80679663589"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24eec036a0ea4077b533aeed2718e249",
        "title": "Vers Port Saint Louis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ENTRETIEN, MAINTENANCE, R\u00c9PARATION ET CONTR\u00d4LE R\u00c9GLEMENTAIRE DES AIRES DE JEUX, DES \u00c9QUIPEMENTS ET DES ESPACES SPORTIFS DE PLEINS AIR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e027c168a9b7419e9d6f1fdbddd22bf7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c9646cfa7ec4ffa8fe07841e4b110f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24eec036a0ea4077b533aeed2718e249": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e027c168a9b7419e9d6f1fdbddd22bf7",
        "style": "IPY_MODEL_6c9646cfa7ec4ffa8fe07841e4b110f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129656\" target=\"_blank\"> 19-129656</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PORT SAINT LOUIS DU RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> Port Saint Louis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN, MAINTENANCE, R\u00c9PARATION ET CONTR\u00d4LE R\u00c9GLEMENTAIRE DES AIRES DE JEUX, DES \u00c9QUIPEMENTS ET DES ESPACES SPORTIFS DE PLEINS AIR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129656\" target=\"_blank\"> 19-129656</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba1fd2fbc8d44f359696de6aa98de4f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4148193741",
          " 4.80679663589"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b8799ab14ba4907b64a03813168b03a",
        "title": "Vers Port Saint Louis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: LA FOURNITURE, LA LIVRAISON, LE MONTAGE ET L'INSTALLATION AVEC R\u00c9GLAGE DE MOBILIERS DE BUREAU POUR LA COMMUNE DE PORT SAINT LOUIS DU RH\u00d4NE..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c135faf6d034537a12e70f413b8f1a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1d7fd64b2cc40c7a2d46a0c9b48215e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b8799ab14ba4907b64a03813168b03a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c135faf6d034537a12e70f413b8f1a1",
        "style": "IPY_MODEL_b1d7fd64b2cc40c7a2d46a0c9b48215e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129654\" target=\"_blank\"> 19-129654</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PORT SAINT LOUIS DU RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> Port Saint Louis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LA FOURNITURE, LA LIVRAISON, LE MONTAGE ET L'INSTALLATION AVEC R\u00c9GLAGE DE MOBILIERS DE BUREAU POUR LA COMMUNE DE PORT SAINT LOUIS DU RH\u00d4NE.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129654\" target=\"_blank\"> 19-129654</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20646d8ff2d147bbab7a85aca6802116": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5239854581",
          " 5.24996424883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4b5e1a3cf3244c682584d1a8ca46a71",
        "title": "Vers VELAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une ch\u00e8vrerie communale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e43593c224bc4f99ae87724de76637ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3393a106df1c4225aa14953b2123e750": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4b5e1a3cf3244c682584d1a8ca46a71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e43593c224bc4f99ae87724de76637ce",
        "style": "IPY_MODEL_3393a106df1c4225aa14953b2123e750",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129872\" target=\"_blank\"> 19-129872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Velaux<br>\n        <b>Ville :</b> VELAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une ch\u00e8vrerie communale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129872\" target=\"_blank\"> 19-129872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6c3050b83b141d88da296e3d87d4ade": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7030914699",
          " -0.563571541525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6551f0e7d3c0408caf2c894bc3c147e5",
        "title": "Vers Saintes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Modification du site patrimonial remarquable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bc113dea67d4ae2bf99ead8b9d15ee5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b651435a181b412485d46c372601d6c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6551f0e7d3c0408caf2c894bc3c147e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bc113dea67d4ae2bf99ead8b9d15ee5",
        "style": "IPY_MODEL_b651435a181b412485d46c372601d6c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129422\" target=\"_blank\"> 19-129422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> Saintes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modification du site patrimonial remarquable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129422\" target=\"_blank\"> 19-129422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c986ecb634c84c89a0ac48a71127d06e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4022168067",
          " 1.30367937423"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b4def3012b74031a4797ddd1a65856e",
        "title": "Vers Arnac pompdaour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9fection de toitures \u00e0 l'ecole nationale d'\u00e9quitation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d2883a2f6b94957850d1db06e40862c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e234acfb1d246e1b1b729192c210bfa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b4def3012b74031a4797ddd1a65856e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d2883a2f6b94957850d1db06e40862c",
        "style": "IPY_MODEL_7e234acfb1d246e1b1b729192c210bfa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129575\" target=\"_blank\"> 19-129575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> I.F.C.E.<br>\n        <b>Ville :</b> Arnac pompdaour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Goutti\u00e8res', 'Isolation', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection de toitures \u00e0 l'ecole nationale d'\u00e9quitation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129575\" target=\"_blank\"> 19-129575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed7564e4fdea4b999d1910e32c0d8885": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.0916740521",
          " 1.9924978016"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16888a372e854e33b34a55124f7bba84",
        "title": "Vers Argentat-sur-dordogne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage (AMO) \u00e0 l'organisation de la gestion des services publics de l'eau et l'assainissement de la commune.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36ff6d69de0e4ad7977917ea27dbbfeb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8803f9fae2254c739eb09c4ad89b9130": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16888a372e854e33b34a55124f7bba84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36ff6d69de0e4ad7977917ea27dbbfeb",
        "style": "IPY_MODEL_8803f9fae2254c739eb09c4ad89b9130",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129927\" target=\"_blank\"> 19-129927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune d'Argentat<br>\n        <b>Ville :</b> Argentat-sur-dordogne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage (AMO) \u00e0 l'organisation de la gestion des services publics de l'eau et l'assainissement de la commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129927\" target=\"_blank\"> 19-129927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29522735d2024c05891f91c37adb66be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5679614823",
          " 5.1093341205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60c7e87ac5984187832a52e02e0cd11d",
        "title": "Vers Is-sur-Tille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation sur plan de palettes m\u00e9talliques galvanis\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99b27aaa5f394814a5db1400cc02265b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11bc6545c3914f6faa643ac4636f286e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60c7e87ac5984187832a52e02e0cd11d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99b27aaa5f394814a5db1400cc02265b",
        "style": "IPY_MODEL_11bc6545c3914f6faa643ac4636f286e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127094\" target=\"_blank\"> 19-127094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAT ENERGIE ATOMIQUE AUX ENERGIES ALT<br>\n        <b>Ville :</b> Is-sur-Tille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation sur plan de palettes m\u00e9talliques galvanis\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127094\" target=\"_blank\"> 19-127094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7e2d8e8a7224a09b8bdae3567c308db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5149806053",
          " -2.76154552773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bf8f18803b7431f82a0da00f70ee0c9",
        "title": "Vers Saint Brieuc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation et am\u00e9nagement de la maison de la p\u00eache.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6a70b973ba9431098dc493851df5467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "408e82ce958042c5b9dda7464a620f3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bf8f18803b7431f82a0da00f70ee0c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6a70b973ba9431098dc493851df5467",
        "style": "IPY_MODEL_408e82ce958042c5b9dda7464a620f3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120450\" target=\"_blank\"> 19-120450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Brieuc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'B\u00e2timent', 'Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation et am\u00e9nagement de la maison de la p\u00eache<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120450\" target=\"_blank\"> 19-120450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b78525b8ac6a41f4b235a17ef219f97a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2109887646",
          " 1.9959623106"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0fddbb14ea2f42c4b3ea9c75ce9c32ac",
        "title": "Vers Ajain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance statutaire - EHPAD AJAIN (23).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c05a7be602894e1ebcbdc7ae8dd54d0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04b0c6bf14244ffe8f5d50e2f8666c81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0fddbb14ea2f42c4b3ea9c75ce9c32ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c05a7be602894e1ebcbdc7ae8dd54d0f",
        "style": "IPY_MODEL_04b0c6bf14244ffe8f5d50e2f8666c81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129528\" target=\"_blank\"> 19-129528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '3', '87', '36', '18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD LES SIGNOLLES<br>\n        <b>Ville :</b> Ajain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance statutaire - EHPAD AJAIN (23)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129528\" target=\"_blank\"> 19-129528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9430646475d649c8b7353b70519defbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9082255842",
          " 5.00743034189"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_878dcce7033f40f29cd092763e505926",
        "title": "Vers montelier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Espace Iris - Cr\u00e9ation d'un cabinet d'ophtalmologie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c3f10817bca48ea9e44251b723a6e21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b3cc041bb024184a086f4c304dfff51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "878dcce7033f40f29cd092763e505926": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c3f10817bca48ea9e44251b723a6e21",
        "style": "IPY_MODEL_2b3cc041bb024184a086f4c304dfff51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129689\" target=\"_blank\"> 19-129689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mont\u00e9lier<br>\n        <b>Ville :</b> montelier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Espace Iris - Cr\u00e9ation d'un cabinet d'ophtalmologie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129689\" target=\"_blank\"> 19-129689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ea3a0d31cb74d5698ccab684a1013a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4471464884",
          " 1.50570610616"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e10d33aeb724164a59027e64fff418b",
        "title": "Vers Chartres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: affaire no19V029-Exhumation, mise \u00e0 l'ossuaire, destruction de caveaux et de monuments au cimeti\u00e8re saint-cheron.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a6e447ed51b4269b6199e6a0313a950": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a766d65ad9534e20b95d9db52172e6e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e10d33aeb724164a59027e64fff418b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a6e447ed51b4269b6199e6a0313a950",
        "style": "IPY_MODEL_a766d65ad9534e20b95d9db52172e6e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120605\" target=\"_blank\"> 19-120605</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chartres<br>\n        <b>Ville :</b> Chartres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Articles fun\u00e9raires, cercueil', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> affaire no19V029-Exhumation, mise \u00e0 l'ossuaire, destruction de caveaux et de monuments au cimeti\u00e8re saint-cheron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120605\" target=\"_blank\"> 19-120605</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb06b7482add466eaf980a90a00d527c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9037474433",
          " 4.6260789572"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_adf3b7c607184d9195ce561e1abd95c0",
        "title": "Vers DOMAZAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE A BONS DE COMMANDE 2019-2023EXTENSION ET RENFORCEMENT DU R\u00c9SEAU D'ALIMENTATION EN EAU POTABLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b9c3b144ea24aa3a4d06d29862938a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19ab97c65078493981fc4a01702d1290": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "adf3b7c607184d9195ce561e1abd95c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b9c3b144ea24aa3a4d06d29862938a1",
        "style": "IPY_MODEL_19ab97c65078493981fc4a01702d1290",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129821\" target=\"_blank\"> 19-129821</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP Eaux Plateau Signargues<br>\n        <b>Ville :</b> DOMAZAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE A BONS DE COMMANDE 2019-2023EXTENSION ET RENFORCEMENT DU R\u00c9SEAU D'ALIMENTATION EN EAU POTABLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129821\" target=\"_blank\"> 19-129821</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e92e70fb7e4c42449b606f5e2518635b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5963814303",
          " 1.43167293364"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6eb541df7254151b20ae82b16d6d09b",
        "title": "Vers Toulouse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9alisation d'une passerelle sur l'\u00eelot Banl\u00e8ve dans le cadre de l'am\u00e9nagement de l'\u00eele du Ramier - 18M368PA - AV/LM . Ce march\u00e9 est conforme au dispositif d'exp\u00e9ri.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97373b8ae5e74a6f9bef291a6d84092c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfc86ac7212c420397961b358ba4e242": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6eb541df7254151b20ae82b16d6d09b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97373b8ae5e74a6f9bef291a6d84092c",
        "style": "IPY_MODEL_cfc86ac7212c420397961b358ba4e242",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129784\" target=\"_blank\"> 19-129784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Toulouse M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Toulouse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9alisation d'une passerelle sur l'\u00eelot Banl\u00e8ve dans le cadre de l'am\u00e9nagement de l'\u00eele du Ramier - 18M368PA - AV/LM . Ce march\u00e9 est conforme au dispositif d'exp\u00e9ri<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129784\" target=\"_blank\"> 19-129784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ecb1ad7d68c145d0be41b1db7489a4ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6652583352",
          " 1.03071023904"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e859204710242e4a3dbb07409f6b80d",
        "title": "Vers L'ISLE JOURDAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE BOIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3e378331c434227881884ea0b1c826f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c477d1eee6d4be4a314d613d1b88c7b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e859204710242e4a3dbb07409f6b80d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3e378331c434227881884ea0b1c826f",
        "style": "IPY_MODEL_8c477d1eee6d4be4a314d613d1b88c7b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129906\" target=\"_blank\"> 19-129906</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L'Isle-Jourdain<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE JOURDAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE BOIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129906\" target=\"_blank\"> 19-129906</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb46dff30b0c44f49cd6d6a5d2a02cfe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.6529002838",
          " -1.17429790933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f16aa15f9f1546d1b074cddcef3e57d6",
        "title": "Vers Arcachon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renouvellement d'un poste de pompage avec d\u00e9placement ; dimensionnement et r\u00e9alisation du g\u00e9nie civil du poste et de ses \u00e9quipements..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e9047d8d3c04cc3b4484bbf0683d571": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0688733fc0e74becb0d3bb9c697ee6bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f16aa15f9f1546d1b074cddcef3e57d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e9047d8d3c04cc3b4484bbf0683d571",
        "style": "IPY_MODEL_0688733fc0e74becb0d3bb9c697ee6bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129601\" target=\"_blank\"> 19-129601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM DU BASSIN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> Arcachon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement d'un poste de pompage avec d\u00e9placement ; dimensionnement et r\u00e9alisation du g\u00e9nie civil du poste et de ses \u00e9quipements.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129601\" target=\"_blank\"> 19-129601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b3149f9cf304c60b0f30c6bc1d53c42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.948000841",
          " -0.426140042682"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3831e44b0db74d09a0d1323c5f3630a1",
        "title": "Vers Virsac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement de la rd115e2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "547292c0b6ca4e7b8275c290df79bd58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57e09b4ccf6c464db2add72688ad4d0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3831e44b0db74d09a0d1323c5f3630a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_547292c0b6ca4e7b8275c290df79bd58",
        "style": "IPY_MODEL_57e09b4ccf6c464db2add72688ad4d0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129953\" target=\"_blank\"> 19-129953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Virsac<br>\n        <b>Ville :</b> Virsac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de la rd115e2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129953\" target=\"_blank\"> 19-129953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96008178bf4d475ab5507dd69aaa6f60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3129626409",
          " -0.987597387066"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5861ee1759244399aceb7f3288e55cad",
        "title": "Vers Lesparre M\u00e9doc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurances\u00a0des\u00a0risques\u00a0statutaires\u00a0du\u00a0personnel\u00a0titulaire\u00a0et\u00a0non\u00a0titulaire\u00a0de\u00a0la\u00a0 ville\u00a0des\u00a0r\u00e9gies\u00a0eau\u00a0et\u00a0assainissement\u00a0et\u00a0du\u00a0ccas\u00a0de\u00a0lesparre-m\u00e9doc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83f6dda1191745faaa574196a071fcac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6743f69d1e74e9abb8b774a76b678e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5861ee1759244399aceb7f3288e55cad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83f6dda1191745faaa574196a071fcac",
        "style": "IPY_MODEL_d6743f69d1e74e9abb8b774a76b678e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129722\" target=\"_blank\"> 19-129722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LESPARRE MEDOC<br>\n        <b>Ville :</b> Lesparre M\u00e9doc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances\u00a0des\u00a0risques\u00a0statutaires\u00a0du\u00a0personnel\u00a0titulaire\u00a0et\u00a0non\u00a0titulaire\u00a0de\u00a0la\u00a0 ville\u00a0des\u00a0r\u00e9gies\u00a0eau\u00a0et\u00a0assainissement\u00a0et\u00a0du\u00a0ccas\u00a0de\u00a0lesparre-m\u00e9doc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129722\" target=\"_blank\"> 19-129722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a307479a868a481899662ec89e92f2c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3129626409",
          " -0.987597387066"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15957b0e153e46c79695671f5236af22",
        "title": "Vers Lesparre M\u00e9doc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestation de service assurances, mutuelle compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et pr\u00e9voyance maintien de salaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5347089da6104f9eaaea9d417edce575": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "828552e031d14289ab199ddc0a4714ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15957b0e153e46c79695671f5236af22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5347089da6104f9eaaea9d417edce575",
        "style": "IPY_MODEL_828552e031d14289ab199ddc0a4714ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129729\" target=\"_blank\"> 19-129729</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LESPARRE MEDOC<br>\n        <b>Ville :</b> Lesparre M\u00e9doc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de service assurances, mutuelle compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et pr\u00e9voyance maintien de salaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129729\" target=\"_blank\"> 19-129729</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b6f53efacac45d29998d22fb414ef23": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9121930542",
          " -1.00529484975"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23fc266dd9614b08bd3a4ad7d551b031",
        "title": "Vers Lacanau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de graphisme pour le compte de l'office de tourisme m\u00e9doc atlantique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea4abde615744f429ee6258a5dcc22bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7cbdb6df37d49b8aa28b818125602d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23fc266dd9614b08bd3a4ad7d551b031": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea4abde615744f429ee6258a5dcc22bc",
        "style": "IPY_MODEL_d7cbdb6df37d49b8aa28b818125602d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129500\" target=\"_blank\"> 19-129500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de Tourisme M\u00e9doc Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> Lacanau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition', 'Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de graphisme pour le compte de l'office de tourisme m\u00e9doc atlantique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129500\" target=\"_blank\"> 19-129500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f560f35278ad4f1c937495b27c3337eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6835011433",
          " 3.59259437611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95a76d76a95a45c4931dec883a659c40",
        "title": "Vers Gignac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation d'une mission g\u00e9otechnique de type G1/G2 AVP + G2PRO sur les communes de Montpeyroux, Saint Saturnin et Lucian..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "268d738db10c4e049e96b5f431e67706": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "083a90fbd46d4b01a10ae2e5b29bf2fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95a76d76a95a45c4931dec883a659c40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_268d738db10c4e049e96b5f431e67706",
        "style": "IPY_MODEL_083a90fbd46d4b01a10ae2e5b29bf2fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129526\" target=\"_blank\"> 19-129526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> Gignac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation d'une mission g\u00e9otechnique de type G1/G2 AVP + G2PRO sur les communes de Montpeyroux, Saint Saturnin et Lucian.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129526\" target=\"_blank\"> 19-129526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79d7ce64925444d4b421fc4dec3cfee6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7983239512",
          " 4.01049087518"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14f0395c7cb846b39f371834d9ab8d46",
        "title": "Vers Castries :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture, pose, mise en service et maintenance de l'extension d'un dispositif de vid\u00e9o protection urbain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1764fb9e6b3943f5ae378184acdd1997": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e52361583794150a49f7e5ca176bfe9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14f0395c7cb846b39f371834d9ab8d46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1764fb9e6b3943f5ae378184acdd1997",
        "style": "IPY_MODEL_9e52361583794150a49f7e5ca176bfe9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129606\" target=\"_blank\"> 19-129606</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Castries<br>\n        <b>Ville :</b> Castries<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, pose, mise en service et maintenance de l'extension d'un dispositif de vid\u00e9o protection urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129606\" target=\"_blank\"> 19-129606</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb99185e7c5c4e8ea5a194c85e6f7674": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6820481757",
          " 4.13566472301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef026cf2f676477fa99c446c6aa64adb",
        "title": "Vers Entre-vignes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00c9HABILITATION EN MEDIATHEQUE - MAISON AU N\u00b07/13 RUE DU MARCHE ET AU N\u00b044 PLACE DU CHRIST (REZ DE CHAUSSEE DE L'ANCIEN CHATEAU).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c81fc22ae94403c89739610214220c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b14f6d3050cd4d71a88d4afb86277270": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef026cf2f676477fa99c446c6aa64adb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c81fc22ae94403c89739610214220c6",
        "style": "IPY_MODEL_b14f6d3050cd4d71a88d4afb86277270",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129871\" target=\"_blank\"> 19-129871</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ENTRE VIGNES<br>\n        <b>Ville :</b> Entre-vignes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9HABILITATION EN MEDIATHEQUE - MAISON AU N\u00b07/13 RUE DU MARCHE ET AU N\u00b044 PLACE DU CHRIST (REZ DE CHAUSSEE DE L'ANCIEN CHATEAU)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129871\" target=\"_blank\"> 19-129871</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8fa45f55f034040a5676fef43303bc4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4689118509",
          " 3.17497763189"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5df6a90ea42c4ac4a76be167644849c8",
        "title": "Vers Fouzilhon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en valeur du coeur de villageAm\u00e9nagement du centre ancien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee0dbf44f3d04086b1f09b654841c899": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2af9f44dfdc4e5e82d9b10ac485f184": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5df6a90ea42c4ac4a76be167644849c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee0dbf44f3d04086b1f09b654841c899",
        "style": "IPY_MODEL_a2af9f44dfdc4e5e82d9b10ac485f184",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129748\" target=\"_blank\"> 19-129748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Fouzilhon<br>\n        <b>Ville :</b> Fouzilhon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en valeur du coeur de villageAm\u00e9nagement du centre ancien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129748\" target=\"_blank\"> 19-129748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba04bddf172d4e799413ae1fec57e65e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2117478981",
          " -1.1894638558"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2893ee0d0e1a40cfbd408b7d38dd0db6",
        "title": "Vers Pontenx-les-forges :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction de la nouvelle d\u00e9chetterie d'Ychoux et r\u00e9habilitation de la d\u00e9chetterie de Labouheyre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a822de8ad2c4beead407675e171eb17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f65d41aca1d94a279d7532dd79dc2441": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2893ee0d0e1a40cfbd408b7d38dd0db6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a822de8ad2c4beead407675e171eb17",
        "style": "IPY_MODEL_f65d41aca1d94a279d7532dd79dc2441",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129766\" target=\"_blank\"> 19-129766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM des cantons du pays de Born<br>\n        <b>Ville :</b> Pontenx-les-forges<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de la nouvelle d\u00e9chetterie d'Ychoux et r\u00e9habilitation de la d\u00e9chetterie de Labouheyre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129766\" target=\"_blank\"> 19-129766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc7c22e86637476981240de8019bde18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3308947174",
          " 4.205185256"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31f7070ddf094f3397a4b1f0d300699c",
        "title": "Vers Monistrol sur Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de l'aire d'accueil des gens du voyage de Monistrol sur Loire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "343ecaba464b445cb69b649a667a562f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28693eb8514847c1addd88af8b6e58ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31f7070ddf094f3397a4b1f0d300699c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_343ecaba464b445cb69b649a667a562f",
        "style": "IPY_MODEL_28693eb8514847c1addd88af8b6e58ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129642\" target=\"_blank\"> 19-129642</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Marches du Velay Rochebaron<br>\n        <b>Ville :</b> Monistrol sur Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de l'aire d'accueil des gens du voyage de Monistrol sur Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129642\" target=\"_blank\"> 19-129642</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb9169fba3754e1bb83f0a5c4eb0b166": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3035629617",
          " -1.56078596697"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53f148076ada4d4b87dc37a50adf1b24",
        "title": "Vers SUCE-SUR-ERDRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures scolaires pour les \u00e9coles primaires de Suc\u00e9-Sur-Erdre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27acb111459a4c819629d6c8079453a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27dafc9f07b24a598c3cdf65cad21390": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53f148076ada4d4b87dc37a50adf1b24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27acb111459a4c819629d6c8079453a6",
        "style": "IPY_MODEL_27dafc9f07b24a598c3cdf65cad21390",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129809\" target=\"_blank\"> 19-129809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Suc\u00e9 sur Erdre<br>\n        <b>Ville :</b> SUCE-SUR-ERDRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures scolaires pour les \u00e9coles primaires de Suc\u00e9-Sur-Erdre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129809\" target=\"_blank\"> 19-129809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abe0caadc2ab407bbe681ff0d661e163": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8392387669",
          " 2.26614623984"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f32430dd35b446289a14f575a485560",
        "title": "Vers Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2eac4d027f914713aa6686f9565d62e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86136de101c141238c901edf3a68c77a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f32430dd35b446289a14f575a485560": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2eac4d027f914713aa6686f9565d62e6",
        "style": "IPY_MODEL_86136de101c141238c901edf3a68c77a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129480\" target=\"_blank\"> 19-129480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM de Ch\u00e2teaunef sur Loire<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie', 'T\u00e9l\u00e9gestion', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129480\" target=\"_blank\"> 19-129480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60940bda88b9416b9603796ff6a35c98": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9091167277",
          " 2.53634979888"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_192f7dfe54544697846547494f2bfa16",
        "title": "Vers Lorris :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: VERIFICATIONS REGLEMENTAIRES DES INSTALLATIONS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "683fcabf1b564246bbb62ae04efa45ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3f0a5fe4fd2487f93fa3e0095eeed6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "192f7dfe54544697846547494f2bfa16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_683fcabf1b564246bbb62ae04efa45ce",
        "style": "IPY_MODEL_a3f0a5fe4fd2487f93fa3e0095eeed6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129920\" target=\"_blank\"> 19-129920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Canaux et For\u00eats en Gatinais<br>\n        <b>Ville :</b> Lorris<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> VERIFICATIONS REGLEMENTAIRES DES INSTALLATIONS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129920\" target=\"_blank\"> 19-129920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9e4105799194251af8bbfcf4cab85cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.558015983",
          " -1.78437613079"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d9f8126bbb74bea8057aff3cf389afe",
        "title": "Vers Heauville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: organisation des activit\u00e9s p\u00e9riscolaires et accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9 concernant le rpi de h\u00e9auville et helleville (manche).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d1a87ceb8334e0eb4f8c8c2261040a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c5a00d61f4d482d889772e8c67136b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d9f8126bbb74bea8057aff3cf389afe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d1a87ceb8334e0eb4f8c8c2261040a6",
        "style": "IPY_MODEL_9c5a00d61f4d482d889772e8c67136b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129833\" target=\"_blank\"> 19-129833</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Heauville<br>\n        <b>Ville :</b> Heauville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> organisation des activit\u00e9s p\u00e9riscolaires et accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9 concernant le rpi de h\u00e9auville et helleville (manche)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129833\" target=\"_blank\"> 19-129833</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f66e9d8a9c7c492eabe53dcdb9c6619e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6579999356",
          " 6.16531229307"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73eefbea89b643e5a28f631f1066d4e6",
        "title": "Vers Vandoeuvre-les-Nancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: la pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux d'extension au groupe scolaire jean mac\u00e9 (relance suite \u00e0 d\u00e9claration d'infructuosit\u00e9 et sans suite).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4df39de9191146088f60ddc9754f35e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1c0c04b02b8490f8a55c3e4cb1e92f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73eefbea89b643e5a28f631f1066d4e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4df39de9191146088f60ddc9754f35e5",
        "style": "IPY_MODEL_a1c0c04b02b8490f8a55c3e4cb1e92f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129410\" target=\"_blank\"> 19-129410</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de vandoeuvre<br>\n        <b>Ville :</b> Vandoeuvre-les-Nancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux d'extension au groupe scolaire jean mac\u00e9 (relance suite \u00e0 d\u00e9claration d'infructuosit\u00e9 et sans suite)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129410\" target=\"_blank\"> 19-129410</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbbe3b14416f42d397534d33ec45b2b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6822062614",
          " 6.11358630152"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46ea68bb0bf4478a9491f65cbd3685f4",
        "title": "Vers Laxou :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise aux normes pmr salle louis pergaud \u00e0 laxou.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e25badccd97f47709a53c6e91e49f51c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fef3589a851c4aa68d4e66335a74063c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46ea68bb0bf4478a9491f65cbd3685f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e25badccd97f47709a53c6e91e49f51c",
        "style": "IPY_MODEL_fef3589a851c4aa68d4e66335a74063c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129451\" target=\"_blank\"> 19-129451</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Laxou<br>\n        <b>Ville :</b> Laxou<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'B\u00e2timent', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Serrurerie', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise aux normes pmr salle louis pergaud \u00e0 laxou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129451\" target=\"_blank\"> 19-129451</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9bbfc2482611405a8d9625ccf8eda620": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1477821746",
          " 5.45052020242"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_474fb6a9a8dc4daabb612ad3db3bfcb8",
        "title": "Vers DUGNY SUR MEUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une \u00e9tude diagnostique des r\u00e9seaux et ouvrages d'eau de la commune de Dugny-sur-Meuse (1 327 habitants)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "037aa0d6f77641c592728e8ebc1afd86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac8d3244380448caa3a5920b14a00102": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "474fb6a9a8dc4daabb612ad3db3bfcb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_037aa0d6f77641c592728e8ebc1afd86",
        "style": "IPY_MODEL_ac8d3244380448caa3a5920b14a00102",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129952\" target=\"_blank\"> 19-129952</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de DUGNY SUR MEUSE<br>\n        <b>Ville :</b> DUGNY SUR MEUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude diagnostique des r\u00e9seaux et ouvrages d'eau de la commune de Dugny-sur-Meuse (1 327 habitants).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129952\" target=\"_blank\"> 19-129952</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a772a5621624b7bbdbb556f61edc79f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9466807174",
          " 6.33617668606"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56ef55167cc5404cb27887152ec37b9a",
        "title": "Vers Goin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Concession de service public sous la forme affermage d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef78e66496a841ecb9fabbc5cc402a04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23a8626f0a92490e93629f6f73b1a2a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56ef55167cc5404cb27887152ec37b9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef78e66496a841ecb9fabbc5cc402a04",
        "style": "IPY_MODEL_23a8626f0a92490e93629f6f73b1a2a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129603\" target=\"_blank\"> 19-129603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE ASSAINISSEMENT SEILLE AVAL<br>\n        <b>Ville :</b> Goin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public sous la forme affermage d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129603\" target=\"_blank\"> 19-129603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fdee6b78e9c940da944d43b41e177583": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.9881194908",
          " 3.15689130958"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9eac540cba0e460f871ba3b1998626c9",
        "title": "Vers Nevers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ght ni\u00e8vre : fourniture de pains frais et de viennoiseries fraiches pour le ch decize.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d029db3c5ec4a2580243c95cb04de1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4be00217ecc49c2a0a588cb9188aa21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9eac540cba0e460f871ba3b1998626c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d029db3c5ec4a2580243c95cb04de1f",
        "style": "IPY_MODEL_c4be00217ecc49c2a0a588cb9188aa21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129866\" target=\"_blank\"> 19-129866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> Nevers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ght ni\u00e8vre : fourniture de pains frais et de viennoiseries fraiches pour le ch decize<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129866\" target=\"_blank\"> 19-129866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba63d7ef346042e3afb551f96a7dd80f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.608350368",
          " 3.02066096506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d3061d8f71b4eb6af94e064dcfa539a",
        "title": "Vers Loos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux d'am\u00e9nagement int\u00e9rieur (pl\u00e2trerie, cloisons amovibles, menuiseries int\u00e9rieurs et peinture) du nouveau site administratif de l&apos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7dc637d548d34527930f28580083a717": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5e47cb01f054475b5e58879094fac11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d3061d8f71b4eb6af94e064dcfa539a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7dc637d548d34527930f28580083a717",
        "style": "IPY_MODEL_d5e47cb01f054475b5e58879094fac11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129810\" target=\"_blank\"> 19-129810</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement Fran\u00e7ais du Sang<br>\n        <b>Ville :</b> Loos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux d'am\u00e9nagement int\u00e9rieur (pl\u00e2trerie, cloisons amovibles, menuiseries int\u00e9rieurs et peinture) du nouveau site administratif de l&apos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129810\" target=\"_blank\"> 19-129810</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3ef1df776654c808fd0144f996f613b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4127809249",
          " 3.38752842826"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5edce56310964a9999535d5c1e125a7d",
        "title": "Vers Hasnon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public de travauxpour la r\u00e9habilitation et extension de l'\u00e9colematernelle et cr\u00e9ation d'un restaurant scolaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52170932eee14f869be1272830baccc9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "718a5009d5304bfba44f3734e3ea3b11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5edce56310964a9999535d5c1e125a7d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52170932eee14f869be1272830baccc9",
        "style": "IPY_MODEL_718a5009d5304bfba44f3734e3ea3b11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129984\" target=\"_blank\"> 19-129984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D HASNON<br>\n        <b>Ville :</b> Hasnon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travauxpour la r\u00e9habilitation et extension de l'\u00e9colematernelle et cr\u00e9ation d'un restaurant scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129984\" target=\"_blank\"> 19-129984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8539da27efd4a6a97e29588d7a7e492": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3677512577",
          " 3.12071297192"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b59707169a6145cfbeee4b53baee31eb",
        "title": "Vers Sin-le-noble :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de v\u00e9hicules et bennes amovibles neufs et d'occasion pour les services de la commune de SIN-LE-NOBLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af17a901e3664e9bbdffd91bb10185aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff94223b7d7840c19a6c2e9076d504c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b59707169a6145cfbeee4b53baee31eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af17a901e3664e9bbdffd91bb10185aa",
        "style": "IPY_MODEL_ff94223b7d7840c19a6c2e9076d504c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129599\" target=\"_blank\"> 19-129599</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SIN LE NOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> Sin-le-noble<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00e9hicules et bennes amovibles neufs et d'occasion pour les services de la commune de SIN-LE-NOBLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129599\" target=\"_blank\"> 19-129599</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d545ee896ecf45c48ffd1f15ab9702ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3677512577",
          " 3.12071297192"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1a7907de2f74e368fc3a5805755fbd9",
        "title": "Vers Sin le noble :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9novation et \u00e0 l'extension du complexe sportif Jean Mercier de la commune de SIN-LE-NOBLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee4f96ac13ba429c94e478344e0889f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02d400a27dbd4e3fb9c60fabfffeabbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1a7907de2f74e368fc3a5805755fbd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee4f96ac13ba429c94e478344e0889f6",
        "style": "IPY_MODEL_02d400a27dbd4e3fb9c60fabfffeabbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129517\" target=\"_blank\"> 19-129517</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SIN LE NOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> Sin le noble<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9novation et \u00e0 l'extension du complexe sportif Jean Mercier de la commune de SIN-LE-NOBLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129517\" target=\"_blank\"> 19-129517</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c858ac27b8ad402c90c16e6d378c048f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.006893732",
          " 4.05775002509"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49b7a328c8a84b1ab46b9da30f8d7e6e",
        "title": "Vers Fourmies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Reprise des balcons de la Tour Bellevue.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c06990a09b21465abe921f32c320fbbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44718a23012f476aafe2c317ca1633f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49b7a328c8a84b1ab46b9da30f8d7e6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c06990a09b21465abe921f32c320fbbe",
        "style": "IPY_MODEL_44718a23012f476aafe2c317ca1633f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128881\" target=\"_blank\"> 19-128881</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FOURMIES HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> Fourmies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reprise des balcons de la Tour Bellevue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128881\" target=\"_blank\"> 19-128881</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81aba315e8ef408cb4b12cba06f308fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4412986705",
          " 2.8453991397"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcd0b1e6bc894d9bb60e6a260ad97b8d",
        "title": "Vers Venette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: enfouissement des r\u00e9seaux ep bt ft et r\u00e9fection de voirie rue du cul de sac.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2447e9856ed94005bc7a70ec2c278750": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26f3098efad540c9bd86136aad1aae59": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcd0b1e6bc894d9bb60e6a260ad97b8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2447e9856ed94005bc7a70ec2c278750",
        "style": "IPY_MODEL_26f3098efad540c9bd86136aad1aae59",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128698\" target=\"_blank\"> 19-128698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Venette<br>\n        <b>Ville :</b> Venette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> enfouissement des r\u00e9seaux ep bt ft et r\u00e9fection de voirie rue du cul de sac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128698\" target=\"_blank\"> 19-128698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c81dba2476474d889af43e3c030eeed4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3057654461",
          " 2.73302583276"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c90c65f8f5cc4b4bbcac4aaaaf205075",
        "title": "Vers Saint vaast de longmont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re sur la rd 123.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04c8595c4aff4456b6059eaf6270f084": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30a755bbeca242998d23603c94a4cde4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c90c65f8f5cc4b4bbcac4aaaaf205075": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04c8595c4aff4456b6059eaf6270f084",
        "style": "IPY_MODEL_30a755bbeca242998d23603c94a4cde4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129532\" target=\"_blank\"> 19-129532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Vaast de Longmont<br>\n        <b>Ville :</b> Saint vaast de longmont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re sur la rd 123<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129532\" target=\"_blank\"> 19-129532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a78e61422ff747f7950c2200bc7e2554": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.370833099",
          " 2.76400949363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_486292b9fdb8479299da493b59591b54",
        "title": "Vers Margny les Compi\u00e8gne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9fection des marches du cimeti\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9379345e1c4423a843269c8ae0f34b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "265b0039d8b94eb2ad795bac9332197d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "486292b9fdb8479299da493b59591b54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9379345e1c4423a843269c8ae0f34b8",
        "style": "IPY_MODEL_265b0039d8b94eb2ad795bac9332197d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129427\" target=\"_blank\"> 19-129427</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Margny-les-Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> Margny les Compi\u00e8gne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection des marches du cimeti\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129427\" target=\"_blank\"> 19-129427</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3141088b3a7c4b8589f9c0b4476c1546": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4600122799",
          " 0.642647219775"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27c05cda647041669d5b10649124858a",
        "title": "Vers MORTAGNE AU PERCHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition et la mise en oeuvre de dispositifs de vid\u00e9oprotection pour les besoins de 2 \u00e9tablissements du Groupement Hospitalier de Territoire Orne Perche Saosno.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8338ee16aca84c238c66bfc378b1597c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cdd2d2ffbde546bb847dbe61511bde2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27c05cda647041669d5b10649124858a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8338ee16aca84c238c66bfc378b1597c",
        "style": "IPY_MODEL_cdd2d2ffbde546bb847dbe61511bde2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129800\" target=\"_blank\"> 19-129800</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier<br>\n        <b>Ville :</b> MORTAGNE AU PERCHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition et la mise en oeuvre de dispositifs de vid\u00e9oprotection pour les besoins de 2 \u00e9tablissements du Groupement Hospitalier de Territoire Orne Perche Saosno<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129800\" target=\"_blank\"> 19-129800</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "530453d59c284be39759aeb09905b83c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2898964997",
          " 2.76587316711"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5882d358b6af484d80cc4b69b03d0f2f",
        "title": "Vers Arras :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Proc\u00e9dure de 1% artistique pour la construction du P\u00f4le \u00e9ducatif du Val de Scarpe \u00e0 ARRAS (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d429f4ab04ab4694961c82a396a7abed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2a9a5a34a1f4c39845fcbc2757bb378": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5882d358b6af484d80cc4b69b03d0f2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d429f4ab04ab4694961c82a396a7abed",
        "style": "IPY_MODEL_e2a9a5a34a1f4c39845fcbc2757bb378",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129846\" target=\"_blank\"> 19-129846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARRAS<br>\n        <b>Ville :</b> Arras<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Proc\u00e9dure de 1% artistique pour la construction du P\u00f4le \u00e9ducatif du Val de Scarpe \u00e0 ARRAS (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129846\" target=\"_blank\"> 19-129846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc3e0e1239064abcbf67e14b91e4d961": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5641187027",
          " 1.61276179612"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c9049ea43b24e068d8f4dc8306e7021",
        "title": "Vers Camiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de la restauration scolaire et municipale de la Commune de Camiers - Sainte C\u00e9cile - Saint Gabriel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9002c203ba445cb8485dff94d823e8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f235a27b72bd4e6b8f518c87c1658e6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c9049ea43b24e068d8f4dc8306e7021": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9002c203ba445cb8485dff94d823e8b",
        "style": "IPY_MODEL_f235a27b72bd4e6b8f518c87c1658e6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129764\" target=\"_blank\"> 19-129764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Camiers<br>\n        <b>Ville :</b> Camiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de la restauration scolaire et municipale de la Commune de Camiers - Sainte C\u00e9cile - Saint Gabriel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129764\" target=\"_blank\"> 19-129764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6c72e68e4594ca391dfaaaeef8521a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.570143515",
          " 2.66701720965"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0637719bd54049f6833145298fb5b66e",
        "title": "Vers B\u00e9thune :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'une solution pour des modules gestion de l'accueil et la GRC, de la billetterie et de la boutique et de la billetterie en ligne, de la gestion des r\u00e9servations groupes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bac282f0278f4514b1247dfd8245e7af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58ac5544fc4f42538940b615223d89fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0637719bd54049f6833145298fb5b66e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bac282f0278f4514b1247dfd8245e7af",
        "style": "IPY_MODEL_58ac5544fc4f42538940b615223d89fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129497\" target=\"_blank\"> 19-129497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de Tourisme de B\u00e9thune-Bruay<br>\n        <b>Ville :</b> B\u00e9thune<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'une solution pour des modules gestion de l'accueil et la GRC, de la billetterie et de la boutique et de la billetterie en ligne, de la gestion des r\u00e9servations groupes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129497\" target=\"_blank\"> 19-129497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cf49e3a97ff43fea7c857f2fbf80689": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2934e06451a2431389d6e359fc63bc4f",
        "title": "Vers PAU CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Animation des parcours p\u00e9dagogiques li\u00e9s \u00e0 la gestion de l'eau et des d\u00e9chets.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3be2c8d2b394fc58d04678b96510726": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d58da13bc1464580a9d1de3609e1788e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2934e06451a2431389d6e359fc63bc4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3be2c8d2b394fc58d04678b96510726",
        "style": "IPY_MODEL_d58da13bc1464580a9d1de3609e1788e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129845\" target=\"_blank\"> 19-129845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Animation des parcours p\u00e9dagogiques li\u00e9s \u00e0 la gestion de l'eau et des d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129845\" target=\"_blank\"> 19-129845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3db98273248b4152a84aa3fd245f109d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4401622593",
          " -0.729783827554"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9154fef47a04d9e953cd753f82ce30e",
        "title": "Vers Orthez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'\u00e9l\u00e9vation du niveau de s\u00e9curit\u00e9 du complexe de la mout\u00e8te \u00e0 orthezr\u00e9alisation d'un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie de cat\u00e9gorie a et d'alarme de type 1.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70136a5572674700b1f65858a95311c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d68e40f1cab4ef9a27922ebb85d5a07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9154fef47a04d9e953cd753f82ce30e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70136a5572674700b1f65858a95311c5",
        "style": "IPY_MODEL_0d68e40f1cab4ef9a27922ebb85d5a07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-125957\" target=\"_blank\"> 19-125957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'orthez<br>\n        <b>Ville :</b> Orthez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'\u00e9l\u00e9vation du niveau de s\u00e9curit\u00e9 du complexe de la mout\u00e8te \u00e0 orthezr\u00e9alisation d'un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie de cat\u00e9gorie a et d'alarme de type 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-125957\" target=\"_blank\"> 19-125957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "766d3f8edf5445ce8fb077f1cb6e80d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2347859635",
          " 0.0660093937851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9583a66cce548dbb10e9eb1ba100297",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS RESIDENCE 64 LASSALLE TARBES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb49f911c8ef4db096cdccce474b6611": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b02adf0752d243a5a256ba3604ac90d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9583a66cce548dbb10e9eb1ba100297": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb49f911c8ef4db096cdccce474b6611",
        "style": "IPY_MODEL_b02adf0752d243a5a256ba3604ac90d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129918\" target=\"_blank\"> 19-129918</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT HTES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS RESIDENCE 64 LASSALLE TARBES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129918\" target=\"_blank\"> 19-129918</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19432b084b8046d596dd24cfaaf47ca7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.83138911",
          " 0.372241097838"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37c8dccfa7ce445db0ef018334f3a6f1",
        "title": "Vers ARAGNOUET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement d'un bloc sanitaire avec des cellules de toilettes automatiques en front de neige de la station de sports d'hiver de Piau Engaly.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb7bd8fafaa948fda807f804e0339e7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3efcc6cb1384920b8c6d7def99aabd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37c8dccfa7ce445db0ef018334f3a6f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb7bd8fafaa948fda807f804e0339e7e",
        "style": "IPY_MODEL_c3efcc6cb1384920b8c6d7def99aabd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129548\" target=\"_blank\"> 19-129548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARAGNOUET<br>\n        <b>Ville :</b> ARAGNOUET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement d'un bloc sanitaire avec des cellules de toilettes automatiques en front de neige de la station de sports d'hiver de Piau Engaly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129548\" target=\"_blank\"> 19-129548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1ffe3e8155f4691b289182a8fde34a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6099200713",
          " 7.56836021504"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16f674033b514de89b1760388c1de478",
        "title": "Vers Village-Neuf :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'une carte cyclable, de d\u00e9pliant, de panneaux d'information et d'un site internet pour le projet Trois pays \u00e0 v\u00e9lo.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1a4645bd90a4b8ab9e25261e4c5e54c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "213f59d66a994a4a94a9d770c8b4fcf9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16f674033b514de89b1760388c1de478": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1a4645bd90a4b8ab9e25261e4c5e54c",
        "style": "IPY_MODEL_213f59d66a994a4a94a9d770c8b4fcf9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129595\" target=\"_blank\"> 19-129595</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eurodistrict trinational de B\u00e2le<br>\n        <b>Ville :</b> Village-Neuf<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet', 'Panneaux', 'Publicit\u00e9, Communication', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une carte cyclable, de d\u00e9pliant, de panneaux d'information et d'un site internet pour le projet Trois pays \u00e0 v\u00e9lo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129595\" target=\"_blank\"> 19-129595</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76eb22c713404b6bbf498688d531a74c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.701466556",
          " 4.94882071665"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73c1a1eee74e406ab81f20514374525b",
        "title": "Vers Saint-Priest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de construction et installation d'un b\u00e2timent modulaire pour l'Association portugaise \u00e0 Saint-Priest.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8918852c18446f491cfe441e3e27480": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d81a2abfd74a490abf3bb4838ab6978a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73c1a1eee74e406ab81f20514374525b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8918852c18446f491cfe441e3e27480",
        "style": "IPY_MODEL_d81a2abfd74a490abf3bb4838ab6978a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129584\" target=\"_blank\"> 19-129584</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Priest (69)<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Priest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction et installation d'un b\u00e2timent modulaire pour l'Association portugaise \u00e0 Saint-Priest<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129584\" target=\"_blank\"> 19-129584</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c968ff83d240412a93009235858cbb1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1423466194",
          " 0.342290713803"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e055cc09289401786c16f6af7ddab58",
        "title": "Vers Saint Denis des Coudrais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restauration int\u00e9rieure de l'\u00e9glise Saint Denis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bb0d82a8b1448f1abe86a9acd514904": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "105110ee2f00435fb79256b60e09d748": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e055cc09289401786c16f6af7ddab58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bb0d82a8b1448f1abe86a9acd514904",
        "style": "IPY_MODEL_105110ee2f00435fb79256b60e09d748",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129399\" target=\"_blank\"> 19-129399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune Saint Denis des Coudrais<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Denis des Coudrais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration int\u00e9rieure de l'\u00e9glise Saint Denis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129399\" target=\"_blank\"> 19-129399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41bd6510dcd4473e98beff54c20b4eb4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2391859578",
          " 6.35812756812"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3d24287e74542b0926fdcaf4dd0b2b9",
        "title": "Vers Villarembert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE TRAVAUXCr\u00e9ation d'un r\u00e9seau EU pour leraccordement du hameau de l'AlpettazA FONTCOUVERTE - LA TOUSSUIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f6038eb32d445fe90f9168cb63a1637": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35e54976d6b548a7b5a50e1c178ba2db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3d24287e74542b0926fdcaf4dd0b2b9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f6038eb32d445fe90f9168cb63a1637",
        "style": "IPY_MODEL_35e54976d6b548a7b5a50e1c178ba2db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129771\" target=\"_blank\"> 19-129771</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> sidel<br>\n        <b>Ville :</b> Villarembert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUXCr\u00e9ation d'un r\u00e9seau EU pour leraccordement du hameau de l'AlpettazA FONTCOUVERTE - LA TOUSSUIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129771\" target=\"_blank\"> 19-129771</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ff065a3536448bdb6b14acaf5d3d591": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62813deefedc444eaa9d3de9cc6822ff",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: TUNNEL ROUTIER DU FREJUS-OUVERTURE AU TRAFIC DU DEUXIEME TUBE - TRAVAUX DE PEINTURE SUR LE TERRITOIRE FRANCAIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "203669bc6efb476e91833eabea611d2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "430a4e7244724c9fbe4eeea22fd8f753": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62813deefedc444eaa9d3de9cc6822ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_203669bc6efb476e91833eabea611d2d",
        "style": "IPY_MODEL_430a4e7244724c9fbe4eeea22fd8f753",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129926\" target=\"_blank\"> 19-129926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\", 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TUNNEL ROUTIER DU FREJUS-OUVERTURE AU TRAFIC DU DEUXIEME TUBE - TRAVAUX DE PEINTURE SUR LE TERRITOIRE FRANCAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129926\" target=\"_blank\"> 19-129926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80771d12e28249d98f7b71ae81e790fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40d7d9f9f06f4dd4afe011316db960c7",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ENTRETIEN DES DISPOSITIFS DE RETENUE DE L'AUTOROUTE DE LA MAURIENNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32e6b623d421435e9ca7b6aa653e61ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "280430ad4522496f8b953b976b3e1767": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40d7d9f9f06f4dd4afe011316db960c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32e6b623d421435e9ca7b6aa653e61ba",
        "style": "IPY_MODEL_280430ad4522496f8b953b976b3e1767",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129556\" target=\"_blank\"> 19-129556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES DISPOSITIFS DE RETENUE DE L'AUTOROUTE DE LA MAURIENNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129556\" target=\"_blank\"> 19-129556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8604866fb9bf40a0a334240d71c42693": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4540504149",
          " 6.03226580276"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ce2d134c74a4c4f92a3db27b4b43020",
        "title": "Vers CRUET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de requalification et d'am\u00e9nagement des espaces publics centraux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da638b173167409582f5ffe0813b1604": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "238b0d57fb964676b226fcfda2b1d480": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ce2d134c74a4c4f92a3db27b4b43020": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da638b173167409582f5ffe0813b1604",
        "style": "IPY_MODEL_238b0d57fb964676b226fcfda2b1d480",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129403\" target=\"_blank\"> 19-129403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE CRUET<br>\n        <b>Ville :</b> CRUET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification et d'am\u00e9nagement des espaces publics centraux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129403\" target=\"_blank\"> 19-129403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b74b2773559453eb43d9d19c402202f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.066690083",
          " 6.48527967486"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9eb62d85a4f24965828254e266da66e8",
        "title": "Vers BONNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Arch\u00e9ologie Pr\u00e9ventive sur le ch\u00e2teau des Sires du Faucigny dans le cadre de la restauration du b\u00e2timent des prisons, de l'aile Ouest et du b\u00e2timent central et de l'am\u00e9nagement des abords.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8f4657dd3004945b55f7fc47953c48a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1aac2cb69f44dfa89519057306b3a20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9eb62d85a4f24965828254e266da66e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8f4657dd3004945b55f7fc47953c48a",
        "style": "IPY_MODEL_d1aac2cb69f44dfa89519057306b3a20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129860\" target=\"_blank\"> 19-129860</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Faucigny-Gli\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> BONNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Arch\u00e9ologie Pr\u00e9ventive sur le ch\u00e2teau des Sires du Faucigny dans le cadre de la restauration du b\u00e2timent des prisons, de l'aile Ouest et du b\u00e2timent central et de l'am\u00e9nagement des abords<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129860\" target=\"_blank\"> 19-129860</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e51b5b7fca834dba82a3c3378816bc1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.1107199959",
          " 6.41494686229"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6533e89076d54181a1299bbd7049de7b",
        "title": "Vers MARCELLAZ EN FAUCIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation des locaux administratifs de la Communaut\u00e9 de Communes des Quatre Rivi\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4743a08163064c93b3eaffa60ce02e29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "395c2c715a7148cea700ff7ec58b0cee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6533e89076d54181a1299bbd7049de7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4743a08163064c93b3eaffa60ce02e29",
        "style": "IPY_MODEL_395c2c715a7148cea700ff7ec58b0cee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129982\" target=\"_blank\"> 19-129982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes des 4 Rivi\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> MARCELLAZ EN FAUCIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des locaux administratifs de la Communaut\u00e9 de Communes des Quatre Rivi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129982\" target=\"_blank\"> 19-129982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89b3b9018ad34cf4a10cf0fb898f8db6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9309819111",
          " 6.92360096711"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e972098d5dd343e9840e7001da9c21d4",
        "title": "Vers Chamonix :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et le remplacement de la totalit\u00e9 des sources d'\u00e9clairage de l'ensemble des appareils d'\u00e9clairage en vo\u00fbte du tunnel du Mont Blanc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6aa96093ebdd427a94b7cc24df63f430": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1511bcb2f96f4b339ffda5e43689fb16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e972098d5dd343e9840e7001da9c21d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6aa96093ebdd427a94b7cc24df63f430",
        "style": "IPY_MODEL_1511bcb2f96f4b339ffda5e43689fb16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129815\" target=\"_blank\"> 19-129815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '1', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Geie du Tunnel du Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> Chamonix<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel', 'Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et le remplacement de la totalit\u00e9 des sources d'\u00e9clairage de l'ensemble des appareils d'\u00e9clairage en vo\u00fbte du tunnel du Mont Blanc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129815\" target=\"_blank\"> 19-129815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f55e6b98cb7d46359c965930a5ce4912": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4145972795",
          " 3.24389965363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3aae72e6b1214b7798700403ef1f302f",
        "title": "Vers Bray-sur-Seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Revetement de sols souples et durs dans le cadre des travaux du groupe scolaire j. de brie (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a46e23e45ad46eca105a74df032d8b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9ca8d4a0502407c989ae3f090d38d1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3aae72e6b1214b7798700403ef1f302f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a46e23e45ad46eca105a74df032d8b5",
        "style": "IPY_MODEL_a9ca8d4a0502407c989ae3f090d38d1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129630\" target=\"_blank\"> 19-129630</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE BRAY SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Bray-sur-Seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Revetement de sols souples et durs dans le cadre des travaux du groupe scolaire j. de brie (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129630\" target=\"_blank\"> 19-129630</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1fc1a51de1a64456ad4bbd73742cdc47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6167741818",
          " 1.90638035997"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_709447ec01b7405f88e624b9fc18e13e",
        "title": "Vers Rambouillet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'objet du pr\u00e9sent accord-cadre et des march\u00e9s qui seront conclus sur son fondement dits \" march\u00e9s subs\u00e9quents \" est la r\u00e9alisation de travaux de Voirie R\u00e9seaux Divers sur ces diff\u00e9rents sites de.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c66caf7b6fb4a4aaf477f0e1c2078cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35a0967582834f91904753ada276b199": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "709447ec01b7405f88e624b9fc18e13e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c66caf7b6fb4a4aaf477f0e1c2078cb",
        "style": "IPY_MODEL_35a0967582834f91904753ada276b199",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129527\" target=\"_blank\"> 19-129527</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> Rambouillet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'D\u00e9chetterie (travaux)', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent accord-cadre et des march\u00e9s qui seront conclus sur son fondement dits \" march\u00e9s subs\u00e9quents \" est la r\u00e9alisation de travaux de Voirie R\u00e9seaux Divers sur ces diff\u00e9rents sites de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129527\" target=\"_blank\"> 19-129527</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e811ab95e02f47b6bfac48bec5514444": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9235359371",
          " 2.02715552772"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81b81cb2bf15408ba2ce3a183ca52b17",
        "title": "Vers Poissy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etudes th\u00e9matiques pour la r\u00e9alisation d'un \u00e9tat des lieux et d'un plan d'action pour la revitalisation du coeur de ville de Poissy (4 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67603c3a0adf45ac9fd930a432851d61": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5a1a9f8e9394956bda3144eb015a8b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81b81cb2bf15408ba2ce3a183ca52b17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67603c3a0adf45ac9fd930a432851d61",
        "style": "IPY_MODEL_b5a1a9f8e9394956bda3144eb015a8b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129972\" target=\"_blank\"> 19-129972</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Poissy<br>\n        <b>Ville :</b> Poissy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes th\u00e9matiques pour la r\u00e9alisation d'un \u00e9tat des lieux et d'un plan d'action pour la revitalisation du coeur de ville de Poissy (4 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129972\" target=\"_blank\"> 19-129972</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa782c9bbfad441e8b12b6e6519a222b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9257999518",
          " 2.1221732386"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe40afd15be84b1f8ba78043addca77f",
        "title": "Vers Maisons laffitte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de d\u00e9sinfection, de d\u00e9poussi\u00e9rage et de reconditionnement de documents d'archives conserv\u00e9s aux archives municipales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f4eaa1101f143529f7d32516c149d1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "528fa2884f7649ac8ffd75c776bc2041": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe40afd15be84b1f8ba78043addca77f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f4eaa1101f143529f7d32516c149d1f",
        "style": "IPY_MODEL_528fa2884f7649ac8ffd75c776bc2041",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129431\" target=\"_blank\"> 19-129431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS LAFFITTE<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons laffitte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de d\u00e9sinfection, de d\u00e9poussi\u00e9rage et de reconditionnement de documents d'archives conserv\u00e9s aux archives municipales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129431\" target=\"_blank\"> 19-129431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a373228a9504eb3ad5eeb30f53f30a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.8773914061",
          " 1.86918109607"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dda0821965c943ec83f735e65e17e018",
        "title": "Vers Thieulloy l'abbaye :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ISDND \u00e0 Thieulloy l'abbaye - am\u00e9nagement casier 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac51a18631204fd1a0d301c914f6ded2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "264ce985cbd14890a2c19064de8ab724": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dda0821965c943ec83f735e65e17e018": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac51a18631204fd1a0d301c914f6ded2",
        "style": "IPY_MODEL_264ce985cbd14890a2c19064de8ab724",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129669\" target=\"_blank\"> 19-129669</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRINOVAL<br>\n        <b>Ville :</b> Thieulloy l'abbaye<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ISDND \u00e0 Thieulloy l'abbaye - am\u00e9nagement casier 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129669\" target=\"_blank\"> 19-129669</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca38ceca64ae4f5896253b00ee2acfa2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0631437696",
          " 1.52813602608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3fbbb483a51e4102b7b4b64dc254faf9",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTI ACTIVITES AIME PADIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf14b4315d404e62a5a6be379a926f3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de5e9095fe6242119807e9713f2bb348": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3fbbb483a51e4102b7b4b64dc254faf9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf14b4315d404e62a5a6be379a926f3d",
        "style": "IPY_MODEL_de5e9095fe6242119807e9713f2bb348",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129492\" target=\"_blank\"> 19-129492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTI ACTIVITES AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129492\" target=\"_blank\"> 19-129492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0d725fbcd174063a57d3c78c45ee6ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0631437696",
          " 1.52813602608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3542bcbbb24942dea09b5c6058e4b039",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX VRD SUR CONSTRUCTION COMPLEXE AIME PADIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6e8203d3b41471597811d4fec9f2c05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52466e3ddae543ea897a9bc74ec9c97d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3542bcbbb24942dea09b5c6058e4b039": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6e8203d3b41471597811d4fec9f2c05",
        "style": "IPY_MODEL_52466e3ddae543ea897a9bc74ec9c97d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129436\" target=\"_blank\"> 19-129436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX VRD SUR CONSTRUCTION COMPLEXE AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129436\" target=\"_blank\"> 19-129436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87a726ef21404b1ba10aba28de8c8777": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1361589728",
          " 5.93239634249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b55dea5393f54897a2aed4782f9b4b37",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au japon 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd29255ca7c64bf79568fb0cb8db7599": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f72f263f842d4dc19d2fa2cbd03a3a8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b55dea5393f54897a2aed4782f9b4b37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd29255ca7c64bf79568fb0cb8db7599",
        "style": "IPY_MODEL_f72f263f842d4dc19d2fa2cbd03a3a8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129541\" target=\"_blank\"> 19-129541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au japon 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129541\" target=\"_blank\"> 19-129541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8688fc3b48046fc9afbfb6646bbea38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58a68071655048719d061e53d008f211",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en discr\u00e9tion des r\u00e9seaux \u00e9lectriques a\u00e9riens BT(A)Rue Cl\u00e9ment, Bd Jaur\u00e8s, Rue des Endronnes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34418b990bd94bff86f9fd9acd73fbe6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89f215fe8b5f4934bd32e8b33b9cc810": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58a68071655048719d061e53d008f211": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34418b990bd94bff86f9fd9acd73fbe6",
        "style": "IPY_MODEL_89f215fe8b5f4934bd32e8b33b9cc810",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129509\" target=\"_blank\"> 19-129509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Electrification rurale']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en discr\u00e9tion des r\u00e9seaux \u00e9lectriques a\u00e9riens BT(A)Rue Cl\u00e9ment, Bd Jaur\u00e8s, Rue des Endronnes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129509\" target=\"_blank\"> 19-129509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7757800708d4be2be663da2f5f262b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3737632121",
          " 6.3755010333"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0d3d79f716b4815b55cf677ae6bad93",
        "title": "Vers Cabasse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'une maison regroupant du personnel m\u00e9dical et de la solidarit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd78314d952e485fb7e46ea1543e4eab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "861b4b1599d84fccbc4df0fc47608e28": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0d3d79f716b4815b55cf677ae6bad93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd78314d952e485fb7e46ea1543e4eab",
        "style": "IPY_MODEL_861b4b1599d84fccbc4df0fc47608e28",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129425\" target=\"_blank\"> 19-129425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CABASSE<br>\n        <b>Ville :</b> Cabasse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une maison regroupant du personnel m\u00e9dical et de la solidarit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129425\" target=\"_blank\"> 19-129425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9941ba2565c14cd190fb63c223c4e977": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1018713534",
          " 6.18898508469"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0c1240fb4e64544b19208ee71cd44af",
        "title": "Vers Hy\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: acquisition d'une prestation d'accompagnement strat\u00e9gique dans la mise en oeuvre d'une nouvelle organisation du groupement d'int\u00e9r\u00eat public grades paca.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "671c7e10bf8a4814adaa29ec39862336": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "994fb3d8ac154189997565cf7e5493a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0c1240fb4e64544b19208ee71cd44af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_671c7e10bf8a4814adaa29ec39862336",
        "style": "IPY_MODEL_994fb3d8ac154189997565cf7e5493a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120510\" target=\"_blank\"> 19-120510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP GRADeS PACA<br>\n        <b>Ville :</b> Hy\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition d'une prestation d'accompagnement strat\u00e9gique dans la mise en oeuvre d'une nouvelle organisation du groupement d'int\u00e9r\u00eat public grades paca<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120510\" target=\"_blank\"> 19-120510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb5ba138294c4d0bb0d0a4fbf805d746": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4612575373",
          " 6.43066360323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e37aaaafc0a246c1bc8ff1e51f42c6c5",
        "title": "Vers Les arcs sur argens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme de promotion des vins de provence en nouvelle z\u00e9lande 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a016eda69a0843a382dea834febe0a56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68ad944c9f1e4c508b199e80fbeda3e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e37aaaafc0a246c1bc8ff1e51f42c6c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a016eda69a0843a382dea834febe0a56",
        "style": "IPY_MODEL_68ad944c9f1e4c508b199e80fbeda3e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129506\" target=\"_blank\"> 19-129506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Les arcs sur argens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme de promotion des vins de provence en nouvelle z\u00e9lande 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129506\" target=\"_blank\"> 19-129506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a90f48444c2948469785804a0f61519e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4612575373",
          " 6.43066360323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_544994d768984b7ab93c1171b4203a46",
        "title": "Vers Les arcs sur argens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence en australie 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c60dae9a445647399bfd8d68a0ae3799": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53ff045772f04b9da837406348eede53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "544994d768984b7ab93c1171b4203a46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c60dae9a445647399bfd8d68a0ae3799",
        "style": "IPY_MODEL_53ff045772f04b9da837406348eede53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129445\" target=\"_blank\"> 19-129445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Les arcs sur argens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence en australie 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129445\" target=\"_blank\"> 19-129445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96211eda21674b619d264b17e62f30d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4612575373",
          " 6.43066360323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bcaa81556b642b3be65b6c7b655c8d6",
        "title": "Vers Les arcs sur argens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au canada 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "202aab7acc104975b96ed4001c18c7a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "066f4fb8e77842779996fb27f4021723": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bcaa81556b642b3be65b6c7b655c8d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_202aab7acc104975b96ed4001c18c7a2",
        "style": "IPY_MODEL_066f4fb8e77842779996fb27f4021723",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129581\" target=\"_blank\"> 19-129581</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Les arcs sur argens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au canada 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129581\" target=\"_blank\"> 19-129581</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb0b8b5f82b84d9aafdb6b24ee458bd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4015046271",
          " 6.44908485499"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1854608aaf8c40859c39c5df8e4ff763",
        "title": "Vers Vidauban :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019-044 Fourniture de pi\u00e8ces pour la r\u00e9gie de l'eau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d8e07e2a26d463a92fcd803cd4b1411": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24777687ff3b455681681627b1aae366": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1854608aaf8c40859c39c5df8e4ff763": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d8e07e2a26d463a92fcd803cd4b1411",
        "style": "IPY_MODEL_24777687ff3b455681681627b1aae366",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129634\" target=\"_blank\"> 19-129634</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vidauban<br>\n        <b>Ville :</b> Vidauban<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019-044 Fourniture de pi\u00e8ces pour la r\u00e9gie de l'eau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129634\" target=\"_blank\"> 19-129634</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1946535a9c174e639b98e145fbead00a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.262314383",
          " 6.66343039908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc715a631aec4791bfee9c8779821851",
        "title": "Vers Saint-tropez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contrat d'entretien des bornes d'appel d'urgence du sentier du littoral.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b632a17efd3747e2805b72df2f8edde6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "994f784ec84c410588438880e3c7d7e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc715a631aec4791bfee9c8779821851": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b632a17efd3747e2805b72df2f8edde6",
        "style": "IPY_MODEL_994f784ec84c410588438880e3c7d7e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129615\" target=\"_blank\"> 19-129615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-tropez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat d'entretien des bornes d'appel d'urgence du sentier du littoral<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129615\" target=\"_blank\"> 19-129615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91b02a957f9c4574a525bbe2c73771e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.7161264566",
          " -1.89206667498"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fa7d5790dfd41ff8f17378e4939c864",
        "title": "Vers Saint-Gilles-Croix-de-Vie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programmation pour l'optimisation des locaux communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3d43077050a4c67ae16a2593d179e80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e99555afefd4e89a4d19dc53601a628": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fa7d5790dfd41ff8f17378e4939c864": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3d43077050a4c67ae16a2593d179e80",
        "style": "IPY_MODEL_3e99555afefd4e89a4d19dc53601a628",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121062\" target=\"_blank\"> 19-121062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint-Gilles-Croix-de-Vie<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Gilles-Croix-de-Vie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programmation pour l'optimisation des locaux communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121062\" target=\"_blank\"> 19-121062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5c4de9fc1cc4e3a9b5b8643627905a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8734595202",
          " 1.32526799595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82646762ae434774b3dd1fbe501c76bc",
        "title": "Vers LE PALAIS SUR VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement de luminaires \u00e0 l'int\u00e9rieur du gymnase de Maison Rouge de la commune du Palais sur Vienne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e3f3f4776e2408d93267ae9b7122d29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "beda570252e2448788ed13edd102a6a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82646762ae434774b3dd1fbe501c76bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e3f3f4776e2408d93267ae9b7122d29",
        "style": "IPY_MODEL_beda570252e2448788ed13edd102a6a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129811\" target=\"_blank\"> 19-129811</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune du Palais sur Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LE PALAIS SUR VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de luminaires \u00e0 l'int\u00e9rieur du gymnase de Maison Rouge de la commune du Palais sur Vienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129811\" target=\"_blank\"> 19-129811</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c8d2791b0f0434e8417ebbb6a4b8506": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2002428602",
          " 6.42545128144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9f9d1f9b0c640a2a561f63ae3cda04f",
        "title": "Vers GOLBEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CREATION D'UN SYSTEME COMPLET D'ASSAINISSEMENT COLLECTIF \u00e0 Damas-Aux-Bois-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2722d50ecf644d69ddff921c68d9338": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "665b7807b5b046f8bf917a44c2a27388": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9f9d1f9b0c640a2a561f63ae3cda04f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2722d50ecf644d69ddff921c68d9338",
        "style": "IPY_MODEL_665b7807b5b046f8bf917a44c2a27388",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129644\" target=\"_blank\"> 19-129644</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA D EPINAL<br>\n        <b>Ville :</b> GOLBEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'R\u00e9seaux divers', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREATION D'UN SYSTEME COMPLET D'ASSAINISSEMENT COLLECTIF \u00e0 Damas-Aux-Bois-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129644\" target=\"_blank\"> 19-129644</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "566e15cf04e346c4a1de83c3fb9c2aba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5932127691",
          " 3.98208557179"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee51e1205dd94e2285cd6d4f2692a814",
        "title": "Vers L'ISLE SUR SEREIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de conception, fourniture et pose de panneaux de signalisation cyclable et d'\u00e9quipements d'accueil le long de la v\u00e9loroute du Serein et de sa boucle d\u00e9couverte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff12b105c2ba4cd984d44e1431d7b833": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8eec2b6e7734714b0542df0764c5240": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee51e1205dd94e2285cd6d4f2692a814": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff12b105c2ba4cd984d44e1431d7b833",
        "style": "IPY_MODEL_f8eec2b6e7734714b0542df0764c5240",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129505\" target=\"_blank\"> 19-129505</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Serein<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE SUR SEREIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de conception, fourniture et pose de panneaux de signalisation cyclable et d'\u00e9quipements d'accueil le long de la v\u00e9loroute du Serein et de sa boucle d\u00e9couverte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129505\" target=\"_blank\"> 19-129505</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a3980a20fbc4606a74f4687f4326cf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7092445775",
          " 2.38660492325"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4bbdda4adc2f4ea680e5c58f162d5045",
        "title": "Vers Athis-mons :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Athis-Mons (91) Maintenance et entretien d'ascenseurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0a26dd35aa54ca3a7e8ca74c13baafd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c32b32e2d27244969a57bfd29b9b42f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4bbdda4adc2f4ea680e5c58f162d5045": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0a26dd35aa54ca3a7e8ca74c13baafd",
        "style": "IPY_MODEL_c32b32e2d27244969a57bfd29b9b42f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129647\" target=\"_blank\"> 19-129647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MEDDE / DGAC / SCN / SSIM<br>\n        <b>Ville :</b> Athis-mons<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Athis-Mons (91) Maintenance et entretien d'ascenseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129647\" target=\"_blank\"> 19-129647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8f6e21bc021424ba8edb2c82cfcd1fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.82347434",
          " 2.26449823277"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30537634595942f49d09c85c594b6e44",
        "title": "Vers Issy-les-moulineaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location et maintenance d'une machine \u00e0 affranchir haut de gamme avec balance externe et d'un outil de gestion des d\u00e9penses postales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ae0a0af0b94454db63598058a765e50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b2bf35111ed4333b18f1934dcccec3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30537634595942f49d09c85c594b6e44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ae0a0af0b94454db63598058a765e50",
        "style": "IPY_MODEL_7b2bf35111ed4333b18f1934dcccec3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129696\" target=\"_blank\"> 19-129696</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPSO POUR ISSY LES MOULINEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> Issy-les-moulineaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de bureau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance d'une machine \u00e0 affranchir haut de gamme avec balance externe et d'un outil de gestion des d\u00e9penses postales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129696\" target=\"_blank\"> 19-129696</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "093c4709803b466c9accd6a9bb465062": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62559f7de4e446bf8abddb03bc8e675f",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un observatoire ornithologique sur la r\u00e9serve naturelle r\u00e9gionale des Seiglats.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3606fbfdc32c4d54a2ad9aa2788aafab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8cd67720ed50459595c5a578ec509050": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62559f7de4e446bf8abddb03bc8e675f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3606fbfdc32c4d54a2ad9aa2788aafab",
        "style": "IPY_MODEL_8cd67720ed50459595c5a578ec509050",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129898\" target=\"_blank\"> 19-129898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence des Espaces Verts<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un observatoire ornithologique sur la r\u00e9serve naturelle r\u00e9gionale des Seiglats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129898\" target=\"_blank\"> 19-129898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d02c6c3b80345e09df7179ef6e06ae1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8132044389",
          " 2.34420659702"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8bb2a3f626344ac2a64d7a34f669eeb7",
        "title": "Vers Gentilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures m\u00e9dicales, consommables et de petits mat\u00e9riels de soins pour le CMS et divers services de la ville de Gentilly.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14d935292f5a43c5846ce9819e269ad1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba26f37cee38401ebb1c9fb68904cf6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8bb2a3f626344ac2a64d7a34f669eeb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14d935292f5a43c5846ce9819e269ad1",
        "style": "IPY_MODEL_ba26f37cee38401ebb1c9fb68904cf6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129907\" target=\"_blank\"> 19-129907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GENTILLY<br>\n        <b>Ville :</b> Gentilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures m\u00e9dicales, consommables et de petits mat\u00e9riels de soins pour le CMS et divers services de la ville de Gentilly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129907\" target=\"_blank\"> 19-129907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a55544886184254a585f1d312ccda5b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c62ef2e4077644c2bf7a82eedf86aa88",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 (csps).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f269005d9f2b4db1b860417d6dbb2b7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a6f7400456240669a2b52eff927850f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c62ef2e4077644c2bf7a82eedf86aa88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f269005d9f2b4db1b860417d6dbb2b7f",
        "style": "IPY_MODEL_3a6f7400456240669a2b52eff927850f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-114809\" target=\"_blank\"> 19-114809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> A.P.I.J.<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 (csps)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-114809\" target=\"_blank\"> 19-114809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9466f78c4754fb38ab6b571da1bf4e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_005f223eb7ae4f38aec5ec068558224c",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et r\u00e9alisation d'un spectacle son et lumi\u00e8re (mapping) sur la fa\u00e7ade de l'h\u00f4tel de ville..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a595bf1350fd4e3cbe36cb640deb6867": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "691a61fadccb448aa712f26a201cefb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "005f223eb7ae4f38aec5ec068558224c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a595bf1350fd4e3cbe36cb640deb6867",
        "style": "IPY_MODEL_691a61fadccb448aa712f26a201cefb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129911\" target=\"_blank\"> 19-129911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation d'un spectacle son et lumi\u00e8re (mapping) sur la fa\u00e7ade de l'h\u00f4tel de ville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129911\" target=\"_blank\"> 19-129911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0da3b72744e140cfa9d626b9d46c6521": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d043056124864553a71f5d951a9ed9b2",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la mise en oeuvre de la m\u00e9decine de pr\u00e9vention (action sur le milieu professionnel, surveillance m\u00e9dicale, contribution \u00e0 la m\u00e9decine statutaire) au profit des agents...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4807c724e39e46c38bb773593540236e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "684cb21eea044be69888f6bb10f0500c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d043056124864553a71f5d951a9ed9b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4807c724e39e46c38bb773593540236e",
        "style": "IPY_MODEL_684cb21eea044be69888f6bb10f0500c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129896\" target=\"_blank\"> 19-129896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la mise en oeuvre de la m\u00e9decine de pr\u00e9vention (action sur le milieu professionnel, surveillance m\u00e9dicale, contribution \u00e0 la m\u00e9decine statutaire) au profit des agents..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129896\" target=\"_blank\"> 19-129896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e52f3dd2fd104aa0aa2c49ead68d8f45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.752872402",
          " 2.46129479573"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50c06621dfb04de9b4d01899d0ef87ea",
        "title": "Vers Valenton :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de v\u00e9hicules.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8905b68d0084cfbb7d7f65a9dc8aab5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "336043ad468b4ffd9d123b03efa22b26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50c06621dfb04de9b4d01899d0ef87ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8905b68d0084cfbb7d7f65a9dc8aab5",
        "style": "IPY_MODEL_336043ad468b4ffd9d123b03efa22b26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129880\" target=\"_blank\"> 19-129880</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valenton<br>\n        <b>Ville :</b> Valenton<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129880\" target=\"_blank\"> 19-129880</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7d20f209e22423f9615834ac3d7ed82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0401131567",
          " 2.05082123731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_164810d960eb42e8b428163adfade28b",
        "title": "Vers Cergy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent accord-cadre et les march\u00e9s subs\u00e9quents qui seront conclus sur son fondement ont pour objet la r\u00e9alisation de prestations de traiteurs comprenant la fourniture de pauses caf\u00e9, accueil ca...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fd76c95f37e481a8ef63f59cd1333b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8cc108df73894dba97b906a1dc76c778": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "164810d960eb42e8b428163adfade28b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fd76c95f37e481a8ef63f59cd1333b8",
        "style": "IPY_MODEL_8cc108df73894dba97b906a1dc76c778",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129578\" target=\"_blank\"> 19-129578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '92', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Cergy-Pontoise<br>\n        <b>Ville :</b> Cergy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre et les march\u00e9s subs\u00e9quents qui seront conclus sur son fondement ont pour objet la r\u00e9alisation de prestations de traiteurs comprenant la fourniture de pauses caf\u00e9, accueil ca..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129578\" target=\"_blank\"> 19-129578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12fbd7c48fd34db1b0b8fb46149fe73c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ac67f76687d4329abf6a0e414fedbf1",
        "title": "Vers Sarcelles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance, entretien et travaux neufs des moyens de secours contre l'incendie des b\u00e2timents communaux (hors extincteurs).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad461d7c0c904706af59607c2d3073ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7721f6e50e940e5ab47ee06ea91e54a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ac67f76687d4329abf6a0e414fedbf1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad461d7c0c904706af59607c2d3073ec",
        "style": "IPY_MODEL_e7721f6e50e940e5ab47ee06ea91e54a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129614\" target=\"_blank\"> 19-129614</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> Sarcelles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance, entretien et travaux neufs des moyens de secours contre l'incendie des b\u00e2timents communaux (hors extincteurs)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129614\" target=\"_blank\"> 19-129614</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c80f8ca541e04688b573c38d03372233": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f31d4549b8b845d68f4a5a7fa343d728",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de mat\u00e9riel informatique pour les maisons de quartier et le Bureau Information Jeunesse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20ddc25cb89d43df9509adfeb7d9bef2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef241458d2b44992accc2a62ba87a1ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f31d4549b8b845d68f4a5a7fa343d728": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20ddc25cb89d43df9509adfeb7d9bef2",
        "style": "IPY_MODEL_ef241458d2b44992accc2a62ba87a1ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129639\" target=\"_blank\"> 19-129639</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riel informatique pour les maisons de quartier et le Bureau Information Jeunesse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129639\" target=\"_blank\"> 19-129639</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "164371f63c3642afbc500f5b80f2a641": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_631b945adbc94571945a1d3783546661",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de courant faible hors incendie dans le cadre de l'entretien et de travaux neufs sur les b\u00e2timents communaux de la ville de Sarcelles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33e11e39d68649bebb5f370de7019bc4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6022eb8165da465bb0ce58b2a7dd5831": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "631b945adbc94571945a1d3783546661": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33e11e39d68649bebb5f370de7019bc4",
        "style": "IPY_MODEL_6022eb8165da465bb0ce58b2a7dd5831",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129825\" target=\"_blank\"> 19-129825</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de courant faible hors incendie dans le cadre de l'entretien et de travaux neufs sur les b\u00e2timents communaux de la ville de Sarcelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129825\" target=\"_blank\"> 19-129825</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a7e863a07e248a9b924522fc82164cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0441683455",
          " 2.12861303743"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6fee6d0c5df54224a13aaab77c19c9c5",
        "title": "Vers Saint-ouen l'aum\u00f4ne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Reboisement d'une partie de la coul\u00e9e verte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac260e9367964044a4914dd987478f8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c314e97bf97f4161b5cd582baab7a466": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6fee6d0c5df54224a13aaab77c19c9c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac260e9367964044a4914dd987478f8c",
        "style": "IPY_MODEL_c314e97bf97f4161b5cd582baab7a466",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129951\" target=\"_blank\"> 19-129951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT OUEN L AUMONE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen l'aum\u00f4ne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reboisement d'une partie de la coul\u00e9e verte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129951\" target=\"_blank\"> 19-129951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9295560a110423da113ad434f0fdc42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e99162e2d2d547b49e80068771c2ecdc",
        "title": "Vers Baie-Mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD CADRE DE TRAVAUX POUR LE RENOUVELLEMENT ET LE RENFORCEMENT DES R\u00c9SEAUX D'EAU POTABLE ET D'ASSAINISSEMENT DES EAUX US\u00c9ES SUR LE TERRITOIRE DE CAP EXCELLENCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b82f5558866a4d4fa2ca04cebc7071d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adaaf08cedee4f729c166b9d44e12a97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e99162e2d2d547b49e80068771c2ecdc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b82f5558866a4d4fa2ca04cebc7071d5",
        "style": "IPY_MODEL_adaaf08cedee4f729c166b9d44e12a97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129989\" target=\"_blank\"> 19-129989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU D'EXCELLENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-Mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD CADRE DE TRAVAUX POUR LE RENOUVELLEMENT ET LE RENFORCEMENT DES R\u00c9SEAUX D'EAU POTABLE ET D'ASSAINISSEMENT DES EAUX US\u00c9ES SUR LE TERRITOIRE DE CAP EXCELLENCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129989\" target=\"_blank\"> 19-129989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d918a3d6507143a6bd2ec466b897657b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.83179351032",
          " -52.3435609813"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_811a38f1b84148a98a9a591742ee3c2c",
        "title": "Vers Matoury :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'ordonnancement , pilotage et coordination pour la construction de 39 logements de type LLS-'Les Lys de Cayenne'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d36b3b7926c4b32864c7cfba36fd1db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfca458f62f34ed88df38cdeb0309dc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "811a38f1b84148a98a9a591742ee3c2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d36b3b7926c4b32864c7cfba36fd1db",
        "style": "IPY_MODEL_cfca458f62f34ed88df38cdeb0309dc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129985\" target=\"_blank\"> 19-129985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMSAMAR (973)<br>\n        <b>Ville :</b> Matoury<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'ordonnancement , pilotage et coordination pour la construction de 39 logements de type LLS-'Les Lys de Cayenne'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129985\" target=\"_blank\"> 19-129985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7684415bf3e84d669c5e88ab9dd808cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1da335f6dba7489bb44e89f5fc9a663f",
        "title": "Vers SAINTE-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et maintenance d'un v\u00e9hicule utilitaire de transport ouvert simple cabine a benne fixe moins de 3.5T.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e48e4589a42e40bba5538aaadf68cd79": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2758a540289d45d9b3bc95dc9545c31d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1da335f6dba7489bb44e89f5fc9a663f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e48e4589a42e40bba5538aaadf68cd79",
        "style": "IPY_MODEL_2758a540289d45d9b3bc95dc9545c31d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129417\" target=\"_blank\"> 19-129417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et maintenance d'un v\u00e9hicule utilitaire de transport ouvert simple cabine a benne fixe moins de 3.5T<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129417\" target=\"_blank\"> 19-129417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bb5ab4223b049e8a1815d793720b9e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8692dcbc900e43e28bcc7940177891bd",
        "title": "Vers SAINTE-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et pose de c\u00e2blage informatiques pour les services de la CIVIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d75b549cc9974f8fb2e13a9445e65717": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d27e4a2ba464f4392b5542821b3afdd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8692dcbc900e43e28bcc7940177891bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d75b549cc9974f8fb2e13a9445e65717",
        "style": "IPY_MODEL_2d27e4a2ba464f4392b5542821b3afdd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129590\" target=\"_blank\"> 19-129590</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de c\u00e2blage informatiques pour les services de la CIVIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129590\" target=\"_blank\"> 19-129590</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57da0d3f70704552a1ea4907fbd31fa1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.0918662796",
          " 55.6494168586"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb862d793a2c4c79b16d1b6af4f8622f",
        "title": "Vers Saint-Beno\u00eet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et pose d'agr\u00e8s de gymnastique pour le gymnase \" les marsouins \" de la commune de saint-beno\u00eet.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f1177bdeb5542fe9d37a172239f348d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8920021522c49f9b6d6ef3a8c3b5c9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb862d793a2c4c79b16d1b6af4f8622f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f1177bdeb5542fe9d37a172239f348d",
        "style": "IPY_MODEL_c8920021522c49f9b6d6ef3a8c3b5c9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129571\" target=\"_blank\"> 19-129571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Benoit<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Beno\u00eet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose d'agr\u00e8s de gymnastique pour le gymnase \" les marsouins \" de la commune de saint-beno\u00eet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129571\" target=\"_blank\"> 19-129571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb484abfb80e416283f72277da4d603a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7791666355",
          " 45.2822648358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3423d32407e4182940e2c3c0fb8496c",
        "title": "Vers Pamandzi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION DE V\u00c9HICULES SP\u00c9CIFIQUES POUR LES SERVICES DE LA CCPT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16fbd69962bd4e73a5f7887404e59123": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2834be01017749ffb20aaaf74ec006b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3423d32407e4182940e2c3c0fb8496c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16fbd69962bd4e73a5f7887404e59123",
        "style": "IPY_MODEL_2834be01017749ffb20aaaf74ec006b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129819\" target=\"_blank\"> 19-129819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DE PETITE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> Pamandzi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE V\u00c9HICULES SP\u00c9CIFIQUES POUR LES SERVICES DE LA CCPT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129819\" target=\"_blank\"> 19-129819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46f97e6d7fe0427f8f6a6814f69676ed": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "c3d00332a1e045499f174071c9b0c792": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "a930ef9458124815b2eb4acd6664b8e4": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "b8a5b1e2fbdd4eabbee16be1b7fc38e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc9aa9d945054bf1a3faa5b3a8075a92": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "0e9016fd5ab643ff852955cd716fe8a9": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_eab1874eb0f04a378057e56048c262f6",
          "IPY_MODEL_a1b3a1b044a04c299c32fe9291ef10fc",
          "IPY_MODEL_a68b64b6cb53492f82a8d28c2aa44291"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_46f97e6d7fe0427f8f6a6814f69676ed",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_c3d00332a1e045499f174071c9b0c792",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_a930ef9458124815b2eb4acd6664b8e4",
          "IPY_MODEL_088fee66a5384fde9c3479879dbb4139",
          "IPY_MODEL_d76f3d38c5744493b72ed58158d2870a",
          "IPY_MODEL_227f7a679b6f4f5a97fa96488816858b",
          "IPY_MODEL_fa1fdcedb5274dccb0cc71f3c20af3f0",
          "IPY_MODEL_8e030199b7114bd88344504a343f47a4",
          "IPY_MODEL_20eae6881273473a9aa391480b0e8ad7",
          "IPY_MODEL_44ebb9ee1fd74769868a4cf7e80a76e5",
          "IPY_MODEL_153e5c255fdc4215a97be1905cc928d7",
          "IPY_MODEL_1248f32170be429db1c2766380ceecc7",
          "IPY_MODEL_cb3bd75efe5b4b21babf10bd9915f97e",
          "IPY_MODEL_b179d6acb46246188a5312a9de12d08f",
          "IPY_MODEL_0a9dbde230874264a2a7942b7a51277e",
          "IPY_MODEL_c8d1df0913e74958b71ebc1805a0afe1",
          "IPY_MODEL_fceacf3a63a1483fa7f352a0254a8f8c",
          "IPY_MODEL_cd211c6d4eb3423ebaa0eab361cd7498",
          "IPY_MODEL_d8e3a42db2904b52975071551c5f4184",
          "IPY_MODEL_c35df216ebd24356a24cbd68e41c7673",
          "IPY_MODEL_32295250992748e38582b5a91bfc1a65",
          "IPY_MODEL_0fa29748863d45509458f517d09c26df",
          "IPY_MODEL_9ad3f308e2d94ed0b01c7404d766a0be",
          "IPY_MODEL_6bfcc8eafb0c44d99130b6402eefefd1",
          "IPY_MODEL_3cdd6df2c8d642f087de88f4953868d4",
          "IPY_MODEL_d96de089871b4de3bea1838641c8ea8a",
          "IPY_MODEL_0b618262388947c699522801844d71da",
          "IPY_MODEL_a82b5ce8454e4c7899811cb1527a46f9",
          "IPY_MODEL_270e4b4c552b467ab3549c31205677d0",
          "IPY_MODEL_534c61cec97e4a0f83cbe6c1f3c02bb0",
          "IPY_MODEL_ee98d3e2b3c24bfda3a954439a275b66",
          "IPY_MODEL_5db688de9fcb4330a99d40e183fb7341",
          "IPY_MODEL_f6393b08bdf9401cad2ed0174872d147",
          "IPY_MODEL_ea23dcd940bf4428b8c666b630387246",
          "IPY_MODEL_f5495fdba7a2486aa947042c7ac3696c",
          "IPY_MODEL_c3cb812f721d41548f40bb05832620d2",
          "IPY_MODEL_474ffa2377704731bee5eb22dbb2f965",
          "IPY_MODEL_256f129308084465a2b7353231a6531e",
          "IPY_MODEL_1d714f7d30464701abb6dd510fea82f3",
          "IPY_MODEL_4579972ba5514149b7963e867893baf2",
          "IPY_MODEL_a5983b0bc7f94a77a127d185ab7cdcad",
          "IPY_MODEL_bf3c805bd8344a00b57908699c969485",
          "IPY_MODEL_b023a4ae38d94f84916680ab6aa53af9",
          "IPY_MODEL_c8fdca00fe224d0aa31ae27a04edeb94",
          "IPY_MODEL_eeb2002fdcf04d6ba52964e9f4ad46dd",
          "IPY_MODEL_ade96747d9724f4dabe2cbd953ec0f28",
          "IPY_MODEL_167b55dc0ee44ccba684c12d57213e7a",
          "IPY_MODEL_2dca45480d7d49e08485dddc9353a05c",
          "IPY_MODEL_41dbce40d0de4264bd7e6e9aa31da606",
          "IPY_MODEL_ce16bf1c43734b2e8aec48235338d952",
          "IPY_MODEL_edb64ae8e768470ab0908d2739efdbdf",
          "IPY_MODEL_869d25f53eae440db6c284cd8fe88397",
          "IPY_MODEL_0405986755e34dabbbaa55941455dfe1",
          "IPY_MODEL_1ac0a82d32294dc6bb365ff329e3400f",
          "IPY_MODEL_1278a1aa4cac41fabdafea78d1c60baf",
          "IPY_MODEL_714974dd3a034cf787bd885017b27b24",
          "IPY_MODEL_ef972d9a8b9d454c8c92f54e65e40fd6",
          "IPY_MODEL_c304f5b8705043fda48f33ab66ee78f0",
          "IPY_MODEL_7f5d446af96c4ebfa4a2cf58d315cd10",
          "IPY_MODEL_807699ab9f5c4b338cd5057108715f33",
          "IPY_MODEL_f67fcaf4de9444f789eb7aac3398dc40",
          "IPY_MODEL_1667daf7a14e4f9abe945faf0c9a1cce",
          "IPY_MODEL_3dcfe3ab2ce14777be7a2d726c56d471",
          "IPY_MODEL_970dddc440d64ce09331e0c9164b1ed0",
          "IPY_MODEL_a63893c67215418388c2fa1e037221ff",
          "IPY_MODEL_e41970af10124a08ae5fb0126d616986",
          "IPY_MODEL_de095db181d04f78a528a48c907afdcb",
          "IPY_MODEL_d780534e0b9f467fa806eceabf47d223",
          "IPY_MODEL_44dc1f538b404a51af0fb0f3f861d97e",
          "IPY_MODEL_3d1ffe27a27c4eecb7420c057fea26c5",
          "IPY_MODEL_7aea28ab666644548178fa3ff90d2e2b",
          "IPY_MODEL_38035f91b92142f58011eff79592b1a4",
          "IPY_MODEL_71aa9af01501472d87056276aeac6ae7",
          "IPY_MODEL_34e60e988243438ba76088c215cfad55",
          "IPY_MODEL_6b2a9bb1474e4c84854a253875c2c9de",
          "IPY_MODEL_d7198056ea9f41b8be8622a6b5df2b67",
          "IPY_MODEL_0b45a73d5ac9498f98252a247ebff832",
          "IPY_MODEL_1b9e04b386054b549d7a6b0d1bb05530",
          "IPY_MODEL_9e4d60e102da492094a4888ae685b007",
          "IPY_MODEL_fd904424f2e341d3a8cf1a8714637dbf",
          "IPY_MODEL_2dbb451229d34839b4ff420bbd2a56db",
          "IPY_MODEL_afb92d9d4c2b4b6fb5ef0b736b16c2ab",
          "IPY_MODEL_88250ebd51bc491eb1a94926bf336189",
          "IPY_MODEL_5af13b7cfe8f4d61ab255976437626f5",
          "IPY_MODEL_c338022a35d14243bedde8b99a5b3c17",
          "IPY_MODEL_4bc9510fa22c4e868b6c0cea3794f663",
          "IPY_MODEL_efe739083d2d4c55a59e655f53c04f2d",
          "IPY_MODEL_db6baf7aad6e40878a3c80ba61805c86",
          "IPY_MODEL_2442060b74794132b3cf046a1ffb1d31",
          "IPY_MODEL_0e85ea03d5154d449013a1fac39129b0",
          "IPY_MODEL_b1972b06380f4e5baf107ff3e556b1ae",
          "IPY_MODEL_360bd49324a6432fb853f1dd9821a26c",
          "IPY_MODEL_993ea9b31bd74fdd9e4503de90514903",
          "IPY_MODEL_ccd24777f94e4f6a903d88bd23502760",
          "IPY_MODEL_d11baf4cc5944156aa65e7ba714a6cf1",
          "IPY_MODEL_15e36957345e409aaef0aad553594067",
          "IPY_MODEL_7af4b4d954054660a6d13cd74bfab6fb",
          "IPY_MODEL_01e515a08f7843de81df0fc07b64d02d",
          "IPY_MODEL_d7c3b0a391e843fb8548360dbc1b573a",
          "IPY_MODEL_e5b66b9401824214bc92308877d342a9",
          "IPY_MODEL_6ed4e77fd11b41dc8958d78ceb8b593a",
          "IPY_MODEL_d4f6f29748cd41758846b3b2e8fb8cc0",
          "IPY_MODEL_8b07562887ae4dc29d8c821bae113aae",
          "IPY_MODEL_205e29456b9341d9b27dd04cb85e0a11",
          "IPY_MODEL_81e957640e164ac6afb25e4f098447a4",
          "IPY_MODEL_753f0b8bb61e47e5a1076c13875b7789",
          "IPY_MODEL_88515b789c0c4d708a892b5588502f63",
          "IPY_MODEL_4e40b6ccce99445193bff60a9e0a8d87"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_b8a5b1e2fbdd4eabbee16be1b7fc38e1",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_fc9aa9d945054bf1a3faa5b3a8075a92",
        "zoom": 6
      }
    },
    "a68b64b6cb53492f82a8d28c2aa44291": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "088fee66a5384fde9c3479879dbb4139": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5863997964",
          " 4.12292771236"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5fe6e47482f249ac90d1c94e05f9b5b5",
        "title": "Vers ARCIS-SUR-AUBE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent multi-fonctionnel-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cbd71484a2b437ebf268d1406393315": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4366a71ecc1d45f9a13811edf3f684dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5fe6e47482f249ac90d1c94e05f9b5b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cbd71484a2b437ebf268d1406393315",
        "style": "IPY_MODEL_4366a71ecc1d45f9a13811edf3f684dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129934\" target=\"_blank\"> 19-129934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC D ARCIS MAILLY RAMERUPT<br>\n        <b>Ville :</b> ARCIS-SUR-AUBE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent multi-fonctionnel-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129934\" target=\"_blank\"> 19-129934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d76f3d38c5744493b72ed58158d2870a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2514206471",
          " 2.11029895207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1965f94f59d4b3ca51939ac3698d772",
        "title": "Vers Bram :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement du centre bourg phase 3.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f37960212804a6a834ff8156c941f16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ffac68050354da3a5d29ac3a8293574": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1965f94f59d4b3ca51939ac3698d772": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f37960212804a6a834ff8156c941f16",
        "style": "IPY_MODEL_4ffac68050354da3a5d29ac3a8293574",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129734\" target=\"_blank\"> 19-129734</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Pi\u00e8ge Lauragais<br>\n        <b>Ville :</b> Bram<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement du centre bourg phase 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129734\" target=\"_blank\"> 19-129734</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "227f7a679b6f4f5a97fa96488816858b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1040163547",
          " 3.08229513652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ceb62d9f4914aa98277d3c4f0c94f28",
        "title": "Vers GRUISSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Portique \u00e9l\u00e9vateur automoteur - Fourniture, montage, mise en service, maintenance, pour le port de plaisance de Gruissan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbdd7909986645b5a1b4653bbf2d49d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75266fb64622482b893d5e68abcb61fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ceb62d9f4914aa98277d3c4f0c94f28": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbdd7909986645b5a1b4653bbf2d49d3",
        "style": "IPY_MODEL_75266fb64622482b893d5e68abcb61fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129651\" target=\"_blank\"> 19-129651</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE TOURISME GRUISSAN<br>\n        <b>Ville :</b> GRUISSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Portique \u00e9l\u00e9vateur automoteur - Fourniture, montage, mise en service, maintenance, pour le port de plaisance de Gruissan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129651\" target=\"_blank\"> 19-129651</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa1fdcedb5274dccb0cc71f3c20af3f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c5762dab970497a996a28e548967b6b",
        "title": "Vers SAINT MARC JAUMEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2018-TX-0003 AMENAGEMENT D'UN PLATEAU SPORTIF.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62152d174c2a4c5689c31327d5aeb2f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbfa41ebb0ed40ea906ca00018545de1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c5762dab970497a996a28e548967b6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62152d174c2a4c5689c31327d5aeb2f1",
        "style": "IPY_MODEL_fbfa41ebb0ed40ea906ca00018545de1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129554\" target=\"_blank\"> 19-129554</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Marc Jaumegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARC JAUMEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Espaces verts', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2018-TX-0003 AMENAGEMENT D'UN PLATEAU SPORTIF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129554\" target=\"_blank\"> 19-129554</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e030199b7114bd88344504a343f47a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb0215578ef5417ebd6bf2bc360a1a69",
        "title": "Vers SAINT MARC JAUMEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-MOE-0002 MARCHE DE MAITRISE d'OEUVRE - CREATION ET REHABILITATION DE VOIRIES ET DE RESEAUX SECS ET CONSTRUCTIONS DIVERSES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edcd7802977e488b8b9cbc82ee421e83": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "239be757ab0a4315ace6a4e902e50c9d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb0215578ef5417ebd6bf2bc360a1a69": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edcd7802977e488b8b9cbc82ee421e83",
        "style": "IPY_MODEL_239be757ab0a4315ace6a4e902e50c9d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129491\" target=\"_blank\"> 19-129491</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Marc Jaumegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARC JAUMEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-MOE-0002 MARCHE DE MAITRISE d'OEUVRE - CREATION ET REHABILITATION DE VOIRIES ET DE RESEAUX SECS ET CONSTRUCTIONS DIVERSES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129491\" target=\"_blank\"> 19-129491</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20eae6881273473a9aa391480b0e8ad7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8612350805",
          " 4.65739524122"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd39731392b54f4883e79aaafb3a02cb",
        "title": "Vers BOULBON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9seaux d'eaux pluvialesRue de la Clastre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b02b8be0a1854fd0b1af83ba051f788c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a78e93427bd14fd9ae6e8ea5184e69c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd39731392b54f4883e79aaafb3a02cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b02b8be0a1854fd0b1af83ba051f788c",
        "style": "IPY_MODEL_a78e93427bd14fd9ae6e8ea5184e69c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129633\" target=\"_blank\"> 19-129633</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOULBON<br>\n        <b>Ville :</b> BOULBON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9seaux d'eaux pluvialesRue de la Clastre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129633\" target=\"_blank\"> 19-129633</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44ebb9ee1fd74769868a4cf7e80a76e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4148193741",
          " 4.80679663589"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7130de1bbcdc48cb9fe60f842033f337",
        "title": "Vers Port Saint Louis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ENTRETIEN, MAINTENANCE, R\u00c9PARATION ET CONTR\u00d4LE R\u00c9GLEMENTAIRE DES AIRES DE JEUX, DES \u00c9QUIPEMENTS ET DES ESPACES SPORTIFS DE PLEINS AIR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bb66bf94df7426595d8278602e05b1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6256880cfb34c4fa06648e2bfd804ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7130de1bbcdc48cb9fe60f842033f337": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bb66bf94df7426595d8278602e05b1e",
        "style": "IPY_MODEL_b6256880cfb34c4fa06648e2bfd804ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129656\" target=\"_blank\"> 19-129656</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PORT SAINT LOUIS DU RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> Port Saint Louis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN, MAINTENANCE, R\u00c9PARATION ET CONTR\u00d4LE R\u00c9GLEMENTAIRE DES AIRES DE JEUX, DES \u00c9QUIPEMENTS ET DES ESPACES SPORTIFS DE PLEINS AIR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129656\" target=\"_blank\"> 19-129656</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "153e5c255fdc4215a97be1905cc928d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4148193741",
          " 4.80679663589"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e173303da0f472eb1ae18206c386e1d",
        "title": "Vers Port Saint Louis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: LA FOURNITURE, LA LIVRAISON, LE MONTAGE ET L'INSTALLATION AVEC R\u00c9GLAGE DE MOBILIERS DE BUREAU POUR LA COMMUNE DE PORT SAINT LOUIS DU RH\u00d4NE..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4938f62f7654ff4945c3b12af7c6ff9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6af7c535d8b40898def7a538a7a9844": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e173303da0f472eb1ae18206c386e1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4938f62f7654ff4945c3b12af7c6ff9",
        "style": "IPY_MODEL_c6af7c535d8b40898def7a538a7a9844",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129654\" target=\"_blank\"> 19-129654</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PORT SAINT LOUIS DU RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> Port Saint Louis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LA FOURNITURE, LA LIVRAISON, LE MONTAGE ET L'INSTALLATION AVEC R\u00c9GLAGE DE MOBILIERS DE BUREAU POUR LA COMMUNE DE PORT SAINT LOUIS DU RH\u00d4NE.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129654\" target=\"_blank\"> 19-129654</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1248f32170be429db1c2766380ceecc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5239854581",
          " 5.24996424883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dff63d324694820973e6411403ab272",
        "title": "Vers VELAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une ch\u00e8vrerie communale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfcbea3a000d4c79851a6cc06b0072fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb1250f927fd409c83c658bf9f0855a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dff63d324694820973e6411403ab272": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfcbea3a000d4c79851a6cc06b0072fb",
        "style": "IPY_MODEL_fb1250f927fd409c83c658bf9f0855a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129872\" target=\"_blank\"> 19-129872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Velaux<br>\n        <b>Ville :</b> VELAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une ch\u00e8vrerie communale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129872\" target=\"_blank\"> 19-129872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb3bd75efe5b4b21babf10bd9915f97e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7030914699",
          " -0.563571541525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac22751676214bce9147b33c32014b8e",
        "title": "Vers Saintes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Modification du site patrimonial remarquable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3dd45320aef46a99f59d6da0ce3295a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "646990a80a4a442e98dfc849169f4cb1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac22751676214bce9147b33c32014b8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3dd45320aef46a99f59d6da0ce3295a",
        "style": "IPY_MODEL_646990a80a4a442e98dfc849169f4cb1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129422\" target=\"_blank\"> 19-129422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> Saintes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modification du site patrimonial remarquable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129422\" target=\"_blank\"> 19-129422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b179d6acb46246188a5312a9de12d08f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4022168067",
          " 1.30367937423"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_372c3baf16f74190b640ca356eee39f0",
        "title": "Vers Arnac pompdaour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9fection de toitures \u00e0 l'ecole nationale d'\u00e9quitation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "343cc2cc212a4d9582b28f93c528a250": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b1730db46114e6ca6310872307f3091": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "372c3baf16f74190b640ca356eee39f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_343cc2cc212a4d9582b28f93c528a250",
        "style": "IPY_MODEL_2b1730db46114e6ca6310872307f3091",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129575\" target=\"_blank\"> 19-129575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> I.F.C.E.<br>\n        <b>Ville :</b> Arnac pompdaour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Goutti\u00e8res', 'Isolation', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection de toitures \u00e0 l'ecole nationale d'\u00e9quitation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129575\" target=\"_blank\"> 19-129575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a9dbde230874264a2a7942b7a51277e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.0916740521",
          " 1.9924978016"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d431ef1a15043d4957c1c35c356ace0",
        "title": "Vers Argentat-sur-dordogne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage (AMO) \u00e0 l'organisation de la gestion des services publics de l'eau et l'assainissement de la commune.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6bf83fb6141843f1bed3605a61f1e3dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f48711b9ba0141cba1d0f00276dc6970": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d431ef1a15043d4957c1c35c356ace0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6bf83fb6141843f1bed3605a61f1e3dd",
        "style": "IPY_MODEL_f48711b9ba0141cba1d0f00276dc6970",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129927\" target=\"_blank\"> 19-129927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune d'Argentat<br>\n        <b>Ville :</b> Argentat-sur-dordogne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage (AMO) \u00e0 l'organisation de la gestion des services publics de l'eau et l'assainissement de la commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129927\" target=\"_blank\"> 19-129927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8d1df0913e74958b71ebc1805a0afe1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5679614823",
          " 5.1093341205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ee2fde8061946eabe522e2fb406f92b",
        "title": "Vers Is-sur-Tille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation sur plan de palettes m\u00e9talliques galvanis\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f542c551f9348f5a9f62e1426c57511": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9cf759627644d0c8c8f36d8d6683595": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ee2fde8061946eabe522e2fb406f92b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f542c551f9348f5a9f62e1426c57511",
        "style": "IPY_MODEL_b9cf759627644d0c8c8f36d8d6683595",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127094\" target=\"_blank\"> 19-127094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAT ENERGIE ATOMIQUE AUX ENERGIES ALT<br>\n        <b>Ville :</b> Is-sur-Tille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation sur plan de palettes m\u00e9talliques galvanis\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127094\" target=\"_blank\"> 19-127094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fceacf3a63a1483fa7f352a0254a8f8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5149806053",
          " -2.76154552773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f92dbe95413490c9cf3b704ef72820c",
        "title": "Vers Saint Brieuc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation et am\u00e9nagement de la maison de la p\u00eache.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddd33f64eeb14d7fbff349d7575bac2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15ace3f54acc4dd987dece94ebfd20f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f92dbe95413490c9cf3b704ef72820c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddd33f64eeb14d7fbff349d7575bac2b",
        "style": "IPY_MODEL_15ace3f54acc4dd987dece94ebfd20f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120450\" target=\"_blank\"> 19-120450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Brieuc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'B\u00e2timent', 'Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation et am\u00e9nagement de la maison de la p\u00eache<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120450\" target=\"_blank\"> 19-120450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd211c6d4eb3423ebaa0eab361cd7498": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2109887646",
          " 1.9959623106"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02c887c591f4420395fdca17cd394bbd",
        "title": "Vers Ajain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance statutaire - EHPAD AJAIN (23).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8bb04db21f14591b74f15f7f916ba26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ab614cbb7a94cc3a0de593b83ffd52e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02c887c591f4420395fdca17cd394bbd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8bb04db21f14591b74f15f7f916ba26",
        "style": "IPY_MODEL_6ab614cbb7a94cc3a0de593b83ffd52e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129528\" target=\"_blank\"> 19-129528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '3', '87', '36', '18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD LES SIGNOLLES<br>\n        <b>Ville :</b> Ajain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance statutaire - EHPAD AJAIN (23)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129528\" target=\"_blank\"> 19-129528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8e3a42db2904b52975071551c5f4184": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9082255842",
          " 5.00743034189"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_076b0a9c68b54fa3ace63160b6340eee",
        "title": "Vers montelier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Espace Iris - Cr\u00e9ation d'un cabinet d'ophtalmologie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8aa4c6dff414cd1b20db1c3a6f6fc40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "13591b47525d4867960cd28ac0d983c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "076b0a9c68b54fa3ace63160b6340eee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8aa4c6dff414cd1b20db1c3a6f6fc40",
        "style": "IPY_MODEL_13591b47525d4867960cd28ac0d983c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129689\" target=\"_blank\"> 19-129689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mont\u00e9lier<br>\n        <b>Ville :</b> montelier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Espace Iris - Cr\u00e9ation d'un cabinet d'ophtalmologie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129689\" target=\"_blank\"> 19-129689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c35df216ebd24356a24cbd68e41c7673": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4471464884",
          " 1.50570610616"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb2c6d6c9780452b912c30d9eb01597a",
        "title": "Vers Chartres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: affaire no19V029-Exhumation, mise \u00e0 l'ossuaire, destruction de caveaux et de monuments au cimeti\u00e8re saint-cheron.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38094f23555647f6bf8a7711d2c51c91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6370eee08148469a83ce804f8f043072": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb2c6d6c9780452b912c30d9eb01597a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38094f23555647f6bf8a7711d2c51c91",
        "style": "IPY_MODEL_6370eee08148469a83ce804f8f043072",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120605\" target=\"_blank\"> 19-120605</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chartres<br>\n        <b>Ville :</b> Chartres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Articles fun\u00e9raires, cercueil', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> affaire no19V029-Exhumation, mise \u00e0 l'ossuaire, destruction de caveaux et de monuments au cimeti\u00e8re saint-cheron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120605\" target=\"_blank\"> 19-120605</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32295250992748e38582b5a91bfc1a65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9037474433",
          " 4.6260789572"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddf3a1a035e24e7d9f301ece81fa15aa",
        "title": "Vers DOMAZAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE A BONS DE COMMANDE 2019-2023EXTENSION ET RENFORCEMENT DU R\u00c9SEAU D'ALIMENTATION EN EAU POTABLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a995d05c36ed459183aae9fd0923cfbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28314f66312345f3a75b86e2a6a44670": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddf3a1a035e24e7d9f301ece81fa15aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a995d05c36ed459183aae9fd0923cfbc",
        "style": "IPY_MODEL_28314f66312345f3a75b86e2a6a44670",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129821\" target=\"_blank\"> 19-129821</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP Eaux Plateau Signargues<br>\n        <b>Ville :</b> DOMAZAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE A BONS DE COMMANDE 2019-2023EXTENSION ET RENFORCEMENT DU R\u00c9SEAU D'ALIMENTATION EN EAU POTABLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129821\" target=\"_blank\"> 19-129821</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fa29748863d45509458f517d09c26df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5963814303",
          " 1.43167293364"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2312c5301bcb42dd83c608264d0a81b8",
        "title": "Vers Toulouse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9alisation d'une passerelle sur l'\u00eelot Banl\u00e8ve dans le cadre de l'am\u00e9nagement de l'\u00eele du Ramier - 18M368PA - AV/LM . Ce march\u00e9 est conforme au dispositif d'exp\u00e9ri.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90e9f38fb44e4f83a88b8fbaf3afbfb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4a3902585f04a949d2145e8b00c8901": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2312c5301bcb42dd83c608264d0a81b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90e9f38fb44e4f83a88b8fbaf3afbfb0",
        "style": "IPY_MODEL_b4a3902585f04a949d2145e8b00c8901",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129784\" target=\"_blank\"> 19-129784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Toulouse M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Toulouse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9alisation d'une passerelle sur l'\u00eelot Banl\u00e8ve dans le cadre de l'am\u00e9nagement de l'\u00eele du Ramier - 18M368PA - AV/LM . Ce march\u00e9 est conforme au dispositif d'exp\u00e9ri<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129784\" target=\"_blank\"> 19-129784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ad3f308e2d94ed0b01c7404d766a0be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6652583352",
          " 1.03071023904"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10247fec86bb4fc0bbbdd1943e871efe",
        "title": "Vers L'ISLE JOURDAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE BOIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e0416b4b286464c906dd1eac5818688": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49fc299c1b514a0fab9ac01f00a6c9d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10247fec86bb4fc0bbbdd1943e871efe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e0416b4b286464c906dd1eac5818688",
        "style": "IPY_MODEL_49fc299c1b514a0fab9ac01f00a6c9d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129906\" target=\"_blank\"> 19-129906</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L'Isle-Jourdain<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE JOURDAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE BOIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129906\" target=\"_blank\"> 19-129906</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bfcc8eafb0c44d99130b6402eefefd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.6529002838",
          " -1.17429790933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_658d70c3b22e410a8dbf2d81c59568c3",
        "title": "Vers Arcachon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renouvellement d'un poste de pompage avec d\u00e9placement ; dimensionnement et r\u00e9alisation du g\u00e9nie civil du poste et de ses \u00e9quipements..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3a116495ddf4e33b0ef8daf678a7549": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af910810d6b34cb7a9bc6bbebecc935e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "658d70c3b22e410a8dbf2d81c59568c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3a116495ddf4e33b0ef8daf678a7549",
        "style": "IPY_MODEL_af910810d6b34cb7a9bc6bbebecc935e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129601\" target=\"_blank\"> 19-129601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM DU BASSIN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> Arcachon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement d'un poste de pompage avec d\u00e9placement ; dimensionnement et r\u00e9alisation du g\u00e9nie civil du poste et de ses \u00e9quipements.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129601\" target=\"_blank\"> 19-129601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3cdd6df2c8d642f087de88f4953868d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.948000841",
          " -0.426140042682"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ccc0e4853b44859897d5d1399cbe674",
        "title": "Vers Virsac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement de la rd115e2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc986f49947b46fcb4255ba801302e68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf9dc52dce7e4d049e09a69219135542": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ccc0e4853b44859897d5d1399cbe674": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc986f49947b46fcb4255ba801302e68",
        "style": "IPY_MODEL_cf9dc52dce7e4d049e09a69219135542",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129953\" target=\"_blank\"> 19-129953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Virsac<br>\n        <b>Ville :</b> Virsac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de la rd115e2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129953\" target=\"_blank\"> 19-129953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d96de089871b4de3bea1838641c8ea8a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3129626409",
          " -0.987597387066"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fda043130a584eb1be41aec07c12352d",
        "title": "Vers Lesparre M\u00e9doc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurances\u00a0des\u00a0risques\u00a0statutaires\u00a0du\u00a0personnel\u00a0titulaire\u00a0et\u00a0non\u00a0titulaire\u00a0de\u00a0la\u00a0 ville\u00a0des\u00a0r\u00e9gies\u00a0eau\u00a0et\u00a0assainissement\u00a0et\u00a0du\u00a0ccas\u00a0de\u00a0lesparre-m\u00e9doc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99e273339c2e419aba9461226b549180": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e480be46585f4aa6a7ed311aa060abba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fda043130a584eb1be41aec07c12352d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99e273339c2e419aba9461226b549180",
        "style": "IPY_MODEL_e480be46585f4aa6a7ed311aa060abba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129722\" target=\"_blank\"> 19-129722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LESPARRE MEDOC<br>\n        <b>Ville :</b> Lesparre M\u00e9doc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances\u00a0des\u00a0risques\u00a0statutaires\u00a0du\u00a0personnel\u00a0titulaire\u00a0et\u00a0non\u00a0titulaire\u00a0de\u00a0la\u00a0 ville\u00a0des\u00a0r\u00e9gies\u00a0eau\u00a0et\u00a0assainissement\u00a0et\u00a0du\u00a0ccas\u00a0de\u00a0lesparre-m\u00e9doc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129722\" target=\"_blank\"> 19-129722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b618262388947c699522801844d71da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3129626409",
          " -0.987597387066"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a34f8fc779d4674a669a42bda6f43c4",
        "title": "Vers Lesparre M\u00e9doc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestation de service assurances, mutuelle compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et pr\u00e9voyance maintien de salaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4255e447e19c4a48a757b4e085459b19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8018b81d0cd54b68a548482cf8d4b14f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a34f8fc779d4674a669a42bda6f43c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4255e447e19c4a48a757b4e085459b19",
        "style": "IPY_MODEL_8018b81d0cd54b68a548482cf8d4b14f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129729\" target=\"_blank\"> 19-129729</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LESPARRE MEDOC<br>\n        <b>Ville :</b> Lesparre M\u00e9doc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de service assurances, mutuelle compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et pr\u00e9voyance maintien de salaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129729\" target=\"_blank\"> 19-129729</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a82b5ce8454e4c7899811cb1527a46f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9121930542",
          " -1.00529484975"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21da9b10df0f4e99910b154270d80a0c",
        "title": "Vers Lacanau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de graphisme pour le compte de l'office de tourisme m\u00e9doc atlantique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9498ab5a8f484bad8f6c1677289e7737": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "199fbd81e2a343788cddb990d4cb0da5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21da9b10df0f4e99910b154270d80a0c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9498ab5a8f484bad8f6c1677289e7737",
        "style": "IPY_MODEL_199fbd81e2a343788cddb990d4cb0da5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129500\" target=\"_blank\"> 19-129500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de Tourisme M\u00e9doc Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> Lacanau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition', 'Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de graphisme pour le compte de l'office de tourisme m\u00e9doc atlantique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129500\" target=\"_blank\"> 19-129500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "270e4b4c552b467ab3549c31205677d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6835011433",
          " 3.59259437611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc05942573ff47a2b667498a9f92274f",
        "title": "Vers Gignac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation d'une mission g\u00e9otechnique de type G1/G2 AVP + G2PRO sur les communes de Montpeyroux, Saint Saturnin et Lucian..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6000751a67944e6a3dbf70597de55e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eafcc7fd9f1f43ee85d4bb08b523befd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc05942573ff47a2b667498a9f92274f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6000751a67944e6a3dbf70597de55e5",
        "style": "IPY_MODEL_eafcc7fd9f1f43ee85d4bb08b523befd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129526\" target=\"_blank\"> 19-129526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> Gignac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation d'une mission g\u00e9otechnique de type G1/G2 AVP + G2PRO sur les communes de Montpeyroux, Saint Saturnin et Lucian.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129526\" target=\"_blank\"> 19-129526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "534c61cec97e4a0f83cbe6c1f3c02bb0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7983239512",
          " 4.01049087518"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7499c87d514c4c2091b0d72a920b0491",
        "title": "Vers Castries :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture, pose, mise en service et maintenance de l'extension d'un dispositif de vid\u00e9o protection urbain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26b1f9f233984c9c93f2b31e227edbf5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63005e1cc92946788283a93d6a64cda8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7499c87d514c4c2091b0d72a920b0491": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26b1f9f233984c9c93f2b31e227edbf5",
        "style": "IPY_MODEL_63005e1cc92946788283a93d6a64cda8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129606\" target=\"_blank\"> 19-129606</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Castries<br>\n        <b>Ville :</b> Castries<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, pose, mise en service et maintenance de l'extension d'un dispositif de vid\u00e9o protection urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129606\" target=\"_blank\"> 19-129606</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee98d3e2b3c24bfda3a954439a275b66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6820481757",
          " 4.13566472301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5ee5ca239704669915d4e2712498ef8",
        "title": "Vers Entre-vignes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00c9HABILITATION EN MEDIATHEQUE - MAISON AU N\u00b07/13 RUE DU MARCHE ET AU N\u00b044 PLACE DU CHRIST (REZ DE CHAUSSEE DE L'ANCIEN CHATEAU).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "335cfb37919649b699cb0efc59a2795a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9b93bfe745e43b990dce9c10b3c7059": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5ee5ca239704669915d4e2712498ef8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_335cfb37919649b699cb0efc59a2795a",
        "style": "IPY_MODEL_d9b93bfe745e43b990dce9c10b3c7059",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129871\" target=\"_blank\"> 19-129871</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ENTRE VIGNES<br>\n        <b>Ville :</b> Entre-vignes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9HABILITATION EN MEDIATHEQUE - MAISON AU N\u00b07/13 RUE DU MARCHE ET AU N\u00b044 PLACE DU CHRIST (REZ DE CHAUSSEE DE L'ANCIEN CHATEAU)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129871\" target=\"_blank\"> 19-129871</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5db688de9fcb4330a99d40e183fb7341": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4689118509",
          " 3.17497763189"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc88fcc147e94368a190a3c68c0c612e",
        "title": "Vers Fouzilhon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en valeur du coeur de villageAm\u00e9nagement du centre ancien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c6a115dfbaf4f55baf5ec7f53ba5f20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0bd1ad33d94499fa896ab815a0877a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc88fcc147e94368a190a3c68c0c612e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c6a115dfbaf4f55baf5ec7f53ba5f20",
        "style": "IPY_MODEL_d0bd1ad33d94499fa896ab815a0877a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129748\" target=\"_blank\"> 19-129748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Fouzilhon<br>\n        <b>Ville :</b> Fouzilhon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en valeur du coeur de villageAm\u00e9nagement du centre ancien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129748\" target=\"_blank\"> 19-129748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6393b08bdf9401cad2ed0174872d147": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2117478981",
          " -1.1894638558"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae708cafa1aa4ee48606ae3fa2f565c3",
        "title": "Vers Pontenx-les-forges :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction de la nouvelle d\u00e9chetterie d'Ychoux et r\u00e9habilitation de la d\u00e9chetterie de Labouheyre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "271f81a0e165425dab6425d7c8e39f94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19034ed685204546a97e0eabb7b1dcca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae708cafa1aa4ee48606ae3fa2f565c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_271f81a0e165425dab6425d7c8e39f94",
        "style": "IPY_MODEL_19034ed685204546a97e0eabb7b1dcca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129766\" target=\"_blank\"> 19-129766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM des cantons du pays de Born<br>\n        <b>Ville :</b> Pontenx-les-forges<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de la nouvelle d\u00e9chetterie d'Ychoux et r\u00e9habilitation de la d\u00e9chetterie de Labouheyre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129766\" target=\"_blank\"> 19-129766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea23dcd940bf4428b8c666b630387246": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3308947174",
          " 4.205185256"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_540851d9a3b348ecbb95e09557c5219b",
        "title": "Vers Monistrol sur Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de l'aire d'accueil des gens du voyage de Monistrol sur Loire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc399c7fd09f448eb49b395095c1d1de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eefd6dd8a05f41deae8b340bbffea0d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "540851d9a3b348ecbb95e09557c5219b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc399c7fd09f448eb49b395095c1d1de",
        "style": "IPY_MODEL_eefd6dd8a05f41deae8b340bbffea0d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129642\" target=\"_blank\"> 19-129642</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Marches du Velay Rochebaron<br>\n        <b>Ville :</b> Monistrol sur Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de l'aire d'accueil des gens du voyage de Monistrol sur Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129642\" target=\"_blank\"> 19-129642</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5495fdba7a2486aa947042c7ac3696c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3035629617",
          " -1.56078596697"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72a82c8265ca49bb9d9d9ef28f8a282d",
        "title": "Vers SUCE-SUR-ERDRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures scolaires pour les \u00e9coles primaires de Suc\u00e9-Sur-Erdre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64cd2142af9643e6b51013fd1dd8c597": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27779402d4ad49dd9ceef5b53ed5bee5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72a82c8265ca49bb9d9d9ef28f8a282d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64cd2142af9643e6b51013fd1dd8c597",
        "style": "IPY_MODEL_27779402d4ad49dd9ceef5b53ed5bee5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129809\" target=\"_blank\"> 19-129809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Suc\u00e9 sur Erdre<br>\n        <b>Ville :</b> SUCE-SUR-ERDRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures scolaires pour les \u00e9coles primaires de Suc\u00e9-Sur-Erdre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129809\" target=\"_blank\"> 19-129809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3cb812f721d41548f40bb05832620d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8392387669",
          " 2.26614623984"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b746fca5bc2d42db9c4ad42519833617",
        "title": "Vers Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c6a9c1ab1684bfc9a787426a80b5198": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1f116d590b04c24af603d0af6af9136": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b746fca5bc2d42db9c4ad42519833617": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c6a9c1ab1684bfc9a787426a80b5198",
        "style": "IPY_MODEL_d1f116d590b04c24af603d0af6af9136",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129480\" target=\"_blank\"> 19-129480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM de Ch\u00e2teaunef sur Loire<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie', 'T\u00e9l\u00e9gestion', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129480\" target=\"_blank\"> 19-129480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "474ffa2377704731bee5eb22dbb2f965": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9091167277",
          " 2.53634979888"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d902bd3adf54ebd999b55304848535a",
        "title": "Vers Lorris :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: VERIFICATIONS REGLEMENTAIRES DES INSTALLATIONS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8f56b502a444065bdbf1ae7410ccabb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8c4f18962634308b9293aed8731b5ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d902bd3adf54ebd999b55304848535a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8f56b502a444065bdbf1ae7410ccabb",
        "style": "IPY_MODEL_b8c4f18962634308b9293aed8731b5ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129920\" target=\"_blank\"> 19-129920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Canaux et For\u00eats en Gatinais<br>\n        <b>Ville :</b> Lorris<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> VERIFICATIONS REGLEMENTAIRES DES INSTALLATIONS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129920\" target=\"_blank\"> 19-129920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "256f129308084465a2b7353231a6531e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.558015983",
          " -1.78437613079"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff074a984e1c4f149131414432efc5a1",
        "title": "Vers Heauville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: organisation des activit\u00e9s p\u00e9riscolaires et accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9 concernant le rpi de h\u00e9auville et helleville (manche).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "552e62e7307348aaa102444cfcb2b741": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cff88feac9824a7b9ff8667e099ad0eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff074a984e1c4f149131414432efc5a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_552e62e7307348aaa102444cfcb2b741",
        "style": "IPY_MODEL_cff88feac9824a7b9ff8667e099ad0eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129833\" target=\"_blank\"> 19-129833</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Heauville<br>\n        <b>Ville :</b> Heauville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> organisation des activit\u00e9s p\u00e9riscolaires et accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9 concernant le rpi de h\u00e9auville et helleville (manche)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129833\" target=\"_blank\"> 19-129833</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d714f7d30464701abb6dd510fea82f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6579999356",
          " 6.16531229307"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b34d9a6c0b7a44f6b2979448bd436b50",
        "title": "Vers Vandoeuvre-les-Nancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: la pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux d'extension au groupe scolaire jean mac\u00e9 (relance suite \u00e0 d\u00e9claration d'infructuosit\u00e9 et sans suite).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5ed345ac6174b1c99393bd2fcdd0e11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c27eed695b504a338f3f360222502227": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b34d9a6c0b7a44f6b2979448bd436b50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5ed345ac6174b1c99393bd2fcdd0e11",
        "style": "IPY_MODEL_c27eed695b504a338f3f360222502227",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129410\" target=\"_blank\"> 19-129410</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de vandoeuvre<br>\n        <b>Ville :</b> Vandoeuvre-les-Nancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux d'extension au groupe scolaire jean mac\u00e9 (relance suite \u00e0 d\u00e9claration d'infructuosit\u00e9 et sans suite)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129410\" target=\"_blank\"> 19-129410</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4579972ba5514149b7963e867893baf2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6822062614",
          " 6.11358630152"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f841a155553143e1941c422252ba69e0",
        "title": "Vers Laxou :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise aux normes pmr salle louis pergaud \u00e0 laxou.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0435bead4f8f4a4cb95a51dc69476b77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de007d4e7540478e94f8773c0057ea47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f841a155553143e1941c422252ba69e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0435bead4f8f4a4cb95a51dc69476b77",
        "style": "IPY_MODEL_de007d4e7540478e94f8773c0057ea47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129451\" target=\"_blank\"> 19-129451</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Laxou<br>\n        <b>Ville :</b> Laxou<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'B\u00e2timent', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Serrurerie', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise aux normes pmr salle louis pergaud \u00e0 laxou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129451\" target=\"_blank\"> 19-129451</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5983b0bc7f94a77a127d185ab7cdcad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1477821746",
          " 5.45052020242"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32ec064a3052449a8c971b09021f7cf3",
        "title": "Vers DUGNY SUR MEUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une \u00e9tude diagnostique des r\u00e9seaux et ouvrages d'eau de la commune de Dugny-sur-Meuse (1 327 habitants)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a85a44cfe097468db22fca6456f96654": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d0c3055c7794250b1b73af08ae20365": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32ec064a3052449a8c971b09021f7cf3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a85a44cfe097468db22fca6456f96654",
        "style": "IPY_MODEL_7d0c3055c7794250b1b73af08ae20365",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129952\" target=\"_blank\"> 19-129952</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de DUGNY SUR MEUSE<br>\n        <b>Ville :</b> DUGNY SUR MEUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude diagnostique des r\u00e9seaux et ouvrages d'eau de la commune de Dugny-sur-Meuse (1 327 habitants).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129952\" target=\"_blank\"> 19-129952</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf3c805bd8344a00b57908699c969485": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9466807174",
          " 6.33617668606"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a07bbdf6391248fe96832b400801e571",
        "title": "Vers Goin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Concession de service public sous la forme affermage d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f908fffce6f447abd78ac5494a8906c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d483e4f0e54345689a2f2166de1db9c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a07bbdf6391248fe96832b400801e571": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f908fffce6f447abd78ac5494a8906c",
        "style": "IPY_MODEL_d483e4f0e54345689a2f2166de1db9c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129603\" target=\"_blank\"> 19-129603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE ASSAINISSEMENT SEILLE AVAL<br>\n        <b>Ville :</b> Goin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public sous la forme affermage d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129603\" target=\"_blank\"> 19-129603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b023a4ae38d94f84916680ab6aa53af9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.9881194908",
          " 3.15689130958"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79165f276e334b3a81f76a5eb257c5b6",
        "title": "Vers Nevers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ght ni\u00e8vre : fourniture de pains frais et de viennoiseries fraiches pour le ch decize.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9af671a2bb894dd08af97cf9761366be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5643b732ea904d7fb291e8d98abb04c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79165f276e334b3a81f76a5eb257c5b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9af671a2bb894dd08af97cf9761366be",
        "style": "IPY_MODEL_5643b732ea904d7fb291e8d98abb04c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129866\" target=\"_blank\"> 19-129866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> Nevers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ght ni\u00e8vre : fourniture de pains frais et de viennoiseries fraiches pour le ch decize<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129866\" target=\"_blank\"> 19-129866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8fdca00fe224d0aa31ae27a04edeb94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.608350368",
          " 3.02066096506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2c5ed0de3954331888374400d62c5f0",
        "title": "Vers Loos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux d'am\u00e9nagement int\u00e9rieur (pl\u00e2trerie, cloisons amovibles, menuiseries int\u00e9rieurs et peinture) du nouveau site administratif de l&apos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b28bb703d4b44ffa8955faa5691ab02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "967f6f7ded4f4f9997cffdae1eff0ce5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2c5ed0de3954331888374400d62c5f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b28bb703d4b44ffa8955faa5691ab02",
        "style": "IPY_MODEL_967f6f7ded4f4f9997cffdae1eff0ce5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129810\" target=\"_blank\"> 19-129810</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement Fran\u00e7ais du Sang<br>\n        <b>Ville :</b> Loos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux d'am\u00e9nagement int\u00e9rieur (pl\u00e2trerie, cloisons amovibles, menuiseries int\u00e9rieurs et peinture) du nouveau site administratif de l&apos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129810\" target=\"_blank\"> 19-129810</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eeb2002fdcf04d6ba52964e9f4ad46dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4127809249",
          " 3.38752842826"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80b0079544f84ac9b7a3e24ddf222f6f",
        "title": "Vers Hasnon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public de travauxpour la r\u00e9habilitation et extension de l'\u00e9colematernelle et cr\u00e9ation d'un restaurant scolaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e32837a43a24e308eee7484c0690ee8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7874617d76ad43d9bf97dda46500fcbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80b0079544f84ac9b7a3e24ddf222f6f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e32837a43a24e308eee7484c0690ee8",
        "style": "IPY_MODEL_7874617d76ad43d9bf97dda46500fcbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129984\" target=\"_blank\"> 19-129984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D HASNON<br>\n        <b>Ville :</b> Hasnon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travauxpour la r\u00e9habilitation et extension de l'\u00e9colematernelle et cr\u00e9ation d'un restaurant scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129984\" target=\"_blank\"> 19-129984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ade96747d9724f4dabe2cbd953ec0f28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3677512577",
          " 3.12071297192"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97586e1a751d4fce98ab64fef194fde2",
        "title": "Vers Sin-le-noble :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de v\u00e9hicules et bennes amovibles neufs et d'occasion pour les services de la commune de SIN-LE-NOBLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23da275e52594c31a916cb5d44c85a34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c13e7434dda43288d7ea8c146067eb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97586e1a751d4fce98ab64fef194fde2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23da275e52594c31a916cb5d44c85a34",
        "style": "IPY_MODEL_3c13e7434dda43288d7ea8c146067eb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129599\" target=\"_blank\"> 19-129599</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SIN LE NOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> Sin-le-noble<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00e9hicules et bennes amovibles neufs et d'occasion pour les services de la commune de SIN-LE-NOBLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129599\" target=\"_blank\"> 19-129599</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "167b55dc0ee44ccba684c12d57213e7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3677512577",
          " 3.12071297192"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a7fe9f5512a4f5885a926c6a50122a2",
        "title": "Vers Sin le noble :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9novation et \u00e0 l'extension du complexe sportif Jean Mercier de la commune de SIN-LE-NOBLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64d68d1097f3426eb11dcf317af7bc6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a329272206874bd7a2d20f10da366737": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a7fe9f5512a4f5885a926c6a50122a2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64d68d1097f3426eb11dcf317af7bc6a",
        "style": "IPY_MODEL_a329272206874bd7a2d20f10da366737",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129517\" target=\"_blank\"> 19-129517</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SIN LE NOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> Sin le noble<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9novation et \u00e0 l'extension du complexe sportif Jean Mercier de la commune de SIN-LE-NOBLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129517\" target=\"_blank\"> 19-129517</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2dca45480d7d49e08485dddc9353a05c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.006893732",
          " 4.05775002509"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aba9385ee37047ae978e96b081ea9ef6",
        "title": "Vers Fourmies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Reprise des balcons de la Tour Bellevue.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb352097cd37441799a3e12d511f9ff5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "757d8a54ef8242879962ea9230dbb711": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aba9385ee37047ae978e96b081ea9ef6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb352097cd37441799a3e12d511f9ff5",
        "style": "IPY_MODEL_757d8a54ef8242879962ea9230dbb711",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128881\" target=\"_blank\"> 19-128881</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FOURMIES HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> Fourmies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reprise des balcons de la Tour Bellevue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128881\" target=\"_blank\"> 19-128881</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41dbce40d0de4264bd7e6e9aa31da606": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4412986705",
          " 2.8453991397"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_826f8c00f45d47239663c8b6f0e5bd1b",
        "title": "Vers Venette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: enfouissement des r\u00e9seaux ep bt ft et r\u00e9fection de voirie rue du cul de sac.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3a7360216774a55839fc2216ec52181": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1d993b6e9704baba9a6906e367ac9f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "826f8c00f45d47239663c8b6f0e5bd1b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3a7360216774a55839fc2216ec52181",
        "style": "IPY_MODEL_e1d993b6e9704baba9a6906e367ac9f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128698\" target=\"_blank\"> 19-128698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Venette<br>\n        <b>Ville :</b> Venette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> enfouissement des r\u00e9seaux ep bt ft et r\u00e9fection de voirie rue du cul de sac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128698\" target=\"_blank\"> 19-128698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce16bf1c43734b2e8aec48235338d952": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3057654461",
          " 2.73302583276"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e5f11e956e34070ae90bc502ea52438",
        "title": "Vers Saint vaast de longmont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re sur la rd 123.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46712dca81094e51bf2d6459c4a68524": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3e6dab777ef46abbfa44a711b973863": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e5f11e956e34070ae90bc502ea52438": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46712dca81094e51bf2d6459c4a68524",
        "style": "IPY_MODEL_f3e6dab777ef46abbfa44a711b973863",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129532\" target=\"_blank\"> 19-129532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Vaast de Longmont<br>\n        <b>Ville :</b> Saint vaast de longmont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re sur la rd 123<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129532\" target=\"_blank\"> 19-129532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "edb64ae8e768470ab0908d2739efdbdf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.370833099",
          " 2.76400949363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f98cf9ee5c8149f2823e1c72c045f5bd",
        "title": "Vers Margny les Compi\u00e8gne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9fection des marches du cimeti\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "633eea9cef384ef4a60dd7c8e4a80b6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14a407935dbf4793911afaa4d1ca1df6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f98cf9ee5c8149f2823e1c72c045f5bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_633eea9cef384ef4a60dd7c8e4a80b6d",
        "style": "IPY_MODEL_14a407935dbf4793911afaa4d1ca1df6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129427\" target=\"_blank\"> 19-129427</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Margny-les-Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> Margny les Compi\u00e8gne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection des marches du cimeti\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129427\" target=\"_blank\"> 19-129427</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "869d25f53eae440db6c284cd8fe88397": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4600122799",
          " 0.642647219775"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4fbde463a607475c8e1421c4f9b29fec",
        "title": "Vers MORTAGNE AU PERCHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition et la mise en oeuvre de dispositifs de vid\u00e9oprotection pour les besoins de 2 \u00e9tablissements du Groupement Hospitalier de Territoire Orne Perche Saosno.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc9f6acfb35148e1b9ab8603ebe2db7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "854dbe310b6a4ecca5c8deee1dee2c02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4fbde463a607475c8e1421c4f9b29fec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc9f6acfb35148e1b9ab8603ebe2db7f",
        "style": "IPY_MODEL_854dbe310b6a4ecca5c8deee1dee2c02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129800\" target=\"_blank\"> 19-129800</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier<br>\n        <b>Ville :</b> MORTAGNE AU PERCHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition et la mise en oeuvre de dispositifs de vid\u00e9oprotection pour les besoins de 2 \u00e9tablissements du Groupement Hospitalier de Territoire Orne Perche Saosno<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129800\" target=\"_blank\"> 19-129800</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0405986755e34dabbbaa55941455dfe1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2898964997",
          " 2.76587316711"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8161121bc0b04d1cb9ad2520394c2aa0",
        "title": "Vers Arras :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Proc\u00e9dure de 1% artistique pour la construction du P\u00f4le \u00e9ducatif du Val de Scarpe \u00e0 ARRAS (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20638adc88ae47c3a9cf9dcec8802f7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8c26166021d4ad6b15fcb0658b93dde": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8161121bc0b04d1cb9ad2520394c2aa0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20638adc88ae47c3a9cf9dcec8802f7b",
        "style": "IPY_MODEL_c8c26166021d4ad6b15fcb0658b93dde",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129846\" target=\"_blank\"> 19-129846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARRAS<br>\n        <b>Ville :</b> Arras<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Proc\u00e9dure de 1% artistique pour la construction du P\u00f4le \u00e9ducatif du Val de Scarpe \u00e0 ARRAS (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129846\" target=\"_blank\"> 19-129846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ac0a82d32294dc6bb365ff329e3400f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5641187027",
          " 1.61276179612"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf0f03c2567c4be39aa54a69bf004c5b",
        "title": "Vers Camiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de la restauration scolaire et municipale de la Commune de Camiers - Sainte C\u00e9cile - Saint Gabriel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63441b33cd344d528e28ae7f7bfbf024": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af12e917ad6749c3a35075647196148c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf0f03c2567c4be39aa54a69bf004c5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63441b33cd344d528e28ae7f7bfbf024",
        "style": "IPY_MODEL_af12e917ad6749c3a35075647196148c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129764\" target=\"_blank\"> 19-129764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Camiers<br>\n        <b>Ville :</b> Camiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de la restauration scolaire et municipale de la Commune de Camiers - Sainte C\u00e9cile - Saint Gabriel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129764\" target=\"_blank\"> 19-129764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1278a1aa4cac41fabdafea78d1c60baf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.570143515",
          " 2.66701720965"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d23c473dd9be4a92a4fc0bfc181e9e36",
        "title": "Vers B\u00e9thune :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'une solution pour des modules gestion de l'accueil et la GRC, de la billetterie et de la boutique et de la billetterie en ligne, de la gestion des r\u00e9servations groupes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41f85d9c6978424ca2cf37ab8b8f3184": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44db18c04af84c93a7cda53d9c26b6c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d23c473dd9be4a92a4fc0bfc181e9e36": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41f85d9c6978424ca2cf37ab8b8f3184",
        "style": "IPY_MODEL_44db18c04af84c93a7cda53d9c26b6c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129497\" target=\"_blank\"> 19-129497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de Tourisme de B\u00e9thune-Bruay<br>\n        <b>Ville :</b> B\u00e9thune<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'une solution pour des modules gestion de l'accueil et la GRC, de la billetterie et de la boutique et de la billetterie en ligne, de la gestion des r\u00e9servations groupes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129497\" target=\"_blank\"> 19-129497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "714974dd3a034cf787bd885017b27b24": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa1797bcaf6e4a919bc05e01bca9bddb",
        "title": "Vers PAU CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Animation des parcours p\u00e9dagogiques li\u00e9s \u00e0 la gestion de l'eau et des d\u00e9chets.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "738783b55bbe4e3e9c513079b4cc2775": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce413cb989c84b2eb47ed232f1835251": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa1797bcaf6e4a919bc05e01bca9bddb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_738783b55bbe4e3e9c513079b4cc2775",
        "style": "IPY_MODEL_ce413cb989c84b2eb47ed232f1835251",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129845\" target=\"_blank\"> 19-129845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Animation des parcours p\u00e9dagogiques li\u00e9s \u00e0 la gestion de l'eau et des d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129845\" target=\"_blank\"> 19-129845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef972d9a8b9d454c8c92f54e65e40fd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4401622593",
          " -0.729783827554"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3254b5eef56e47bf887b44129406782d",
        "title": "Vers Orthez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'\u00e9l\u00e9vation du niveau de s\u00e9curit\u00e9 du complexe de la mout\u00e8te \u00e0 orthezr\u00e9alisation d'un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie de cat\u00e9gorie a et d'alarme de type 1.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9da02b8763b44e07992a418f4a8a28c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7451d1b030e14a30ae3488f7c13ae46f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3254b5eef56e47bf887b44129406782d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9da02b8763b44e07992a418f4a8a28c5",
        "style": "IPY_MODEL_7451d1b030e14a30ae3488f7c13ae46f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-125957\" target=\"_blank\"> 19-125957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'orthez<br>\n        <b>Ville :</b> Orthez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'\u00e9l\u00e9vation du niveau de s\u00e9curit\u00e9 du complexe de la mout\u00e8te \u00e0 orthezr\u00e9alisation d'un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie de cat\u00e9gorie a et d'alarme de type 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-125957\" target=\"_blank\"> 19-125957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c304f5b8705043fda48f33ab66ee78f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2347859635",
          " 0.0660093937851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd2a4204856f4fc199f85661383323c7",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS RESIDENCE 64 LASSALLE TARBES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "711e28c830434ffebc84aa33bee907a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46d1d6227b0d4ad1b796491acaa17d85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd2a4204856f4fc199f85661383323c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_711e28c830434ffebc84aa33bee907a4",
        "style": "IPY_MODEL_46d1d6227b0d4ad1b796491acaa17d85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129918\" target=\"_blank\"> 19-129918</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT HTES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS RESIDENCE 64 LASSALLE TARBES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129918\" target=\"_blank\"> 19-129918</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f5d446af96c4ebfa4a2cf58d315cd10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.83138911",
          " 0.372241097838"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77115be7b87045d1a201a22dfc12e806",
        "title": "Vers ARAGNOUET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement d'un bloc sanitaire avec des cellules de toilettes automatiques en front de neige de la station de sports d'hiver de Piau Engaly.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa605ae4524b43728492c53deabaae90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "062b39faba404f119996df46a17ab13f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77115be7b87045d1a201a22dfc12e806": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa605ae4524b43728492c53deabaae90",
        "style": "IPY_MODEL_062b39faba404f119996df46a17ab13f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129548\" target=\"_blank\"> 19-129548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARAGNOUET<br>\n        <b>Ville :</b> ARAGNOUET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement d'un bloc sanitaire avec des cellules de toilettes automatiques en front de neige de la station de sports d'hiver de Piau Engaly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129548\" target=\"_blank\"> 19-129548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "807699ab9f5c4b338cd5057108715f33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6099200713",
          " 7.56836021504"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80ea2fd2673740509f042680e21cff81",
        "title": "Vers Village-Neuf :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'une carte cyclable, de d\u00e9pliant, de panneaux d'information et d'un site internet pour le projet Trois pays \u00e0 v\u00e9lo.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e122a3142d79431eaab49771e1d0bcf0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "194aca83f24d4fff850dc9b392a4c53a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80ea2fd2673740509f042680e21cff81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e122a3142d79431eaab49771e1d0bcf0",
        "style": "IPY_MODEL_194aca83f24d4fff850dc9b392a4c53a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129595\" target=\"_blank\"> 19-129595</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eurodistrict trinational de B\u00e2le<br>\n        <b>Ville :</b> Village-Neuf<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet', 'Panneaux', 'Publicit\u00e9, Communication', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une carte cyclable, de d\u00e9pliant, de panneaux d'information et d'un site internet pour le projet Trois pays \u00e0 v\u00e9lo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129595\" target=\"_blank\"> 19-129595</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f67fcaf4de9444f789eb7aac3398dc40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.701466556",
          " 4.94882071665"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecd31258b1394f1ebb960bcd876db10b",
        "title": "Vers Saint-Priest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de construction et installation d'un b\u00e2timent modulaire pour l'Association portugaise \u00e0 Saint-Priest.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a63795404c3149d7bc9f0ba1ffe5e265": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fbf527f884c4346b9339bf8893d90f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecd31258b1394f1ebb960bcd876db10b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a63795404c3149d7bc9f0ba1ffe5e265",
        "style": "IPY_MODEL_8fbf527f884c4346b9339bf8893d90f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129584\" target=\"_blank\"> 19-129584</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Priest (69)<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Priest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction et installation d'un b\u00e2timent modulaire pour l'Association portugaise \u00e0 Saint-Priest<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129584\" target=\"_blank\"> 19-129584</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1667daf7a14e4f9abe945faf0c9a1cce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1423466194",
          " 0.342290713803"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_602ae28820394ecb888b4a4ac51356af",
        "title": "Vers Saint Denis des Coudrais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restauration int\u00e9rieure de l'\u00e9glise Saint Denis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2056b4b1abb946fe9205c8c3a5fa778e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf28d19837b84f6d9ca84cddd4f44be0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "602ae28820394ecb888b4a4ac51356af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2056b4b1abb946fe9205c8c3a5fa778e",
        "style": "IPY_MODEL_bf28d19837b84f6d9ca84cddd4f44be0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129399\" target=\"_blank\"> 19-129399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune Saint Denis des Coudrais<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Denis des Coudrais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration int\u00e9rieure de l'\u00e9glise Saint Denis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129399\" target=\"_blank\"> 19-129399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3dcfe3ab2ce14777be7a2d726c56d471": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2391859578",
          " 6.35812756812"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df6711150a5446c796e27a4aa135d8a6",
        "title": "Vers Villarembert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE TRAVAUXCr\u00e9ation d'un r\u00e9seau EU pour leraccordement du hameau de l'AlpettazA FONTCOUVERTE - LA TOUSSUIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fef5f82b1c974616b15187d6a79c5f70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afbddbfc2b7042eda0177eb06dab6fce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df6711150a5446c796e27a4aa135d8a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fef5f82b1c974616b15187d6a79c5f70",
        "style": "IPY_MODEL_afbddbfc2b7042eda0177eb06dab6fce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129771\" target=\"_blank\"> 19-129771</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> sidel<br>\n        <b>Ville :</b> Villarembert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUXCr\u00e9ation d'un r\u00e9seau EU pour leraccordement du hameau de l'AlpettazA FONTCOUVERTE - LA TOUSSUIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129771\" target=\"_blank\"> 19-129771</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "970dddc440d64ce09331e0c9164b1ed0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_256cc7d80e014a2ab16f412478df464e",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: TUNNEL ROUTIER DU FREJUS-OUVERTURE AU TRAFIC DU DEUXIEME TUBE - TRAVAUX DE PEINTURE SUR LE TERRITOIRE FRANCAIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8d9bd7e20334fc482957c06955713f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d5df93dad8841cd85bfc7ccb18145ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "256cc7d80e014a2ab16f412478df464e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8d9bd7e20334fc482957c06955713f2",
        "style": "IPY_MODEL_9d5df93dad8841cd85bfc7ccb18145ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129926\" target=\"_blank\"> 19-129926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\", 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TUNNEL ROUTIER DU FREJUS-OUVERTURE AU TRAFIC DU DEUXIEME TUBE - TRAVAUX DE PEINTURE SUR LE TERRITOIRE FRANCAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129926\" target=\"_blank\"> 19-129926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a63893c67215418388c2fa1e037221ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9dd4228cbedd4502b69939ccba0d93e3",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ENTRETIEN DES DISPOSITIFS DE RETENUE DE L'AUTOROUTE DE LA MAURIENNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "806d06dc7a3a4bdabef53135aff73eb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a1609f70d2447a894e17c01c27c4a8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9dd4228cbedd4502b69939ccba0d93e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_806d06dc7a3a4bdabef53135aff73eb8",
        "style": "IPY_MODEL_5a1609f70d2447a894e17c01c27c4a8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129556\" target=\"_blank\"> 19-129556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES DISPOSITIFS DE RETENUE DE L'AUTOROUTE DE LA MAURIENNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129556\" target=\"_blank\"> 19-129556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e41970af10124a08ae5fb0126d616986": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4540504149",
          " 6.03226580276"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2dc42fdfd6fb40cdb78ba61e51c153cc",
        "title": "Vers CRUET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de requalification et d'am\u00e9nagement des espaces publics centraux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6c423d963694e818ad979e85ce16d66": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0908785c02694713978a6a152712db0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2dc42fdfd6fb40cdb78ba61e51c153cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6c423d963694e818ad979e85ce16d66",
        "style": "IPY_MODEL_0908785c02694713978a6a152712db0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129403\" target=\"_blank\"> 19-129403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE CRUET<br>\n        <b>Ville :</b> CRUET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification et d'am\u00e9nagement des espaces publics centraux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129403\" target=\"_blank\"> 19-129403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de095db181d04f78a528a48c907afdcb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.066690083",
          " 6.48527967486"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24d8052740b74c5db29a95fe08c71e9f",
        "title": "Vers BONNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Arch\u00e9ologie Pr\u00e9ventive sur le ch\u00e2teau des Sires du Faucigny dans le cadre de la restauration du b\u00e2timent des prisons, de l'aile Ouest et du b\u00e2timent central et de l'am\u00e9nagement des abords.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d80ded10b21343808e04f656170d6a6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd8a873c6c224963a48efff758d97e09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24d8052740b74c5db29a95fe08c71e9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d80ded10b21343808e04f656170d6a6e",
        "style": "IPY_MODEL_cd8a873c6c224963a48efff758d97e09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129860\" target=\"_blank\"> 19-129860</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Faucigny-Gli\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> BONNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Arch\u00e9ologie Pr\u00e9ventive sur le ch\u00e2teau des Sires du Faucigny dans le cadre de la restauration du b\u00e2timent des prisons, de l'aile Ouest et du b\u00e2timent central et de l'am\u00e9nagement des abords<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129860\" target=\"_blank\"> 19-129860</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d780534e0b9f467fa806eceabf47d223": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.1107199959",
          " 6.41494686229"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2942a40e9fb44a5882179ec54ea5b001",
        "title": "Vers MARCELLAZ EN FAUCIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation des locaux administratifs de la Communaut\u00e9 de Communes des Quatre Rivi\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3087648b4d8d4cdf8a13cc5a631141bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cefb9d9a775a45dfad58d61c0990e030": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2942a40e9fb44a5882179ec54ea5b001": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3087648b4d8d4cdf8a13cc5a631141bb",
        "style": "IPY_MODEL_cefb9d9a775a45dfad58d61c0990e030",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129982\" target=\"_blank\"> 19-129982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes des 4 Rivi\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> MARCELLAZ EN FAUCIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des locaux administratifs de la Communaut\u00e9 de Communes des Quatre Rivi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129982\" target=\"_blank\"> 19-129982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44dc1f538b404a51af0fb0f3f861d97e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9309819111",
          " 6.92360096711"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f0c36e0779c43d1bc900febaa68a672",
        "title": "Vers Chamonix :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et le remplacement de la totalit\u00e9 des sources d'\u00e9clairage de l'ensemble des appareils d'\u00e9clairage en vo\u00fbte du tunnel du Mont Blanc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa58026e48404e51bbeb5728fc01c6fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecf960e45ae54e8cb0fc0215e394b460": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f0c36e0779c43d1bc900febaa68a672": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa58026e48404e51bbeb5728fc01c6fd",
        "style": "IPY_MODEL_ecf960e45ae54e8cb0fc0215e394b460",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129815\" target=\"_blank\"> 19-129815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '1', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Geie du Tunnel du Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> Chamonix<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel', 'Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et le remplacement de la totalit\u00e9 des sources d'\u00e9clairage de l'ensemble des appareils d'\u00e9clairage en vo\u00fbte du tunnel du Mont Blanc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129815\" target=\"_blank\"> 19-129815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d1ffe27a27c4eecb7420c057fea26c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4145972795",
          " 3.24389965363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb706e16128b4d228c5aa5d9f9a27989",
        "title": "Vers Bray-sur-Seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Revetement de sols souples et durs dans le cadre des travaux du groupe scolaire j. de brie (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f21199dea5084e809e7f72064a871f18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d439bf849267461caec4c9e9fa41fa99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb706e16128b4d228c5aa5d9f9a27989": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f21199dea5084e809e7f72064a871f18",
        "style": "IPY_MODEL_d439bf849267461caec4c9e9fa41fa99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129630\" target=\"_blank\"> 19-129630</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE BRAY SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Bray-sur-Seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Revetement de sols souples et durs dans le cadre des travaux du groupe scolaire j. de brie (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129630\" target=\"_blank\"> 19-129630</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7aea28ab666644548178fa3ff90d2e2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6167741818",
          " 1.90638035997"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b28980be765344aa83b32722227ac34a",
        "title": "Vers Rambouillet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'objet du pr\u00e9sent accord-cadre et des march\u00e9s qui seront conclus sur son fondement dits \" march\u00e9s subs\u00e9quents \" est la r\u00e9alisation de travaux de Voirie R\u00e9seaux Divers sur ces diff\u00e9rents sites de.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76edc4d375a747eda6e50e6615568b45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a620fddd6b584c32a875583ad953e59d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b28980be765344aa83b32722227ac34a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76edc4d375a747eda6e50e6615568b45",
        "style": "IPY_MODEL_a620fddd6b584c32a875583ad953e59d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129527\" target=\"_blank\"> 19-129527</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> Rambouillet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'D\u00e9chetterie (travaux)', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent accord-cadre et des march\u00e9s qui seront conclus sur son fondement dits \" march\u00e9s subs\u00e9quents \" est la r\u00e9alisation de travaux de Voirie R\u00e9seaux Divers sur ces diff\u00e9rents sites de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129527\" target=\"_blank\"> 19-129527</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38035f91b92142f58011eff79592b1a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9235359371",
          " 2.02715552772"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9478bdf64f88494ea2656626870face1",
        "title": "Vers Poissy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etudes th\u00e9matiques pour la r\u00e9alisation d'un \u00e9tat des lieux et d'un plan d'action pour la revitalisation du coeur de ville de Poissy (4 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "320a1b7e738e4d8c9d412767dced3be0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5731e3268f8b4c62ba07af8ac1a288db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9478bdf64f88494ea2656626870face1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_320a1b7e738e4d8c9d412767dced3be0",
        "style": "IPY_MODEL_5731e3268f8b4c62ba07af8ac1a288db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129972\" target=\"_blank\"> 19-129972</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Poissy<br>\n        <b>Ville :</b> Poissy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes th\u00e9matiques pour la r\u00e9alisation d'un \u00e9tat des lieux et d'un plan d'action pour la revitalisation du coeur de ville de Poissy (4 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129972\" target=\"_blank\"> 19-129972</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71aa9af01501472d87056276aeac6ae7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9257999518",
          " 2.1221732386"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f048c66d67c54406abec162cc4eb469b",
        "title": "Vers Maisons laffitte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de d\u00e9sinfection, de d\u00e9poussi\u00e9rage et de reconditionnement de documents d'archives conserv\u00e9s aux archives municipales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "561750582c134c0aa461732d2e0df7c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "976de8568fdb406ea9e5dc5393b6cdb2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f048c66d67c54406abec162cc4eb469b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_561750582c134c0aa461732d2e0df7c2",
        "style": "IPY_MODEL_976de8568fdb406ea9e5dc5393b6cdb2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129431\" target=\"_blank\"> 19-129431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS LAFFITTE<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons laffitte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de d\u00e9sinfection, de d\u00e9poussi\u00e9rage et de reconditionnement de documents d'archives conserv\u00e9s aux archives municipales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129431\" target=\"_blank\"> 19-129431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34e60e988243438ba76088c215cfad55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.8773914061",
          " 1.86918109607"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0bf6f49e99746498900a27bb87e3694",
        "title": "Vers Thieulloy l'abbaye :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ISDND \u00e0 Thieulloy l'abbaye - am\u00e9nagement casier 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "493d1b1384bb42479a74a69160a01b25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "839b6e8d789144bb8677324bba311f94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0bf6f49e99746498900a27bb87e3694": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_493d1b1384bb42479a74a69160a01b25",
        "style": "IPY_MODEL_839b6e8d789144bb8677324bba311f94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129669\" target=\"_blank\"> 19-129669</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRINOVAL<br>\n        <b>Ville :</b> Thieulloy l'abbaye<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ISDND \u00e0 Thieulloy l'abbaye - am\u00e9nagement casier 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129669\" target=\"_blank\"> 19-129669</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b2a9bb1474e4c84854a253875c2c9de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0631437696",
          " 1.52813602608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_678389a908324f3080532ac4ecf0942c",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTI ACTIVITES AIME PADIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9fcbfd0d6c74818ad717c1f6fac8c37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2247734f07ba410083339480f2713095": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "678389a908324f3080532ac4ecf0942c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9fcbfd0d6c74818ad717c1f6fac8c37",
        "style": "IPY_MODEL_2247734f07ba410083339480f2713095",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129492\" target=\"_blank\"> 19-129492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTI ACTIVITES AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129492\" target=\"_blank\"> 19-129492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7198056ea9f41b8be8622a6b5df2b67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0631437696",
          " 1.52813602608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df53348837494132bee50caa0759c4f3",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX VRD SUR CONSTRUCTION COMPLEXE AIME PADIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20491e7aeddd4a0592a81dcee3a32b0e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f794e7de2e4947ca8380e34539518529": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df53348837494132bee50caa0759c4f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20491e7aeddd4a0592a81dcee3a32b0e",
        "style": "IPY_MODEL_f794e7de2e4947ca8380e34539518529",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129436\" target=\"_blank\"> 19-129436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX VRD SUR CONSTRUCTION COMPLEXE AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129436\" target=\"_blank\"> 19-129436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b45a73d5ac9498f98252a247ebff832": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1361589728",
          " 5.93239634249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85c5c20accc2490c99c22bba1c334ac3",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au japon 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a776d9bc75647278fe5c58a81843e06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8153e3b660fd4fb2b541ca4aee1625d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85c5c20accc2490c99c22bba1c334ac3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a776d9bc75647278fe5c58a81843e06",
        "style": "IPY_MODEL_8153e3b660fd4fb2b541ca4aee1625d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129541\" target=\"_blank\"> 19-129541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au japon 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129541\" target=\"_blank\"> 19-129541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b9e04b386054b549d7a6b0d1bb05530": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5357513285",
          " 6.45436569191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29d9b0fff48a4ed19877346538600b89",
        "title": "Vers Draguignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en discr\u00e9tion des r\u00e9seaux \u00e9lectriques a\u00e9riens BT(A)Rue Cl\u00e9ment, Bd Jaur\u00e8s, Rue des Endronnes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b32b115f988477db697263627856820": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bad74f87f6c0473ab42e9aa209befd68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29d9b0fff48a4ed19877346538600b89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b32b115f988477db697263627856820",
        "style": "IPY_MODEL_bad74f87f6c0473ab42e9aa209befd68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129509\" target=\"_blank\"> 19-129509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> Draguignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Electrification rurale']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en discr\u00e9tion des r\u00e9seaux \u00e9lectriques a\u00e9riens BT(A)Rue Cl\u00e9ment, Bd Jaur\u00e8s, Rue des Endronnes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129509\" target=\"_blank\"> 19-129509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e4d60e102da492094a4888ae685b007": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3737632121",
          " 6.3755010333"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc601332dca74a2ca2971708aa31fe7f",
        "title": "Vers Cabasse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'une maison regroupant du personnel m\u00e9dical et de la solidarit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abaa7a30208c4b13af8f37f0ce614014": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7398e224583c468e8da9c9b34b71b658": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc601332dca74a2ca2971708aa31fe7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abaa7a30208c4b13af8f37f0ce614014",
        "style": "IPY_MODEL_7398e224583c468e8da9c9b34b71b658",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129425\" target=\"_blank\"> 19-129425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CABASSE<br>\n        <b>Ville :</b> Cabasse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une maison regroupant du personnel m\u00e9dical et de la solidarit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129425\" target=\"_blank\"> 19-129425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd904424f2e341d3a8cf1a8714637dbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1018713534",
          " 6.18898508469"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6865b3a42ad2465798f49e4f5ecc146f",
        "title": "Vers Hy\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: acquisition d'une prestation d'accompagnement strat\u00e9gique dans la mise en oeuvre d'une nouvelle organisation du groupement d'int\u00e9r\u00eat public grades paca.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24b75d3c96c2408ba0ba7c764cd383b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6916a56169db4ce6b3de7b78c1a3d1a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6865b3a42ad2465798f49e4f5ecc146f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24b75d3c96c2408ba0ba7c764cd383b2",
        "style": "IPY_MODEL_6916a56169db4ce6b3de7b78c1a3d1a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120510\" target=\"_blank\"> 19-120510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP GRADeS PACA<br>\n        <b>Ville :</b> Hy\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition d'une prestation d'accompagnement strat\u00e9gique dans la mise en oeuvre d'une nouvelle organisation du groupement d'int\u00e9r\u00eat public grades paca<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120510\" target=\"_blank\"> 19-120510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2dbb451229d34839b4ff420bbd2a56db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4612575373",
          " 6.43066360323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_041af06615ba481682de646fde884527",
        "title": "Vers Les arcs sur argens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme de promotion des vins de provence en nouvelle z\u00e9lande 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d89bb15d07145ea834df064e560678a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "878fee7608664835afc52086ef1681af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "041af06615ba481682de646fde884527": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d89bb15d07145ea834df064e560678a",
        "style": "IPY_MODEL_878fee7608664835afc52086ef1681af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129506\" target=\"_blank\"> 19-129506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Les arcs sur argens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme de promotion des vins de provence en nouvelle z\u00e9lande 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129506\" target=\"_blank\"> 19-129506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afb92d9d4c2b4b6fb5ef0b736b16c2ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4612575373",
          " 6.43066360323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25b9e3e78c864123ab00ffbfef9af8f2",
        "title": "Vers Les arcs sur argens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence en australie 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61c06697a31043a38fc40fadcebb0a1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57ef9d1412f540b0bb3edc23ddd542ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25b9e3e78c864123ab00ffbfef9af8f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61c06697a31043a38fc40fadcebb0a1e",
        "style": "IPY_MODEL_57ef9d1412f540b0bb3edc23ddd542ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129445\" target=\"_blank\"> 19-129445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Les arcs sur argens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence en australie 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129445\" target=\"_blank\"> 19-129445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88250ebd51bc491eb1a94926bf336189": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4612575373",
          " 6.43066360323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3ac2131b4004d359b54754e5e376fe5",
        "title": "Vers Les arcs sur argens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au canada 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "817b38239b2b414b83c5fb5c122cb833": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e58958f96d04033a3f667861658a219": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3ac2131b4004d359b54754e5e376fe5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_817b38239b2b414b83c5fb5c122cb833",
        "style": "IPY_MODEL_8e58958f96d04033a3f667861658a219",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129581\" target=\"_blank\"> 19-129581</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONS INTERPROFESSIONNEL VINS PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Les arcs sur argens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme compl\u00e9mentaire de promotion des vins de provence au canada 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129581\" target=\"_blank\"> 19-129581</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5af13b7cfe8f4d61ab255976437626f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4015046271",
          " 6.44908485499"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_147f4ab558cb4af8835c99cebacaa3e6",
        "title": "Vers Vidauban :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019-044 Fourniture de pi\u00e8ces pour la r\u00e9gie de l'eau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aeb59cebb26a43688f7c850be083ff4e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "984acf1908ed4efda2e4838fb69d42b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "147f4ab558cb4af8835c99cebacaa3e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aeb59cebb26a43688f7c850be083ff4e",
        "style": "IPY_MODEL_984acf1908ed4efda2e4838fb69d42b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129634\" target=\"_blank\"> 19-129634</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vidauban<br>\n        <b>Ville :</b> Vidauban<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019-044 Fourniture de pi\u00e8ces pour la r\u00e9gie de l'eau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129634\" target=\"_blank\"> 19-129634</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c338022a35d14243bedde8b99a5b3c17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.262314383",
          " 6.66343039908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d2d4cdde98842bd920af036acd04b5a",
        "title": "Vers Saint-tropez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contrat d'entretien des bornes d'appel d'urgence du sentier du littoral.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d7bb8d3866c4594b02ebe6639424801": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "708a97a58812434cb394e2f04119cd96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d2d4cdde98842bd920af036acd04b5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d7bb8d3866c4594b02ebe6639424801",
        "style": "IPY_MODEL_708a97a58812434cb394e2f04119cd96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129615\" target=\"_blank\"> 19-129615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-tropez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat d'entretien des bornes d'appel d'urgence du sentier du littoral<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129615\" target=\"_blank\"> 19-129615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bc9510fa22c4e868b6c0cea3794f663": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.7161264566",
          " -1.89206667498"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4191da4776c14895a4b6ed5a0df9c356",
        "title": "Vers Saint-Gilles-Croix-de-Vie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: programmation pour l'optimisation des locaux communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e92bbbf314c4a3280baccc24d9880ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "827f4d2cc8af4280abfadcaed75c5e5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4191da4776c14895a4b6ed5a0df9c356": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e92bbbf314c4a3280baccc24d9880ed",
        "style": "IPY_MODEL_827f4d2cc8af4280abfadcaed75c5e5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121062\" target=\"_blank\"> 19-121062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint-Gilles-Croix-de-Vie<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Gilles-Croix-de-Vie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programmation pour l'optimisation des locaux communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121062\" target=\"_blank\"> 19-121062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efe739083d2d4c55a59e655f53c04f2d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8734595202",
          " 1.32526799595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08afb96de9204409bc586d01a5d4fbbd",
        "title": "Vers LE PALAIS SUR VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement de luminaires \u00e0 l'int\u00e9rieur du gymnase de Maison Rouge de la commune du Palais sur Vienne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8e7aedefd6e4e378d41605e67535444": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a34566b24d74241af1afa630a2bd1c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08afb96de9204409bc586d01a5d4fbbd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8e7aedefd6e4e378d41605e67535444",
        "style": "IPY_MODEL_8a34566b24d74241af1afa630a2bd1c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129811\" target=\"_blank\"> 19-129811</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune du Palais sur Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LE PALAIS SUR VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de luminaires \u00e0 l'int\u00e9rieur du gymnase de Maison Rouge de la commune du Palais sur Vienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129811\" target=\"_blank\"> 19-129811</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db6baf7aad6e40878a3c80ba61805c86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2002428602",
          " 6.42545128144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8983f9d7033442be9f71710f05ee12ca",
        "title": "Vers GOLBEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CREATION D'UN SYSTEME COMPLET D'ASSAINISSEMENT COLLECTIF \u00e0 Damas-Aux-Bois-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5795586bbc84f88b45715899db97742": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1934058a9d04a8294c852d16fe1a9e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8983f9d7033442be9f71710f05ee12ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5795586bbc84f88b45715899db97742",
        "style": "IPY_MODEL_b1934058a9d04a8294c852d16fe1a9e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129644\" target=\"_blank\"> 19-129644</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA D EPINAL<br>\n        <b>Ville :</b> GOLBEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'R\u00e9seaux divers', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREATION D'UN SYSTEME COMPLET D'ASSAINISSEMENT COLLECTIF \u00e0 Damas-Aux-Bois-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129644\" target=\"_blank\"> 19-129644</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2442060b74794132b3cf046a1ffb1d31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5932127691",
          " 3.98208557179"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_867cec6519ea4e3a96a18c886196cf48",
        "title": "Vers L'ISLE SUR SEREIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de conception, fourniture et pose de panneaux de signalisation cyclable et d'\u00e9quipements d'accueil le long de la v\u00e9loroute du Serein et de sa boucle d\u00e9couverte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baca2d2ffa024bfb98f7f5eec5714ca1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b461a717a70e485e8cd7a04994ad7ef6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "867cec6519ea4e3a96a18c886196cf48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baca2d2ffa024bfb98f7f5eec5714ca1",
        "style": "IPY_MODEL_b461a717a70e485e8cd7a04994ad7ef6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129505\" target=\"_blank\"> 19-129505</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Serein<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE SUR SEREIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de conception, fourniture et pose de panneaux de signalisation cyclable et d'\u00e9quipements d'accueil le long de la v\u00e9loroute du Serein et de sa boucle d\u00e9couverte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129505\" target=\"_blank\"> 19-129505</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e85ea03d5154d449013a1fac39129b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7092445775",
          " 2.38660492325"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c48d4a98ad4d4043ae3ee6d1c01112ae",
        "title": "Vers Athis-mons :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Athis-Mons (91) Maintenance et entretien d'ascenseurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d5568e264014827a9d91c27bf3a49fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "751a7c67f02249adb3ca9796f31f2925": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c48d4a98ad4d4043ae3ee6d1c01112ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d5568e264014827a9d91c27bf3a49fd",
        "style": "IPY_MODEL_751a7c67f02249adb3ca9796f31f2925",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129647\" target=\"_blank\"> 19-129647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MEDDE / DGAC / SCN / SSIM<br>\n        <b>Ville :</b> Athis-mons<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Athis-Mons (91) Maintenance et entretien d'ascenseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129647\" target=\"_blank\"> 19-129647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1972b06380f4e5baf107ff3e556b1ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.82347434",
          " 2.26449823277"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bf6d42f4b7d4e27bcc61e1f63671a34",
        "title": "Vers Issy-les-moulineaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location et maintenance d'une machine \u00e0 affranchir haut de gamme avec balance externe et d'un outil de gestion des d\u00e9penses postales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e14c7008def8478686cd2e37580f8032": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df08c231c6894e2885c401163b859c30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bf6d42f4b7d4e27bcc61e1f63671a34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e14c7008def8478686cd2e37580f8032",
        "style": "IPY_MODEL_df08c231c6894e2885c401163b859c30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129696\" target=\"_blank\"> 19-129696</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPSO POUR ISSY LES MOULINEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> Issy-les-moulineaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de bureau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance d'une machine \u00e0 affranchir haut de gamme avec balance externe et d'un outil de gestion des d\u00e9penses postales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129696\" target=\"_blank\"> 19-129696</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "360bd49324a6432fb853f1dd9821a26c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91d00470cbac4a7ab67ae6e12ffac5dd",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un observatoire ornithologique sur la r\u00e9serve naturelle r\u00e9gionale des Seiglats.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecca3658429d4eeead084c2647f746b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5d67cc1672544efb99f00e29012adde": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91d00470cbac4a7ab67ae6e12ffac5dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecca3658429d4eeead084c2647f746b3",
        "style": "IPY_MODEL_c5d67cc1672544efb99f00e29012adde",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129898\" target=\"_blank\"> 19-129898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence des Espaces Verts<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un observatoire ornithologique sur la r\u00e9serve naturelle r\u00e9gionale des Seiglats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129898\" target=\"_blank\"> 19-129898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "993ea9b31bd74fdd9e4503de90514903": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8132044389",
          " 2.34420659702"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a903930d435488699b748fa2be5948b",
        "title": "Vers Gentilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures m\u00e9dicales, consommables et de petits mat\u00e9riels de soins pour le CMS et divers services de la ville de Gentilly.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b14452670efe42768949bc2b67b74205": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c30f736452fd4204acfd4a2e1e8b238f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a903930d435488699b748fa2be5948b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b14452670efe42768949bc2b67b74205",
        "style": "IPY_MODEL_c30f736452fd4204acfd4a2e1e8b238f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129907\" target=\"_blank\"> 19-129907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GENTILLY<br>\n        <b>Ville :</b> Gentilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures m\u00e9dicales, consommables et de petits mat\u00e9riels de soins pour le CMS et divers services de la ville de Gentilly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129907\" target=\"_blank\"> 19-129907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccd24777f94e4f6a903d88bd23502760": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b1564f01c8f4d5f8db580d195c361c8",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 (csps).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2d2d09d9e72467989c22ef6a992dbee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4feebb4b5aee429fae9c8f249b5d92e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b1564f01c8f4d5f8db580d195c361c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2d2d09d9e72467989c22ef6a992dbee",
        "style": "IPY_MODEL_4feebb4b5aee429fae9c8f249b5d92e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-114809\" target=\"_blank\"> 19-114809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> A.P.I.J.<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 (csps)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-114809\" target=\"_blank\"> 19-114809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d11baf4cc5944156aa65e7ba714a6cf1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05fc3f84ded544058e5795d2b76b4957",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et r\u00e9alisation d'un spectacle son et lumi\u00e8re (mapping) sur la fa\u00e7ade de l'h\u00f4tel de ville..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f193b775919b433090da0624911a7cb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a28fa08999d34d9b86dd0aad8fae62a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05fc3f84ded544058e5795d2b76b4957": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f193b775919b433090da0624911a7cb0",
        "style": "IPY_MODEL_a28fa08999d34d9b86dd0aad8fae62a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129911\" target=\"_blank\"> 19-129911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation d'un spectacle son et lumi\u00e8re (mapping) sur la fa\u00e7ade de l'h\u00f4tel de ville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129911\" target=\"_blank\"> 19-129911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15e36957345e409aaef0aad553594067": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b03f092ee73442a87edc1e1d0beec64",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la mise en oeuvre de la m\u00e9decine de pr\u00e9vention (action sur le milieu professionnel, surveillance m\u00e9dicale, contribution \u00e0 la m\u00e9decine statutaire) au profit des agents...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b8fe0ddb13e43869105e735bb69df66": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a670c7f1e684991ade6c117301ab4f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b03f092ee73442a87edc1e1d0beec64": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b8fe0ddb13e43869105e735bb69df66",
        "style": "IPY_MODEL_0a670c7f1e684991ade6c117301ab4f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129896\" target=\"_blank\"> 19-129896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la mise en oeuvre de la m\u00e9decine de pr\u00e9vention (action sur le milieu professionnel, surveillance m\u00e9dicale, contribution \u00e0 la m\u00e9decine statutaire) au profit des agents..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129896\" target=\"_blank\"> 19-129896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7af4b4d954054660a6d13cd74bfab6fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.752872402",
          " 2.46129479573"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c634cee799b4ca4a0eb45d36cb10da1",
        "title": "Vers Valenton :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de v\u00e9hicules.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abe95da010074ec3a3431dde649a76d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b1d2d6be485463e8fc30a195bc8fb7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c634cee799b4ca4a0eb45d36cb10da1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abe95da010074ec3a3431dde649a76d5",
        "style": "IPY_MODEL_1b1d2d6be485463e8fc30a195bc8fb7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129880\" target=\"_blank\"> 19-129880</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valenton<br>\n        <b>Ville :</b> Valenton<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129880\" target=\"_blank\"> 19-129880</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01e515a08f7843de81df0fc07b64d02d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0401131567",
          " 2.05082123731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2977cdfdcd74ada96beb8e7179bf98e",
        "title": "Vers Cergy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent accord-cadre et les march\u00e9s subs\u00e9quents qui seront conclus sur son fondement ont pour objet la r\u00e9alisation de prestations de traiteurs comprenant la fourniture de pauses caf\u00e9, accueil ca...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de2f6d3a3c294bd9ab420f2d0fba0bae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e049e95599a435f878b3112dd0e9772": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2977cdfdcd74ada96beb8e7179bf98e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de2f6d3a3c294bd9ab420f2d0fba0bae",
        "style": "IPY_MODEL_2e049e95599a435f878b3112dd0e9772",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129578\" target=\"_blank\"> 19-129578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '92', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Cergy-Pontoise<br>\n        <b>Ville :</b> Cergy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre et les march\u00e9s subs\u00e9quents qui seront conclus sur son fondement ont pour objet la r\u00e9alisation de prestations de traiteurs comprenant la fourniture de pauses caf\u00e9, accueil ca..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129578\" target=\"_blank\"> 19-129578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7c3b0a391e843fb8548360dbc1b573a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a495d79d6094528bd718b7953c1a98f",
        "title": "Vers Sarcelles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance, entretien et travaux neufs des moyens de secours contre l'incendie des b\u00e2timents communaux (hors extincteurs).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "45676dfcfce54b028d343fcdd936aa80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "feb2f804a8c94a8984d0ef1cc44a4fbd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a495d79d6094528bd718b7953c1a98f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_45676dfcfce54b028d343fcdd936aa80",
        "style": "IPY_MODEL_feb2f804a8c94a8984d0ef1cc44a4fbd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129614\" target=\"_blank\"> 19-129614</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> Sarcelles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance, entretien et travaux neufs des moyens de secours contre l'incendie des b\u00e2timents communaux (hors extincteurs)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129614\" target=\"_blank\"> 19-129614</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5b66b9401824214bc92308877d342a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_220f7b63c3d84e40bb4425c59c4e0da6",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de mat\u00e9riel informatique pour les maisons de quartier et le Bureau Information Jeunesse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa929d5e5ea24870b2fe433fd98f2fd6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6a13a631f104c2db0acfe730b4ee272": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "220f7b63c3d84e40bb4425c59c4e0da6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa929d5e5ea24870b2fe433fd98f2fd6",
        "style": "IPY_MODEL_c6a13a631f104c2db0acfe730b4ee272",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129639\" target=\"_blank\"> 19-129639</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riel informatique pour les maisons de quartier et le Bureau Information Jeunesse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129639\" target=\"_blank\"> 19-129639</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ed4e77fd11b41dc8958d78ceb8b593a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e8dd2541fc24491aea5e292ab111d06",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de courant faible hors incendie dans le cadre de l'entretien et de travaux neufs sur les b\u00e2timents communaux de la ville de Sarcelles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0463b265e56949dca1e7725b768aaeeb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dd8603c984949d0bd88692866da7636": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e8dd2541fc24491aea5e292ab111d06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0463b265e56949dca1e7725b768aaeeb",
        "style": "IPY_MODEL_5dd8603c984949d0bd88692866da7636",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129825\" target=\"_blank\"> 19-129825</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de courant faible hors incendie dans le cadre de l'entretien et de travaux neufs sur les b\u00e2timents communaux de la ville de Sarcelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129825\" target=\"_blank\"> 19-129825</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4f6f29748cd41758846b3b2e8fb8cc0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0441683455",
          " 2.12861303743"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd92878ad42e40c98bb4d19f0395390a",
        "title": "Vers Saint-ouen l'aum\u00f4ne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Reboisement d'une partie de la coul\u00e9e verte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d88509f197a49dba8003cf034f187ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a853cb9c5e194f608d9ec562d867f9d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd92878ad42e40c98bb4d19f0395390a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d88509f197a49dba8003cf034f187ca",
        "style": "IPY_MODEL_a853cb9c5e194f608d9ec562d867f9d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129951\" target=\"_blank\"> 19-129951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT OUEN L AUMONE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen l'aum\u00f4ne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reboisement d'une partie de la coul\u00e9e verte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129951\" target=\"_blank\"> 19-129951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b07562887ae4dc29d8c821bae113aae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a733cbb3385431c9351d758ca205dbe",
        "title": "Vers Baie-Mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD CADRE DE TRAVAUX POUR LE RENOUVELLEMENT ET LE RENFORCEMENT DES R\u00c9SEAUX D'EAU POTABLE ET D'ASSAINISSEMENT DES EAUX US\u00c9ES SUR LE TERRITOIRE DE CAP EXCELLENCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33182f99d6804ac1a3b2d804766ca175": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "132775b4ff5c448b8711a12bf9340728": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a733cbb3385431c9351d758ca205dbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33182f99d6804ac1a3b2d804766ca175",
        "style": "IPY_MODEL_132775b4ff5c448b8711a12bf9340728",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129989\" target=\"_blank\"> 19-129989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU D'EXCELLENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-Mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD CADRE DE TRAVAUX POUR LE RENOUVELLEMENT ET LE RENFORCEMENT DES R\u00c9SEAUX D'EAU POTABLE ET D'ASSAINISSEMENT DES EAUX US\u00c9ES SUR LE TERRITOIRE DE CAP EXCELLENCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129989\" target=\"_blank\"> 19-129989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "205e29456b9341d9b27dd04cb85e0a11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.83179351032",
          " -52.3435609813"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e06da93e230a4d0cad81b9fd08f85432",
        "title": "Vers Matoury :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'ordonnancement , pilotage et coordination pour la construction de 39 logements de type LLS-'Les Lys de Cayenne'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da90470bbcdb4685ade4c56b6e45916e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e96690f680849c99287993478f69d1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e06da93e230a4d0cad81b9fd08f85432": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da90470bbcdb4685ade4c56b6e45916e",
        "style": "IPY_MODEL_2e96690f680849c99287993478f69d1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129985\" target=\"_blank\"> 19-129985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMSAMAR (973)<br>\n        <b>Ville :</b> Matoury<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'ordonnancement , pilotage et coordination pour la construction de 39 logements de type LLS-'Les Lys de Cayenne'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129985\" target=\"_blank\"> 19-129985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81e957640e164ac6afb25e4f098447a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37839944beca4a6eb22bf59ee4995693",
        "title": "Vers SAINTE-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et maintenance d'un v\u00e9hicule utilitaire de transport ouvert simple cabine a benne fixe moins de 3.5T.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbedf5600db64727aff8a3577753cb48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db2f13809ace407eb6db1efca3b83e29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37839944beca4a6eb22bf59ee4995693": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbedf5600db64727aff8a3577753cb48",
        "style": "IPY_MODEL_db2f13809ace407eb6db1efca3b83e29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129417\" target=\"_blank\"> 19-129417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et maintenance d'un v\u00e9hicule utilitaire de transport ouvert simple cabine a benne fixe moins de 3.5T<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129417\" target=\"_blank\"> 19-129417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "753f0b8bb61e47e5a1076c13875b7789": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_159068b100744a99964294432906c0fc",
        "title": "Vers SAINTE-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et pose de c\u00e2blage informatiques pour les services de la CIVIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dea766643a24c0da6aab8048279a582": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56eca0794d0a4e208aef9abbe0232977": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "159068b100744a99964294432906c0fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dea766643a24c0da6aab8048279a582",
        "style": "IPY_MODEL_56eca0794d0a4e208aef9abbe0232977",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129590\" target=\"_blank\"> 19-129590</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de c\u00e2blage informatiques pour les services de la CIVIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129590\" target=\"_blank\"> 19-129590</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88515b789c0c4d708a892b5588502f63": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.0918662796",
          " 55.6494168586"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c06922ab66ce418d83bf65f741269b40",
        "title": "Vers Saint-Beno\u00eet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et pose d'agr\u00e8s de gymnastique pour le gymnase \" les marsouins \" de la commune de saint-beno\u00eet.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4130481cf315485f9b7d2f7b6c802751": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9105d6d5de3c4fedb8d194e97922b91b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c06922ab66ce418d83bf65f741269b40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4130481cf315485f9b7d2f7b6c802751",
        "style": "IPY_MODEL_9105d6d5de3c4fedb8d194e97922b91b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129571\" target=\"_blank\"> 19-129571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Benoit<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Beno\u00eet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose d'agr\u00e8s de gymnastique pour le gymnase \" les marsouins \" de la commune de saint-beno\u00eet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129571\" target=\"_blank\"> 19-129571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e40b6ccce99445193bff60a9e0a8d87": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7791666355",
          " 45.2822648358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb01d72db1614fef86ef33be8bd4bec0",
        "title": "Vers Pamandzi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-08-26 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION DE V\u00c9HICULES SP\u00c9CIFIQUES POUR LES SERVICES DE LA CCPT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92d7f230555b4abb93281a671662e844": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3d218f6b57242308d3752e4bdfaae94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb01d72db1614fef86ef33be8bd4bec0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92d7f230555b4abb93281a671662e844",
        "style": "IPY_MODEL_d3d218f6b57242308d3752e4bdfaae94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129819\" target=\"_blank\"> 19-129819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-08-26 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DE PETITE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> Pamandzi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE V\u00c9HICULES SP\u00c9CIFIQUES POUR LES SERVICES DE LA CCPT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129819\" target=\"_blank\"> 19-129819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e88330531a340aaa8a9637311785ecb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3679a083ff254d78a9e490e0a3c9e26f": {
      "model_name": "SliderStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6d6f91819864e428c4eb17155727d06": {
      "model_name": "IntSliderModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e88330531a340aaa8a9637311785ecb",
        "style": "IPY_MODEL_3679a083ff254d78a9e490e0a3c9e26f",
        "value": 40
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "0e9016fd5ab643ff852955cd716fe8a9"}
</script>

</body>
</html>
