<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_24_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "83430d181f154dd7a94a185ab28d5242": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "75a0c4de0b184ea382177c3f7addb99d": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "7121941319d84e93b838ef3462365210": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "c1f00f0cb84042d3a58897ac180e6be1": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "453d7b421aa5468bb73a87bc8ede72f1": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "baa5d8482ce14c4bba07cd685920f965": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "200cfd5a11b0416496e6d0a0e05085ed": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "0e24873a5e9b45e88aa9ccebe0d9bda7": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_83430d181f154dd7a94a185ab28d5242",
          "IPY_MODEL_75a0c4de0b184ea382177c3f7addb99d",
          "IPY_MODEL_d0e0b1124e594477ad8d6450879872a6"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_7121941319d84e93b838ef3462365210",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_c1f00f0cb84042d3a58897ac180e6be1",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_453d7b421aa5468bb73a87bc8ede72f1",
          "IPY_MODEL_433068b98e7f43ccac94a1c8ecdcad76",
          "IPY_MODEL_83bdf256cd9e44f288f11131be42542d",
          "IPY_MODEL_9d732779ba254b9ca810d09994eab2a7",
          "IPY_MODEL_1c2a4de297b548568c62ae5c895fa698",
          "IPY_MODEL_c1b6c65bbaca441cb40d7d42d2ff3091",
          "IPY_MODEL_6c99e9c1ec8443859751b0f085d34f37",
          "IPY_MODEL_3b16c3d19e8b4335943a9c34ddd90093",
          "IPY_MODEL_c6f276eb6eba41ac8a695092b2da2b35",
          "IPY_MODEL_3f56c0b147214eefb73f58fb33eadca7",
          "IPY_MODEL_ef4b618a461e49d4b5681607a6e4f406",
          "IPY_MODEL_8707adb49c6444739ba1c5100db1e09c",
          "IPY_MODEL_d02e2da7e02d49ffb2324d347932ec22",
          "IPY_MODEL_5dc640e78adf480b9b4509d965f0a06c",
          "IPY_MODEL_b3382534ebc14ff6b950800ef6a82916",
          "IPY_MODEL_7bb448174ccf4769a6e3d15ae0a6b3f6",
          "IPY_MODEL_a5a475b64f474e8ea43619351c178935",
          "IPY_MODEL_43874a64bc1a4525b34dea7b99f0809c",
          "IPY_MODEL_943bb35defd74da584d3427feb7f8124",
          "IPY_MODEL_a632d7d43f3c44a7bc7b5d742afc24ab",
          "IPY_MODEL_9f1591fd3229411d861bac91c85e7788",
          "IPY_MODEL_62b9dc0b45f348e0b70693a471e75042",
          "IPY_MODEL_f4200f75124745e2993833b35e6125d8",
          "IPY_MODEL_778a83cb30ed4749a8ce678f8eaa0ac7",
          "IPY_MODEL_a8cb6d28ecf3476596f4e3393ef77082",
          "IPY_MODEL_72d8a1b6749548c59147d1a755091b49",
          "IPY_MODEL_0480f11a7236461189d9dcf24969a509",
          "IPY_MODEL_00300f48fa2f4bedafa7732081efee8b",
          "IPY_MODEL_2e829df94f5e4776b66a7c6ba3ad5cd0",
          "IPY_MODEL_4ba666ac9a3c439087882d2c56b78dc8",
          "IPY_MODEL_ddf8d7b376934f23b0eafe5e6666a8b0",
          "IPY_MODEL_50cc2db3f49645919517aa52d51988dc",
          "IPY_MODEL_73c8a53e43604a18ba74b9b00be0f5b4",
          "IPY_MODEL_fd5248f4f0de4dfc8729adf8d223e342",
          "IPY_MODEL_b0a58c571c5342e08197cc7aa423beb3",
          "IPY_MODEL_d7df8d42b7e34c1f8cc51a8fd576b884",
          "IPY_MODEL_fce621f061934e769c98f1705370a381",
          "IPY_MODEL_aac7686fc89f4653b7c6c1deabd0cdc2",
          "IPY_MODEL_8f447252632a42fc8c09c733901a2eba",
          "IPY_MODEL_8fff28e825c44bbe9e999bd8efcf63eb",
          "IPY_MODEL_f5c9a5b36c9e40d280622776d1f99fd9",
          "IPY_MODEL_86ec080b5f924d9d9a98120bcab635c1",
          "IPY_MODEL_ac7aa0e14c0842d88764a0cb62a50b0b",
          "IPY_MODEL_ec5fb68e4539411a8d210619b9de866e",
          "IPY_MODEL_e48f656b6ed244fe9ef27301a22bb787",
          "IPY_MODEL_868c171fa2104a679da4512ef4b5e930",
          "IPY_MODEL_9e2eea1eaa7f4ec1b9d47892df4595d4",
          "IPY_MODEL_bbffc9e3e6f642f6a83e5b39abf85806",
          "IPY_MODEL_c9ef8c55ae89435a92121bacd26c297b",
          "IPY_MODEL_e4de256842924b509995c278ffc80e68",
          "IPY_MODEL_368a7e31fff841e780be3cae7942bb89",
          "IPY_MODEL_2f53ece5e65d4c54ae3dcfc3dc3f17a0",
          "IPY_MODEL_63a10cf023474ce49ed2dd8be1e49fe0",
          "IPY_MODEL_6cdff0db715c46228679b1c1cdb5a776",
          "IPY_MODEL_ada8da7e05db4f0ca38ade3a0b67ba01",
          "IPY_MODEL_87b024407492405c81201315876a6fd0",
          "IPY_MODEL_373dc40e3ed9427da7b74583f864c334",
          "IPY_MODEL_a0baaa58a6084b6c91879239955f3af5",
          "IPY_MODEL_1b0fdce4f97e41c78acee4d5e44fabe9",
          "IPY_MODEL_c3839f4b90a04fd385f5eaa406479f50",
          "IPY_MODEL_1d9cb2eb6a1e431897b3d22710a777c9",
          "IPY_MODEL_90faa182ae044f17ab116e3fafacda0b",
          "IPY_MODEL_2d4ec7c5e5ca48a184c431fc3f2658a5",
          "IPY_MODEL_f440411be9144339b012d919c73538bf",
          "IPY_MODEL_3822224dba294905953ab43968b77e6e",
          "IPY_MODEL_e63378b8f6fb4d21bc7388607f8f6047",
          "IPY_MODEL_8676197e2a074fddba1f6632fbed4e54",
          "IPY_MODEL_b8e34855e2dc43798b159e6596c11dc8",
          "IPY_MODEL_e1f02d5ff2474f19a0076b20213c7a3c",
          "IPY_MODEL_9b638fa38ee645bbb94b6e4f02c57c98",
          "IPY_MODEL_e6414a1a24514fe2adef44fce7814423",
          "IPY_MODEL_b61688b1f87d4deab01ca46892ccbaa6",
          "IPY_MODEL_d4d3792388944c1485b6c4e4d535fd32",
          "IPY_MODEL_72ed704a780840978b4c273cfa096dce",
          "IPY_MODEL_d729b53a484040cca9434fe1d34bb5c8",
          "IPY_MODEL_c8e8be4f1c624f4dae776934563ffd9c",
          "IPY_MODEL_897d459573ff4b50a87310030ab628ea",
          "IPY_MODEL_21916a2b67a145cd96f6a25f8d2025db",
          "IPY_MODEL_36589e40c64d47e4b292622f6b740c8c",
          "IPY_MODEL_e6e7579b206a4d40a878c1bb07349dd1",
          "IPY_MODEL_1dd603ed9b0c457796cb02eef099155e",
          "IPY_MODEL_0e64646584b54d55b00dde2c215f5f1f",
          "IPY_MODEL_ffe6b6331ef24290b944355afb444977",
          "IPY_MODEL_964bef801d6f4fada1827d947f4ffd31",
          "IPY_MODEL_4b22be6f29fa4aa581d185f217476f13",
          "IPY_MODEL_531772bf25e7426dadb37fe38fbc7c14",
          "IPY_MODEL_bfeb2eb6336c4daf8be77cef2aa94cdf",
          "IPY_MODEL_2f6f82f9539d4675b94c08fc5c7e794d",
          "IPY_MODEL_10c482746008465fa4ba653acb34dc05",
          "IPY_MODEL_37255935ca124d6987de370620a68291",
          "IPY_MODEL_e69990cac8044532a594dcf986e9998d",
          "IPY_MODEL_ba9cda72a753488fb3c0f4f2de1b9566",
          "IPY_MODEL_ac02d300144e4536aba91fbabb0cf2dd",
          "IPY_MODEL_26d7af0aa71f415881cbbb7fd2facd5c",
          "IPY_MODEL_5958c35472d34455a215e7f2a398e973",
          "IPY_MODEL_7ff02c0752434e4093d6c2d70bf7497e",
          "IPY_MODEL_6ed0f67c8bb04a9995324ad8664ccbb1",
          "IPY_MODEL_94cfffd22a1145dd9e6e5748c016d937",
          "IPY_MODEL_86dae379204f4f5c98c2480de4e18a42",
          "IPY_MODEL_32cca07b18204bde81d343dda39fe514",
          "IPY_MODEL_a0783b2e26ce4576be26368638dc610b",
          "IPY_MODEL_82c0ffd47f3f42efb595c2a63cbbe587",
          "IPY_MODEL_d5b37942c7e04e22af98a38f66376835",
          "IPY_MODEL_424edf0b19f3425baa1926ae56256fae",
          "IPY_MODEL_34f83d77f6684ad19c7a2d5757c475e0",
          "IPY_MODEL_c7a619e257ac4619915f9ef4e439ac21",
          "IPY_MODEL_1434c7ea74654ef597eb6707f29b9316",
          "IPY_MODEL_233a5cfc6ff048f89062feef80e51a56",
          "IPY_MODEL_0d0b1c0b014d45ed85596e5e77b8ff21",
          "IPY_MODEL_8801894e9a5448aca0d6e7cdfd2c0a2e",
          "IPY_MODEL_e53b767e1d2142bb9cd09d80179fa32d",
          "IPY_MODEL_df02b6653c794530988f3f383e3c4e8c",
          "IPY_MODEL_d3abbcc47417433abbfc93d5c49e34f8",
          "IPY_MODEL_fb9a1b144bf640cebdd89fbef938b5e0",
          "IPY_MODEL_9f85e435fb594037969731a059829672",
          "IPY_MODEL_c02a7b872b514e5da7f07c82a0bed5ed",
          "IPY_MODEL_a348eef8b4d04eb0bf052120a802e2cc",
          "IPY_MODEL_2b8291e6a66f426a9e45adc7c75a9fc8",
          "IPY_MODEL_4e2f0893b890406a8a99e8ebe185d6ed",
          "IPY_MODEL_ecdf44b929e7474089f81e1e02bf5e4a",
          "IPY_MODEL_4905ad09d00c4522b9dfc0f9bdf36439",
          "IPY_MODEL_6224986063fc403d962e0f1b0b271f72"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_baa5d8482ce14c4bba07cd685920f965",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_200cfd5a11b0416496e6d0a0e05085ed",
        "zoom": 6
      }
    },
    "d0e0b1124e594477ad8d6450879872a6": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "433068b98e7f43ccac94a1c8ecdcad76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f7fc320e18b4ded97e1cad2862adb84",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de plaques de rues, plaques inaugurales, plaques de num\u00e9ros de rues et accessoires - 2\u00e8me Relance-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4100f6e93934b4d82b6dd3f90a9582f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "654dfa825ff7449196673488b95d707d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f7fc320e18b4ded97e1cad2862adb84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4100f6e93934b4d82b6dd3f90a9582f",
        "style": "IPY_MODEL_654dfa825ff7449196673488b95d707d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144518\" target=\"_blank\"> 19-144518</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallurgie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de plaques de rues, plaques inaugurales, plaques de num\u00e9ros de rues et accessoires - 2\u00e8me Relance-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144518\" target=\"_blank\"> 19-144518</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83bdf256cd9e44f288f11131be42542d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc7cfba82c9542f28e964b859c1f556b",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison d'un v\u00e9hicule de d\u00e9capage haute pression eau chaude avec syst\u00e8me de r\u00e9aspiration-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8efeb86796b34fe2902b3ee24244f170": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afde3a229fe7463e889805ffd0c26c86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc7cfba82c9542f28e964b859c1f556b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8efeb86796b34fe2902b3ee24244f170",
        "style": "IPY_MODEL_afde3a229fe7463e889805ffd0c26c86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144936\" target=\"_blank\"> 19-144936</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison d'un v\u00e9hicule de d\u00e9capage haute pression eau chaude avec syst\u00e8me de r\u00e9aspiration-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144936\" target=\"_blank\"> 19-144936</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d732779ba254b9ca810d09994eab2a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5945779935",
          " 3.5477753332"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4856695a12e14a5dae282b479e56db58",
        "title": "Vers VILLENAUXE LA GRANDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance statutaire du personnel hospitalier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fc4e458f029461fa1351838761a2ab8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c431e424d5545aabc8cd9907ad76f3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4856695a12e14a5dae282b479e56db58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fc4e458f029461fa1351838761a2ab8",
        "style": "IPY_MODEL_7c431e424d5545aabc8cd9907ad76f3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145021\" target=\"_blank\"> 19-145021</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD R\u00e9sidence de la Noxe<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENAUXE LA GRANDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance statutaire du personnel hospitalier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145021\" target=\"_blank\"> 19-145021</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c2a4de297b548568c62ae5c895fa698": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0262087023",
          " 3.38224826789"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_397345824c264229a8702bf9ae5889a3",
        "title": "Vers NANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurances de la commune NANT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79b6313c5c284dffaba399c3266e4407": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "233d843e965146658d318776ecb76b51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "397345824c264229a8702bf9ae5889a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79b6313c5c284dffaba399c3266e4407",
        "style": "IPY_MODEL_233d843e965146658d318776ecb76b51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145165\" target=\"_blank\"> 19-145165</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de NANT<br>\n        <b>Ville :</b> NANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances de la commune NANT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145165\" target=\"_blank\"> 19-145165</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1b6c65bbaca441cb40d7d42d2ff3091": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f267c8e262943a288c09c06aa8a85c7",
        "title": "Vers Aix-en-Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE MAT\u00c9RIELS NEUFS POUR L'ENTRETIEN DE TERRAINS SPORTIFS DE LA VILLE D'AIX EN PROVENCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a98301c88b024e258be44a502ac4f260": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f3b3d346f924f7db58898e50f9224d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f267c8e262943a288c09c06aa8a85c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a98301c88b024e258be44a502ac4f260",
        "style": "IPY_MODEL_7f3b3d346f924f7db58898e50f9224d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145052\" target=\"_blank\"> 19-145052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AIX EN PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Aix-en-Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE MAT\u00c9RIELS NEUFS POUR L'ENTRETIEN DE TERRAINS SPORTIFS DE LA VILLE D'AIX EN PROVENCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145052\" target=\"_blank\"> 19-145052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c99e9c1ec8443859751b0f085d34f37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6183855123",
          " 5.21385052651"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8cd9a3a534e4cd5bc1b9e6d116ba0d3",
        "title": "Vers Pelissanne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de la nouvelle \u00e9cole de musique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9177f6ca14e9490b95d0fcd5d655a420": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eab4742d933f465f8c3d75f5925ab37c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8cd9a3a534e4cd5bc1b9e6d116ba0d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9177f6ca14e9490b95d0fcd5d655a420",
        "style": "IPY_MODEL_eab4742d933f465f8c3d75f5925ab37c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144941\" target=\"_blank\"> 19-144941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de P\u00e9lissanne<br>\n        <b>Ville :</b> Pelissanne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la nouvelle \u00e9cole de musique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144941\" target=\"_blank\"> 19-144941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b16c3d19e8b4335943a9c34ddd90093": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6183855123",
          " 5.21385052651"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec8b007a2a3044ffb0b3f3f1920f3ddc",
        "title": "Vers Pelissanne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de pains et autres produits de boulangerie pour la Ville de P\u00e9lissanne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6389fca43dce41a49aa7b177ed2cc03d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48c407ef6651499a94ae4e53a57af8b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec8b007a2a3044ffb0b3f3f1920f3ddc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6389fca43dce41a49aa7b177ed2cc03d",
        "style": "IPY_MODEL_48c407ef6651499a94ae4e53a57af8b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144543\" target=\"_blank\"> 19-144543</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de P\u00e9lissanne<br>\n        <b>Ville :</b> Pelissanne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de pains et autres produits de boulangerie pour la Ville de P\u00e9lissanne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144543\" target=\"_blank\"> 19-144543</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6f276eb6eba41ac8a695092b2da2b35": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4172068362",
          " 5.21221904548"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7ec4114e34c49069b1ebe6b348c479e",
        "title": "Vers Marignane :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET LIVRAISON DE COLIS DE NO\u00cbL POUR LES ANCIENS DE LA VILLE DE MARIGNANE 67 ANS ET PLUS - ANN\u00c9E 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a9d145e84f847619d58f40b88d33b37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5df4a1c6f54a40469617f902598545c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7ec4114e34c49069b1ebe6b348c479e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a9d145e84f847619d58f40b88d33b37",
        "style": "IPY_MODEL_5df4a1c6f54a40469617f902598545c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145100\" target=\"_blank\"> 19-145100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> Marignane<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON DE COLIS DE NO\u00cbL POUR LES ANCIENS DE LA VILLE DE MARIGNANE 67 ANS ET PLUS - ANN\u00c9E 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145100\" target=\"_blank\"> 19-145100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f56c0b147214eefb73f58fb33eadca7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d77d45c667124de6bd8d0dd1283544a7",
        "title": "Vers Saint-contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Missions de g\u00e9om\u00e8tre - Zones portuaires de Cherbourg et de Caen-Ouistreham.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6d0e20ee86e42728cbee5bb0c731099": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3590d3cd9434db89909e8f26882cfcb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d77d45c667124de6bd8d0dd1283544a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6d0e20ee86e42728cbee5bb0c731099",
        "style": "IPY_MODEL_e3590d3cd9434db89909e8f26882cfcb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143922\" target=\"_blank\"> 19-143922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de g\u00e9om\u00e8tre - Zones portuaires de Cherbourg et de Caen-Ouistreham<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143922\" target=\"_blank\"> 19-143922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef4b618a461e49d4b5681607a6e4f406": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9602873313",
          " 3.09831933936"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e9c863932ed4be2b462e0ad2828e693",
        "title": "Vers Saint flour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission g\u00e9otechnique G5 + G1 de suivi des mesures de mise en s\u00e9curit\u00e9 des sites naturels suite aux pr\u00e9conisations du plan de pr\u00e9vention risques \" mouvements de terrain \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa199e68c3354fa6a11c41718227306d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aae451966bb248989175cbad03ab5dd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e9c863932ed4be2b462e0ad2828e693": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa199e68c3354fa6a11c41718227306d",
        "style": "IPY_MODEL_aae451966bb248989175cbad03ab5dd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144944\" target=\"_blank\"> 19-144944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Flour<br>\n        <b>Ville :</b> Saint flour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission g\u00e9otechnique G5 + G1 de suivi des mesures de mise en s\u00e9curit\u00e9 des sites naturels suite aux pr\u00e9conisations du plan de pr\u00e9vention risques \" mouvements de terrain \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144944\" target=\"_blank\"> 19-144944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8707adb49c6444739ba1c5100db1e09c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7030914699",
          " -0.563571541525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61668ed5d5bf40868739a31588f93fee",
        "title": "Vers Saintes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9sherbage des trottoirs sur la commune de Saintes - march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 (article 36-II de l'ordonnance no2015-899 du 23 juillet 2015 relative aux march\u00e9s publics).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9e4ada86ace4b7692fe8491bc392b2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "884e5af5d8184a6d8c34e728bb4df6c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61668ed5d5bf40868739a31588f93fee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9e4ada86ace4b7692fe8491bc392b2a",
        "style": "IPY_MODEL_884e5af5d8184a6d8c34e728bb4df6c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143891\" target=\"_blank\"> 19-143891</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '16', '86', '79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> Saintes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9sherbage des trottoirs sur la commune de Saintes - march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 (article 36-II de l'ordonnance no2015-899 du 23 juillet 2015 relative aux march\u00e9s publics)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143891\" target=\"_blank\"> 19-143891</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d02e2da7e02d49ffb2324d347932ec22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2376082044",
          " -0.974659436539"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5874201063d4710afa4f96ee0611187",
        "title": "Vers Marans :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : PATVX18 TRAVAUX POUR LA CREATION D'UN TIERS-LIEU SUR LE PORT DE MARANS - LOT 1 : DESAMIANTAGE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "11e69929d5754af1b7f42d95dca970d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a957a17d414407cb0afca9f1740cb36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5874201063d4710afa4f96ee0611187": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_11e69929d5754af1b7f42d95dca970d0",
        "style": "IPY_MODEL_6a957a17d414407cb0afca9f1740cb36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145227\" target=\"_blank\"> 19-145227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDC AUNIS ATLANTIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> Marans<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : PATVX18 TRAVAUX POUR LA CREATION D'UN TIERS-LIEU SUR LE PORT DE MARANS - LOT 1 : DESAMIANTAGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145227\" target=\"_blank\"> 19-145227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5dc640e78adf480b9b4509d965f0a06c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.470800102",
          " -0.509938882977"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3cb62b5ab8c24e629c87c69cd9b0d147",
        "title": "Vers Champagnolles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux relatif aux travaux de restauration g\u00e9n\u00e9rale de l'\u00e9glise Saint Pierre de Champagnolles (17).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e21f09bfad0546b88409d240de6f80e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93a3343ac5e341a3959e696d3e44b15a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3cb62b5ab8c24e629c87c69cd9b0d147": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e21f09bfad0546b88409d240de6f80e7",
        "style": "IPY_MODEL_93a3343ac5e341a3959e696d3e44b15a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144535\" target=\"_blank\"> 19-144535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHAMPAGNOLLES<br>\n        <b>Ville :</b> Champagnolles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'Clocher', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Monuments historiques', 'Peinture (travaux)', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux relatif aux travaux de restauration g\u00e9n\u00e9rale de l'\u00e9glise Saint Pierre de Champagnolles (17)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144535\" target=\"_blank\"> 19-144535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3382534ebc14ff6b950800ef6a82916": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0749572013",
          " 2.40417137557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_498b50ea02084283ad27e58c4f15a149",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etudes techniques pr\u00e9alables \u00e0 l'avis de l'hydrog\u00e9ologue agr\u00e9e : cr\u00e9ation de deux forages de reconnaissance et de pi\u00e9zom\u00e8tres.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "618585393f11457988c80821516af071": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cea03eb1542467794412d7f16dc4b0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "498b50ea02084283ad27e58c4f15a149": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_618585393f11457988c80821516af071",
        "style": "IPY_MODEL_9cea03eb1542467794412d7f16dc4b0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144930\" target=\"_blank\"> 19-144930</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLOMERATION BOURGES PLUS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes techniques pr\u00e9alables \u00e0 l'avis de l'hydrog\u00e9ologue agr\u00e9e : cr\u00e9ation de deux forages de reconnaissance et de pi\u00e9zom\u00e8tres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144930\" target=\"_blank\"> 19-144930</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bb448174ccf4769a6e3d15ae0a6b3f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0749572013",
          " 2.40417137557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4862976baddb408eaf0ae0c35fc0c49a",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de v\u00e9hicules utilitaires d'occasion.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "845f641bed4d441c85da6fb1c0b28c63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f88c9a5cb564a0e96048f5a72c59317": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4862976baddb408eaf0ae0c35fc0c49a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_845f641bed4d441c85da6fb1c0b28c63",
        "style": "IPY_MODEL_3f88c9a5cb564a0e96048f5a72c59317",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144593\" target=\"_blank\"> 19-144593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de v\u00e9hicules utilitaires d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144593\" target=\"_blank\"> 19-144593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5a475b64f474e8ea43619351c178935": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0749572013",
          " 2.40417137557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1206ab486fb43269124e675b86dfff4",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des pompes de relevage et entretien des r\u00e9seaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85081622bea9490b9039e2b1d1bc858f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cbf0061b7a2c40a0a669b55099dffed7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1206ab486fb43269124e675b86dfff4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85081622bea9490b9039e2b1d1bc858f",
        "style": "IPY_MODEL_cbf0061b7a2c40a0a669b55099dffed7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144612\" target=\"_blank\"> 19-144612</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des pompes de relevage et entretien des r\u00e9seaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144612\" target=\"_blank\"> 19-144612</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43874a64bc1a4525b34dea7b99f0809c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0749572013",
          " 2.40417137557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8f132124fee459b8582a7b8a419f8c8",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation du Sch\u00e9ma directeur du chauffage urbain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e8185e91d024afc9690733f45f9bea2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69c2408403844152b5b93fcca643fd19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8f132124fee459b8582a7b8a419f8c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e8185e91d024afc9690733f45f9bea2",
        "style": "IPY_MODEL_69c2408403844152b5b93fcca643fd19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145054\" target=\"_blank\"> 19-145054</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation du Sch\u00e9ma directeur du chauffage urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145054\" target=\"_blank\"> 19-145054</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "943bb35defd74da584d3427feb7f8124": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.6760407934",
          " 2.42650950674"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_119e067e84c24f489ee9c0d491711bfe",
        "title": "Vers Saint-amand-montrond :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contrat de prestations d'assurance statutaire (base : d\u00e9c\u00e8s - accident du travail - maladie professionnelle - cong\u00e9 longue maladie - cong\u00e9 longue dur\u00e9e - temps partiel th\u00e9rapeutique)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc68e8d46e094948ae38207ab8c7412c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "301c0b649262445b99773a0f373eaaa9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "119e067e84c24f489ee9c0d491711bfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc68e8d46e094948ae38207ab8c7412c",
        "style": "IPY_MODEL_301c0b649262445b99773a0f373eaaa9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144928\" target=\"_blank\"> 19-144928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '3', '36', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-amand-montrond<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de prestations d'assurance statutaire (base : d\u00e9c\u00e8s - accident du travail - maladie professionnelle - cong\u00e9 longue maladie - cong\u00e9 longue dur\u00e9e - temps partiel th\u00e9rapeutique).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144928\" target=\"_blank\"> 19-144928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a632d7d43f3c44a7bc7b5d742afc24ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.769023404",
          " 8.75300439301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c13b18dd1fd34335b502b9d591c62835",
        "title": "Vers Coti Chiavari :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: le projet concerne la r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole d'acqua doria en salle de sport..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d48f8465cb6a499889d691ee6c727cc6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4babe857418e4f6588b9c63098685e60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c13b18dd1fd34335b502b9d591c62835": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d48f8465cb6a499889d691ee6c727cc6",
        "style": "IPY_MODEL_4babe857418e4f6588b9c63098685e60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144219\" target=\"_blank\"> 19-144219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Coti Chiavari<br>\n        <b>Ville :</b> Coti Chiavari<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le projet concerne la r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole d'acqua doria en salle de sport.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144219\" target=\"_blank\"> 19-144219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f1591fd3229411d861bac91c85e7788": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.0437178075",
          " 9.42260770968"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15cd0bb841914ffdacb3736278b71b8e",
        "title": "Vers Ghisonaccia :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Animation du projet alimentaire territorial ' mieux vivre et manger dans le Fium'orbu Castellu '..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ac42ede06444af48d4fae796723dcfc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1820bcf8896e4e369b3430665a0f2f18": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15cd0bb841914ffdacb3736278b71b8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ac42ede06444af48d4fae796723dcfc",
        "style": "IPY_MODEL_1820bcf8896e4e369b3430665a0f2f18",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145107\" target=\"_blank\"> 19-145107</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Fium'Orbu-Castellu<br>\n        <b>Ville :</b> Ghisonaccia<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Animation du projet alimentaire territorial ' mieux vivre et manger dans le Fium'orbu Castellu '.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145107\" target=\"_blank\"> 19-145107</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62b9dc0b45f348e0b70693a471e75042": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5149806053",
          " -2.76154552773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6028e9b0d6f45b0aabb20b2f96d9a21",
        "title": "Vers Saint Brieuc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'\u00e9quipements de musculation pour la halle d'athl\u00e9tisme de saint-brieuc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce7bb9cba34b45e5988f541f816ab753": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7679d06345a84642af74d2cef061b814": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6028e9b0d6f45b0aabb20b2f96d9a21": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce7bb9cba34b45e5988f541f816ab753",
        "style": "IPY_MODEL_7679d06345a84642af74d2cef061b814",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141449\" target=\"_blank\"> 19-141449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Brieuc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'\u00e9quipements de musculation pour la halle d'athl\u00e9tisme de saint-brieuc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141449\" target=\"_blank\"> 19-141449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4200f75124745e2993833b35e6125d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7371295698",
          " -3.03104722579"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49d88789ab994667846119f70ab709dc",
        "title": "Vers PAIMPOL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude pour l'\u00e9laboration du sch\u00e9ma directeur des modes actifs de la ville de paimpol.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4801d475364f479f904ce208bd041b97": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0a8b8eb9e754fee8efcd7cb6b61b7e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49d88789ab994667846119f70ab709dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4801d475364f479f904ce208bd041b97",
        "style": "IPY_MODEL_f0a8b8eb9e754fee8efcd7cb6b61b7e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144787\" target=\"_blank\"> 19-144787</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paimpol<br>\n        <b>Ville :</b> PAIMPOL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pour l'\u00e9laboration du sch\u00e9ma directeur des modes actifs de la ville de paimpol<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144787\" target=\"_blank\"> 19-144787</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "778a83cb30ed4749a8ce678f8eaa0ac7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.1608851988",
          " 2.5415892944"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a91df780fe474fc0880e81e68cc34e5a",
        "title": "Vers EVAUX LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription des contrats d'assurance de la Commune d'EVAUX LES BAINS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dcd34c3dc2a94eafab8687171fbae6c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "397035d05b4f40208c3e529400e0af46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a91df780fe474fc0880e81e68cc34e5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dcd34c3dc2a94eafab8687171fbae6c9",
        "style": "IPY_MODEL_397035d05b4f40208c3e529400e0af46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145168\" target=\"_blank\"> 19-145168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evaux Les Bains<br>\n        <b>Ville :</b> EVAUX LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurance de la Commune d'EVAUX LES BAINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145168\" target=\"_blank\"> 19-145168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8cb6d28ecf3476596f4e3393ef77082": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3956198653",
          " 1.90748729651"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c86f88b2ac204e99a4ebd0620cc36aa4",
        "title": "Vers BONNAT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre portant sur la construction d'une usine de traitement de l'eau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96e4b2a531814b7a80446ed355bf8efc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9444fad3ec764625a3d3d96d6cce53c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c86f88b2ac204e99a4ebd0620cc36aa4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96e4b2a531814b7a80446ed355bf8efc",
        "style": "IPY_MODEL_9444fad3ec764625a3d3d96d6cce53c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143902\" target=\"_blank\"> 19-143902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP VALLEE DE LA CREUSE<br>\n        <b>Ville :</b> BONNAT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre portant sur la construction d'une usine de traitement de l'eau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143902\" target=\"_blank\"> 19-143902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72d8a1b6749548c59147d1a755091b49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0837133795",
          " 6.11093691858"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7366fda7a6864edd85b1574ade7b5ba0",
        "title": "Vers ORNANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre pour travaux de r\u00e9parations Gymnase BARBIER.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7032f9e689fd42688f91b272d986872e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a177df8216d14adfbb525db0db658b7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7366fda7a6864edd85b1574ade7b5ba0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7032f9e689fd42688f91b272d986872e",
        "style": "IPY_MODEL_a177df8216d14adfbb525db0db658b7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145147\" target=\"_blank\"> 19-145147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ORNANS<br>\n        <b>Ville :</b> ORNANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour travaux de r\u00e9parations Gymnase BARBIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145147\" target=\"_blank\"> 19-145147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0480f11a7236461189d9dcf24969a509": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4833066926",
          " 6.38838690365"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_acdcf4237ec746429c92263f69133a9a",
        "title": "Vers Rougemont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et mise aux normes du b\u00e2timent de l'Houtau..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1828f92052fa4c54a9451516900d3ee4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87387e82c98b4b468573598210135dca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "acdcf4237ec746429c92263f69133a9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1828f92052fa4c54a9451516900d3ee4",
        "style": "IPY_MODEL_87387e82c98b4b468573598210135dca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144835\" target=\"_blank\"> 19-144835</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUGEMONT<br>\n        <b>Ville :</b> Rougemont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et mise aux normes du b\u00e2timent de l'Houtau.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144835\" target=\"_blank\"> 19-144835</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00300f48fa2f4bedafa7732081efee8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4833066926",
          " 6.38838690365"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_361802e548e74e24b9ce2f11cd572bac",
        "title": "Vers Rougemont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation du 2\u00e8me \u00e9tage de la mairie..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "075d3102d6e34623ad638b5d7a8f601a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ef7342b25b742a2b40fcc6f6d6892f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "361802e548e74e24b9ce2f11cd572bac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_075d3102d6e34623ad638b5d7a8f601a",
        "style": "IPY_MODEL_3ef7342b25b742a2b40fcc6f6d6892f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144831\" target=\"_blank\"> 19-144831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUGEMONT<br>\n        <b>Ville :</b> Rougemont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du 2\u00e8me \u00e9tage de la mairie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144831\" target=\"_blank\"> 19-144831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e829df94f5e4776b66a7c6ba3ad5cd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.434779098",
          " 1.45277569654"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ad08e23afe747c881a497ca9ff79d9e",
        "title": "Vers Luc\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9novation des fa\u00e7ades et mise aux normes du restaurant scolaire \" Aquitaine \", \u00e0 Luc\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4b02a293b5f45709ad301fc838b4add": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e71c35c4696411280dd83ec0c628c6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ad08e23afe747c881a497ca9ff79d9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4b02a293b5f45709ad301fc838b4add",
        "style": "IPY_MODEL_0e71c35c4696411280dd83ec0c628c6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144779\" target=\"_blank\"> 19-144779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Luc\u00e9 (28)<br>\n        <b>Ville :</b> Luc\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Menuiserie', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des fa\u00e7ades et mise aux normes du restaurant scolaire \" Aquitaine \", \u00e0 Luc\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144779\" target=\"_blank\"> 19-144779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ba666ac9a3c439087882d2c56b78dc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5072810882",
          " 4.16622948662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c4c51cb69be4607bc4c3b2b9461f3fd",
        "title": "Vers Le Grau-du-Roi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de construction d'une station de traitement des effluents vinicoles issus du chai exp\u00e9rimental du V'Innop\u00f4le Sud-ouest (81).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c7754c3e42149449fb9d146e2ec1a6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d04bb156e744df6bb502afd54cfe7ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c4c51cb69be4607bc4c3b2b9461f3fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c7754c3e42149449fb9d146e2ec1a6a",
        "style": "IPY_MODEL_1d04bb156e744df6bb502afd54cfe7ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144974\" target=\"_blank\"> 19-144974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut Fran\u00e7ais Vigne et Vin<br>\n        <b>Ville :</b> Le Grau-du-Roi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une station de traitement des effluents vinicoles issus du chai exp\u00e9rimental du V'Innop\u00f4le Sud-ouest (81)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144974\" target=\"_blank\"> 19-144974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddf8d7b376934f23b0eafe5e6666a8b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7203107344",
          " 1.48894998415"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5f6c65d067647d7b9282c72e905d1b0",
        "title": "Vers Launaguet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE S\u00c9CURIT\u00c9 ET DE SURVEILLANCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f9bc53f645c4e059d13b53bed25ca43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d05207eafc994a6bbeecc1264a38bfc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5f6c65d067647d7b9282c72e905d1b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f9bc53f645c4e059d13b53bed25ca43",
        "style": "IPY_MODEL_d05207eafc994a6bbeecc1264a38bfc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144525\" target=\"_blank\"> 19-144525</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Launaguet<br>\n        <b>Ville :</b> Launaguet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE S\u00c9CURIT\u00c9 ET DE SURVEILLANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144525\" target=\"_blank\"> 19-144525</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50cc2db3f49645919517aa52d51988dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3212250025",
          " 1.43428309398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd4057029ee44e5696fdc6018f5498aa",
        "title": "Vers AUTERIVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de pneumatiques et prestations associ\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27f759e904c64729a3bcda223d5725f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a1cf9240a5c4f9691c07c70c52e7943": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd4057029ee44e5696fdc6018f5498aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27f759e904c64729a3bcda223d5725f5",
        "style": "IPY_MODEL_0a1cf9240a5c4f9691c07c70c52e7943",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145195\" target=\"_blank\"> 19-145195</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU BASSIN AUTERIVAIN HAUT GARONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> AUTERIVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pneumatiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pneumatiques et prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145195\" target=\"_blank\"> 19-145195</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73c8a53e43604a18ba74b9b00be0f5b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3212250025",
          " 1.43428309398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c793d724626e43dbbc65d1596fb20b7f",
        "title": "Vers AUTERIVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la mise en place de la TEOM incitative dans le cadre de l'optimisation de la collecte et projets associ\u00e9s(extension des consignes de tri/s\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "21d0ee3a6273483aa1c764613898501d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d93680162cb240209b4dc497893ef8ca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c793d724626e43dbbc65d1596fb20b7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_21d0ee3a6273483aa1c764613898501d",
        "style": "IPY_MODEL_d93680162cb240209b4dc497893ef8ca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145196\" target=\"_blank\"> 19-145196</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU BASSIN AUTERIVAIN HAUT GARONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> AUTERIVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la mise en place de la TEOM incitative dans le cadre de l'optimisation de la collecte et projets associ\u00e9s(extension des consignes de tri/s\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145196\" target=\"_blank\"> 19-145196</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd5248f4f0de4dfc8729adf8d223e342": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6486265729",
          " 1.32242964582"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b619bcae3364ccf83c620b4f5a9da0a",
        "title": "Vers BLAGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription des contrats d'assurance du CCAS de Blagnac.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e45e9d799a9b4a81a118d93ee9d48ce9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac48f7f093254c0dbee04e737bcce3aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b619bcae3364ccf83c620b4f5a9da0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e45e9d799a9b4a81a118d93ee9d48ce9",
        "style": "IPY_MODEL_ac48f7f093254c0dbee04e737bcce3aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144955\" target=\"_blank\"> 19-144955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Blagnac<br>\n        <b>Ville :</b> BLAGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurance du CCAS de Blagnac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144955\" target=\"_blank\"> 19-144955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0a58c571c5342e08197cc7aa423beb3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5529791814",
          " -0.344933084862"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_068fd6d6157e4f3490af54d96d55e754",
        "title": "Vers Langon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de la fourri\u00e8re automobile sur le territoire de la ville de Langon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43e16ef772614b54a726103f9bd2e358": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d98c256917d45e68872cca4baa7cf2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "068fd6d6157e4f3490af54d96d55e754": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43e16ef772614b54a726103f9bd2e358",
        "style": "IPY_MODEL_8d98c256917d45e68872cca4baa7cf2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144897\" target=\"_blank\"> 19-144897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Langon<br>\n        <b>Ville :</b> Langon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de la fourri\u00e8re automobile sur le territoire de la ville de Langon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144897\" target=\"_blank\"> 19-144897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7df8d42b7e34c1f8cc51a8fd576b884": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.220435054",
          " -0.848792413525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a26109d0a28476c8674132bca578460",
        "title": "Vers Pauillac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de couverture du lyc\u00e9e agir.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ebaa208fc2ea4a40abe41b6ff5c3b4a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26ba433a63254949af16ea5ca6b66c9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a26109d0a28476c8674132bca578460": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ebaa208fc2ea4a40abe41b6ff5c3b4a1",
        "style": "IPY_MODEL_26ba433a63254949af16ea5ca6b66c9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145022\" target=\"_blank\"> 19-145022</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pauillac<br>\n        <b>Ville :</b> Pauillac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de couverture du lyc\u00e9e agir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145022\" target=\"_blank\"> 19-145022</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fce621f061934e769c98f1705370a381": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5781043558",
          " -1.02426702104"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a86ccaa804448efa5a601d00c6badad",
        "title": "Vers Gujan-mestras :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SERVICE D'IMPRESSION POUR LA VILLE DE GUJAN-MESTRAS 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bdc03d7f60304f6cbb1fd5f9b6e25cbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dab2aa5e26e4439999eb3f1279d13f79": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a86ccaa804448efa5a601d00c6badad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bdc03d7f60304f6cbb1fd5f9b6e25cbb",
        "style": "IPY_MODEL_dab2aa5e26e4439999eb3f1279d13f79",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142543\" target=\"_blank\"> 19-142543</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE GUJAN MESTRAS<br>\n        <b>Ville :</b> Gujan-mestras<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SERVICE D'IMPRESSION POUR LA VILLE DE GUJAN-MESTRAS 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142543\" target=\"_blank\"> 19-142543</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aac7686fc89f4653b7c6c1deabd0cdc2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.533536456",
          " 3.92620839566"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a622fe599e545e0904100e60f8c7474",
        "title": "Vers PALAVAS LES FLOTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 19POR34 - Acquisition d'un silo orbital pour stockage de glace pour le Port de plaisance de Palavas les Flots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e1d2ac7b2f144dba272c7d2b9238735": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8cecd6ed0424929bd366e09f1357259": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a622fe599e545e0904100e60f8c7474": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e1d2ac7b2f144dba272c7d2b9238735",
        "style": "IPY_MODEL_e8cecd6ed0424929bd366e09f1357259",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144539\" target=\"_blank\"> 19-144539</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PALAVAS LES FLOTS<br>\n        <b>Ville :</b> PALAVAS LES FLOTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19POR34 - Acquisition d'un silo orbital pour stockage de glace pour le Port de plaisance de Palavas les Flots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144539\" target=\"_blank\"> 19-144539</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f447252632a42fc8c09c733901a2eba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5928279472",
          " 4.00425693337"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5171b27ae9cb4a1bb415d40c68035c52",
        "title": "Vers LA GRANDE MOTTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance et d\u00e9pannage des fermetures et automatismes des b\u00e2timents communaux de la ville de La Grande Motte et travaux associ\u00e9s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9567349737aa44b4bd45639bb01bfbd8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a7adb50611f4208ad1b3dc9c3274f7f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5171b27ae9cb4a1bb415d40c68035c52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9567349737aa44b4bd45639bb01bfbd8",
        "style": "IPY_MODEL_7a7adb50611f4208ad1b3dc9c3274f7f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144718\" target=\"_blank\"> 19-144718</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA GRANDE MOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> LA GRANDE MOTTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et d\u00e9pannage des fermetures et automatismes des b\u00e2timents communaux de la ville de La Grande Motte et travaux associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144718\" target=\"_blank\"> 19-144718</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fff28e825c44bbe9e999bd8efcf63eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6820481757",
          " 4.13566472301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e94c3f69cb64798a0ce4f703a99c2ad",
        "title": "Vers Lunel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude de positionnement et de redimensionnement pour l'\u00e9coparc de Lunel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1add1dea60954fb39b4c310f3bbe166e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2df531ded7b441a68192fde234706666": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e94c3f69cb64798a0ce4f703a99c2ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1add1dea60954fb39b4c310f3bbe166e",
        "style": "IPY_MODEL_2df531ded7b441a68192fde234706666",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144942\" target=\"_blank\"> 19-144942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Lunel<br>\n        <b>Ville :</b> Lunel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de positionnement et de redimensionnement pour l'\u00e9coparc de Lunel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144942\" target=\"_blank\"> 19-144942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5c9a5b36c9e40d280622776d1f99fd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0261755313",
          " -1.74817480915"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e5ba940aff347478f36c7a58335a21c",
        "title": "Vers Bruz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation et maintenance des installations de chauffage, ventilation, climatisation, de froid et d'\u00e9lectricit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1d77b462fd74e6b8fb1d63900398874": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3439b7bd392440e199866f3b03ce1694": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e5ba940aff347478f36c7a58335a21c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1d77b462fd74e6b8fb1d63900398874",
        "style": "IPY_MODEL_3439b7bd392440e199866f3b03ce1694",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144651\" target=\"_blank\"> 19-144651</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FACULTE DES METIERS<br>\n        <b>Ville :</b> Bruz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation et maintenance des installations de chauffage, ventilation, climatisation, de froid et d'\u00e9lectricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144651\" target=\"_blank\"> 19-144651</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86ec080b5f924d9d9a98120bcab635c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2095149128",
          " -2.15053922323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb14d53a2ef04ba1bee912339339dc01",
        "title": "Vers SAINT MEEN LE GRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: d\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation du service d'assainissement collectif de la commune de saint m\u00e9en le grand.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73f0a689b7b84897b337a4410380daaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "153abf75c2644f758f0d643cee8061a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb14d53a2ef04ba1bee912339339dc01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73f0a689b7b84897b337a4410380daaa",
        "style": "IPY_MODEL_153abf75c2644f758f0d643cee8061a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144556\" target=\"_blank\"> 19-144556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint M\u00e9en le Grand<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MEEN LE GRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation du service d'assainissement collectif de la commune de saint m\u00e9en le grand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144556\" target=\"_blank\"> 19-144556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac7aa0e14c0842d88764a0cb62a50b0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.6346200347",
          " 1.10013221164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f505f5fe0d44c6886d2906c2a130c4d",
        "title": "Vers Le blanc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'engins de levage au profit du COMSOPGN et de ses unit\u00e9s op\u00e9rationnelles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0dde56f615ec4185a088d9e3313b263c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43ee2262df5a4fe9b084234f9eac7dc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f505f5fe0d44c6886d2906c2a130c4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0dde56f615ec4185a088d9e3313b263c",
        "style": "IPY_MODEL_43ee2262df5a4fe9b084234f9eac7dc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144591\" target=\"_blank\"> 19-144591</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36', '72', '93', '78', '18', '44', '75', '45', '49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMSOPGN<br>\n        <b>Ville :</b> Le blanc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'engins de levage au profit du COMSOPGN et de ses unit\u00e9s op\u00e9rationnelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144591\" target=\"_blank\"> 19-144591</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec5fb68e4539411a8d210619b9de866e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.038602522",
          " 2.78809051879"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f5fc3d2d3564e32bb0ffdbe9ad8df37",
        "title": "Vers Montargis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9vision du Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCoT) et \u00e9laboration du projet de territoire du PETR du Montargois-en-G\u00e2tinais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6808dcaab344d379fe4e46538376866": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b9e1d45e2974191af19880df02a36d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f5fc3d2d3564e32bb0ffdbe9ad8df37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6808dcaab344d379fe4e46538376866",
        "style": "IPY_MODEL_8b9e1d45e2974191af19880df02a36d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144653\" target=\"_blank\"> 19-144653</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PETR DU MONTARGOIS EN GATINAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Montargis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9vision du Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCoT) et \u00e9laboration du projet de territoire du PETR du Montargois-en-G\u00e2tinais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144653\" target=\"_blank\"> 19-144653</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e48f656b6ed244fe9ef27301a22bb787": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.038602522",
          " 2.78809051879"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_895180459fe44997ad1d9addec0f14fd",
        "title": "Vers MONTARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET LIVRAISON DE PLANTES DIVERSES POUR LA VILLE DE MONTARGIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65d4874df273474e9409fb5b1e7bd419": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad3286c9d232468abf5ff3e77228cec3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "895180459fe44997ad1d9addec0f14fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65d4874df273474e9409fb5b1e7bd419",
        "style": "IPY_MODEL_ad3286c9d232468abf5ff3e77228cec3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144910\" target=\"_blank\"> 19-144910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montargis<br>\n        <b>Ville :</b> MONTARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON DE PLANTES DIVERSES POUR LA VILLE DE MONTARGIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144910\" target=\"_blank\"> 19-144910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "868c171fa2104a679da4512ef4b5e930": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2956894813",
          " 4.06006294917"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4e152a614d646fcbe14317cddacb510",
        "title": "Vers B\u00e9THENY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restructuration des bureaux et mise en accessibilit\u00e9 PMR de la mairie de B\u00e9theny - extension du hall d'entr\u00e9e par cr\u00e9ation d'un SAS-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "464313c823594bc59d7219b5dcae95f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87f57c3a220c46e98aeffe5aff1f14f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4e152a614d646fcbe14317cddacb510": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_464313c823594bc59d7219b5dcae95f3",
        "style": "IPY_MODEL_87f57c3a220c46e98aeffe5aff1f14f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145205\" target=\"_blank\"> 19-145205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de B\u00e9theny<br>\n        <b>Ville :</b> B\u00e9THENY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration des bureaux et mise en accessibilit\u00e9 PMR de la mairie de B\u00e9theny - extension du hall d'entr\u00e9e par cr\u00e9ation d'un SAS-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145205\" target=\"_blank\"> 19-145205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e2eea1eaa7f4ec1b9d47892df4595d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9832921495",
          " 3.85964192502"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f9005bc501d42c7a94b24c7ab14da2f",
        "title": "Vers Mancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019 sc7 mancy - d40 - s\u00e9curisation de la traverse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f593a293ef3c4d0cbb8031a3478ce356": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6ce7c4709ec49159e1790c565bb174a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f9005bc501d42c7a94b24c7ab14da2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f593a293ef3c4d0cbb8031a3478ce356",
        "style": "IPY_MODEL_e6ce7c4709ec49159e1790c565bb174a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144182\" target=\"_blank\"> 19-144182</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Mancy<br>\n        <b>Ville :</b> Mancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019 sc7 mancy - d40 - s\u00e9curisation de la traverse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144182\" target=\"_blank\"> 19-144182</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbffc9e3e6f642f6a83e5b39abf85806": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0593792031",
          " 4.53222848273"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c546516bc33d4b02aa5c300263c2dd82",
        "title": "Vers Suippes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestation de services d'assurances..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c9701ce9f5442bc882b6ad5f4f517e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d5706dd8d534f1ebb598a053e70b96e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c546516bc33d4b02aa5c300263c2dd82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c9701ce9f5442bc882b6ad5f4f517e5",
        "style": "IPY_MODEL_2d5706dd8d534f1ebb598a053e70b96e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144857\" target=\"_blank\"> 19-144857</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la R\u00e9gion de Suippes<br>\n        <b>Ville :</b> Suippes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de services d'assurances.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144857\" target=\"_blank\"> 19-144857</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9ef8c55ae89435a92121bacd26c297b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6107978242",
          " 6.51789715685"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89d2bafa5139430d8a44364ad5acd167",
        "title": "Vers LUNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9am\u00e9nagement de la rue du Rempart et du parking public - Lun\u00e9ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e3e84280c7d4884a0239234a42b74d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "673be131e1fc42ebaac035a5e0ad18aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89d2bafa5139430d8a44364ad5acd167": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e3e84280c7d4884a0239234a42b74d0",
        "style": "IPY_MODEL_673be131e1fc42ebaac035a5e0ad18aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144764\" target=\"_blank\"> 19-144764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLEDE LUNEVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de la rue du Rempart et du parking public - Lun\u00e9ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144764\" target=\"_blank\"> 19-144764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4de256842924b509995c278ffc80e68": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.525596238",
          " 5.71659969266"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_baf886b97f5b45ab8dedf7b876cf4879",
        "title": "Vers LONGWY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: APPEL A PROJET 'REALISATION HOTEL RESTAURANT DANS L'ANCIENNE POSTE A LONGWY HAUT'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f369391ab282438fa7b7d2614645f6f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b9bfddc7b3e4241b222cb027b78c37e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "baf886b97f5b45ab8dedf7b876cf4879": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f369391ab282438fa7b7d2614645f6f0",
        "style": "IPY_MODEL_8b9bfddc7b3e4241b222cb027b78c37e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144567\" target=\"_blank\"> 19-144567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Longwy<br>\n        <b>Ville :</b> LONGWY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> APPEL A PROJET 'REALISATION HOTEL RESTAURANT DANS L'ANCIENNE POSTE A LONGWY HAUT'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144567\" target=\"_blank\"> 19-144567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "368a7e31fff841e780be3cae7942bb89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4726864791",
          " -2.46473254944"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a296ecbfa53348a18ee422a636ebfa11",
        "title": "Vers PENESTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "45e0f735ccfd4c84824a2fff596dcd00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5711c20eff8047a293a99558ecc67931": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a296ecbfa53348a18ee422a636ebfa11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_45e0f735ccfd4c84824a2fff596dcd00",
        "style": "IPY_MODEL_5711c20eff8047a293a99558ecc67931",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143995\" target=\"_blank\"> 19-143995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PENESTIN<br>\n        <b>Ville :</b> PENESTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143995\" target=\"_blank\"> 19-143995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f53ece5e65d4c54ae3dcfc3dc3f17a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.33056703",
          " 3.48645305133"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c534227654c407a86e8f9e0c80b9bf4",
        "title": "Vers TRITH SAINT LEGER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre \u00e0 bons de commande produits d'entretien pour les b\u00e2timents communaux 2020 \u00e0 2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa839f8661554202b91acbc9233229d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e54eab1df8246af8d0028dbe5a093e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c534227654c407a86e8f9e0c80b9bf4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa839f8661554202b91acbc9233229d0",
        "style": "IPY_MODEL_7e54eab1df8246af8d0028dbe5a093e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144604\" target=\"_blank\"> 19-144604</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Trith-Saint-L\u00e9ger<br>\n        <b>Ville :</b> TRITH SAINT LEGER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande produits d'entretien pour les b\u00e2timents communaux 2020 \u00e0 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144604\" target=\"_blank\"> 19-144604</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63a10cf023474ce49ed2dd8be1e49fe0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.33056703",
          " 3.48645305133"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a84348a0742647f9b823d531a00f4ea8",
        "title": "Vers TRITH SAINT LEGER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre \u00e0 bons de commande mat\u00e9riels d'entretien pour les b\u00e2timents communaux 2020 \u00e0 2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b27d971eb5e649ba9fe53f09bd81c316": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84493345237d4f14ad9f4df4ffb93d92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a84348a0742647f9b823d531a00f4ea8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b27d971eb5e649ba9fe53f09bd81c316",
        "style": "IPY_MODEL_84493345237d4f14ad9f4df4ffb93d92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144546\" target=\"_blank\"> 19-144546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Trith-Saint-L\u00e9ger<br>\n        <b>Ville :</b> TRITH SAINT LEGER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande mat\u00e9riels d'entretien pour les b\u00e2timents communaux 2020 \u00e0 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144546\" target=\"_blank\"> 19-144546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cdff0db715c46228679b1c1cdb5a776": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3659312022",
          " 3.42553238229"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60dd4fe8369142d6a8c4010b69f56162",
        "title": "Vers Wallers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'un sch\u00e9ma intercommunal des modes doux sur le territoire de la porte du hainaut.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7eb3a26aa4ba49fbbe951334b5edcd74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "759554734e5e4251850b364eeb9a342f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60dd4fe8369142d6a8c4010b69f56162": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7eb3a26aa4ba49fbbe951334b5edcd74",
        "style": "IPY_MODEL_759554734e5e4251850b364eeb9a342f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144022\" target=\"_blank\"> 19-144022</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> Wallers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un sch\u00e9ma intercommunal des modes doux sur le territoire de la porte du hainaut<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144022\" target=\"_blank\"> 19-144022</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ada8da7e05db4f0ca38ade3a0b67ba01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5507925122",
          " 2.86815833452"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21610e7da8db4f25bf37d172e678131a",
        "title": "Vers Marquillies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation et extension de la mairie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc721ccdc62b47c1b41839ae27efb0ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a32e8019df048b185af4f9efd66c56a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21610e7da8db4f25bf37d172e678131a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc721ccdc62b47c1b41839ae27efb0ab",
        "style": "IPY_MODEL_1a32e8019df048b185af4f9efd66c56a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144515\" target=\"_blank\"> 19-144515</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARQUILLIES<br>\n        <b>Ville :</b> Marquillies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation et extension de la mairie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144515\" target=\"_blank\"> 19-144515</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87b024407492405c81201315876a6fd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9726285741",
          " 2.22142508421"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06b2b49791ae4f0ba4b76c3217fe36f4",
        "title": "Vers Loon-Plage :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travauxde mise en conformit\u00e9 de l'aire de baignade du Parc Galam\u00e9 \u00e0 Loon-Plage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bab509220764df8aa6cdfa21f6180f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "088fb8c9a2564e0ba1a6d3353c16d8c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06b2b49791ae4f0ba4b76c3217fe36f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bab509220764df8aa6cdfa21f6180f3",
        "style": "IPY_MODEL_088fb8c9a2564e0ba1a6d3353c16d8c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144654\" target=\"_blank\"> 19-144654</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de loon plage<br>\n        <b>Ville :</b> Loon-Plage<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travauxde mise en conformit\u00e9 de l'aire de baignade du Parc Galam\u00e9 \u00e0 Loon-Plage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144654\" target=\"_blank\"> 19-144654</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "373dc40e3ed9427da7b74583f864c334": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.006893732",
          " 4.05775002509"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8860672302c04297805beea79127290d",
        "title": "Vers Fourmies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s pour les b\u00e2timents communaux de la ville de Fourmies.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42a017057c654adfb77c31a35e11b6cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e05795f6f2c84c82825aed03599ee1e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8860672302c04297805beea79127290d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42a017057c654adfb77c31a35e11b6cc",
        "style": "IPY_MODEL_e05795f6f2c84c82825aed03599ee1e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145106\" target=\"_blank\"> 19-145106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fourmies<br>\n        <b>Ville :</b> Fourmies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s pour les b\u00e2timents communaux de la ville de Fourmies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145106\" target=\"_blank\"> 19-145106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0baaa58a6084b6c91879239955f3af5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.287058167",
          " 2.15238634007"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_182fc0bb839a4f1c9d831237b83aadfc",
        "title": "Vers ANDEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0010 FOURNITURE ET INSTALLATION D'UN SYST\u00c8ME DE VIDEOPROTECTION.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a6b27f599d844c79fb7725874e6b3fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d147cd06102743c58a1a78588195fa57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "182fc0bb839a4f1c9d831237b83aadfc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a6b27f599d844c79fb7725874e6b3fd",
        "style": "IPY_MODEL_d147cd06102743c58a1a78588195fa57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145143\" target=\"_blank\"> 19-145143</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Andeville<br>\n        <b>Ville :</b> ANDEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Fibre optique', 'Logiciel', 'Mat\u00e9riel de transmission', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0010 FOURNITURE ET INSTALLATION D'UN SYST\u00c8ME DE VIDEOPROTECTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145143\" target=\"_blank\"> 19-145143</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b0fdce4f97e41c78acee4d5e44fabe9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3619627867",
          " 2.42549520398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_658d77cc72634513a9f46ab202c76771",
        "title": "Vers clermont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de mat\u00e9riel de cuisson.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15a00a2f6f574f2ba575419b25ca1004": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4f8f6431a9b4c6494776e24c65cfbb0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "658d77cc72634513a9f46ab202c76771": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15a00a2f6f574f2ba575419b25ca1004",
        "style": "IPY_MODEL_f4f8f6431a9b4c6494776e24c65cfbb0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144896\" target=\"_blank\"> 19-144896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GCSMC<br>\n        <b>Ville :</b> clermont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de mat\u00e9riel de cuisson<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144896\" target=\"_blank\"> 19-144896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3839f4b90a04fd385f5eaa406479f50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9332624726",
          " 2.07653957537"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03021552f3354413a457de45547fe308",
        "title": "Vers Vieille-\u00e9glise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: construction d'une salle de classe et biblioth\u00e8que et d'un auvent.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a848d338548747159421ac1687e416d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "673e542f34c4420bad37fa8818e0f235": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03021552f3354413a457de45547fe308": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a848d338548747159421ac1687e416d7",
        "style": "IPY_MODEL_673e542f34c4420bad37fa8818e0f235",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144605\" target=\"_blank\"> 19-144605</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de VIEILLE-EGLISE<br>\n        <b>Ville :</b> Vieille-\u00e9glise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une salle de classe et biblioth\u00e8que et d'un auvent<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144605\" target=\"_blank\"> 19-144605</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d9cb2eb6a1e431897b3d22710a777c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4182625415",
          " 2.81150914933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6e2b56db59d49d985ff972b6f33a0f4",
        "title": "Vers Lens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures au rez-de-chauss\u00e9e de la salle Coubertin du Stade L\u00e9o Lagrange - PT19054.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e574f5934ca24589aa46b962ad401e2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff2c8aabb4ab466bbd4b0bf1d3c2d71b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6e2b56db59d49d985ff972b6f33a0f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e574f5934ca24589aa46b962ad401e2e",
        "style": "IPY_MODEL_ff2c8aabb4ab466bbd4b0bf1d3c2d71b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144582\" target=\"_blank\"> 19-144582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> Lens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures au rez-de-chauss\u00e9e de la salle Coubertin du Stade L\u00e9o Lagrange - PT19054<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144582\" target=\"_blank\"> 19-144582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90faa182ae044f17ab116e3fafacda0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4242782538",
          " 2.77291885384"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7396e99285aa4907a41ebb5da60d8dc4",
        "title": "Vers LIEVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 19M037 - Maintenance pr\u00e9ventive et curative des hottes d'extraction et des \u00e9quipements de cuisine. Groupement de commande entre la Ville de LIEVIN et le C.C.A.S.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d26ceceeea334b01b993a38057ec0390": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f6e6916974542358cb0e793fdbb43e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7396e99285aa4907a41ebb5da60d8dc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d26ceceeea334b01b993a38057ec0390",
        "style": "IPY_MODEL_7f6e6916974542358cb0e793fdbb43e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144634\" target=\"_blank\"> 19-144634</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de LIEVIN<br>\n        <b>Ville :</b> LIEVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19M037 - Maintenance pr\u00e9ventive et curative des hottes d'extraction et des \u00e9quipements de cuisine. Groupement de commande entre la Ville de LIEVIN et le C.C.A.S<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144634\" target=\"_blank\"> 19-144634</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d4ec7c5e5ca48a184c431fc3f2658a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4242782538",
          " 2.77291885384"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ae1388b2ba74c388116b6231056fb00",
        "title": "Vers LIEVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures et gestion des abonnements aux p\u00e9riodiques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47ac45f9eb56493b8691527309256635": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "000c76458510421786287bde3866b6c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ae1388b2ba74c388116b6231056fb00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47ac45f9eb56493b8691527309256635",
        "style": "IPY_MODEL_000c76458510421786287bde3866b6c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145179\" target=\"_blank\"> 19-145179</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de LIEVIN<br>\n        <b>Ville :</b> LIEVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures et gestion des abonnements aux p\u00e9riodiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145179\" target=\"_blank\"> 19-145179</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f440411be9144339b012d919c73538bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7931829001",
          " 3.17108169057"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e9f0e55002a433996069acbd25fb200",
        "title": "Vers AULNAT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Confection de repas individuels avec livraison et d\u00e9p\u00f4t dans une armoire frigorifique mise \u00e0 disposition par le prestataire sur site pour le portage de repas \u00e0 domicile.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dedecff9a69e4de58b6496d41e042376": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6234380182464b3a81171507cf767b70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e9f0e55002a433996069acbd25fb200": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dedecff9a69e4de58b6496d41e042376",
        "style": "IPY_MODEL_6234380182464b3a81171507cf767b70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145160\" target=\"_blank\"> 19-145160</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS AULNAT<br>\n        <b>Ville :</b> AULNAT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Confection de repas individuels avec livraison et d\u00e9p\u00f4t dans une armoire frigorifique mise \u00e0 disposition par le prestataire sur site pour le portage de repas \u00e0 domicile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145160\" target=\"_blank\"> 19-145160</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3822224dba294905953ab43968b77e6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4260778242",
          " -1.51681726621"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98d8cb575092416886930282c5729cea",
        "title": "Vers Biarritz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture, livraison, installation et montage de mobiliers pour le restaurant d'application, l'accueil de l'h\u00f4tel d'application et le snacking..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29e9ba6acf3a43c6b25ea44e226a27b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f305b61d823f41de8a1090888069cf3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98d8cb575092416886930282c5729cea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29e9ba6acf3a43c6b25ea44e226a27b3",
        "style": "IPY_MODEL_f305b61d823f41de8a1090888069cf3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145069\" target=\"_blank\"> 19-145069</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LYCEE BIARRITZ ATLANTIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> Biarritz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison, installation et montage de mobiliers pour le restaurant d'application, l'accueil de l'h\u00f4tel d'application et le snacking.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145069\" target=\"_blank\"> 19-145069</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e63378b8f6fb4d21bc7388607f8f6047": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3538742135",
          " -0.550692004112"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35f1287ef727414a9f1639d937341b6a",
        "title": "Vers Tarsacq :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9lioration et s\u00e9curisation de la station d'\u00e9puration de Tarsacq.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0afd0bb0d0294b859bffab37ca9f49a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4708716537c0429bb1756edbf72672c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35f1287ef727414a9f1639d937341b6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0afd0bb0d0294b859bffab37ca9f49a2",
        "style": "IPY_MODEL_4708716537c0429bb1756edbf72672c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144814\" target=\"_blank\"> 19-144814</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SM EAU ASSAINISSEMENT GAVE BAISE<br>\n        <b>Ville :</b> Tarsacq<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9lioration et s\u00e9curisation de la station d'\u00e9puration de Tarsacq<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144814\" target=\"_blank\"> 19-144814</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8676197e2a074fddba1f6632fbed4e54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.5130107325",
          " 3.07254121467"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_595be65ddeb84f06bdd5ec1250e702af",
        "title": "Vers COLLIOURE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: accord-cadre mono-attributaire pour la r\u00e9alisation de missions de conseils, d'\u00e9tudes et de ma\u00eetrise d'oeuvre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "978e319a1385404482f47a1dc822fbaf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77a9956f00754cd5978aa714aac3383f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "595be65ddeb84f06bdd5ec1250e702af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_978e319a1385404482f47a1dc822fbaf",
        "style": "IPY_MODEL_77a9956f00754cd5978aa714aac3383f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145197\" target=\"_blank\"> 19-145197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COLLIOURE<br>\n        <b>Ville :</b> COLLIOURE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre mono-attributaire pour la r\u00e9alisation de missions de conseils, d'\u00e9tudes et de ma\u00eetrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145197\" target=\"_blank\"> 19-145197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8e34855e2dc43798b159e6596c11dc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5143463092",
          " 7.65806561244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5a9c7fca4404b60a47da65476ae90ca",
        "title": "Vers Geispolsheim :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATION DE RESTAURATION D\u00c9L\u00c9GU\u00c9E DE L EHPAD SANS SOUCI DE GEISPOLSHEIM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b24efa1877c04c3cb0c9cb412b9d2b23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04b9a7154ac34b6bb37249c66d66bd2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5a9c7fca4404b60a47da65476ae90ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b24efa1877c04c3cb0c9cb412b9d2b23",
        "style": "IPY_MODEL_04b9a7154ac34b6bb37249c66d66bd2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144808\" target=\"_blank\"> 19-144808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Sans Souci - CMRP (67)<br>\n        <b>Ville :</b> Geispolsheim<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement', 'Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION DE RESTAURATION D\u00c9L\u00c9GU\u00c9E DE L EHPAD SANS SOUCI DE GEISPOLSHEIM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144808\" target=\"_blank\"> 19-144808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1f02d5ff2474f19a0076b20213c7a3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8992737853",
          " 7.76279300097"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63e105f2c56d4d75b389cd1fe561c31c",
        "title": "Vers Durrenbach :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre en vue de la r\u00e9alisation d'un am\u00e9nagement pour cyclistes entre lobsann et soultz-sous-for\u00eats (67250).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ba1c72c9da04522b479f829dae9ef27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb31510360574155b9d28dffc63a02c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63e105f2c56d4d75b389cd1fe561c31c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ba1c72c9da04522b479f829dae9ef27",
        "style": "IPY_MODEL_fb31510360574155b9d28dffc63a02c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144226\" target=\"_blank\"> 19-144226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de cnes Sauer-Pechelbronn<br>\n        <b>Ville :</b> Durrenbach<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre en vue de la r\u00e9alisation d'un am\u00e9nagement pour cyclistes entre lobsann et soultz-sous-for\u00eats (67250)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144226\" target=\"_blank\"> 19-144226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b638fa38ee645bbb94b6e4f02c57c98": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6210336538",
          " 7.24484329622"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35ec1302265c4a89870ac65de56db804",
        "title": "Vers Altkirch :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre :TF : Am\u00e9nagement du parking de l'\u00e9glise Notre Dame et cr\u00e9ation d'un chemin pi\u00e9tonnier depuis le parking du CRAC jusqu'\u00e0 la rue des Remparts TC : Am\u00e9nagement de.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b18abe8228e4d3282efbc5bb644a95f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7055ccfe5e24839b58940d16ffd77e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35ec1302265c4a89870ac65de56db804": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b18abe8228e4d3282efbc5bb644a95f",
        "style": "IPY_MODEL_c7055ccfe5e24839b58940d16ffd77e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145123\" target=\"_blank\"> 19-145123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Altkirch<br>\n        <b>Ville :</b> Altkirch<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre :TF : Am\u00e9nagement du parking de l'\u00e9glise Notre Dame et cr\u00e9ation d'un chemin pi\u00e9tonnier depuis le parking du CRAC jusqu'\u00e0 la rue des Remparts TC : Am\u00e9nagement de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145123\" target=\"_blank\"> 19-145123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6414a1a24514fe2adef44fce7814423": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6374563479",
          " 4.63446933593"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90a210afb82349d98d00502d7a6e5122",
        "title": "Vers Mornant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9vision du classement sonore routes et tramways d\u00e9partement du Rh\u00f4ne et m\u00e9tropole de Lyon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "350c2577a12c491393861507aeb24a27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3498e6a965ed4939a6dae4e7b7d80f72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90a210afb82349d98d00502d7a6e5122": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_350c2577a12c491393861507aeb24a27",
        "style": "IPY_MODEL_3498e6a965ed4939a6dae4e7b7d80f72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145115\" target=\"_blank\"> 19-145115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIRECTION DEPARTEMENTALE TERRITOIRES<br>\n        <b>Ville :</b> Mornant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9vision du classement sonore routes et tramways d\u00e9partement du Rh\u00f4ne et m\u00e9tropole de Lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145115\" target=\"_blank\"> 19-145115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b61688b1f87d4deab01ca46892ccbaa6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7318792519",
          " 4.64378667979"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5718493bdafa4d83a10b47cda429c2a8",
        "title": "Vers Vaugneray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'une salle de spectacles \u00e0 Vaugneray (69)Relance du Lot N\u00b009 \u00e9lectricit\u00e9 - courants faibles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa5d565a25014968a0f975f17e7dcb54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a2d42eeec6f4b07849bf37e28dfe4b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5718493bdafa4d83a10b47cda429c2a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa5d565a25014968a0f975f17e7dcb54",
        "style": "IPY_MODEL_7a2d42eeec6f4b07849bf37e28dfe4b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145187\" target=\"_blank\"> 19-145187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES VALLONS DU LYONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Vaugneray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une salle de spectacles \u00e0 Vaugneray (69)Relance du Lot N\u00b009 \u00e9lectricit\u00e9 - courants faibles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145187\" target=\"_blank\"> 19-145187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4d3792388944c1485b6c4e4d535fd32": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0220764526",
          " 0.0172606870942"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0508ab58caef42d8a67cdbe2f07c7e7e",
        "title": "Vers Coulans sur G\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 bons de commande de missions de maitrise d'oeuvre des travaux portant sur le patrimoine du Syndicat. Lieu d'ex\u00e9cution : territoire du Syndicat.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "623f1c1b6e894503910d21270719ad0b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "40bf4df02c7e4ec8b46032ac2cf6339c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0508ab58caef42d8a67cdbe2f07c7e7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_623f1c1b6e894503910d21270719ad0b",
        "style": "IPY_MODEL_40bf4df02c7e4ec8b46032ac2cf6339c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144610\" target=\"_blank\"> 19-144610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP BRAINS SOULIGNE<br>\n        <b>Ville :</b> Coulans sur G\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande de missions de maitrise d'oeuvre des travaux portant sur le patrimoine du Syndicat. Lieu d'ex\u00e9cution : territoire du Syndicat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144610\" target=\"_blank\"> 19-144610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72ed704a780840978b4c273cfa096dce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6408440768",
          " 5.99604230711"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e914a3198894b68b84f878ceccf8c8f",
        "title": "Vers SAINT ALBAN LEYSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'Assurance pour les Garanties en Dommages aux Biens, en Flotte Automobile, en Responsabilit\u00e9 Civile et en Protection Juridique de La Commune de Saint Alban Leysse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cdd01e7630584935afdd1946f2e97004": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42fa03e0ed5c4627bbaee22cace2f6f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e914a3198894b68b84f878ceccf8c8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cdd01e7630584935afdd1946f2e97004",
        "style": "IPY_MODEL_42fa03e0ed5c4627bbaee22cace2f6f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145134\" target=\"_blank\"> 19-145134</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint Alban Leysse<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ALBAN LEYSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'Assurance pour les Garanties en Dommages aux Biens, en Flotte Automobile, en Responsabilit\u00e9 Civile et en Protection Juridique de La Commune de Saint Alban Leysse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145134\" target=\"_blank\"> 19-145134</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d729b53a484040cca9434fe1d34bb5c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8401573581",
          " 6.62348394015"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b17ae0d53d64c9293b31124ecf3f171",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation de la maison de la montagne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d2e4908346149d0954d69ac9ed8b796": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f29baad61b254e9dbb41d6b8d789b9a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b17ae0d53d64c9293b31124ecf3f171": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d2e4908346149d0954d69ac9ed8b796",
        "style": "IPY_MODEL_f29baad61b254e9dbb41d6b8d789b9a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144622\" target=\"_blank\"> 19-144622</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation', 'Menuiserie', 'Serrurerie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la maison de la montagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144622\" target=\"_blank\"> 19-144622</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8e8be4f1c624f4dae776934563ffd9c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0950289167",
          " 6.4944693169"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8ccc7df6a834247a4daab421e4ebdbb",
        "title": "Vers MARIGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: NETTOYAGE DE LA MAISON DE SANTE PLURIDISCIPLINAIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f02dad676d648afbf960d08d8e64258": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a2f4e6c99534f3e956632d2aa2a6980": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8ccc7df6a834247a4daab421e4ebdbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f02dad676d648afbf960d08d8e64258",
        "style": "IPY_MODEL_3a2f4e6c99534f3e956632d2aa2a6980",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144975\" target=\"_blank\"> 19-144975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marignier<br>\n        <b>Ville :</b> MARIGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NETTOYAGE DE LA MAISON DE SANTE PLURIDISCIPLINAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144975\" target=\"_blank\"> 19-144975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "897d459573ff4b50a87310030ab628ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.8388715423",
          " 0.764828836575"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2131d245e846421db3d3aebfe8455ca9",
        "title": "Vers blosseville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: transformation d'une ancienne \u00e9table en atelier municipal.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "78b8924912ea4090a47303f0827f04a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f893ba75ed9b4cd8953e6504063086e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2131d245e846421db3d3aebfe8455ca9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_78b8924912ea4090a47303f0827f04a2",
        "style": "IPY_MODEL_f893ba75ed9b4cd8953e6504063086e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144682\" target=\"_blank\"> 19-144682</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Blosseville sur mer<br>\n        <b>Ville :</b> blosseville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> transformation d'une ancienne \u00e9table en atelier municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144682\" target=\"_blank\"> 19-144682</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21916a2b67a145cd96f6a25f8d2025db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7714742554",
          " 1.2346289662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8cc86f33f1a446d88e6a53b426ff9dcc",
        "title": "Vers Les Grandes Ventes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 public de prestations intellectuelles - sch\u00e9ma directeur d'alimentation en eau potable du siaepa de la r\u00e9gion des grandes ventes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3909cda2ba7a4623827a6efbd0b5b2f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "476b9441c56446cdb09e828181cf617e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8cc86f33f1a446d88e6a53b426ff9dcc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3909cda2ba7a4623827a6efbd0b5b2f5",
        "style": "IPY_MODEL_476b9441c56446cdb09e828181cf617e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144757\" target=\"_blank\"> 19-144757</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEPA de la R\u00e9gion des Grandes Ventes<br>\n        <b>Ville :</b> Les Grandes Ventes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 public de prestations intellectuelles - sch\u00e9ma directeur d'alimentation en eau potable du siaepa de la r\u00e9gion des grandes ventes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144757\" target=\"_blank\"> 19-144757</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36589e40c64d47e4b292622f6b740c8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4066856508",
          " 2.68031396389"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4787f9ee3394431ba638e396ff05b0e0",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RENOVATION DE LA MATERNITE POUR LE COMPTE DU CENTRE HOSPITALIER DU SUD SEINE ET MARNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f0fb5dc965c4770bb553e319e4ea149": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9f09d5713684ec893c95bedb7e3556e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4787f9ee3394431ba638e396ff05b0e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f0fb5dc965c4770bb553e319e4ea149",
        "style": "IPY_MODEL_a9f09d5713684ec893c95bedb7e3556e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145137\" target=\"_blank\"> 19-145137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPE HOSPITALIER DU SUD ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DE LA MATERNITE POUR LE COMPTE DU CENTRE HOSPITALIER DU SUD SEINE ET MARNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145137\" target=\"_blank\"> 19-145137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6e7579b206a4d40a878c1bb07349dd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4066856508",
          " 2.68031396389"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c16ba2feaaae48e3b599777ebdd58834",
        "title": "Vers Fontainebleau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: f_m42_2019 restauration des couvertures des pavillons interm\u00e9diaire, r\u00e9gence et sans nom.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8325543c27ef492c9f8a5a41b47cbe4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4da0dfeac973409eb2e046b3c43e122d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c16ba2feaaae48e3b599777ebdd58834": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8325543c27ef492c9f8a5a41b47cbe4a",
        "style": "IPY_MODEL_4da0dfeac973409eb2e046b3c43e122d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144797\" target=\"_blank\"> 19-144797</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '45', '89', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ch\u00e2teau de Fontainebleau<br>\n        <b>Ville :</b> Fontainebleau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Echafaudage', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> f_m42_2019 restauration des couvertures des pavillons interm\u00e9diaire, r\u00e9gence et sans nom<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144797\" target=\"_blank\"> 19-144797</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1dd603ed9b0c457796cb02eef099155e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9655697167",
          " 1.97530302109"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd5cece5099b433db74ef0122085a0d2",
        "title": "Vers Vernouillet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de maintenance, d'entretien et de r\u00e9novation des aires de jeux de la ville de Vernouillet.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f7bd8b739914e339b0ce341265a2937": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef215091f6b847559e160faaa56d9513": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd5cece5099b433db74ef0122085a0d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f7bd8b739914e339b0ce341265a2937",
        "style": "IPY_MODEL_ef215091f6b847559e160faaa56d9513",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144821\" target=\"_blank\"> 19-144821</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de vernouillet<br>\n        <b>Ville :</b> Vernouillet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de maintenance, d'entretien et de r\u00e9novation des aires de jeux de la ville de Vernouillet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144821\" target=\"_blank\"> 19-144821</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e64646584b54d55b00dde2c215f5f1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0001007823",
          " 2.0990719052"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89ed9acc22fb4a4e965fba8b66dac1f4",
        "title": "Vers CONFLANS SAINTE HONORINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 1927MA ACHAT DE FOURNITURES DE BUREAU.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c445cfa6e3054cc78e634c7ded47c8d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d6f69b26be04d7aa19c0005e0119b51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89ed9acc22fb4a4e965fba8b66dac1f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c445cfa6e3054cc78e634c7ded47c8d6",
        "style": "IPY_MODEL_8d6f69b26be04d7aa19c0005e0119b51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144790\" target=\"_blank\"> 19-144790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONFLANS SAINTE HONORINE<br>\n        <b>Ville :</b> CONFLANS SAINTE HONORINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 1927MA ACHAT DE FOURNITURES DE BUREAU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144790\" target=\"_blank\"> 19-144790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffe6b6331ef24290b944355afb444977": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3818574426",
          " 5.8514412718"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6380948735524dc5aeba028cdf42e9d7",
        "title": "Vers Brignoles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: accord-cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande pour la confection de plateaux repas individuels en liaison froide sur 3 ans pour le c.c.a.s..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86f0f69b5feb4b1fbcb86cb04a4aa95c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e62ce5d011a4477f9c41c5deb745655e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6380948735524dc5aeba028cdf42e9d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86f0f69b5feb4b1fbcb86cb04a4aa95c",
        "style": "IPY_MODEL_e62ce5d011a4477f9c41c5deb745655e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144383\" target=\"_blank\"> 19-144383</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Brignoles<br>\n        <b>Ville :</b> Brignoles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre mono attributaire \u00e0 bons de commande pour la confection de plateaux repas individuels en liaison froide sur 3 ans pour le c.c.a.s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144383\" target=\"_blank\"> 19-144383</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "964bef801d6f4fada1827d947f4ffd31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1819055812",
          " 6.52121721395"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_530275e455f641ad8ce8e68f9de5f87a",
        "title": "Vers Cavalaire sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE D'UNE CHARGEUSE PELLETEUSE (89 Kw - 120 CV).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b215bf2a3fa747f6b626252f0e1fdd02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e5feefd01f549acaee7553b933b55ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "530275e455f641ad8ce8e68f9de5f87a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b215bf2a3fa747f6b626252f0e1fdd02",
        "style": "IPY_MODEL_4e5feefd01f549acaee7553b933b55ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144809\" target=\"_blank\"> 19-144809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM du Littoral des Maures<br>\n        <b>Ville :</b> Cavalaire sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention', 'Plage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE D'UNE CHARGEUSE PELLETEUSE (89 Kw - 120 CV)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144809\" target=\"_blank\"> 19-144809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b22be6f29fa4aa581d185f217476f13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1819055812",
          " 6.52121721395"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c2a4b322cf8405b80aecc94cf6d3943",
        "title": "Vers Cavalaire sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de nettoyage des vitres des b\u00e2timents de Cavalaire sur Mer et prestations annexes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3892e431b516448f80cb0716cc32bc07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf4e0e74e8804270910cfddb17c33509": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c2a4b322cf8405b80aecc94cf6d3943": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3892e431b516448f80cb0716cc32bc07",
        "style": "IPY_MODEL_bf4e0e74e8804270910cfddb17c33509",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144646\" target=\"_blank\"> 19-144646</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAVALAIRE SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> Cavalaire sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services', 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de nettoyage des vitres des b\u00e2timents de Cavalaire sur Mer et prestations annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144646\" target=\"_blank\"> 19-144646</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "531772bf25e7426dadb37fe38fbc7c14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1819055812",
          " 6.52121721395"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b84fa7ceb9cd4b2e8ba2d2837ff8a62c",
        "title": "Vers Cavalaire sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \" TRAITEMENT ET TRANSPORT DES BOUES ISSUES DE LA STATION D'EPURATION INTERCOMMUNALE PARDIGON EN CENTRE AGREE CONVENTIONNE PAR L'AGENCE DE L'EAU \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f60dabe992945d8b56288b42b036b07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2402ac56c00847a39f9f2e9deb155d86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b84fa7ceb9cd4b2e8ba2d2837ff8a62c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f60dabe992945d8b56288b42b036b07",
        "style": "IPY_MODEL_2402ac56c00847a39f9f2e9deb155d86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144752\" target=\"_blank\"> 19-144752</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM du Littoral des Maures<br>\n        <b>Ville :</b> Cavalaire sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (exploitation)\", 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \" TRAITEMENT ET TRANSPORT DES BOUES ISSUES DE LA STATION D'EPURATION INTERCOMMUNALE PARDIGON EN CENTRE AGREE CONVENTIONNE PAR L'AGENCE DE L'EAU \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144752\" target=\"_blank\"> 19-144752</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfeb2eb6336c4daf8be77cef2aa94cdf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1819055812",
          " 6.52121721395"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27a424f50a4c468fa0f84d6fc8faed50",
        "title": "Vers Cavalaire sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de v\u00e9g\u00e9taux pour les besoins du service des Espaces Verts de la commune de Cavalaire sur Mer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eec97939867d48e4a313e6db4a486416": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d90821dc28c42578ac4f52b451a356b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27a424f50a4c468fa0f84d6fc8faed50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eec97939867d48e4a313e6db4a486416",
        "style": "IPY_MODEL_6d90821dc28c42578ac4f52b451a356b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144784\" target=\"_blank\"> 19-144784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAVALAIRE SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> Cavalaire sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de v\u00e9g\u00e9taux pour les besoins du service des Espaces Verts de la commune de Cavalaire sur Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144784\" target=\"_blank\"> 19-144784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f6f82f9539d4675b94c08fc5c7e794d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0880294967",
          " 5.87089841754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71f9d02bab9f41a2b78fd96a68269954",
        "title": "Vers La Seyne sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ANIMATIONS ET AM\u00c9NAGEMENT D'UN VILLAGE DE NO\u00cbL A L'OCCASION DES F\u00caTES DE FIN D'ANN\u00c9E- 3 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ded98b039014e04946c660561c0c8e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8063c328cb94c62bb60fa6c14836bb9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71f9d02bab9f41a2b78fd96a68269954": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ded98b039014e04946c660561c0c8e7",
        "style": "IPY_MODEL_f8063c328cb94c62bb60fa6c14836bb9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144573\" target=\"_blank\"> 19-144573</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Seyne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> La Seyne sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Aire de jeux', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ANIMATIONS ET AM\u00c9NAGEMENT D'UN VILLAGE DE NO\u00cbL A L'OCCASION DES F\u00caTES DE FIN D'ANN\u00c9E- 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144573\" target=\"_blank\"> 19-144573</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10c482746008465fa4ba653acb34dc05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2032263059",
          " 5.72471001592"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9ce6fdb3e4b485f9aa41b694fc62311",
        "title": "Vers La cadiere d'azur :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation de forages d'essais pour une recherche en eau destin\u00e9e \u00e0 la consommation humaine pour la commune de Riboux (83).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "037f18b021c0416da34db372f330c866": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edf33c7b496b4b97b75af876af1ea23b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9ce6fdb3e4b485f9aa41b694fc62311": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_037f18b021c0416da34db372f330c866",
        "style": "IPY_MODEL_edf33c7b496b4b97b75af876af1ea23b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144754\" target=\"_blank\"> 19-144754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com D'Agglo Sud Sainte Baume<br>\n        <b>Ville :</b> La cadiere d'azur<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de forages d'essais pour une recherche en eau destin\u00e9e \u00e0 la consommation humaine pour la commune de Riboux (83)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144754\" target=\"_blank\"> 19-144754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37255935ca124d6987de370620a68291": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8924876869",
          " 5.11458669428"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae46b3eec11949b4902cbd88ded5e790",
        "title": "Vers L ISLE SUR LA SORGUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 19-19 Nettoyage des locaux de la Communaut\u00e9 de communes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d24c123cedb4e41ad521b66b56428fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47115344e6854ad8b7eec68cdc02ae24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae46b3eec11949b4902cbd88ded5e790": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d24c123cedb4e41ad521b66b56428fc",
        "style": "IPY_MODEL_47115344e6854ad8b7eec68cdc02ae24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144665\" target=\"_blank\"> 19-144665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes des Pays des Sorgues<br>\n        <b>Ville :</b> L ISLE SUR LA SORGUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19-19 Nettoyage des locaux de la Communaut\u00e9 de communes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144665\" target=\"_blank\"> 19-144665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e69990cac8044532a594dcf986e9998d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5022256779",
          " -0.955223380119"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d702801fd214809bcdc933f8bc8ed6a",
        "title": "Vers Petosse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9s de travaux pour la restauration de l'\u00e9glise Saint-Julien sur la Commune de Petosse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a82818c1ebd4236858db487df2c72e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38638e2f784f41fb9716e9fe0a57fe53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d702801fd214809bcdc933f8bc8ed6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a82818c1ebd4236858db487df2c72e2",
        "style": "IPY_MODEL_38638e2f784f41fb9716e9fe0a57fe53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145112\" target=\"_blank\"> 19-145112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Petosse (85)<br>\n        <b>Ville :</b> Petosse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Ma\u00e7onnerie', 'Paratonnerre', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s de travaux pour la restauration de l'\u00e9glise Saint-Julien sur la Commune de Petosse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145112\" target=\"_blank\"> 19-145112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba9cda72a753488fb3c0f4f2de1b9566": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8035870921",
          " 1.19524326117"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47006f1c0d384216b44cd23dc06ce3af",
        "title": "Vers ISLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: LOCATION ET MAINTENANCE DE SOLUTIONS D'IMPRESSION DE LA COMMUNE D'ISLE - 03/2020 A 02/2024 -.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8bd2b6a9d124730bb03f4f393aaba76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ea8f555e7534d2aa57f8cebb8879aa9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47006f1c0d384216b44cd23dc06ce3af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8bd2b6a9d124730bb03f4f393aaba76",
        "style": "IPY_MODEL_7ea8f555e7534d2aa57f8cebb8879aa9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144818\" target=\"_blank\"> 19-144818</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d''Isle<br>\n        <b>Ville :</b> ISLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Location (mat\u00e9riels)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION ET MAINTENANCE DE SOLUTIONS D'IMPRESSION DE LA COMMUNE D'ISLE - 03/2020 A 02/2024 -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144818\" target=\"_blank\"> 19-144818</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac02d300144e4536aba91fbabb0cf2dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.153962733",
          " 3.22037217648"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe54267b627c4b45b82c79a307e31e80",
        "title": "Vers Sens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation de l'aire de jeux du Centre de loisirs de Saint Martin du Tertre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19124083a12a462ca96c350df4d2e0e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a30978629e444d53856be05ae8856573": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe54267b627c4b45b82c79a307e31e80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19124083a12a462ca96c350df4d2e0e8",
        "style": "IPY_MODEL_a30978629e444d53856be05ae8856573",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145156\" target=\"_blank\"> 19-145156</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> Sens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de l'aire de jeux du Centre de loisirs de Saint Martin du Tertre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145156\" target=\"_blank\"> 19-145156</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26d7af0aa71f415881cbbb7fd2facd5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.153962733",
          " 3.22037217648"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81e42c89b74147618666e2164033cdbc",
        "title": "Vers Sens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation du mur Sennepy au parc de la Ballasti\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a64cd80729146099c550c023054982a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6515c7c4906b48b4a6f41be0473ee580": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81e42c89b74147618666e2164033cdbc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a64cd80729146099c550c023054982a",
        "style": "IPY_MODEL_6515c7c4906b48b4a6f41be0473ee580",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144695\" target=\"_blank\"> 19-144695</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> Sens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du mur Sennepy au parc de la Ballasti\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144695\" target=\"_blank\"> 19-144695</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5958c35472d34455a215e7f2a398e973": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.672618112",
          " 2.31834586071"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9eeae94196174c81a7072a80d24850dc",
        "title": "Vers Epinay-sur-Orge :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9servation de places d'accueil pour des enfants \u00e2g\u00e9s de 10 semaines \u00e0 moins de 4 ans dans des structures d'accueil collectif d'Epinay sur Orge.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e7eb560efa34b3aad6386f83c87b24a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "852cebb1358842a48cec5ca69ceb564d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9eeae94196174c81a7072a80d24850dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e7eb560efa34b3aad6386f83c87b24a",
        "style": "IPY_MODEL_852cebb1358842a48cec5ca69ceb564d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144875\" target=\"_blank\"> 19-144875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE D'EPINAY-SUR-ORGE<br>\n        <b>Ville :</b> Epinay-sur-Orge<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9servation de places d'accueil pour des enfants \u00e2g\u00e9s de 10 semaines \u00e0 moins de 4 ans dans des structures d'accueil collectif d'Epinay sur Orge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144875\" target=\"_blank\"> 19-144875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ff02c0752434e4093d6c2d70bf7497e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7004093953",
          " 2.18737051177"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5b91182b16d4e8b89b6ddaa5577dc43",
        "title": "Vers Orsay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Couplage d'un d\u00e9tecteur spectrom\u00e8tre de masse \u00e0 un syst\u00e8me \" HPLC existant..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aaa44b6df7a54870b9022ce493b4731f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1f27794e96f4d39a795a1d9791f3ec9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5b91182b16d4e8b89b6ddaa5577dc43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aaa44b6df7a54870b9022ce493b4731f",
        "style": "IPY_MODEL_f1f27794e96f4d39a795a1d9791f3ec9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144902\" target=\"_blank\"> 19-144902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE PARIS XI PARIS SUD<br>\n        <b>Ville :</b> Orsay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Couplage d'un d\u00e9tecteur spectrom\u00e8tre de masse \u00e0 un syst\u00e8me \" HPLC existant.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144902\" target=\"_blank\"> 19-144902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ed0f67c8bb04a9995324ad8664ccbb1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.521899752",
          " 2.38788025142"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0b58d6d699d495a8b7317853676c790",
        "title": "Vers Ballancourt sur Essonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de cr\u00e9ation d'un office de restauration et d'un accueil p\u00e9riscolaire en extension de la maternelle Pasteur - rue des Ecoles \u00e0 Ballancourt-sur-Essonne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7b2adfe385b46ea89fe744eb3854d6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80695d65384842979ef9077201e73d24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0b58d6d699d495a8b7317853676c790": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7b2adfe385b46ea89fe744eb3854d6d",
        "style": "IPY_MODEL_80695d65384842979ef9077201e73d24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144667\" target=\"_blank\"> 19-144667</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Ballancourt-sur-Essonne<br>\n        <b>Ville :</b> Ballancourt sur Essonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'un office de restauration et d'un accueil p\u00e9riscolaire en extension de la maternelle Pasteur - rue des Ecoles \u00e0 Ballancourt-sur-Essonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144667\" target=\"_blank\"> 19-144667</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94cfffd22a1145dd9e6e5748c016d937": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6871527113",
          " 2.51577225487"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db0a5f8b46744d18bab8c5dd571c38c1",
        "title": "Vers Epinay sous Senart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de curage, d'Assainissement et diagnostic de r\u00e9seaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5be32bf420764e479b14256a9194ff26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8da8b551ad6469bb57a3021bfcdf1d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db0a5f8b46744d18bab8c5dd571c38c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5be32bf420764e479b14256a9194ff26",
        "style": "IPY_MODEL_a8da8b551ad6469bb57a3021bfcdf1d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144769\" target=\"_blank\"> 19-144769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Epinay sous S\u00e9nart<br>\n        <b>Ville :</b> Epinay sous Senart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de curage, d'Assainissement et diagnostic de r\u00e9seaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144769\" target=\"_blank\"> 19-144769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86dae379204f4f5c98c2480de4e18a42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6745834658",
          " 2.142891374"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc70d736650d4d9a9a6e0f76b1c86863",
        "title": "Vers Les ulis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures des produits et mat\u00e9riels d'entretien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09e818c322b349d58bc2790265ae7021": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1bc30c453cc497c88c2e0b771173571": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc70d736650d4d9a9a6e0f76b1c86863": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09e818c322b349d58bc2790265ae7021",
        "style": "IPY_MODEL_a1bc30c453cc497c88c2e0b771173571",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143893\" target=\"_blank\"> 19-143893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville des Ulis<br>\n        <b>Ville :</b> Les ulis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures des produits et mat\u00e9riels d'entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143893\" target=\"_blank\"> 19-143893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32cca07b18204bde81d343dda39fe514": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7897301312",
          " 2.28723493557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b18cdcdf664542c794ea59230fa42394",
        "title": "Vers Fontenay-aux-Roses :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre des travaux de modernisation et de mise aux normes du parc \u00e9l\u00e9vateur du territoire Vall\u00e9e Sud-Grand Paris.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f665ee40303c4297a8ba0f8287196140": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5cfc50d7f0694de79339a3190801f4f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b18cdcdf664542c794ea59230fa42394": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f665ee40303c4297a8ba0f8287196140",
        "style": "IPY_MODEL_5cfc50d7f0694de79339a3190801f4f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144793\" target=\"_blank\"> 19-144793</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vall\u00e9e Sud - Grand Paris<br>\n        <b>Ville :</b> Fontenay-aux-Roses<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Ascenseur', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre des travaux de modernisation et de mise aux normes du parc \u00e9l\u00e9vateur du territoire Vall\u00e9e Sud-Grand Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144793\" target=\"_blank\"> 19-144793</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0783b2e26ce4576be26368638dc610b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7681690197",
          " 2.26282598525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9c154715fb24cac94476431cbb0ddc2",
        "title": "Vers Chatenay-malabry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9l\u00e9gation de service public pour la gestion et l'exploitation d'un march\u00e9 forain pour le compte de la ville de Ch\u00e2tenay-Malabry.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51bf37730e3d4f5b9271c8c6befebfc1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "606587c264674243a1f94ce3a4336f91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9c154715fb24cac94476431cbb0ddc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51bf37730e3d4f5b9271c8c6befebfc1",
        "style": "IPY_MODEL_606587c264674243a1f94ce3a4336f91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144536\" target=\"_blank\"> 19-144536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATENAY MALABRY<br>\n        <b>Ville :</b> Chatenay-malabry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public pour la gestion et l'exploitation d'un march\u00e9 forain pour le compte de la ville de Ch\u00e2tenay-Malabry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144536\" target=\"_blank\"> 19-144536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82c0ffd47f3f42efb595c2a63cbbe587": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.821476509",
          " 2.21052297438"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0781d48769924bcb9268b982aa9c83e1",
        "title": "Vers S\u00e8vres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9fection des sous-sols des b\u00e2timents no 18 et 24 du site de S\u00e8vres.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53a5b8a050fc464991964c428c80870a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f8d5b702d8343639b18ae41747845cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0781d48769924bcb9268b982aa9c83e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53a5b8a050fc464991964c428c80870a",
        "style": "IPY_MODEL_6f8d5b702d8343639b18ae41747845cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144918\" target=\"_blank\"> 19-144918</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUB CITE CERAMIQUE SEVRES LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> S\u00e8vres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection des sous-sols des b\u00e2timents no 18 et 24 du site de S\u00e8vres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144918\" target=\"_blank\"> 19-144918</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5b37942c7e04e22af98a38f66376835": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5443d212d1ab46dc9ac32e052d98c268",
        "title": "Vers Asni\u00e8res sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : Des travaux d'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur d'une cr\u00e8che de 40 berceaux dans un local livr\u00e9 brut.Surfaces RDC : 776 m2 SU environAire ext\u00e9rieur 336 m.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5267eb5246364a63948da59f49eb9f56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81d71f6e7d974897a3da3de032e7dbe9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5443d212d1ab46dc9ac32e052d98c268": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5267eb5246364a63948da59f49eb9f56",
        "style": "IPY_MODEL_81d71f6e7d974897a3da3de032e7dbe9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144887\" target=\"_blank\"> 19-144887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : Des travaux d'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur d'une cr\u00e8che de 40 berceaux dans un local livr\u00e9 brut.Surfaces RDC : 776 m2 SU environAire ext\u00e9rieur 336 m<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144887\" target=\"_blank\"> 19-144887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "424edf0b19f3425baa1926ae56256fae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74fb6dfdef284c29b32ac8dabb1e519a",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de lessivage des murs et des cuisines dans les b\u00e2timents d\u00e9partementaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "685922a2cb524bcd9c8f6b25b3507774": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d08ab6270d641cf9e4a7cd087a0ad44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74fb6dfdef284c29b32ac8dabb1e519a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_685922a2cb524bcd9c8f6b25b3507774",
        "style": "IPY_MODEL_7d08ab6270d641cf9e4a7cd087a0ad44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145139\" target=\"_blank\"> 19-145139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE SAINT DENIS<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de lessivage des murs et des cuisines dans les b\u00e2timents d\u00e9partementaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145139\" target=\"_blank\"> 19-145139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34f83d77f6684ad19c7a2d5757c475e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08f9495903724c00886d1649d70dab15",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription et gestion des contrats d'assurance, comportant 2 lots: Lot 1 : Compl\u00e9mentaire sant\u00e9 Lot 2 : Pr\u00e9voyance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdcc59d4e2a54fd8985772a27d1e9596": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42b886dcce8f43c395f7d85926cfeb24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08f9495903724c00886d1649d70dab15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdcc59d4e2a54fd8985772a27d1e9596",
        "style": "IPY_MODEL_42b886dcce8f43c395f7d85926cfeb24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144019\" target=\"_blank\"> 19-144019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH de Bobigny<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription et gestion des contrats d'assurance, comportant 2 lots: Lot 1 : Compl\u00e9mentaire sant\u00e9 Lot 2 : Pr\u00e9voyance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144019\" target=\"_blank\"> 19-144019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7a619e257ac4619915f9ef4e439ac21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77ddb58eb8314335bfa1f18aa117dd63",
        "title": "Vers bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: organisation du banquet en direction des seniors de la ville de bobigny pour l'ann\u00e9e 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3040cf6bd0484f009dc98caab9cefa8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c363a3466eb94163858430977520b0d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77ddb58eb8314335bfa1f18aa117dd63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3040cf6bd0484f009dc98caab9cefa8e",
        "style": "IPY_MODEL_c363a3466eb94163858430977520b0d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144999\" target=\"_blank\"> 19-144999</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '59', '60', '75', '92', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Repas, traiteur', 'Ev\u00e9nementiel', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> organisation du banquet en direction des seniors de la ville de bobigny pour l'ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144999\" target=\"_blank\"> 19-144999</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1434c7ea74654ef597eb6707f29b9316": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8633175054",
          " 2.44816211857"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_440f9cd8ede74fff947f71d57066b7c8",
        "title": "Vers Montreuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestation de collecte et de traitement des d\u00e9chets d'activit\u00e9 de soins des \u00e9tablissements de l'ugecam ile de france.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5291a4992f64b0ca7e90ce361175909": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "894f7b062dd24dd492aa333a37706454": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "440f9cd8ede74fff947f71d57066b7c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5291a4992f64b0ca7e90ce361175909",
        "style": "IPY_MODEL_894f7b062dd24dd492aa333a37706454",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144324\" target=\"_blank\"> 19-144324</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '77', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM Ile de France<br>\n        <b>Ville :</b> Montreuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de collecte et de traitement des d\u00e9chets d'activit\u00e9 de soins des \u00e9tablissements de l'ugecam ile de france<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144324\" target=\"_blank\"> 19-144324</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "233a5cfc6ff048f89062feef80e51a56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9395475536",
          " 2.46112148528"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_152ef2777ca647a5bfaf483899d0ad7e",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSURANCES DE LA COMMUNE ANNEE 2020LOT N\u00b01 : MULTIRISQUE DES BATIMENTS COMMUNAUX (174 883 M\u00b2)LOT N\u00b02 : POLICE FLOTTE AUTOMOBILE (224 VEHICULES)LOT N\u00b03 : POLICE RESPONSABILITE CIVILE (MASSE SALAR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5884326f5c3465aab5e8d1f88152da4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e748efe7bfa9461789d891828349192c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "152ef2777ca647a5bfaf483899d0ad7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5884326f5c3465aab5e8d1f88152da4",
        "style": "IPY_MODEL_e748efe7bfa9461789d891828349192c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144689\" target=\"_blank\"> 19-144689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSURANCES DE LA COMMUNE ANNEE 2020LOT N\u00b01 : MULTIRISQUE DES BATIMENTS COMMUNAUX (174 883 M\u00b2)LOT N\u00b02 : POLICE FLOTTE AUTOMOBILE (224 VEHICULES)LOT N\u00b03 : POLICE RESPONSABILITE CIVILE (MASSE SALAR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144689\" target=\"_blank\"> 19-144689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d0b1c0b014d45ed85596e5e77b8ff21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8361825401",
          " 2.56443736814"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a73842261d6848d4804dc6b93e7458cf",
        "title": "Vers Noisy le grand :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture (location) et entretien des v\u00eatements de travail et fourniture (acquisition) des \u00e9quipements de protection individuelle (EPI) et collective (EPC) pour l'EPT Grand Paris Grand Est.\u00e0 ti.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23a817b5441c45feb7db4162dfc2bb62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aafa4cb3842f4f5db2fe46966f60dbc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a73842261d6848d4804dc6b93e7458cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23a817b5441c45feb7db4162dfc2bb62",
        "style": "IPY_MODEL_aafa4cb3842f4f5db2fe46966f60dbc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145023\" target=\"_blank\"> 19-145023</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> Noisy le grand<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture (location) et entretien des v\u00eatements de travail et fourniture (acquisition) des \u00e9quipements de protection individuelle (EPI) et collective (EPC) pour l'EPT Grand Paris Grand Est.\u00e0 ti<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145023\" target=\"_blank\"> 19-145023</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8801894e9a5448aca0d6e7cdfd2c0a2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8820763119",
          " 2.5449484757"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc81ffc64b8145d1b01491d1764676c3",
        "title": "Vers Gagny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et la livraison d'ordinateurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75fb597be0db45bcab34e0662ad66973": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23482cbb265b464ab41c894a8409a07f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc81ffc64b8145d1b01491d1764676c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75fb597be0db45bcab34e0662ad66973",
        "style": "IPY_MODEL_23482cbb265b464ab41c894a8409a07f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145138\" target=\"_blank\"> 19-145138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GAGNY<br>\n        <b>Ville :</b> Gagny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et la livraison d'ordinateurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145138\" target=\"_blank\"> 19-145138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e53b767e1d2142bb9cd09d80179fa32d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_587890c2a65941c0b73e8642a1541d20",
        "title": "Vers LE KREMLIN-BICETRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : PA19-22 Am\u00e9nagement d'un terrain de mini football au stade des Esseli\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2640de9293b84fb280873a4830d4b28f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b322927f41a34ebe839b2e51831d4a1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "587890c2a65941c0b73e8642a1541d20": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2640de9293b84fb280873a4830d4b28f",
        "style": "IPY_MODEL_b322927f41a34ebe839b2e51831d4a1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145145\" target=\"_blank\"> 19-145145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE KREMLIN BICETRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE KREMLIN-BICETRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : PA19-22 Am\u00e9nagement d'un terrain de mini football au stade des Esseli\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145145\" target=\"_blank\"> 19-145145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df02b6653c794530988f3f383e3c4e8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8193683216",
          " 2.47044977809"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d9f444c0ce24caa8c4a52d1b772c009",
        "title": "Vers Joinville-le-pont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagement d'un espace de co-working \u00e0 Saint Maur des Foss\u00e9s EPT ParisEstMarne&Bois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33230d37e6ce45e29be415da7e1559d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c09cf7f373124b06b38cd51037038672": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d9f444c0ce24caa8c4a52d1b772c009": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33230d37e6ce45e29be415da7e1559d1",
        "style": "IPY_MODEL_c09cf7f373124b06b38cd51037038672",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144893\" target=\"_blank\"> 19-144893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPT Paris Est Marne & Bois<br>\n        <b>Ville :</b> Joinville-le-pont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un espace de co-working \u00e0 Saint Maur des Foss\u00e9s EPT ParisEstMarne&Bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144893\" target=\"_blank\"> 19-144893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3abbcc47417433abbfc93d5c49e34f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7882828307",
          " 2.39412680533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3422d321656f416780a28c9d0a0ffcec",
        "title": "Vers Vitry-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es neuves pour v\u00e9hicules l\u00e9gers et utilitaires en 2019 (\u00e9ventuellement reconductible en 2020-2021-2022) 3 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92d96e5306f341d0b8dbf3a2c4697ef7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cbe8f638ef844cdea08438a133c73d45": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3422d321656f416780a28c9d0a0ffcec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92d96e5306f341d0b8dbf3a2c4697ef7",
        "style": "IPY_MODEL_cbe8f638ef844cdea08438a133c73d45",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143910\" target=\"_blank\"> 19-143910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VITRY SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Vitry-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es neuves pour v\u00e9hicules l\u00e9gers et utilitaires en 2019 (\u00e9ventuellement reconductible en 2020-2021-2022) 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143910\" target=\"_blank\"> 19-143910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb9a1b144bf640cebdd89fbef938b5e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7470359922",
          " 2.52528049019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_733754b47bdd4e67b86240ad2f0f4937",
        "title": "Vers Boissy saint l\u00e9ger :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de maitrise d'oeuvre technique pour la r\u00e9fection et l'am\u00e9lioration des installations de ventilation et de chauffage de l'\u00e9tablissement multi-accueil 'forum' de la vill.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e5f8156001443c5a3351df54e640049": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "442b1c6eb3744625b4824539dea1ccc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "733754b47bdd4e67b86240ad2f0f4937": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e5f8156001443c5a3351df54e640049",
        "style": "IPY_MODEL_442b1c6eb3744625b4824539dea1ccc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144686\" target=\"_blank\"> 19-144686</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Boissy-saint-L\u00e9ger<br>\n        <b>Ville :</b> Boissy saint l\u00e9ger<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre technique pour la r\u00e9fection et l'am\u00e9lioration des installations de ventilation et de chauffage de l'\u00e9tablissement multi-accueil 'forum' de la vill<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144686\" target=\"_blank\"> 19-144686</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f85e435fb594037969731a059829672": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_794757de447c407bbeaef0897e77ee74",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des machines des cimeti\u00e8res (relance suite \u00e0 proc\u00e9dure infructueuse).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea78192dcce94b0d83750ebff3a768e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45774514585c42f8a10809382f2cef53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "794757de447c407bbeaef0897e77ee74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea78192dcce94b0d83750ebff3a768e2",
        "style": "IPY_MODEL_45774514585c42f8a10809382f2cef53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144736\" target=\"_blank\"> 19-144736</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils', 'Maintenance', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des machines des cimeti\u00e8res (relance suite \u00e0 proc\u00e9dure infructueuse)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144736\" target=\"_blank\"> 19-144736</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c02a7b872b514e5da7f07c82a0bed5ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0113625056",
          " 2.03408317867"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5388f78ebe2246e5987c397bb056bff0",
        "title": "Vers Jouy le moutier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de maintenance des installations d \u00e9clairage du domaine priv\u00e9, des terrains de sport et des illuminations de fin d ann\u00e9e..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75088953c71443369c05fd38d3703f54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19d25f41b0c84f5f9b783a9e2304a56d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5388f78ebe2246e5987c397bb056bff0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75088953c71443369c05fd38d3703f54",
        "style": "IPY_MODEL_19d25f41b0c84f5f9b783a9e2304a56d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144723\" target=\"_blank\"> 19-144723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE JOUY LE MOUTIER<br>\n        <b>Ville :</b> Jouy le moutier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de maintenance des installations d \u00e9clairage du domaine priv\u00e9, des terrains de sport et des illuminations de fin d ann\u00e9e.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144723\" target=\"_blank\"> 19-144723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a348eef8b4d04eb0bf052120a802e2cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.00660444",
          " 2.51417743519"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70bd3436b00f4b1489916c9cbd4326c3",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19091-93 Fournitures et plantations de v\u00e9g\u00e9taux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00e36ff553264f72a1f8639107d2be35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c467cc14855430db5dd405e253e0c05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70bd3436b00f4b1489916c9cbd4326c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00e36ff553264f72a1f8639107d2be35",
        "style": "IPY_MODEL_3c467cc14855430db5dd405e253e0c05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144694\" target=\"_blank\"> 19-144694</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19091-93 Fournitures et plantations de v\u00e9g\u00e9taux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144694\" target=\"_blank\"> 19-144694</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b8291e6a66f426a9e45adc7c75a9fc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.97016048",
          " 2.30485955429"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b25df3cf8134253ac1b06d09f3e5697",
        "title": "Vers Enghien-les-bains :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet l'entretien et la r\u00e9paration des v\u00e9hicules l\u00e9gers et des petits utilitaires du parc automobile de la Ville d'Enghien-les-Bains..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "339e55f49c8949e685ef945940e050b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3448b08aa51541b79238b904ad8f7aec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b25df3cf8134253ac1b06d09f3e5697": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_339e55f49c8949e685ef945940e050b5",
        "style": "IPY_MODEL_3448b08aa51541b79238b904ad8f7aec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144885\" target=\"_blank\"> 19-144885</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ENGHIEN LES BAINS<br>\n        <b>Ville :</b> Enghien-les-bains<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet l'entretien et la r\u00e9paration des v\u00e9hicules l\u00e9gers et des petits utilitaires du parc automobile de la Ville d'Enghien-les-Bains.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144885\" target=\"_blank\"> 19-144885</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e2f0893b890406a8a99e8ebe185d6ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a517b86d096c4e7498bec72a933f0bfa",
        "title": "Vers Basse-Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de carrosserie du container des deux cyberbus de la r\u00e9gion guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b7d51af1b334bb0bd76f5cb319b0618": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e657b1f7f2f42fa88e3be04ca8dda1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a517b86d096c4e7498bec72a933f0bfa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b7d51af1b334bb0bd76f5cb319b0618",
        "style": "IPY_MODEL_2e657b1f7f2f42fa88e3be04ca8dda1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129697\" target=\"_blank\"> 19-129697</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9canique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de carrosserie du container des deux cyberbus de la r\u00e9gion guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129697\" target=\"_blank\"> 19-129697</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ecdf44b929e7474089f81e1e02bf5e4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.2413995875",
          " -61.6685299192"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a57884f83e544dbb35c5ffbe4197c34",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: accords-cadres avec march\u00e9s subs\u00e9quents pour des fournitures de denr\u00e9es alimentaires (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0c11957feaa4f35959f9853205ad3f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e81fa5ae2f541758b01bcdc8d5f560e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a57884f83e544dbb35c5ffbe4197c34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0c11957feaa4f35959f9853205ad3f2",
        "style": "IPY_MODEL_3e81fa5ae2f541758b01bcdc8d5f560e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143838\" target=\"_blank\"> 19-143838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE DES ECOLES DE LAMENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accords-cadres avec march\u00e9s subs\u00e9quents pour des fournitures de denr\u00e9es alimentaires (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143838\" target=\"_blank\"> 19-143838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4905ad09d00c4522b9dfc0f9bdf36439": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aff5ce64b26e43f6821c27761a3090ef",
        "title": "Vers Le Lamentin Martinique :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en lumi\u00e8re architecturale de l'\u00e9glise saint-laurent du Lamentin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f8588be9a6446aa9ea66583e7a20487": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a016d1771a1d4afda7c76d8904953d07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aff5ce64b26e43f6821c27761a3090ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f8588be9a6446aa9ea66583e7a20487",
        "style": "IPY_MODEL_a016d1771a1d4afda7c76d8904953d07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145216\" target=\"_blank\"> 19-145216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lamentin<br>\n        <b>Ville :</b> Le Lamentin Martinique<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en lumi\u00e8re architecturale de l'\u00e9glise saint-laurent du Lamentin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145216\" target=\"_blank\"> 19-145216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6224986063fc403d962e0f1b0b271f72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27ced998297c42489b1ea11d74b253dd",
        "title": "Vers Le Lamentin Martinique :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-24 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9paration et entretien de carrosserie, peinture et sellerie-garnissage du mat\u00e9riel roulant de la ville du lamentin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f16fb776318848c7ac27f5f75d12d1cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccf867f1d9a34413957e0644623410ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27ced998297c42489b1ea11d74b253dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f16fb776318848c7ac27f5f75d12d1cc",
        "style": "IPY_MODEL_ccf867f1d9a34413957e0644623410ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145121\" target=\"_blank\"> 19-145121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lamentin<br>\n        <b>Ville :</b> Le Lamentin Martinique<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9paration et entretien de carrosserie, peinture et sellerie-garnissage du mat\u00e9riel roulant de la ville du lamentin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145121\" target=\"_blank\"> 19-145121</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "0e24873a5e9b45e88aa9ccebe0d9bda7"}
</script>

</body>
</html>
