<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_29_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "72545689816c439a8f92fa6daa606ca3": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "9edb23b8f941488ba35ad665a39be89b": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "0d227f48582b462583908dcaeaafac37": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "eeee847fb7884780ba4a548aef2163ef": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "ab9302dc82544dca9f19ae5ae92e95ec": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "87671242cff84b7d9d45fb30b78dce5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77ff2fac178149baa8fdfba0c3ab7d88": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "3d523e46f0f449c182f75fdf61ab68e6": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_72545689816c439a8f92fa6daa606ca3",
          "IPY_MODEL_9edb23b8f941488ba35ad665a39be89b",
          "IPY_MODEL_71c4ca74fb2f4f17b7a8902b5a6e4e45"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_0d227f48582b462583908dcaeaafac37",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_eeee847fb7884780ba4a548aef2163ef",
        "east": 17.160644531250004,
        "layers": [
          "IPY_MODEL_ab9302dc82544dca9f19ae5ae92e95ec",
          "IPY_MODEL_6b8155343c98476a93c42a2ec678e4e7",
          "IPY_MODEL_1ad2ecddaa164720a7bdb119fb601fe9",
          "IPY_MODEL_071fd4439888432298398c60d38b8ce4",
          "IPY_MODEL_f3812eb1719546e3b37cbf8dd3cf9ce3",
          "IPY_MODEL_793bf8dfffb140bf8babdc3b2f0a21c1",
          "IPY_MODEL_23252867753946adba1b2208f6f10e67",
          "IPY_MODEL_5c7f0b637e1041e0b50f371265cd4ee3",
          "IPY_MODEL_4fb24a6313b544eb8e1b84a1e1e3eeff",
          "IPY_MODEL_81bff1e318e84d6eb102d22b87be0b6e",
          "IPY_MODEL_6db95b3064404c7384080da0b7af22ec",
          "IPY_MODEL_989f5f5eee6d4828974bac7e1a467f53",
          "IPY_MODEL_6d305b407d6045c2a6bfa6039e98eac9",
          "IPY_MODEL_efe144dbd328462d9edd0d387cdec3d3",
          "IPY_MODEL_5c9b3fb14bd2450c9428101f07c3802f",
          "IPY_MODEL_58e15d8b371a417eb5424dd97a943899",
          "IPY_MODEL_8259ae1bf919451ba011c43ad3f801e3",
          "IPY_MODEL_03a839c26aef4a249c7e7aa84b8e05a2",
          "IPY_MODEL_c317d73a0f8a4c2ea5a5115a24f8002c",
          "IPY_MODEL_d48caa93826b4648b2d2dbf8cdb7de96",
          "IPY_MODEL_0e7f39134c7f4628bc8ccd63741a0fe0",
          "IPY_MODEL_6d4a885b6f964c638e0269b5c142c214",
          "IPY_MODEL_c3fbd5c2fd52414395d599bc7a990ddc",
          "IPY_MODEL_e24e9aac4aee48c98a095738c0321473",
          "IPY_MODEL_57b3d1988e0241fb9708762a4df0aa3d",
          "IPY_MODEL_e8727e42548c4df39ff286e31cdf542c",
          "IPY_MODEL_285b98bf7d7a4398a660b2c33890963d",
          "IPY_MODEL_8299f0ea851749849be78f92575d02ef",
          "IPY_MODEL_378a8bdb06d541f6b7abe00b7188d423",
          "IPY_MODEL_bb3c9ddc097c4fea8d071e771082aadc",
          "IPY_MODEL_50894c7b384e48248427990ccd3195e4",
          "IPY_MODEL_c940f41b5da44f1ca7f21c0f9979a2be",
          "IPY_MODEL_2016ba812bdb40ff8f0a7615b6c90407",
          "IPY_MODEL_7b5b8595b80440da9a4c2f792383c029",
          "IPY_MODEL_f1f545732442467796edf2aa96b8bc83",
          "IPY_MODEL_fe3f4ead2ecc4516b35913052dc575b6",
          "IPY_MODEL_eb669b17ae0540b0ad444144dc665b7b",
          "IPY_MODEL_7f87a245c5864b0fbfd302d58b1cc41d",
          "IPY_MODEL_7fa0b66bb99140da9ab89442d9c77d2c",
          "IPY_MODEL_2a4b5b6755c04374a008bce46b0ec1c6",
          "IPY_MODEL_6b14ed4087894da98e51074918ba731e",
          "IPY_MODEL_8f7cea7be42b4681a54b5d8854c94a2a",
          "IPY_MODEL_a384baba6bcb4cf6b3e705e7b54960e4",
          "IPY_MODEL_e54defb0e57b4f0cab0349c75a4697b0",
          "IPY_MODEL_d3a23a8c198e48769b2d27cc3e8534ca",
          "IPY_MODEL_66d27edd9fa948b3be2523317e7c3b52",
          "IPY_MODEL_99e68689c70e4e01be358f3341acb74d",
          "IPY_MODEL_19b5c38c65174e4fa4e8618708875103",
          "IPY_MODEL_f276f7514edb454384737f796c9b80ec",
          "IPY_MODEL_55fffb42ed664d97bb5c4126ae21b95a",
          "IPY_MODEL_9b3984111e6244b1aedb0a0efd039060",
          "IPY_MODEL_736ed0b6e2d946dd8e318ef85d471a38",
          "IPY_MODEL_3320ac17f5cf4f49976be5393cd7ce0a",
          "IPY_MODEL_38e39414e776404dbb83df26658587f3",
          "IPY_MODEL_56487a1f600d463caf716afcf21f112c",
          "IPY_MODEL_17938d008a2141acaac4341e9b93d53a",
          "IPY_MODEL_58e336d98fff41b6963e7cfa212fdc2f",
          "IPY_MODEL_77cfaf03ed614d7198d77e61c6230142",
          "IPY_MODEL_7e2f7f1c94d04ae195ae0b0a4b2b4f20",
          "IPY_MODEL_3bfa109f450a4c2483b16b57114afe50",
          "IPY_MODEL_5dc2122dd71f49d5a3ece8630950ce25",
          "IPY_MODEL_d4bc0cc502e044218f6d23cd8f7254f9",
          "IPY_MODEL_1a787c531d3840a988f434a143a76af3",
          "IPY_MODEL_d6269d2faf594572b427da087d7233b5",
          "IPY_MODEL_5246d82a1f6f404d911a365b5e5b7818",
          "IPY_MODEL_d7790d8849d54fd49591c81b2842f665",
          "IPY_MODEL_48d6700188334c0aa8edad2ec3dfbcc3",
          "IPY_MODEL_b3577a40508849809df789e03949ed91",
          "IPY_MODEL_21ba92d7717d4dbcb3186782d9c65257",
          "IPY_MODEL_cb77cf792cb647ad990bdacad72acfb9",
          "IPY_MODEL_2feec8cda2fb424f836ba0cb42051cd1",
          "IPY_MODEL_8fba690da1ef4a48ab12ce881efd1955",
          "IPY_MODEL_796957c4cc0d4267a7a5c5d071532f3f",
          "IPY_MODEL_e2233c1072924710a591d03226f7ae25",
          "IPY_MODEL_f6e16b9aaee349f290f000c4a287c5be"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_87671242cff84b7d9d45fb30b78dce5f",
        "north": 51.67255514839676,
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "south": 45.89000815866184,
        "style": "IPY_MODEL_77ff2fac178149baa8fdfba0c3ab7d88",
        "west": -12.48046875,
        "zoom": 6
      }
    },
    "71c4ca74fb2f4f17b7a8902b5a6e4e45": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "6b8155343c98476a93c42a2ec678e4e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.8993650672",
          " 3.02676038573"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57ba2242335d45598a7f217a66a37123",
        "title": "Vers LEUCATE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension du Port - Am\u00e9nagement terrestre du bassin d'honneur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77b6f1b93ee34cb69888b537cfaa6706": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb39c64db1b74aa581bd442aded02ad7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57ba2242335d45598a7f217a66a37123": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77b6f1b93ee34cb69888b537cfaa6706",
        "style": "IPY_MODEL_eb39c64db1b74aa581bd442aded02ad7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145877\" target=\"_blank\"> 19-145877</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LEUCATE<br>\n        <b>Ville :</b> LEUCATE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du Port - Am\u00e9nagement terrestre du bassin d'honneur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145877\" target=\"_blank\"> 19-145877</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ad2ecddaa164720a7bdb119fb601fe9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.555388853",
          " 2.13842661504"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7d34a88f006433b8c480950de03aca6",
        "title": "Vers CAPDENAC-GARE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: exploitation des installations de chauffage, de ventilation, de climatisation et d'ecs de la ville de capdenac-gare.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f84eb368e479430bb98c27ac82c7c003": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb30de752368467e8f628be1276e4d30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7d34a88f006433b8c480950de03aca6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f84eb368e479430bb98c27ac82c7c003",
        "style": "IPY_MODEL_cb30de752368467e8f628be1276e4d30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146012\" target=\"_blank\"> 19-146012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Capdenac-Gare<br>\n        <b>Ville :</b> CAPDENAC-GARE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> exploitation des installations de chauffage, de ventilation, de climatisation et d'ecs de la ville de capdenac-gare<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146012\" target=\"_blank\"> 19-146012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "071fd4439888432298398c60d38b8ce4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba8857d9c52f4e76aa8acb009a13389f",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de chauss\u00e9e et finitions d'une op\u00e9ration visant \u00e0 r\u00e9aliser une voie nouvelle de liaison entre RD 403 sur la commune de Colombelles et la RD 402 situ\u00e9e sur la commune d'H\u00e9rouville Sai.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ce4e90711ad408a9c2111759a9b5e1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2fa3e457fad4ff188d84f2244cf3e99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba8857d9c52f4e76aa8acb009a13389f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ce4e90711ad408a9c2111759a9b5e1c",
        "style": "IPY_MODEL_e2fa3e457fad4ff188d84f2244cf3e99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146171\" target=\"_blank\"> 19-146171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de chauss\u00e9e et finitions d'une op\u00e9ration visant \u00e0 r\u00e9aliser une voie nouvelle de liaison entre RD 403 sur la commune de Colombelles et la RD 402 situ\u00e9e sur la commune d'H\u00e9rouville Sai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146171\" target=\"_blank\"> 19-146171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3812eb1719546e3b37cbf8dd3cf9ce3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e5144341c204232ab493d4eeb92e9cd",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de restructuration de l'internat de la Cit\u00e9 Mixte Andr\u00e9 Maurois \u00e0 Deauville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e38bb5d099b4b2f896ef924bf001133": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6ffd700f3134f32973ae8a9d97acadc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e5144341c204232ab493d4eeb92e9cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e38bb5d099b4b2f896ef924bf001133",
        "style": "IPY_MODEL_d6ffd700f3134f32973ae8a9d97acadc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146354\" target=\"_blank\"> 19-146354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration de l'internat de la Cit\u00e9 Mixte Andr\u00e9 Maurois \u00e0 Deauville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146354\" target=\"_blank\"> 19-146354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "793bf8dfffb140bf8babdc3b2f0a21c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4190dd28115940a8805c8d2336fb0deb",
        "title": "Vers Saint-contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'assistance \u00e0 la mise en oeuvre de l'\u00e9l\u00e9vateur 4500 tonnes sur le port de Cherbourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba7322f0fb6749489674b6b460fe3459": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6c1ab4faf19435fb5f6f882a5c2349f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4190dd28115940a8805c8d2336fb0deb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba7322f0fb6749489674b6b460fe3459",
        "style": "IPY_MODEL_c6c1ab4faf19435fb5f6f882a5c2349f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146168\" target=\"_blank\"> 19-146168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assistance \u00e0 la mise en oeuvre de l'\u00e9l\u00e9vateur 4500 tonnes sur le port de Cherbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146168\" target=\"_blank\"> 19-146168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23252867753946adba1b2208f6f10e67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9602873313",
          " 3.09831933936"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da38f9d69b0749e7bff42b7ee4ed9080",
        "title": "Vers Saint flour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assurances - couverture des risques statutaires pour les agents CNRACL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de483843e6d6477eb2399391cf972e75": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b00bff85c22a420aa5736370f2ad203e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da38f9d69b0749e7bff42b7ee4ed9080": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de483843e6d6477eb2399391cf972e75",
        "style": "IPY_MODEL_b00bff85c22a420aa5736370f2ad203e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145977\" target=\"_blank\"> 19-145977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Flour<br>\n        <b>Ville :</b> Saint flour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assurances - couverture des risques statutaires pour les agents CNRACL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145977\" target=\"_blank\"> 19-145977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c7f0b637e1041e0b50f371265cd4ee3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6836924747",
          " 0.231195852301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e362ca645e4c4a2a8c7c19acdcbfbfbe",
        "title": "Vers Mornac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Contrats De Maintenance Des Equipements De Calitom.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e6519273bd54f49848e3d09f6d05f7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "256eaaf4021f453396166bc3093b7ddc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e362ca645e4c4a2a8c7c19acdcbfbfbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e6519273bd54f49848e3d09f6d05f7c",
        "style": "IPY_MODEL_256eaaf4021f453396166bc3093b7ddc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146066\" target=\"_blank\"> 19-146066</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALITOM<br>\n        <b>Ville :</b> Mornac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrats De Maintenance Des Equipements De Calitom<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146066\" target=\"_blank\"> 19-146066</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4fb24a6313b544eb8e1b84a1e1e3eeff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1435830664",
          " 1.51936836063"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_659458927e88404a87b4b4fe7b43cc12",
        "title": "Vers Brive :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de carburants et de services associ\u00e9s au titre des ann\u00e9es 2020,2021,2022 et 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4c30b87f8ff44b48f0c6c2cf7452c29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a1d324da8104501bf4cb987575445d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "659458927e88404a87b4b4fe7b43cc12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4c30b87f8ff44b48f0c6c2cf7452c29",
        "style": "IPY_MODEL_7a1d324da8104501bf4cb987575445d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146123\" target=\"_blank\"> 19-146123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Brive-la-Gaillarde<br>\n        <b>Ville :</b> Brive<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de carburants et de services associ\u00e9s au titre des ann\u00e9es 2020,2021,2022 et 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146123\" target=\"_blank\"> 19-146123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81bff1e318e84d6eb102d22b87be0b6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.9844089346",
          " 8.79828936731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8326918d8b8d46f0a22da56f5d338bab",
        "title": "Vers SARROLA-CARCOPINO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9servation de 15 berceaux en cr\u00e8che priv\u00e9e pour la commune de Sarrola-Carcopino.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "163acab0ca6d4e3e8a69f063df988132": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "254fdc95d15a4de89e112c789436c8a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8326918d8b8d46f0a22da56f5d338bab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_163acab0ca6d4e3e8a69f063df988132",
        "style": "IPY_MODEL_254fdc95d15a4de89e112c789436c8a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146232\" target=\"_blank\"> 19-146232</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SARROLA CARCOPINO<br>\n        <b>Ville :</b> SARROLA-CARCOPINO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9servation de 15 berceaux en cr\u00e8che priv\u00e9e pour la commune de Sarrola-Carcopino<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146232\" target=\"_blank\"> 19-146232</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6db95b3064404c7384080da0b7af22ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.9844089346",
          " 8.79828936731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ffe4f56a44a4c71b3406e054fa50a89",
        "title": "Vers Alata :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie, de g\u00e9nie civil et de r\u00e9seaux divers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecf1e9fd6fd94869b1349b9bf927bc3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bd8992aae504b2c887c298f1fdf04f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ffe4f56a44a4c71b3406e054fa50a89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecf1e9fd6fd94869b1349b9bf927bc3d",
        "style": "IPY_MODEL_8bd8992aae504b2c887c298f1fdf04f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145886\" target=\"_blank\"> 19-145886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Alata<br>\n        <b>Ville :</b> Alata<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie, de g\u00e9nie civil et de r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145886\" target=\"_blank\"> 19-145886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "989f5f5eee6d4828974bac7e1a467f53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0263051505",
          " 2.50665292923"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80e4ef050c69497c8a219da5c750234b",
        "title": "Vers AUZANCES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRI ET TRAITEMENT DES DECHETS MENAGERS ET ASSIMILES RECYCLABLES DU SIVOM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09ee13a9460a43b8a1597ae94f430576": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2753837ae1644c1981e3a8599d31e4d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80e4ef050c69497c8a219da5c750234b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09ee13a9460a43b8a1597ae94f430576",
        "style": "IPY_MODEL_2753837ae1644c1981e3a8599d31e4d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146085\" target=\"_blank\"> 19-146085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Auzances-Bellegarde<br>\n        <b>Ville :</b> AUZANCES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRI ET TRAITEMENT DES DECHETS MENAGERS ET ASSIMILES RECYCLABLES DU SIVOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146085\" target=\"_blank\"> 19-146085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d305b407d6045c2a6bfa6039e98eac9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4831400587",
          " 6.565729093"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dff2f6f2b9904981bfd1484289ca69f1",
        "title": "Vers L'Isle-sur-le-Doubs :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Espace de rencontres et d'\u00e9changes culturels - Halle aux Grains.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42e49f039164493f8fa33991d870931b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3fb19ce7d3d4639a4fb885d52098863": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dff2f6f2b9904981bfd1484289ca69f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42e49f039164493f8fa33991d870931b",
        "style": "IPY_MODEL_e3fb19ce7d3d4639a4fb885d52098863",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144823\" target=\"_blank\"> 19-144823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE L ISLE SUR LE DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> L'Isle-sur-le-Doubs<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Repas, traiteur', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Espace de rencontres et d'\u00e9changes culturels - Halle aux Grains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144823\" target=\"_blank\"> 19-144823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efe144dbd328462d9edd0d387cdec3d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4436093794",
          " -4.22125825174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd845076e2e943b9b5aaed41fc15f2ea",
        "title": "Vers Landerneau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion des d\u00e9ch\u00e8teries et aires de d\u00e9chets verts associ\u00e9es - communes de plou\u00e9dern et de daoulas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09f7918145c94155a0ebd267ce657df9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98bd9dd017bb46d8945df85ba407e480": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd845076e2e943b9b5aaed41fc15f2ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09f7918145c94155a0ebd267ce657df9",
        "style": "IPY_MODEL_98bd9dd017bb46d8945df85ba407e480",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145061\" target=\"_blank\"> 19-145061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du pays de Landerneau<br>\n        <b>Ville :</b> Landerneau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'D\u00e9charge', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion des d\u00e9ch\u00e8teries et aires de d\u00e9chets verts associ\u00e9es - communes de plou\u00e9dern et de daoulas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145061\" target=\"_blank\"> 19-145061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c9b3fb14bd2450c9428101f07c3802f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5963814303",
          " 1.43167293364"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2469cba2f7624cb3b8fbea675d0c64b9",
        "title": "Vers Toulouse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de titres-restaurants sur support papier, carte magn\u00e9tique ou smartphone pour une structure de moins de 100 agents.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef9c8514ca7640bba71f3c4d7aa90e0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "202a68d5207c40e78065c74268927135": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2469cba2f7624cb3b8fbea675d0c64b9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef9c8514ca7640bba71f3c4d7aa90e0f",
        "style": "IPY_MODEL_202a68d5207c40e78065c74268927135",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146253\" target=\"_blank\"> 19-146253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEHG<br>\n        <b>Ville :</b> Toulouse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de titres-restaurants sur support papier, carte magn\u00e9tique ou smartphone pour une structure de moins de 100 agents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146253\" target=\"_blank\"> 19-146253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58e15d8b371a417eb5424dd97a943899": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8031334358",
          " 1.32817608757"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_228847b5688e4d61980b464d99d8e7ad",
        "title": "Vers Castelnau D'Estretefonds :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Denr\u00e9es alimentaires 2020/2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cec837cfb0d740178301919ea28094c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e385e545c724ec1809954edf9b127e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "228847b5688e4d61980b464d99d8e7ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cec837cfb0d740178301919ea28094c6",
        "style": "IPY_MODEL_2e385e545c724ec1809954edf9b127e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146212\" target=\"_blank\"> 19-146212</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CASTELNAU D ESTRETEFONDS<br>\n        <b>Ville :</b> Castelnau D'Estretefonds<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Denr\u00e9es alimentaires 2020/2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146212\" target=\"_blank\"> 19-146212</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8259ae1bf919451ba011c43ad3f801e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8031334358",
          " 1.32817608757"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e543353142c54f6daa9d645c58423f07",
        "title": "Vers BOULOC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'un Sch\u00e9ma directeur des eaux pluviales et zonage pluvial sur les 10 communes de la Communaut\u00e9 de Communes du Frontonnais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85ea81aa874a4010b76833ac462a43cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c940e67182584aa5ab145c2325951fe6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e543353142c54f6daa9d645c58423f07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85ea81aa874a4010b76833ac462a43cc",
        "style": "IPY_MODEL_c940e67182584aa5ab145c2325951fe6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145843\" target=\"_blank\"> 19-145843</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU FRONTONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un Sch\u00e9ma directeur des eaux pluviales et zonage pluvial sur les 10 communes de la Communaut\u00e9 de Communes du Frontonnais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145843\" target=\"_blank\"> 19-145843</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03a839c26aef4a249c7e7aa84b8e05a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.539137717",
          " 1.5206207109"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0b784af0011429a8078bc54ce6a0dec",
        "title": "Vers Lab\u00e8ge innopole :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fourniture de mobilier de bureau pour tous les sites de l'Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "968dcf58c6a6486ab91a9a3d6df5969a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7f3c0d988844276a39f0ddaec3b12a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0b784af0011429a8078bc54ce6a0dec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_968dcf58c6a6486ab91a9a3d6df5969a",
        "style": "IPY_MODEL_b7f3c0d988844276a39f0ddaec3b12a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146180\" target=\"_blank\"> 19-146180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '9', '12', '32', '46', '65', '81', '82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        <b>Ville :</b> Lab\u00e8ge innopole<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture de mobilier de bureau pour tous les sites de l'Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146180\" target=\"_blank\"> 19-146180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c317d73a0f8a4c2ea5a5115a24f8002c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5754800218",
          " 1.26616319872"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d22eab5105d422dad7bc84267ed6e21",
        "title": "Vers LA SALVETAT SAINT-GILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RESTAURATION SCOLAIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f86f266ab36e40e0810a72d84a2dad5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cd7d3f0760e45a39ec93f80c791394a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d22eab5105d422dad7bc84267ed6e21": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f86f266ab36e40e0810a72d84a2dad5e",
        "style": "IPY_MODEL_2cd7d3f0760e45a39ec93f80c791394a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146121\" target=\"_blank\"> 19-146121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Salvetat Saint Gilles<br>\n        <b>Ville :</b> LA SALVETAT SAINT-GILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTAURATION SCOLAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146121\" target=\"_blank\"> 19-146121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d48caa93826b4648b2d2dbf8cdb7de96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.7773252644",
          " -0.254997261945"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13863b16ea7245dd8a796cd650252788",
        "title": "Vers Saint leon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de deux camions BOM bi-compartiment\u00e9s de 26 tonnes \u00e0 chargement lat\u00e9ral pour le SEMOCTOM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96c59556bf284fe892bd61a89ab71928": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9546e57fce6a49df8017981e780c0f84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13863b16ea7245dd8a796cd650252788": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96c59556bf284fe892bd61a89ab71928",
        "style": "IPY_MODEL_9546e57fce6a49df8017981e780c0f84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146089\" target=\"_blank\"> 19-146089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '16', '17', '24', '40', '47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMOCTOM<br>\n        <b>Ville :</b> Saint leon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de deux camions BOM bi-compartiment\u00e9s de 26 tonnes \u00e0 chargement lat\u00e9ral pour le SEMOCTOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146089\" target=\"_blank\"> 19-146089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e7f39134c7f4628bc8ccd63741a0fe0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2413524185",
          " 5.61932305431"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d118802fd6a041298c20c4d152d28b80",
        "title": "Vers Sassenage :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de services d'assurances pour la Ville et le Ccas de la commune de Sassenage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a598de142004ce2a542dc935bbacc4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76abcadce91c4f989a0285bfc4e39e70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d118802fd6a041298c20c4d152d28b80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a598de142004ce2a542dc935bbacc4d",
        "style": "IPY_MODEL_76abcadce91c4f989a0285bfc4e39e70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146416\" target=\"_blank\"> 19-146416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sassenage<br>\n        <b>Ville :</b> Sassenage<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances pour la Ville et le Ccas de la commune de Sassenage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146416\" target=\"_blank\"> 19-146416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d4a885b6f964c638e0269b5c142c214": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1197427134",
          " 5.89438297795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32c83d1ec438478dbd5b006fe4bf4748",
        "title": "Vers Chamrousse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de financement par cr\u00e9dit Bail.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04477cc22f1445cc8eefeab5eb91c7a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "076d6b198e4745ddaf4e36dfdeb5bfa8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32c83d1ec438478dbd5b006fe4bf4748": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04477cc22f1445cc8eefeab5eb91c7a1",
        "style": "IPY_MODEL_076d6b198e4745ddaf4e36dfdeb5bfa8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145996\" target=\"_blank\"> 19-145996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie Remont\u00e9es M\u00e9caniques Chamrousse<br>\n        <b>Ville :</b> Chamrousse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cr\u00e9dit-bail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de financement par cr\u00e9dit Bail<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145996\" target=\"_blank\"> 19-145996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3fbd5c2fd52414395d599bc7a990ddc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.6744796278",
          " 5.55733212947"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f0c08559b554bff9a6ad98fb0a1f9b6",
        "title": "Vers Lons le saunier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: conception-r\u00e9alisation de travaux de modernisation du centre de tri de collecte s\u00e9lective des d\u00e9chets m\u00e9nagers du SYDOM du Jura et son exploitation-maintenance..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad4790e861934494b16e539792ca817f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fb5fd5cc2044f01aae2588f45dce424": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f0c08559b554bff9a6ad98fb0a1f9b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad4790e861934494b16e539792ca817f",
        "style": "IPY_MODEL_1fb5fd5cc2044f01aae2588f45dce424",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146126\" target=\"_blank\"> 19-146126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sydom du Jura<br>\n        <b>Ville :</b> Lons le saunier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> conception-r\u00e9alisation de travaux de modernisation du centre de tri de collecte s\u00e9lective des d\u00e9chets m\u00e9nagers du SYDOM du Jura et son exploitation-maintenance.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146126\" target=\"_blank\"> 19-146126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e24e9aac4aee48c98a095738c0321473": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5885484014",
          " 4.25049605154"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8b734c3cb0f454fab83d569fbf2727a",
        "title": "Vers Veauche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation de la station d'\u00e9puration, des bassins d'orage et des ouvrages de relevageLot unique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68fa069eec0a417fab3ecde17b954bc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d38538924af4bd19dd3d7910aeb17fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8b734c3cb0f454fab83d569fbf2727a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68fa069eec0a417fab3ecde17b954bc2",
        "style": "IPY_MODEL_6d38538924af4bd19dd3d7910aeb17fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146082\" target=\"_blank\"> 19-146082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Veauche<br>\n        <b>Ville :</b> Veauche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation de la station d'\u00e9puration, des bassins d'orage et des ouvrages de relevageLot unique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146082\" target=\"_blank\"> 19-146082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57b3d1988e0241fb9708762a4df0aa3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4698319517",
          " 4.50184989506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6496c6edf8ea4b09abe667b836cd9c0a",
        "title": "Vers Saint-Chamond :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre de location de mat\u00e9riel sc\u00e9nique et de r\u00e9alisation de prestations techniques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ecc1cd1e6ed4adf97b7ed6d2d4d27d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b298edcb7674e0d8e9d70859ceb57a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6496c6edf8ea4b09abe667b836cd9c0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ecc1cd1e6ed4adf97b7ed6d2d4d27d8",
        "style": "IPY_MODEL_2b298edcb7674e0d8e9d70859ceb57a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146444\" target=\"_blank\"> 19-146444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Chamond<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel sc\u00e9nique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de location de mat\u00e9riel sc\u00e9nique et de r\u00e9alisation de prestations techniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146444\" target=\"_blank\"> 19-146444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8727e42548c4df39ff286e31cdf542c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2289840345",
          " 0.818300384725"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0bd7e0aa20948ad9359b7e93687c643",
        "title": "Vers PUYMIROL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles et des emballages m\u00e9nagers recyclables en porte \u00e0 porte sur le territoire de la communaut\u00e9 de communes porte d'aquitaine en pays de serres..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5ac8d60e0a14854897bdfb604958a5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f50f4076419c4e14813e3922c3190671": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0bd7e0aa20948ad9359b7e93687c643": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5ac8d60e0a14854897bdfb604958a5c",
        "style": "IPY_MODEL_f50f4076419c4e14813e3922c3190671",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143633\" target=\"_blank\"> 19-143633</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCPAPS<br>\n        <b>Ville :</b> PUYMIROL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles et des emballages m\u00e9nagers recyclables en porte \u00e0 porte sur le territoire de la communaut\u00e9 de communes porte d'aquitaine en pays de serres.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143633\" target=\"_blank\"> 19-143633</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "285b98bf7d7a4398a660b2c33890963d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4545053471",
          " -0.800399129373"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_677f95f6569343eb9f359685f380b9eb",
        "title": "Vers Saint George sur Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation porte sur des prestations de services d'assurances statuaires des agents affili\u00e9s \u00e0 la CNRACL (titulaires et stagiaires) du 1er janvier 2020 au 31 d\u00e9cembre 2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df070133d49543e288043c069d38f95e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d22844f99a364fc6a612a586a9cce69e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "677f95f6569343eb9f359685f380b9eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df070133d49543e288043c069d38f95e",
        "style": "IPY_MODEL_d22844f99a364fc6a612a586a9cce69e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146440\" target=\"_blank\"> 19-146440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Residences les Ligeriennes<br>\n        <b>Ville :</b> Saint George sur Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation porte sur des prestations de services d'assurances statuaires des agents affili\u00e9s \u00e0 la CNRACL (titulaires et stagiaires) du 1er janvier 2020 au 31 d\u00e9cembre 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146440\" target=\"_blank\"> 19-146440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8299f0ea851749849be78f92575d02ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e250d7c8d0464027a10a3d86daa1bbb8",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Traitement pour valorisation des d\u00e9chets organiques collect\u00e9s sur les d\u00e9chetteries du SDED 52..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ecca40e1fbc4311b1a6803003111475": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c51a804de734eeba811f0bf7c2db74d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e250d7c8d0464027a10a3d86daa1bbb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ecca40e1fbc4311b1a6803003111475",
        "style": "IPY_MODEL_8c51a804de734eeba811f0bf7c2db74d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146448\" target=\"_blank\"> 19-146448</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDED 52<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement pour valorisation des d\u00e9chets organiques collect\u00e9s sur les d\u00e9chetteries du SDED 52.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146448\" target=\"_blank\"> 19-146448</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "378a8bdb06d541f6b7abe00b7188d423": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_672daaa613f340e5b3821c9ea999a784",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de suivi-animation du Programme Habitat adapt\u00e9 et autonomie en Haute-Marne-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "054cf1e4658344258d2df3d0e7b39d56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e503cc062c7461ca7ef4a988828300a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "672daaa613f340e5b3821c9ea999a784": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_054cf1e4658344258d2df3d0e7b39d56",
        "style": "IPY_MODEL_6e503cc062c7461ca7ef4a988828300a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146345\" target=\"_blank\"> 19-146345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de suivi-animation du Programme Habitat adapt\u00e9 et autonomie en Haute-Marne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146345\" target=\"_blank\"> 19-146345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb3c9ddc097c4fea8d071e771082aadc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6107978242",
          " 6.51789715685"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a265e9a953634e0780d9185d7724add0",
        "title": "Vers LUNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7dd4d0bae0404f169d0ec227e351182a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14bbccddffc447178a4aab0f714bad20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a265e9a953634e0780d9185d7724add0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7dd4d0bae0404f169d0ec227e351182a",
        "style": "IPY_MODEL_14bbccddffc447178a4aab0f714bad20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145975\" target=\"_blank\"> 19-145975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> O.P.H.L.M. de Lun\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145975\" target=\"_blank\"> 19-145975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50894c7b384e48248427990ccd3195e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7500486947",
          " -3.37823200917"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d4c83653ee0414cad4e8689715ca093",
        "title": "Vers lorient :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de livres pour l'universite de bretagne sud.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b82195f32c2542999dc84b11f6f3ed50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebf119b6c06f47628a4bc2916153a30b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d4c83653ee0414cad4e8689715ca093": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b82195f32c2542999dc84b11f6f3ed50",
        "style": "IPY_MODEL_ebf119b6c06f47628a4bc2916153a30b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145653\" target=\"_blank\"> 19-145653</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Sud<br>\n        <b>Ville :</b> lorient<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de livres pour l'universite de bretagne sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145653\" target=\"_blank\"> 19-145653</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c940f41b5da44f1ca7f21c0f9979a2be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7500486947",
          " -3.37823200917"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecdcc2f19b734f07ac89726b07a5cde3",
        "title": "Vers lorient :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gardiennage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a68edb8b699b431b9cd708926242d08b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26716af05ffd4c779f9f34322723c13d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecdcc2f19b734f07ac89726b07a5cde3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a68edb8b699b431b9cd708926242d08b",
        "style": "IPY_MODEL_26716af05ffd4c779f9f34322723c13d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145956\" target=\"_blank\"> 19-145956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Sud<br>\n        <b>Ville :</b> lorient<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gardiennage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145956\" target=\"_blank\"> 19-145956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2016ba812bdb40ff8f0a7615b6c90407": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7500486947",
          " -3.37823200917"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8e9f4f7607e44edac404d62a32ebb8c",
        "title": "Vers lorient :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: nettoyage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae4f0fe83f98467bbaeba53e43061323": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bbabcb1e3e246cf9fbe6875370a50ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8e9f4f7607e44edac404d62a32ebb8c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae4f0fe83f98467bbaeba53e43061323",
        "style": "IPY_MODEL_5bbabcb1e3e246cf9fbe6875370a50ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145663\" target=\"_blank\"> 19-145663</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Sud<br>\n        <b>Ville :</b> lorient<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> nettoyage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145663\" target=\"_blank\"> 19-145663</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b5b8595b80440da9a4c2f792383c029": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0926450491",
          " 6.11852525419"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8795b2bf6d304fdbaba33ca8f04c05d4",
        "title": "Vers Moulins-l\u00e8s-metz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Inventaires biologiques, en cours d'eau, canaux et plans d'eau et pr\u00e9l\u00e8vements chimie en plans d'eau sur la partie fran\u00e7aise du bassin Rhin-Meuse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9a2c03537214cf482609e7c0a6f6444": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90907ccc29024a26b649b4d31e4397cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8795b2bf6d304fdbaba33ca8f04c05d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9a2c03537214cf482609e7c0a6f6444",
        "style": "IPY_MODEL_90907ccc29024a26b649b4d31e4397cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145942\" target=\"_blank\"> 19-145942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '54', '55', '88', '52', '8', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de l'eau Rhin-Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> Moulins-l\u00e8s-metz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Inventaires biologiques, en cours d'eau, canaux et plans d'eau et pr\u00e9l\u00e8vements chimie en plans d'eau sur la partie fran\u00e7aise du bassin Rhin-Meuse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145942\" target=\"_blank\"> 19-145942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1f545732442467796edf2aa96b8bc83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1441438381",
          " 7.09494961773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4da945dcb17d451cbbd409481be7a347",
        "title": "Vers Sarreguemines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de nettoyage des locaux, des \u00e9quipements et de la vitrerie - 6 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d38a9ac8a0fb422e8a9576436b427dfd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d7fc12fa8d540788ca816b67d9ee843": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4da945dcb17d451cbbd409481be7a347": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d38a9ac8a0fb422e8a9576436b427dfd",
        "style": "IPY_MODEL_3d7fc12fa8d540788ca816b67d9ee843",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145941\" target=\"_blank\"> 19-145941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarreguemines<br>\n        <b>Ville :</b> Sarreguemines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de nettoyage des locaux, des \u00e9quipements et de la vitrerie - 6 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145941\" target=\"_blank\"> 19-145941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe3f4ead2ecc4516b35913052dc575b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0953199106",
          " 6.15452599506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9918937a14c04f65a870f5d603c83560",
        "title": "Vers Montigny-Les-Metz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance et exploitation des installations techniques de la piscine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dcc540c8e6954da3952117cd1f538812": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08845bb2ffda44f2b63474ad93ad6aa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9918937a14c04f65a870f5d603c83560": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dcc540c8e6954da3952117cd1f538812",
        "style": "IPY_MODEL_08845bb2ffda44f2b63474ad93ad6aa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146072\" target=\"_blank\"> 19-146072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTIGNY LES METZ<br>\n        <b>Ville :</b> Montigny-Les-Metz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et exploitation des installations techniques de la piscine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146072\" target=\"_blank\"> 19-146072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb669b17ae0540b0ad444144dc665b7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5626769272",
          " 2.82845132596"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4361de1308e04af7859e19e78093c606",
        "title": "Vers LA BASSEE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ravalement des fa\u00e7ades d\u00e9grad\u00e9es de l'\u00e9glise saint vaast.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85ed651732db49cea84c99c42f8bb7bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e895f58f1cb47dba37c24286d0b2b80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4361de1308e04af7859e19e78093c606": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85ed651732db49cea84c99c42f8bb7bc",
        "style": "IPY_MODEL_2e895f58f1cb47dba37c24286d0b2b80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145744\" target=\"_blank\"> 19-145744</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de La Bass\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> LA BASSEE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Clocher', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ravalement des fa\u00e7ades d\u00e9grad\u00e9es de l'\u00e9glise saint vaast<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145744\" target=\"_blank\"> 19-145744</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f87a245c5864b0fbfd302d58b1cc41d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3990601478",
          " 2.85317249363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31d2cc70317b450cba005b2d56129536",
        "title": "Vers Compi\u00e8gne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transport de v\u00e9hicules et d'oeuvres d'art pour l'exposition temporaire 'Concept-car. Beaut\u00e9 pure'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3544e54080c24377a72e09c3f84a4dda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80853ef701f94d0e84b872aa3942fcdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31d2cc70317b450cba005b2d56129536": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3544e54080c24377a72e09c3f84a4dda",
        "style": "IPY_MODEL_80853ef701f94d0e84b872aa3942fcdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145892\" target=\"_blank\"> 19-145892</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '2', '59', '75', '68', '72', '35', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> Compi\u00e8gne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport de v\u00e9hicules et d'oeuvres d'art pour l'exposition temporaire 'Concept-car. Beaut\u00e9 pure'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145892\" target=\"_blank\"> 19-145892</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fa0b66bb99140da9ab89442d9c77d2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4644483399",
          " 2.99306842451"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3372a5bf011848bb9accffbedaebca58",
        "title": "Vers Oignies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Avis d'attribution march\u00e9 no2019/06 : Fourniture et confection de repas et de produits alimentaires pour la commune de OIGNIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f25fbae21014debad1a4e202de84863": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1ea6adae3bd467d83e84a524a495d83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3372a5bf011848bb9accffbedaebca58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f25fbae21014debad1a4e202de84863",
        "style": "IPY_MODEL_a1ea6adae3bd467d83e84a524a495d83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146031\" target=\"_blank\"> 19-146031</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OIGNIES<br>\n        <b>Ville :</b> Oignies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Avis d'attribution march\u00e9 no2019/06 : Fourniture et confection de repas et de produits alimentaires pour la commune de OIGNIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146031\" target=\"_blank\"> 19-146031</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a4b5b6755c04374a008bce46b0ec1c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6424317944",
          " 7.06940948194"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81e08600da534012845959892d7ca2dc",
        "title": "Vers DANNEMARIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement sc\u00e9nographique du M\u00e9morial de Haute-Alsace.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d797a537de54277b1d64fbd797073fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cd40a8542174e998183cc7d503cebc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81e08600da534012845959892d7ca2dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d797a537de54277b1d64fbd797073fc",
        "style": "IPY_MODEL_2cd40a8542174e998183cc7d503cebc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145721\" target=\"_blank\"> 19-145721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DANNEMARIE<br>\n        <b>Ville :</b> DANNEMARIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement sc\u00e9nographique du M\u00e9morial de Haute-Alsace<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145721\" target=\"_blank\"> 19-145721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b14ed4087894da98e51074918ba731e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5280c5b75484d85b47e8dc3108529f5",
        "title": "Vers Marcy l'\u00e9toile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre multi attributaire pour accompagnement des DIRECCTES /DIECCTES et Administrations Centrales m\u00e9tiers du p\u00e9rim\u00e8tre des minist\u00e8res sociaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f761f6e1e1848f69d56ca34151d3962": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e0d05f0c8074824890bceb9d99ea334": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5280c5b75484d85b47e8dc3108529f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f761f6e1e1848f69d56ca34151d3962",
        "style": "IPY_MODEL_0e0d05f0c8074824890bceb9d99ea334",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146147\" target=\"_blank\"> 19-146147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Intefp<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'\u00e9toile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre multi attributaire pour accompagnement des DIRECCTES /DIECCTES et Administrations Centrales m\u00e9tiers du p\u00e9rim\u00e8tre des minist\u00e8res sociaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146147\" target=\"_blank\"> 19-146147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f7cea7be42b4681a54b5d8854c94a2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4297146113",
          " 6.59322071579"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d2d590e901c4b27b2c7d5f94342177e",
        "title": "Vers Courchevel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assurances Dommages ouvrage - Constructeur non r\u00e9alisateur et Contrat collectif de responsabilit\u00e9 d\u00e9cennale' pour la construction du parking du Praz \u00e0 Courchevel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a01dd072a6543c898cc6f7a2c39e946": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4362e2d67c1a470187d1fc22c6b7df54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d2d590e901c4b27b2c7d5f94342177e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a01dd072a6543c898cc6f7a2c39e946",
        "style": "IPY_MODEL_4362e2d67c1a470187d1fc22c6b7df54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145995\" target=\"_blank\"> 19-145995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COURCHEVEL<br>\n        <b>Ville :</b> Courchevel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assurances Dommages ouvrage - Constructeur non r\u00e9alisateur et Contrat collectif de responsabilit\u00e9 d\u00e9cennale' pour la construction du parking du Praz \u00e0 Courchevel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145995\" target=\"_blank\"> 19-145995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a384baba6bcb4cf6b3e705e7b54960e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8630541318",
          " 2.35936105897"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e91896ed4fbe47d0afbfb17f553a0759",
        "title": "Vers Paris :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de s\u00e9curit\u00e9 et de surveillance du mahJ.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f9fae90afde40d19cd13ae03c7fc4cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "117c70320f944ea486884d64636b5479": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e91896ed4fbe47d0afbfb17f553a0759": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f9fae90afde40d19cd13ae03c7fc4cc",
        "style": "IPY_MODEL_117c70320f944ea486884d64636b5479",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146398\" target=\"_blank\"> 19-146398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mahJ<br>\n        <b>Ville :</b> Paris<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de s\u00e9curit\u00e9 et de surveillance du mahJ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146398\" target=\"_blank\"> 19-146398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e54defb0e57b4f0cab0349c75a4697b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4066856508",
          " 2.68031396389"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8adb3a4542e4201a997d017231e34bb",
        "title": "Vers Fontainebleau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Diagnostic et contr\u00f4le des r\u00e9seaux d'assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ca33e12a8a040baaf45df8003faa50a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a47af56d08045bd9bae152a8e9fdbf8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8adb3a4542e4201a997d017231e34bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ca33e12a8a040baaf45df8003faa50a",
        "style": "IPY_MODEL_9a47af56d08045bd9bae152a8e9fdbf8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146225\" target=\"_blank\"> 19-146225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C Fontainebleau-Avon<br>\n        <b>Ville :</b> Fontainebleau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostic et contr\u00f4le des r\u00e9seaux d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146225\" target=\"_blank\"> 19-146225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3a23a8c198e48769b2d27cc3e8534ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8855498316",
          " 2.79349218664"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30ebed0e23d446f586d31d085ac15a80",
        "title": "Vers Magny Le Hongre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien des espaces verts.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd7dab4a688348b4afbcbecbb9f07938": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36e7eb0ac493450198183243be5d9425": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30ebed0e23d446f586d31d085ac15a80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd7dab4a688348b4afbcbecbb9f07938",
        "style": "IPY_MODEL_36e7eb0ac493450198183243be5d9425",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-97320\" target=\"_blank\"> 19-97320</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Magny le Hongre<br>\n        <b>Ville :</b> Magny Le Hongre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-97320\" target=\"_blank\"> 19-97320</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66d27edd9fa948b3be2523317e7c3b52": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8272397742",
          " 2.13014908209"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6779a34fde9d4b8a95c1c0794ad6a5d0",
        "title": "Vers Le chesnay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage, dans le cadre de la construction d'un EHPAD Viroflay les Aulnettes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d58449eaab6747ea92450a9199ca81ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24cab8609c8e4084b1406d7f717d204b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6779a34fde9d4b8a95c1c0794ad6a5d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d58449eaab6747ea92450a9199ca81ed",
        "style": "IPY_MODEL_24cab8609c8e4084b1406d7f717d204b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146361\" target=\"_blank\"> 19-146361</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE VERSAILLES<br>\n        <b>Ville :</b> Le chesnay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage, dans le cadre de la construction d'un EHPAD Viroflay les Aulnettes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146361\" target=\"_blank\"> 19-146361</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99e68689c70e4e01be358f3341acb74d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6842952632",
          " 1.90243823035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_295174e058b042b38fbdaae5f390e3c4",
        "title": "Vers Auffargis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Comptages a\u00e9riens de faune en Afrique - proc\u00e9dure n\u00e9goci\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d467fd5754c94bfcac7140b531313767": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdb0a31bf0a34a0ebabad0ed08de8dbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "295174e058b042b38fbdaae5f390e3c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d467fd5754c94bfcac7140b531313767",
        "style": "IPY_MODEL_fdb0a31bf0a34a0ebabad0ed08de8dbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145876\" target=\"_blank\"> 19-145876</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ONCFS<br>\n        <b>Ville :</b> Auffargis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Comptages a\u00e9riens de faune en Afrique - proc\u00e9dure n\u00e9goci\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145876\" target=\"_blank\"> 19-145876</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19b5c38c65174e4fa4e8618708875103": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.48017177",
          " -0.38233277532"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15f17b6c38f34dd2aeec5b645595066c",
        "title": "Vers Champdeniers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transport de d\u00e9chets m\u00e9nagers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdb016a52f964020ab72e7647b627149": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be598c3f89d645429adf0f6dcc5a2933": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15f17b6c38f34dd2aeec5b645595066c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdb016a52f964020ab72e7647b627149",
        "style": "IPY_MODEL_be598c3f89d645429adf0f6dcc5a2933",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146187\" target=\"_blank\"> 19-146187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE TRAITEMENT ELIMINATION DECH<br>\n        <b>Ville :</b> Champdeniers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport de d\u00e9chets m\u00e9nagers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146187\" target=\"_blank\"> 19-146187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f276f7514edb454384737f796c9b80ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ddc462a279144d3a6b123d3c4a476e8",
        "title": "Vers saint juery :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraisons de carburants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b590ddce493b492abf9754f57bac393a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd1c99d4adb84c1a9ff4ffa00e2b7f60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ddc462a279144d3a6b123d3c4a476e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b590ddce493b492abf9754f57bac393a",
        "style": "IPY_MODEL_cd1c99d4adb84c1a9ff4ffa00e2b7f60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130542\" target=\"_blank\"> 19-130542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> saint juery<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraisons de carburants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130542\" target=\"_blank\"> 19-130542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55fffb42ed664d97bb5c4126ae21b95a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8044adab1f5043168e67c5a9312f863a",
        "title": "Vers Saint-Ju\u00e9ry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: collecte des cartons des commerces et services de proximit\u00e9 sur les communes d'albi, marssac, puygouzon et le sequestre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07fee3fe9bba47509897b10de70bb4b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "482517428b2142138754e5959fcb976d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8044adab1f5043168e67c5a9312f863a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07fee3fe9bba47509897b10de70bb4b3",
        "style": "IPY_MODEL_482517428b2142138754e5959fcb976d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146188\" target=\"_blank\"> 19-146188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ju\u00e9ry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carton', 'Collecte s\u00e9lective', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte des cartons des commerces et services de proximit\u00e9 sur les communes d'albi, marssac, puygouzon et le sequestre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146188\" target=\"_blank\"> 19-146188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b3984111e6244b1aedb0a0efd039060": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffc4238b95d74107839811ce6c2d76e8",
        "title": "Vers Saint-Ju\u00e9ry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: collecte, transport et valorisation des d\u00e9chets de bois collect\u00e9s en d\u00e9chetteries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ed2eb6349e343009b20d1d5989f7e90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2af057b8bd624ce5bf3b8e68f4990f1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffc4238b95d74107839811ce6c2d76e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ed2eb6349e343009b20d1d5989f7e90",
        "style": "IPY_MODEL_2af057b8bd624ce5bf3b8e68f4990f1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146333\" target=\"_blank\"> 19-146333</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ju\u00e9ry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Collecte s\u00e9lective', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte, transport et valorisation des d\u00e9chets de bois collect\u00e9s en d\u00e9chetteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146333\" target=\"_blank\"> 19-146333</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "736ed0b6e2d946dd8e318ef85d471a38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2882016409",
          " 4.75235956257"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0d36ceaf2744cb5a8792725a9b00ad0",
        "title": "Vers BOLLENE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz naturel destin\u00e9s aux \u00e9tablissements de la Communaut\u00e9 de Communes Rh\u00f4ne Lez Provence et de la commune de Lapalud..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4951c25ad9542c8a8079822dddfebc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "200da496073349c38a61d1d7987a8040": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0d36ceaf2744cb5a8792725a9b00ad0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4951c25ad9542c8a8079822dddfebc8",
        "style": "IPY_MODEL_200da496073349c38a61d1d7987a8040",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145955\" target=\"_blank\"> 19-145955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84', '13', '26', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> cc Rh\u00f4ne Lez Provence<br>\n        <b>Ville :</b> BOLLENE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz naturel destin\u00e9s aux \u00e9tablissements de la Communaut\u00e9 de Communes Rh\u00f4ne Lez Provence et de la commune de Lapalud.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145955\" target=\"_blank\"> 19-145955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3320ac17f5cf4f49976be5393cd7ce0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5007612799",
          " -1.79255128677"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a03edb1a4524bb18b6529d397640650",
        "title": "Vers Les Sables d'Olonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: achat de v\u00e9hicules d'occasion.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa80de581b5b4d649c364e176b59b24b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de9e1ed0b871470da3eb3e15dbe8f88b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a03edb1a4524bb18b6529d397640650": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa80de581b5b4d649c364e176b59b24b",
        "style": "IPY_MODEL_de9e1ed0b871470da3eb3e15dbe8f88b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145828\" target=\"_blank\"> 19-145828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LES SABLES D OLONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Les Sables d'Olonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat de v\u00e9hicules d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145828\" target=\"_blank\"> 19-145828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38e39414e776404dbb83df26658587f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8325959261",
          " -1.3830312677"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c35971f8c294340bd410a73ee5c0d5b",
        "title": "Vers Le Poir\u00e9 sur Vie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de suivi et d'animation d'un guichet unique de l'habitat (OPAH et PTREH) en vue d'am\u00e9liorer le parc de logements priv\u00e9s anciens sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Commun.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "379fe26ad8024e7c8fa5d7ab27179411": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3f5b7c090c642858341ee089bb152fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c35971f8c294340bd410a73ee5c0d5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_379fe26ad8024e7c8fa5d7ab27179411",
        "style": "IPY_MODEL_c3f5b7c090c642858341ee089bb152fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146330\" target=\"_blank\"> 19-146330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Vie et Boulogne<br>\n        <b>Ville :</b> Le Poir\u00e9 sur Vie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de suivi et d'animation d'un guichet unique de l'habitat (OPAH et PTREH) en vue d'am\u00e9liorer le parc de logements priv\u00e9s anciens sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Commun<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146330\" target=\"_blank\"> 19-146330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56487a1f600d463caf716afcf21f112c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96668334c3ef45b4bfa15a6f86d1e8a5",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance et entretien de 6 sanitaires publics automatis\u00e9s accessibles aux handicap\u00e9s install\u00e9s sur la Ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69e6a6503d8b43658ce2d7f02ec2de7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6031a8aa3bb4e5e92e4716cce2b5d29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96668334c3ef45b4bfa15a6f86d1e8a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69e6a6503d8b43658ce2d7f02ec2de7f",
        "style": "IPY_MODEL_e6031a8aa3bb4e5e92e4716cce2b5d29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146191\" target=\"_blank\"> 19-146191</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2tellerault<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mobilier urbain', 'Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et entretien de 6 sanitaires publics automatis\u00e9s accessibles aux handicap\u00e9s install\u00e9s sur la Ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146191\" target=\"_blank\"> 19-146191</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17938d008a2141acaac4341e9b93d53a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8021809257",
          " 3.51709241008"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_973da8a5432d42a793d09b4b3bb0b1fb",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: groupement de commandes ville d'auxerre - communaut\u00e9 de l'auxerrois accord-cadre \u00e0 bons de commande tous travaux de b\u00e2timents.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e90580a071e41a389f6ee15ff1473eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "730577826e2440cdb844e9673f404d92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "973da8a5432d42a793d09b4b3bb0b1fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e90580a071e41a389f6ee15ff1473eb",
        "style": "IPY_MODEL_730577826e2440cdb844e9673f404d92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-21496\" target=\"_blank\"> 19-21496</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Auxerre<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Miroiterie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> groupement de commandes ville d'auxerre - communaut\u00e9 de l'auxerrois accord-cadre \u00e0 bons de commande tous travaux de b\u00e2timents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-21496\" target=\"_blank\"> 19-21496</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58e336d98fff41b6963e7cfa212fdc2f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6058282604",
          " 2.51614926696"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94b5dbce134e45d1b952b2fbe67fde9f",
        "title": "Vers Saint pierre du perray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'un contrat d'assurance des risques statutaires des agents titulaires et stagiaires cotisant \u00e0 la CNRACL (Caisse Nationale de retraite des Agents de Collectivit\u00e9s Locales)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75ae899e38374368abd045441d1c6df1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65bf5993893e417c9efbeebb457f85c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94b5dbce134e45d1b952b2fbe67fde9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75ae899e38374368abd045441d1c6df1",
        "style": "IPY_MODEL_65bf5993893e417c9efbeebb457f85c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146008\" target=\"_blank\"> 19-146008</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT PIERRE DU PERRAY<br>\n        <b>Ville :</b> Saint pierre du perray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un contrat d'assurance des risques statutaires des agents titulaires et stagiaires cotisant \u00e0 la CNRACL (Caisse Nationale de retraite des Agents de Collectivit\u00e9s Locales).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146008\" target=\"_blank\"> 19-146008</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77cfaf03ed614d7198d77e61c6230142": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5011134841",
          " 2.25385756053"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df697d6717e94f0098a793246dab3ca9",
        "title": "Vers Lardy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des espaces verts communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d3e7204ed8f49abb10ccb3b3f5e68e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c11b363d968f4269b92a7d9a752984e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df697d6717e94f0098a793246dab3ca9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d3e7204ed8f49abb10ccb3b3f5e68e9",
        "style": "IPY_MODEL_c11b363d968f4269b92a7d9a752984e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146194\" target=\"_blank\"> 19-146194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Lardy<br>\n        <b>Ville :</b> Lardy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146194\" target=\"_blank\"> 19-146194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e2f7f1c94d04ae195ae0b0a4b2b4f20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.82347434",
          " 2.26449823277"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_035d1b6a001844978277e6e5483348ff",
        "title": "Vers Issy-les-Moulineaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de plomberie comprenant le remplacement de ballons \u00e9lectriques sur l'ensemble des r\u00e9sidences de l'oph seine ouest habitat.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc1f456497bb415aa43041cad37ae50a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a5078ee5c0b4171822215d407e76315": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "035d1b6a001844978277e6e5483348ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc1f456497bb415aa43041cad37ae50a",
        "style": "IPY_MODEL_1a5078ee5c0b4171822215d407e76315",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145612\" target=\"_blank\"> 19-145612</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Seine Ouest Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> Issy-les-Moulineaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de plomberie comprenant le remplacement de ballons \u00e9lectriques sur l'ensemble des r\u00e9sidences de l'oph seine ouest habitat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145612\" target=\"_blank\"> 19-145612</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3bfa109f450a4c2483b16b57114afe50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7799073627",
          " 2.31643010763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81dc142f6c244d38b92ca735d87d901b",
        "title": "Vers Bourg-la-reine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation et prestation de location et maintenance d'un sanitaire public \u00e0 entretien automatique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e80601644264bb1a10e7fa414d05dd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6ac009df1484e8aa620e6c7601a7fbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81dc142f6c244d38b92ca735d87d901b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e80601644264bb1a10e7fa414d05dd7",
        "style": "IPY_MODEL_e6ac009df1484e8aa620e6c7601a7fbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146030\" target=\"_blank\"> 19-146030</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOURG LA REINE<br>\n        <b>Ville :</b> Bourg-la-reine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et prestation de location et maintenance d'un sanitaire public \u00e0 entretien automatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146030\" target=\"_blank\"> 19-146030</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5dc2122dd71f49d5a3ece8630950ce25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9121722626",
          " 2.38445513768"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b241ace6df484e76a2332d62b87d8503",
        "title": "Vers Aubervilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 relatif \u00e0 la sortie/entr\u00e9e de conteneurs, manipulation/rotation des conteneurs et d\u00e9barras des encombrants sur le patrimoine de l'OPH d'Aubervilliers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b87c29c607c4ea593c04b44055837ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5aadd5d8548540efb29f349c189a08f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b241ace6df484e76a2332d62b87d8503": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b87c29c607c4ea593c04b44055837ff",
        "style": "IPY_MODEL_5aadd5d8548540efb29f349c189a08f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146145\" target=\"_blank\"> 19-146145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH AUBERVILLIERS<br>\n        <b>Ville :</b> Aubervilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 relatif \u00e0 la sortie/entr\u00e9e de conteneurs, manipulation/rotation des conteneurs et d\u00e9barras des encombrants sur le patrimoine de l'OPH d'Aubervilliers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146145\" target=\"_blank\"> 19-146145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4bc0cc502e044218f6d23cd8f7254f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8982616679",
          " 2.56714354796"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6dc825c5aa74e6ca1e03acc82754188",
        "title": "Vers Montfermeil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE SERVICES D'ASSURANCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09cda996a205467e8718aeb8222be2c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88624f0d939e4f36841833bc54583d2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6dc825c5aa74e6ca1e03acc82754188": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09cda996a205467e8718aeb8222be2c9",
        "style": "IPY_MODEL_88624f0d939e4f36841833bc54583d2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146342\" target=\"_blank\"> 19-146342</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '77', '91', '92', '94', '95', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT 93 EST<br>\n        <b>Ville :</b> Montfermeil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE SERVICES D'ASSURANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146342\" target=\"_blank\"> 19-146342</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a787c531d3840a988f434a143a76af3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8982616679",
          " 2.56714354796"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe19cd2603ac4798ad8b560763887919",
        "title": "Vers Montfermeil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance Pr\u00e9ventive et Curative des Appareils El\u00e9vateurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58eaa6ef7690448f96369a982b21fac9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd1b9f990dfe418fab118a7a09b51331": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe19cd2603ac4798ad8b560763887919": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58eaa6ef7690448f96369a982b21fac9",
        "style": "IPY_MODEL_dd1b9f990dfe418fab118a7a09b51331",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145981\" target=\"_blank\"> 19-145981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '77', '78', '91', '92', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT 93 EST<br>\n        <b>Ville :</b> Montfermeil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance Pr\u00e9ventive et Curative des Appareils El\u00e9vateurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145981\" target=\"_blank\"> 19-145981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6269d2faf594572b427da087d7233b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9609833355",
          " 2.36328125445"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73a5159162674230b34a7638d529eb55",
        "title": "Vers Pierrefitte-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de structures modulaires pour les groupes scolaires F. Lema\u00eetre et J. Jaur\u00e8s de la ville de Pierrefitte-sur-Seine..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "223630d874fe46f3835b5de68b2aa733": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a46c500d2a7f4bacbb76e3a3e5cc6779": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73a5159162674230b34a7638d529eb55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_223630d874fe46f3835b5de68b2aa733",
        "style": "IPY_MODEL_a46c500d2a7f4bacbb76e3a3e5cc6779",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146234\" target=\"_blank\"> 19-146234</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Pierrefitte-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Pierrefitte-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de structures modulaires pour les groupes scolaires F. Lema\u00eetre et J. Jaur\u00e8s de la ville de Pierrefitte-sur-Seine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146234\" target=\"_blank\"> 19-146234</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5246d82a1f6f404d911a365b5e5b7818": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae81165fa8bb4c9eb2dbad1db52b7f39",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour mise en accessibilit\u00e9 handicap lyc\u00e9es A2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbd38dd46d944ee9b274e88f2d2e80c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "479399950682420db73ffda249597549": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae81165fa8bb4c9eb2dbad1db52b7f39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbd38dd46d944ee9b274e88f2d2e80c1",
        "style": "IPY_MODEL_479399950682420db73ffda249597549",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145922\" target=\"_blank\"> 19-145922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '91', '92', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION \u00ceLE-DE-FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour mise en accessibilit\u00e9 handicap lyc\u00e9es A2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145922\" target=\"_blank\"> 19-145922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7790d8849d54fd49591c81b2842f665": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_670be833dca84274896397ed891dcb7c",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture livraison installation et mise en service de rayonnages fixes et mobiles pour archives m\u00e9dicales et administratives.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a83e1d6d0e0e4b2dae688a2fc162954c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9095fe9efa040249b13e7153385eb66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "670be833dca84274896397ed891dcb7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a83e1d6d0e0e4b2dae688a2fc162954c",
        "style": "IPY_MODEL_d9095fe9efa040249b13e7153385eb66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146091\" target=\"_blank\"> 19-146091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture livraison installation et mise en service de rayonnages fixes et mobiles pour archives m\u00e9dicales et administratives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146091\" target=\"_blank\"> 19-146091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48d6700188334c0aa8edad2ec3dfbcc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7976502878",
          " 2.54157630073"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54cfdf91b7634ada87dbe6c583b6eaf3",
        "title": "Vers Chennevi\u00e8res-sur-marne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de services d'assurance de la ville de Chennevi\u00e8res sur Marne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cccb511663249ab8c1b79cb30e8b32b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d18982c706c467fa55a59a6f7dfd2fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54cfdf91b7634ada87dbe6c583b6eaf3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cccb511663249ab8c1b79cb30e8b32b",
        "style": "IPY_MODEL_2d18982c706c467fa55a59a6f7dfd2fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146193\" target=\"_blank\"> 19-146193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Chennevieres sur marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chennevi\u00e8res-sur-marne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de services d'assurance de la ville de Chennevi\u00e8res sur Marne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146193\" target=\"_blank\"> 19-146193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3577a40508849809df789e03949ed91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7976502878",
          " 2.54157630073"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_286195e71ceb4af5b53b791a6acdf530",
        "title": "Vers CHENNEVIERES SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (ATMO).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cddb0937ba194747bd5913f185e9577b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f0fb2c1e1884b54a9cbb9fd79676a84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "286195e71ceb4af5b53b791a6acdf530": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cddb0937ba194747bd5913f185e9577b",
        "style": "IPY_MODEL_1f0fb2c1e1884b54a9cbb9fd79676a84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146315\" target=\"_blank\"> 19-146315</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '92', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE-DE-FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> CHENNEVIERES SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (ATMO)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146315\" target=\"_blank\"> 19-146315</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21ba92d7717d4dbcb3186782d9c65257": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8063923267",
          " 2.43818248906"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6013bc8a457b4fe28bb051fac7aa91e5",
        "title": "Vers Maisons-alfort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les besoins de la restauration municipale, des cr\u00e8ches municipales et des services administratifs de la ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ea63e3bfce04a6a8d2b79339ae80747": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8facf034767a4ca282f1861ff16667fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6013bc8a457b4fe28bb051fac7aa91e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ea63e3bfce04a6a8d2b79339ae80747",
        "style": "IPY_MODEL_8facf034767a4ca282f1861ff16667fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145969\" target=\"_blank\"> 19-145969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '77', '78', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Maisons-Alfort<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons-alfort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les besoins de la restauration municipale, des cr\u00e8ches municipales et des services administratifs de la ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145969\" target=\"_blank\"> 19-145969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb77cf792cb647ad990bdacad72acfb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce7b17df931b449f84a3dc46f6bf6452",
        "title": "Vers Sarcelles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de mat\u00e9riel de motricit\u00e9 et jeux de plein air dans le cadre de la reconstruction de l'\u00e9cole maternelle M GEVREY a Sarcelles (relance de lots d\u00e9clar\u00e9s infructueux).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9af9b405dc84ed4989898dad4e67d09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a59a0cea849a4410a055ff24bf14d6e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce7b17df931b449f84a3dc46f6bf6452": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9af9b405dc84ed4989898dad4e67d09",
        "style": "IPY_MODEL_a59a0cea849a4410a055ff24bf14d6e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146087\" target=\"_blank\"> 19-146087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> Sarcelles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riel de motricit\u00e9 et jeux de plein air dans le cadre de la reconstruction de l'\u00e9cole maternelle M GEVREY a Sarcelles (relance de lots d\u00e9clar\u00e9s infructueux)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146087\" target=\"_blank\"> 19-146087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2feec8cda2fb424f836ba0cb42051cd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0925450079",
          " 2.46955814701"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e81d37e1361e47dbafe74ec454fcbc96",
        "title": "Vers Asnieres sur oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise \u00e0 jour des sch\u00e9mas directeurs d'assainissement et des plans de zonage eaux us\u00e9es et eaux pluviales pour 14 communes du Syndicat dans le d\u00e9partement du Val d'Oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4093fc5ca2c4b79b393c1d888172846": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ba3147cdd99481db54e99791e055bbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e81d37e1361e47dbafe74ec454fcbc96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4093fc5ca2c4b79b393c1d888172846",
        "style": "IPY_MODEL_8ba3147cdd99481db54e99791e055bbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146326\" target=\"_blank\"> 19-146326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI COLLECTE TRAIT EAUX USEES<br>\n        <b>Ville :</b> Asnieres sur oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 jour des sch\u00e9mas directeurs d'assainissement et des plans de zonage eaux us\u00e9es et eaux pluviales pour 14 communes du Syndicat dans le d\u00e9partement du Val d'Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146326\" target=\"_blank\"> 19-146326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fba690da1ef4a48ab12ce881efd1955": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.00660444",
          " 2.51417743519"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6dc983da85994bcaa05e17dd335e7400",
        "title": "Vers Roissy En France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de cr\u00e9ation et d'animation de l'\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique de Roissy Pays de France.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eec2cff45bd446f0ae05977bbea3a311": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b2ebe8973034b6bbc28e2687ab7ba87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6dc983da85994bcaa05e17dd335e7400": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eec2cff45bd446f0ae05977bbea3a311",
        "style": "IPY_MODEL_5b2ebe8973034b6bbc28e2687ab7ba87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146438\" target=\"_blank\"> 19-146438</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Roissy En France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de cr\u00e9ation et d'animation de l'\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique de Roissy Pays de France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146438\" target=\"_blank\"> 19-146438</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "796957c4cc0d4267a7a5c5d071532f3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dc0ba524fd543eaac22ce0f6a77f465",
        "title": "Vers BASSE-TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission :- R\u00e9alisation d'enqu\u00eates ' b\u00e2ti ' et ' social '- Mise en place d'un observatoire de l'Agence des 50 pas g\u00e9om\u00e9triques- Accompagnement sur l'utilisati.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32779f109328422ea99b03332ee409f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd77a66bbe5a47e1ab1385bf83138b6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dc0ba524fd543eaac22ce0f6a77f465": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32779f109328422ea99b03332ee409f8",
        "style": "IPY_MODEL_dd77a66bbe5a47e1ab1385bf83138b6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145884\" target=\"_blank\"> 19-145884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence des 50 Pas G\u00e9om\u00e9triques (971)<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE-TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission :- R\u00e9alisation d'enqu\u00eates ' b\u00e2ti ' et ' social '- Mise en place d'un observatoire de l'Agence des 50 pas g\u00e9om\u00e9triques- Accompagnement sur l'utilisati<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145884\" target=\"_blank\"> 19-145884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2233c1072924710a591d03226f7ae25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ebc82c32b6e4b06a69cb542f88c8040",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Ody-0073 Amenagement De Combles Et Creations D'Aires De Stationnement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e349c41c112041309b0b0e1b758b07b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c4941d62a8b4e5c8ebf671e955c672d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ebc82c32b6e4b06a69cb542f88c8040": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e349c41c112041309b0b0e1b758b07b6",
        "style": "IPY_MODEL_5c4941d62a8b4e5c8ebf671e955c672d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146460\" target=\"_blank\"> 19-146460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Ody-0073 Amenagement De Combles Et Creations D'Aires De Stationnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146460\" target=\"_blank\"> 19-146460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6e16b9aaee349f290f000c4a287c5be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f83a2807f62847e0b59c14a4e9e5f51f",
        "title": "Vers Saint-Denis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la Route des Hauts de l'Est.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17dfb47df8e94eb984c43de828d9c986": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aaa8aeaaf8b14be1a8a31fd9741967c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f83a2807f62847e0b59c14a4e9e5f51f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17dfb47df8e94eb984c43de828d9c986",
        "style": "IPY_MODEL_aaa8aeaaf8b14be1a8a31fd9741967c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145829\" target=\"_blank\"> 19-145829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la R\u00e9union<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Denis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la Route des Hauts de l'Est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145829\" target=\"_blank\"> 19-145829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6306854214d04289bf68c13f5bbd17d6": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "429973687d764a1ea67ebe2ad8c697e0": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "248cb8ba91b2418bb20c8f49c69396f2": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "903a542ea8c84bb4a19bd68287c850a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "489a4b55006c42b4aa351770251abf28": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "05051ebccf944a068bf2dce69b0bccdb": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_72545689816c439a8f92fa6daa606ca3",
          "IPY_MODEL_9edb23b8f941488ba35ad665a39be89b",
          "IPY_MODEL_cf93956362b54ba5ab0e8a5c2e75d3e0"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_6306854214d04289bf68c13f5bbd17d6",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_429973687d764a1ea67ebe2ad8c697e0",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_248cb8ba91b2418bb20c8f49c69396f2",
          "IPY_MODEL_1df995e73b9248d990ebb49fda8d18de",
          "IPY_MODEL_361cb428e2cd47fba6a2f17e1747bafe",
          "IPY_MODEL_eede0909c5864daeb460a0e615e7df97",
          "IPY_MODEL_3e16a724ef974fdea670083acbfb6f9a",
          "IPY_MODEL_c5a87bfa5f4a4627acef35ef9a386431",
          "IPY_MODEL_5afbea79439d46449c8786a35476cf10",
          "IPY_MODEL_341c773e379049d69582e60f6b5b4b8e",
          "IPY_MODEL_00fc57f444024c9db272f764bd60c41d",
          "IPY_MODEL_0656a26834bf4d1b83528cef6eb2c523",
          "IPY_MODEL_c89113d73fba4c3a83222e0a6ce18718",
          "IPY_MODEL_e50f5b3e553343feb28193cdd40dac9b",
          "IPY_MODEL_33b67d58fc3044649cdb6259da7da845",
          "IPY_MODEL_59b951343b8c40e086b566f16d5e5ced",
          "IPY_MODEL_a0fcc449f03d479498f529b5f81ebe77",
          "IPY_MODEL_695ca3b64b7c4ec9bea02521719f38a3",
          "IPY_MODEL_bf5f1e51806245fc9dfc19d6ce2a1c21",
          "IPY_MODEL_4e22534de80a4ef2b275deec35ecdd0f",
          "IPY_MODEL_a00fd36e99c34b368304d7b18648e6ef",
          "IPY_MODEL_f73dd831b79a4aeab96c172a470234ac",
          "IPY_MODEL_752a19b576154f408ecbc8c15928863f",
          "IPY_MODEL_5730f0e72d514534a81624560ea9d268",
          "IPY_MODEL_4c720fdfe842494fa7f9e83857b58bf9",
          "IPY_MODEL_d2d54f26b1fa4fd8859de0133f736c9f",
          "IPY_MODEL_1aadcfea2dd14bd08a45e775cc25808c",
          "IPY_MODEL_07b8dbd3f841407f968935ec1d93f49b",
          "IPY_MODEL_524fa64896e241298d5428c7f81e19e4",
          "IPY_MODEL_4f2029d6da00425c913eb4ea49e73c01",
          "IPY_MODEL_1153019da54a4f23a8537e9ac195cb3f",
          "IPY_MODEL_368366f44532445da70962aa72f054d6",
          "IPY_MODEL_15c7b8748f7347f99990ad1ab7f99b3f",
          "IPY_MODEL_2124e0cde42f4d8d9d7dc96d52b17374",
          "IPY_MODEL_3344cc67f9c24ff694ade995b3ad4511",
          "IPY_MODEL_cbf8a846b6a444c7b535cd61e4725547",
          "IPY_MODEL_9420014a1e684cb38a7980b0f26a716f",
          "IPY_MODEL_742bd519c00a45ab811d1687ed8e03e8",
          "IPY_MODEL_694c5bf7647b410ca8abedef61a86a8f",
          "IPY_MODEL_848798e6b94446918a5148cc50da4860",
          "IPY_MODEL_9c43e67044764289945634ec07781c4a",
          "IPY_MODEL_8d75c1ff5c5744a0a645cab3f5672cc7",
          "IPY_MODEL_ba746783cb4d4425849890235717de7e",
          "IPY_MODEL_58eccd2440db4db5b97f2d4daf031fb9",
          "IPY_MODEL_6935ff41f5fb4e5bbea20094c560f6bd",
          "IPY_MODEL_6e8f8c0e3b30457cbe47df33f6870980",
          "IPY_MODEL_86c34fddfc7a492bb038b64a3d4d9a1f",
          "IPY_MODEL_87c08d97e8de4e5c8cf6aea910eb3676",
          "IPY_MODEL_367229a985b64ec99b939e27a4d29b37",
          "IPY_MODEL_a6307d8361e140bebfadb8f5c0dad20f",
          "IPY_MODEL_37fbf42f96d348d194360f40edc0d06b",
          "IPY_MODEL_dae626d8ca804e4d97f03f75d6885d83",
          "IPY_MODEL_d2c5a1a2d9d3454ebe86e6988bb32e25",
          "IPY_MODEL_cfb3130fe2e34c65bd48d6848bfa3863",
          "IPY_MODEL_fb39977655314d748f311b7513f0a746",
          "IPY_MODEL_0f7b5562a69b4eee8034a82375b9d5ee",
          "IPY_MODEL_12beb1cd379f442ebd3ae2709c98f220",
          "IPY_MODEL_2f66fa4a1bc34c9f9d344750a01dabaf",
          "IPY_MODEL_ae0f0a373ac04f49bac357fceecb0ddf",
          "IPY_MODEL_7ce5714d10194e569fe8f2cfa06048f6",
          "IPY_MODEL_6fc84bcf2ff7458da3aaadc44f68f934",
          "IPY_MODEL_f543ad4cb9c1472ba4bc1141ee23fd4a",
          "IPY_MODEL_a745c58c34d54162820f6f2aeea4f2bc",
          "IPY_MODEL_b93a281a4ec04e12ac1bf8e04376c8c8",
          "IPY_MODEL_47a4ff27efee4233b9cacad8faa71627",
          "IPY_MODEL_bb821f704837401e918c3fe98bb7f825",
          "IPY_MODEL_77bc1ab2c45645c5bafc3afe2eb26d44",
          "IPY_MODEL_69c18fabe3724e219791fcf14b9aff77",
          "IPY_MODEL_61d6f7ae969748c1b1a81a655cab6558",
          "IPY_MODEL_dfccb6588f8f441d821908a1afba7c4d",
          "IPY_MODEL_7a54eed259e44baaa90f91ecaaa727ee",
          "IPY_MODEL_e2c093773ec54825b3dcd273030d3922",
          "IPY_MODEL_b72cb67a09ed4174b70d10176ba6209a",
          "IPY_MODEL_bdaa567bb8bb4894b683310de0a01b91",
          "IPY_MODEL_fd12703201054ca39f5120047923aec6",
          "IPY_MODEL_6831d41a1ace42969ce8b9a5100bc934",
          "IPY_MODEL_368f7811be80426bbc1c49b7eed21231",
          "IPY_MODEL_d8c658bf17884da4a718f62d82152db8",
          "IPY_MODEL_c5a6e0cab2c74d86be2f0065c2e4ed26",
          "IPY_MODEL_9e893f2f660c47d3b4103e6c6e401926",
          "IPY_MODEL_c8a5e2663edc4c99951e6e5d1ed6c94e",
          "IPY_MODEL_7ab16a433e004d239aa6c83b3bad31e4",
          "IPY_MODEL_ec0e336cedbf4138a8b76eb2390e9901",
          "IPY_MODEL_a69aa5b8312445baaa3057152a2f3f9f",
          "IPY_MODEL_c524c930c939487f96052e0a11c40323",
          "IPY_MODEL_a2bf9acecbbc4723ae7b862249de6e87"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_903a542ea8c84bb4a19bd68287c850a6",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_489a4b55006c42b4aa351770251abf28",
        "zoom": 6
      }
    },
    "cf93956362b54ba5ab0e8a5c2e75d3e0": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "1df995e73b9248d990ebb49fda8d18de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.432335175",
          " 3.56013369363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0a4b2f112864160b8510a75a1579ff8",
        "title": "Vers Nogent sur Seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de requalification des rues de l'etape au vin et de l'h\u00f4tel dieu \u00e0 nogent-sur-seine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f4d0201189b446394678a41f7426932": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10a0ebf5ef95444ca817dd6ccbe4f56f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0a4b2f112864160b8510a75a1579ff8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f4d0201189b446394678a41f7426932",
        "style": "IPY_MODEL_10a0ebf5ef95444ca817dd6ccbe4f56f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144319\" target=\"_blank\"> 19-144319</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nogent-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nogent sur Seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification des rues de l'etape au vin et de l'h\u00f4tel dieu \u00e0 nogent-sur-seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144319\" target=\"_blank\"> 19-144319</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "361cb428e2cd47fba6a2f17e1747bafe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2590321912",
          " 2.52423447426"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f2d86beb31e4ba6aefcb1c3a2848c92",
        "title": "Vers Flavin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'autocommutateurs et prestations associ\u00e9es (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "827a39ac2b2b45ee987f14ad7b4b7f6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8200d20d53a4a83ba5967cfffa83b47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f2d86beb31e4ba6aefcb1c3a2848c92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_827a39ac2b2b45ee987f14ad7b4b7f6f",
        "style": "IPY_MODEL_b8200d20d53a4a83ba5967cfffa83b47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146779\" target=\"_blank\"> 19-146779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> Flavin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Autocommutateur', 'Informatique (prestations de services)', 'T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'autocommutateurs et prestations associ\u00e9es (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146779\" target=\"_blank\"> 19-146779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eede0909c5864daeb460a0e615e7df97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2340834927",
          " 5.45249683067"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04af3ef287ca447b8b283ee9a64891df",
        "title": "Vers Marseille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: - Prestations de transports de patients \u00e0 la charge des \u00e9tablissements sanitaires de l'UGECAM PACA Corse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb23c7c163b5457ba838541dbf689253": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9fdb7f4022bf455ba1e2c01bf399041b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04af3ef287ca447b8b283ee9a64891df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb23c7c163b5457ba838541dbf689253",
        "style": "IPY_MODEL_9fdb7f4022bf455ba1e2c01bf399041b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146957\" target=\"_blank\"> 19-146957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '5', '4', '6', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM PACA et Corse<br>\n        <b>Ville :</b> Marseille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> - Prestations de transports de patients \u00e0 la charge des \u00e9tablissements sanitaires de l'UGECAM PACA Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146957\" target=\"_blank\"> 19-146957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e16a724ef974fdea670083acbfb6f9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2340834927",
          " 5.45249683067"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4a11f277bd74021b22af877b786d1c8",
        "title": "Vers Marseille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: COLLECTE, TRANSPORT ET DISTRIBUTION DE PLIS, DE COLIS ET PALETTES POUR LA CPCAM DES BOUCHES-DU-RHONE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5048abb1714d4cd2a4668f7e20af932f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8726117bc0a74d9d8e2a9149bff90634": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4a11f277bd74021b22af877b786d1c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5048abb1714d4cd2a4668f7e20af932f",
        "style": "IPY_MODEL_8726117bc0a74d9d8e2a9149bff90634",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146791\" target=\"_blank\"> 19-146791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE PRIMAIRE CENTRALE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> Marseille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> COLLECTE, TRANSPORT ET DISTRIBUTION DE PLIS, DE COLIS ET PALETTES POUR LA CPCAM DES BOUCHES-DU-RHONE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146791\" target=\"_blank\"> 19-146791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5a87bfa5f4a4627acef35ef9a386431": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2340834927",
          " 5.45249683067"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc598bd2f6d84f6fb4ea298a7ee29cd7",
        "title": "Vers Marseille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'ARCHIVAGE PAPIER, D'ENLEVEMENT PERIODIQUE, DE STOCKAGE ET DE MISE A DISPOSITION DE DOCUMENTS SOUS FORME PHYSIQUE ET NUMERIQUE POUR LA CPCAM DES BOUCHES-DU-RHONE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8af0a074ce564a5a83459e597e134eb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43932cb9d5514a3d8c0afe1063506615": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc598bd2f6d84f6fb4ea298a7ee29cd7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8af0a074ce564a5a83459e597e134eb0",
        "style": "IPY_MODEL_43932cb9d5514a3d8c0afe1063506615",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146818\" target=\"_blank\"> 19-146818</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE PRIMAIRE CENTRALE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> Marseille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'ARCHIVAGE PAPIER, D'ENLEVEMENT PERIODIQUE, DE STOCKAGE ET DE MISE A DISPOSITION DE DOCUMENTS SOUS FORME PHYSIQUE ET NUMERIQUE POUR LA CPCAM DES BOUCHES-DU-RHONE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146818\" target=\"_blank\"> 19-146818</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5afbea79439d46449c8786a35476cf10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2934843764",
          " 5.56331273477"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1659a1984ef640c081ac786db4bcc0ab",
        "title": "Vers Aubagne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DIVERSES ESPACES VERTS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f1703d4b1e54472acfe60564292e8f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f37aadfc8ad6401ba327897f7ac79b5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1659a1984ef640c081ac786db4bcc0ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f1703d4b1e54472acfe60564292e8f6",
        "style": "IPY_MODEL_f37aadfc8ad6401ba327897f7ac79b5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146894\" target=\"_blank\"> 19-146894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AUBAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> Aubagne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DIVERSES ESPACES VERTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146894\" target=\"_blank\"> 19-146894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "341c773e379049d69582e60f6b5b4b8e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2834863414",
          " -0.125512945279"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b5804af44c5241e0b8a6ab5ba4ba19c7",
        "title": "Vers CABOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: IMPRESSION DES SUPPORTS DE COMMUNICATION.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "72af08ab13b54ae1800bd710781013ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abaaea3de3b94de48f6d6609d0aa1f72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b5804af44c5241e0b8a6ab5ba4ba19c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_72af08ab13b54ae1800bd710781013ae",
        "style": "IPY_MODEL_abaaea3de3b94de48f6d6609d0aa1f72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146731\" target=\"_blank\"> 19-146731</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CABOURG<br>\n        <b>Ville :</b> CABOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> IMPRESSION DES SUPPORTS DE COMMUNICATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146731\" target=\"_blank\"> 19-146731</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00fc57f444024c9db272f764bd60c41d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.1728785893",
          " 5.16876522456"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed6d5c512f6845cba5c3229a6673fcda",
        "title": "Vers BRETENIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition v\u00e9hicules CA89 suite \u00e0 abandon d'un 1er AO.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b434015178843f09f763ed1b297f40a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30fa6ee9d64748db93941f909dfa6f43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed6d5c512f6845cba5c3229a6673fcda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b434015178843f09f763ed1b297f40a",
        "style": "IPY_MODEL_30fa6ee9d64748db93941f909dfa6f43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146940\" target=\"_blank\"> 19-146940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHBR REG D AGRIC BOURGOGNE FRANCHE CTE<br>\n        <b>Ville :</b> BRETENIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition v\u00e9hicules CA89 suite \u00e0 abandon d'un 1er AO<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146940\" target=\"_blank\"> 19-146940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0656a26834bf4d1b83528cef6eb2c523": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.1728785893",
          " 5.16876522456"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9266064b3a342af97fa7b78bc75d17a",
        "title": "Vers genlis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de gardiennage, entretien-maintenance des d\u00e9ch\u00e8teries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31c6b6ee17494766ab82239c01de765a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "004af90a3905455fadd4e03ae055b517": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9266064b3a342af97fa7b78bc75d17a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31c6b6ee17494766ab82239c01de765a",
        "style": "IPY_MODEL_004af90a3905455fadd4e03ae055b517",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146507\" target=\"_blank\"> 19-146507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> smictom de la plaine dijonnaise<br>\n        <b>Ville :</b> genlis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de gardiennage, entretien-maintenance des d\u00e9ch\u00e8teries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146507\" target=\"_blank\"> 19-146507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c89113d73fba4c3a83222e0a6ce18718": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5798033579",
          " 4.72035521485"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a7e6b8433054150b5da2f57ecda57c3",
        "title": "Vers Mont\u00e9limar :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de service de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation thermique et int\u00e9rieure/ext\u00e9rieure de la halle des sports des alexis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f4535fff6824047bdf1749e37e72dbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63b6b5ee92bb45d5a46cb8657b381ab3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a7e6b8433054150b5da2f57ecda57c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f4535fff6824047bdf1749e37e72dbe",
        "style": "IPY_MODEL_63b6b5ee92bb45d5a46cb8657b381ab3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146023\" target=\"_blank\"> 19-146023</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C. A. Mont\u00e9limar Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Mont\u00e9limar<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de service de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation thermique et int\u00e9rieure/ext\u00e9rieure de la halle des sports des alexis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146023\" target=\"_blank\"> 19-146023</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e50f5b3e553343feb28193cdd40dac9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.713669067",
          " 4.96072243187"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0080ea9b47a4e4dabb4185d9350f819",
        "title": "Vers Aouste sur Sye :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transport et traitement des d\u00e9chets issus des d\u00e9chetteries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1071da11aaea4090bc996da1bd8a4349": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e510d27997bf4f97b50f3ca804f052e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0080ea9b47a4e4dabb4185d9350f819": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1071da11aaea4090bc996da1bd8a4349",
        "style": "IPY_MODEL_e510d27997bf4f97b50f3ca804f052e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147128\" target=\"_blank\"> 19-147128</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCCPS<br>\n        <b>Ville :</b> Aouste sur Sye<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport et traitement des d\u00e9chets issus des d\u00e9chetteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147128\" target=\"_blank\"> 19-147128</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33b67d58fc3044649cdb6259da7da845": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2823822773",
          " 1.37038262519"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddea852506cb4849ae947b3bd085ee10",
        "title": "Vers Les Andelys :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de mise \u00e0 disposition de caissons et de transport des d\u00e9chets issus des d\u00e9ch\u00e8teries vers les exutoiresGroupement de commande SYGOM - SETOM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a04081c88db48fca7f71ed27cbcb744": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d68e2217c874e5093f6ed57c304f996": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddea852506cb4849ae947b3bd085ee10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a04081c88db48fca7f71ed27cbcb744",
        "style": "IPY_MODEL_3d68e2217c874e5093f6ed57c304f996",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145245\" target=\"_blank\"> 19-145245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYGOM<br>\n        <b>Ville :</b> Les Andelys<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de mise \u00e0 disposition de caissons et de transport des d\u00e9chets issus des d\u00e9ch\u00e8teries vers les exutoiresGroupement de commande SYGOM - SETOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145245\" target=\"_blank\"> 19-145245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59b951343b8c40e086b566f16d5e5ced": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9971425162",
          " -4.09111944455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42e16b64262448b19d38afd0a03ca49f",
        "title": "Vers Quimper :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: nettoyage des locaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "392c98b4c3094e9ebf9c1ab8d53735b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da561d9f0c9e48e9a43be834a36429b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42e16b64262448b19d38afd0a03ca49f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_392c98b4c3094e9ebf9c1ab8d53735b4",
        "style": "IPY_MODEL_da561d9f0c9e48e9a43be834a36429b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147181\" target=\"_blank\"> 19-147181</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 29<br>\n        <b>Ville :</b> Quimper<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> nettoyage des locaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147181\" target=\"_blank\"> 19-147181</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0fcc449f03d479498f529b5f81ebe77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4436093794",
          " -4.22125825174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30815fd02c3940479bffc5c0f87e1090",
        "title": "Vers Landerneau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: collecte , traitement et valorisation des d\u00e9chets re\u00e7us en d\u00e9ch\u00e8teries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acd43fb15f244e54b8c6467849d0cce9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "991e0f87ef7748c5a02ca9d250bdc141": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30815fd02c3940479bffc5c0f87e1090": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acd43fb15f244e54b8c6467849d0cce9",
        "style": "IPY_MODEL_991e0f87ef7748c5a02ca9d250bdc141",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146663\" target=\"_blank\"> 19-146663</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du pays de Landerneau<br>\n        <b>Ville :</b> Landerneau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'D\u00e9charge', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte , traitement et valorisation des d\u00e9chets re\u00e7us en d\u00e9ch\u00e8teries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146663\" target=\"_blank\"> 19-146663</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "695ca3b64b7c4ec9bea02521719f38a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5072810882",
          " 4.16622948662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec06ab5470844592bbe09194b8942cd7",
        "title": "Vers Le Grau du Roi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurances pour les besoins des membres du groupement de commandes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7330b21e7df4e25aa2259c9e79bb314": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3aa6fbcec2f54cd5babb7b6e7b383c60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec06ab5470844592bbe09194b8942cd7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7330b21e7df4e25aa2259c9e79bb314",
        "style": "IPY_MODEL_3aa6fbcec2f54cd5babb7b6e7b383c60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146664\" target=\"_blank\"> 19-146664</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '34', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune du Grau du Roi<br>\n        <b>Ville :</b> Le Grau du Roi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances pour les besoins des membres du groupement de commandes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146664\" target=\"_blank\"> 19-146664</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf5f1e51806245fc9dfc19d6ce2a1c21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6542470428",
          " 1.48394847329"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_134f684a6a4e4ab7beaa71d645db08e9",
        "title": "Vers L'Union :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et livraison de fournitures administratives et scolaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8480f34c27fb46a8b9acc4610377fd6b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc523dbc4ca34249821c8e21865038c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "134f684a6a4e4ab7beaa71d645db08e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8480f34c27fb46a8b9acc4610377fd6b",
        "style": "IPY_MODEL_cc523dbc4ca34249821c8e21865038c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147175\" target=\"_blank\"> 19-147175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de L'Union<br>\n        <b>Ville :</b> L'Union<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Jeux, jouets', 'Livres', 'Mat\u00e9riel de bureau', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et livraison de fournitures administratives et scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147175\" target=\"_blank\"> 19-147175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e22534de80a4ef2b275deec35ecdd0f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6542470428",
          " 1.48394847329"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_368fdb2d462c416eb80584ebc720ddc3",
        "title": "Vers L'Union :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le march\u00e9 a pour objet la souscription des contrats d'assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf428991ea214f7584af3320c348ad78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d35103b443ed495c8102a84e2cfc52eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "368fdb2d462c416eb80584ebc720ddc3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf428991ea214f7584af3320c348ad78",
        "style": "IPY_MODEL_d35103b443ed495c8102a84e2cfc52eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147087\" target=\"_blank\"> 19-147087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de L'Union<br>\n        <b>Ville :</b> L'Union<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la souscription des contrats d'assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147087\" target=\"_blank\"> 19-147087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a00fd36e99c34b368304d7b18648e6ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.722156746",
          " 1.29598401915"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c59b114dba4456398a6af3a2a26eeaa",
        "title": "Vers Grenade :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription d'un contrat d'assurance pour le besoin des activit\u00e9s de l'e.h.p.a.d. \" Saint - Jacques \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fac84fe789ed4e22a226224387494b8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab8146cabbf64e8bb6217b0f3a0840e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c59b114dba4456398a6af3a2a26eeaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fac84fe789ed4e22a226224387494b8a",
        "style": "IPY_MODEL_ab8146cabbf64e8bb6217b0f3a0840e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144699\" target=\"_blank\"> 19-144699</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD SAINT JACQUES<br>\n        <b>Ville :</b> Grenade<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription d'un contrat d'assurance pour le besoin des activit\u00e9s de l'e.h.p.a.d. \" Saint - Jacques \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144699\" target=\"_blank\"> 19-144699</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f73dd831b79a4aeab96c172a470234ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5754800218",
          " 1.26616319872"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e7ecbd52ddd484a9476688f315602f8",
        "title": "Vers LA SALVETAT SAINT-GILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le contrat consiste en la poursuite des prestations actuelles:- service d'animation pour un Espace action jeunes, une Ecole de Musique, un Atelier d'arts plastiques,et un Centre d'Anim.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da5798535d774aa69d675e6b60962ebc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bed33dd07294818917de1ef62bc159c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e7ecbd52ddd484a9476688f315602f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da5798535d774aa69d675e6b60962ebc",
        "style": "IPY_MODEL_5bed33dd07294818917de1ef62bc159c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146700\" target=\"_blank\"> 19-146700</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Salvetat Saint Gilles<br>\n        <b>Ville :</b> LA SALVETAT SAINT-GILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le contrat consiste en la poursuite des prestations actuelles:- service d'animation pour un Espace action jeunes, une Ecole de Musique, un Atelier d'arts plastiques,et un Centre d'Anim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146700\" target=\"_blank\"> 19-146700</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "752a19b576154f408ecbc8c15928863f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1548597914",
          " 5.67545398227"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2246c0d3e2284545ab85dc103697a547",
        "title": "Vers Seyssins :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 de nettoyage urbain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7750597b7df64333bb6cb31695b16cb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95d04c577658463192e2c34127a4f5cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2246c0d3e2284545ab85dc103697a547": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7750597b7df64333bb6cb31695b16cb2",
        "style": "IPY_MODEL_95d04c577658463192e2c34127a4f5cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146872\" target=\"_blank\"> 19-146872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Seyssins<br>\n        <b>Ville :</b> Seyssins<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 de nettoyage urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146872\" target=\"_blank\"> 19-146872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5730f0e72d514534a81624560ea9d268": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2117478981",
          " -1.1894638558"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_637eececc52f415ba0c3283e93351671",
        "title": "Vers Mimizan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription des contrats d'assurance pour la ville de Mimizan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "973a4e1a91d74f44a2eee7d0df6a60d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6772849a6860449f88fe846913339ea5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "637eececc52f415ba0c3283e93351671": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_973a4e1a91d74f44a2eee7d0df6a60d5",
        "style": "IPY_MODEL_6772849a6860449f88fe846913339ea5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146959\" target=\"_blank\"> 19-146959</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '32', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Mimizan<br>\n        <b>Ville :</b> Mimizan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurance pour la ville de Mimizan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146959\" target=\"_blank\"> 19-146959</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c720fdfe842494fa7f9e83857b58bf9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6337713111",
          " 1.37369539893"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78e2b28498a04bf68420501e44fadd44",
        "title": "Vers Saint-Sulpice-de-Pommeray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: pr\u00e9paration sur place des repas en p\u00e9riode scolaire et des repas du centre de loisirs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c19a5136bc54406490485f3c6b5d4fae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e10a614601e405589b4d9bb8486dbe9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78e2b28498a04bf68420501e44fadd44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c19a5136bc54406490485f3c6b5d4fae",
        "style": "IPY_MODEL_3e10a614601e405589b4d9bb8486dbe9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146570\" target=\"_blank\"> 19-146570</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de ST SULPICE DE POMMERAY<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Sulpice-de-Pommeray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> pr\u00e9paration sur place des repas en p\u00e9riode scolaire et des repas du centre de loisirs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146570\" target=\"_blank\"> 19-146570</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2d54f26b1fa4fd8859de0133f736c9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5290329996",
          " 1.61142205503"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dca48ba31139439a9a51fbb414ab34b0",
        "title": "Vers Bracieux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des installations d'\u00e9clairage public de la CCGC.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c760da534bd460997f3fef60a98aa85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2445f837e98748f4801cbcdf0778f186": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dca48ba31139439a9a51fbb414ab34b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c760da534bd460997f3fef60a98aa85",
        "style": "IPY_MODEL_2445f837e98748f4801cbcdf0778f186",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146919\" target=\"_blank\"> 19-146919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41', '45', '37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU GRAND CHAMBORD<br>\n        <b>Ville :</b> Bracieux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des installations d'\u00e9clairage public de la CCGC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146919\" target=\"_blank\"> 19-146919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1aadcfea2dd14bd08a45e775cc25808c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2951430004",
          " 4.24948806021"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8bfb0e114b148468ec8569b06adff9f",
        "title": "Vers SEAUVE SUR SEMENE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre urbaine pour l'am\u00e9nagement de la ZA de BRAMARD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "350b36d4bb4a40fc9d9d2bbede8d1a01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49192971c77e4b2d8059620fc6da27e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8bfb0e114b148468ec8569b06adff9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_350b36d4bb4a40fc9d9d2bbede8d1a01",
        "style": "IPY_MODEL_49192971c77e4b2d8059620fc6da27e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147151\" target=\"_blank\"> 19-147151</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ccloiresemene<br>\n        <b>Ville :</b> SEAUVE SUR SEMENE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre urbaine pour l'am\u00e9nagement de la ZA de BRAMARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147151\" target=\"_blank\"> 19-147151</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07b8dbd3f841407f968935ec1d93f49b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1189181156",
          " 4.36893159168"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_701b7b94752b40dfa3e1c34aca124bd3",
        "title": "Vers TENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Tri de la collecte s\u00e9lective du SICTOM ENTRE MONTS ET VALLEES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2cc346b8e6d443b0b18b6b44c93ebbe2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "40515a7189b940ebbe1daa255ec6173b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "701b7b94752b40dfa3e1c34aca124bd3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2cc346b8e6d443b0b18b6b44c93ebbe2",
        "style": "IPY_MODEL_40515a7189b940ebbe1daa255ec6173b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146720\" target=\"_blank\"> 19-146720</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM ENTRE MONTS ET VALLEES<br>\n        <b>Ville :</b> TENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tri de la collecte s\u00e9lective du SICTOM ENTRE MONTS ET VALLEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146720\" target=\"_blank\"> 19-146720</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "524fa64896e241298d5428c7f81e19e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4628210409",
          " -1.76789479614"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02f1a3a5a2c240599586c307c39f0f02",
        "title": "Vers Blain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestation de services d'assurances risques statutaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1adeaee1cd1b4012a5b00521f3d4b18e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19d0e351dc1b415caa6080c74bc420b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02f1a3a5a2c240599586c307c39f0f02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1adeaee1cd1b4012a5b00521f3d4b18e",
        "style": "IPY_MODEL_19d0e351dc1b415caa6080c74bc420b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146554\" target=\"_blank\"> 19-146554</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Blain<br>\n        <b>Ville :</b> Blain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestation de services d'assurances risques statutaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146554\" target=\"_blank\"> 19-146554</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f2029d6da00425c913eb4ea49e73c01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2316356767",
          " -1.54831008605"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32dc5a16637c4b8cae7e7a15d702b088",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: J319SO - Transport des enfants confi\u00e9s aupr\u00e8s de l'aide sociale \u00e0 l'enfance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36e5af63a52948aca326a159113f63e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e6a172b77424301ac33c5f1973e23fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32dc5a16637c4b8cae7e7a15d702b088": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36e5af63a52948aca326a159113f63e3",
        "style": "IPY_MODEL_8e6a172b77424301ac33c5f1973e23fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146717\" target=\"_blank\"> 19-146717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental Loire-Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> J319SO - Transport des enfants confi\u00e9s aupr\u00e8s de l'aide sociale \u00e0 l'enfance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146717\" target=\"_blank\"> 19-146717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1153019da54a4f23a8537e9ac195cb3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1476188103",
          " 2.93466561379"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5c72cd93bae48bc868cbe6aef442ee9",
        "title": "Vers Ferri\u00e8res en G\u00e2tinais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Les stipulations du pr\u00e9sent march\u00e9 concernent les travaux de r\u00e9novation de l'\u00e9glise de Bethl\u00e9em.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7fa6f0916a5e411b8991c577eefc99b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52a780bf90ab4b83a69104efac247275": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5c72cd93bae48bc868cbe6aef442ee9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7fa6f0916a5e411b8991c577eefc99b1",
        "style": "IPY_MODEL_52a780bf90ab4b83a69104efac247275",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146844\" target=\"_blank\"> 19-146844</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Ferri\u00e8res en G\u00e2tinais<br>\n        <b>Ville :</b> Ferri\u00e8res en G\u00e2tinais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les stipulations du pr\u00e9sent march\u00e9 concernent les travaux de r\u00e9novation de l'\u00e9glise de Bethl\u00e9em<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146844\" target=\"_blank\"> 19-146844</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "368366f44532445da70962aa72f054d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1271076632",
          " 2.24907417441"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0080c16cddcd4cfe9c082eef325b9450",
        "title": "Vers Pithiviers-Le-Vieil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les sites d'une puissance sup\u00e9rieure \u00e0 36 kva et prestations de services associ\u00e9s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d780c6cd3ad499692c751e141a013ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19a36e7289844176846c0bd533df1eb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0080c16cddcd4cfe9c082eef325b9450": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d780c6cd3ad499692c751e141a013ec",
        "style": "IPY_MODEL_19a36e7289844176846c0bd533df1eb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147108\" target=\"_blank\"> 19-147108</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PITHIVERAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Pithiviers-Le-Vieil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les sites d'une puissance sup\u00e9rieure \u00e0 36 kva et prestations de services associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147108\" target=\"_blank\"> 19-147108</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15c7b8748f7347f99990ad1ab7f99b3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b89f8853b854247a4949a2298d405cb",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte et traitement des d\u00e9chets diffus sp\u00e9cifiques des d\u00e9chetteries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a63cdc0aaf8940a08f939bc728b23c25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5df7265306a48138cd416c958126b2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b89f8853b854247a4949a2298d405cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a63cdc0aaf8940a08f939bc728b23c25",
        "style": "IPY_MODEL_a5df7265306a48138cd416c958126b2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147133\" target=\"_blank\"> 19-147133</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDED 52<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte et traitement des d\u00e9chets diffus sp\u00e9cifiques des d\u00e9chetteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147133\" target=\"_blank\"> 19-147133</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2124e0cde42f4d8d9d7dc96d52b17374": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.9008929887",
          " 3.65901244789"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2baec6610bb49ea85ef62e6557b9eab",
        "title": "Vers Cercy la tour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9l\u00e9gation de service public d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd707720448a4a41beb053cca6363806": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56ba1a138c3444cd9dd7b2197d5751a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2baec6610bb49ea85ef62e6557b9eab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd707720448a4a41beb053cca6363806",
        "style": "IPY_MODEL_56ba1a138c3444cd9dd7b2197d5751a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147162\" target=\"_blank\"> 19-147162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58', '3', '21', '18', '89', '45', '71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP DU VAL D ARON<br>\n        <b>Ville :</b> Cercy la tour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147162\" target=\"_blank\"> 19-147162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3344cc67f9c24ff694ade995b3ad4511": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.608350368",
          " 3.02066096506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48d482b8a51b4e2ca05d8779291358d0",
        "title": "Vers Loos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 bons de commande de fourniture de denr\u00e9es alimentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75f1f522482647faa59f7ad3d659079f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e9f0f8d00f9a48959cc933b1ec0effc9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48d482b8a51b4e2ca05d8779291358d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75f1f522482647faa59f7ad3d659079f",
        "style": "IPY_MODEL_e9f0f8d00f9a48959cc933b1ec0effc9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146980\" target=\"_blank\"> 19-146980</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Loos<br>\n        <b>Ville :</b> Loos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande de fourniture de denr\u00e9es alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146980\" target=\"_blank\"> 19-146980</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbf8a846b6a444c7b535cd61e4725547": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7747480298",
          " 3.12692474358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0da4625d5a5a4656864c9a95653aa39a",
        "title": "Vers Halluin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD CADRE POUR LA REALISATION D'OPERATIONS DE MAINTENANCE CURATIVE URGENTES OU PROGRAMMEES SUR L'OUTIL DE PRODUCTION DES CENTRES DE TRI DE LILLE-HALLUIN-DUNKERQUE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90fc1131f54c4dd6aa7f815c40bcf657": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "028ab7518e064463aba76188bb58f0fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0da4625d5a5a4656864c9a95653aa39a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90fc1131f54c4dd6aa7f815c40bcf657",
        "style": "IPY_MODEL_028ab7518e064463aba76188bb58f0fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146787\" target=\"_blank\"> 19-146787</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRISELEC<br>\n        <b>Ville :</b> Halluin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'M\u00e9canique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD CADRE POUR LA REALISATION D'OPERATIONS DE MAINTENANCE CURATIVE URGENTES OU PROGRAMMEES SUR L'OUTIL DE PRODUCTION DES CENTRES DE TRI DE LILLE-HALLUIN-DUNKERQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146787\" target=\"_blank\"> 19-146787</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9420014a1e684cb38a7980b0f26a716f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6487129112",
          " 2.87274435291"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c0706c2e3144f38a29232ba482c3cc5",
        "title": "Vers Armenti\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits p\u00e9troliers (carburant et fioul) pour les besoins de l'EPSM des Flandres, de l'EPSM Lille M\u00e9tropole et de l'EPSM de l'Agglom\u00e9ration Lilloise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea084d88034641f0be372232af97277d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82ece5384a6e48eb9a964c9b96112f0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c0706c2e3144f38a29232ba482c3cc5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea084d88034641f0be372232af97277d",
        "style": "IPY_MODEL_82ece5384a6e48eb9a964c9b96112f0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146812\" target=\"_blank\"> 19-146812</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPSM Lille M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Armenti\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits p\u00e9troliers (carburant et fioul) pour les besoins de l'EPSM des Flandres, de l'EPSM Lille M\u00e9tropole et de l'EPSM de l'Agglom\u00e9ration Lilloise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146812\" target=\"_blank\"> 19-146812</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "742bd519c00a45ab811d1687ed8e03e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2506593981",
          " 3.62486177207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_527c33fb5e8e4d04b427512989e16fba",
        "title": "Vers Le quesnoy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SOUSCRIPTION DES CONTRATS D'ASSURANCE POUR LA COMMUNE DE LE QUESNOY (59530).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02685d4c78e247c390a178153ce8f694": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85c35182200e42a289e2f9db9e0033c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "527c33fb5e8e4d04b427512989e16fba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02685d4c78e247c390a178153ce8f694",
        "style": "IPY_MODEL_85c35182200e42a289e2f9db9e0033c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146599\" target=\"_blank\"> 19-146599</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Le Quesnoy<br>\n        <b>Ville :</b> Le quesnoy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SOUSCRIPTION DES CONTRATS D'ASSURANCE POUR LA COMMUNE DE LE QUESNOY (59530)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146599\" target=\"_blank\"> 19-146599</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "694c5bf7647b410ca8abedef61a86a8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6753348557",
          " 3.10093583816"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44e94cf7ee8f44098eb2038f8562d547",
        "title": "Vers Marcq-en-Baroeul :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de mat\u00e9riaux de gros oeuvre, de couverture et de mat\u00e9riel de quincaillerie. Relance du lot 1 et du lot 2..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8baa22516d349f6836c3016ebd6e07e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ea0f5e3c2eb4b71a34193b18e1ca4ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44e94cf7ee8f44098eb2038f8562d547": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8baa22516d349f6836c3016ebd6e07e",
        "style": "IPY_MODEL_1ea0f5e3c2eb4b71a34193b18e1ca4ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146767\" target=\"_blank\"> 19-146767</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marcq-en-Baroeul<br>\n        <b>Ville :</b> Marcq-en-Baroeul<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riaux de gros oeuvre, de couverture et de mat\u00e9riel de quincaillerie. Relance du lot 1 et du lot 2.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146767\" target=\"_blank\"> 19-146767</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "848798e6b94446918a5148cc50da4860": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7140643026",
          " -0.539204262797"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eafb9c79007a47648c6fb30647630d04",
        "title": "Vers Messei :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transport et valorisation des gravats inertes collect\u00e9s par le r\u00e9seau des 10 d\u00e9ch\u00e8teries du Sirtom de la r\u00e9gion Flers-Cond\u00e9..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a34292e147e41019f356078717fd36d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67f3ab9aa6cc4137b8ab3ed81b9c6e54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eafb9c79007a47648c6fb30647630d04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a34292e147e41019f356078717fd36d",
        "style": "IPY_MODEL_67f3ab9aa6cc4137b8ab3ed81b9c6e54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147055\" target=\"_blank\"> 19-147055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sirtom de la R\u00e9gion Flers-Cond\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Messei<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport et valorisation des gravats inertes collect\u00e9s par le r\u00e9seau des 10 d\u00e9ch\u00e8teries du Sirtom de la r\u00e9gion Flers-Cond\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147055\" target=\"_blank\"> 19-147055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c43e67044764289945634ec07781c4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2898964997",
          " 2.76587316711"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_352ddd452518418d9198c1713b3ff1fe",
        "title": "Vers Arras :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de balayeuses de voirie compacte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c94ee40d9694a379b22633cfb062a8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b08786350d248c99d976fa9b2ec9f74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "352ddd452518418d9198c1713b3ff1fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c94ee40d9694a379b22633cfb062a8c",
        "style": "IPY_MODEL_0b08786350d248c99d976fa9b2ec9f74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147027\" target=\"_blank\"> 19-147027</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARRAS<br>\n        <b>Ville :</b> Arras<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de balayeuses de voirie compacte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147027\" target=\"_blank\"> 19-147027</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d75c1ff5c5744a0a645cab3f5672cc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5216866473",
          " 1.69918169379"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f554416d7eb944d1bbdab240550ac980",
        "title": "Vers Etaples sur mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de denr\u00e9es alimentaires brutes en vue de la confection de repas pour la commune d'etaples/mer et le ccas d'etaples/mer (en groupement de commandes).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfa62c5a298c4fe3ba3a38e775000fe7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37bcd2ef0c414fd3955809794851bf16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f554416d7eb944d1bbdab240550ac980": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfa62c5a298c4fe3ba3a38e775000fe7",
        "style": "IPY_MODEL_37bcd2ef0c414fd3955809794851bf16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146898\" target=\"_blank\"> 19-146898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Etaples sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> Etaples sur mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de denr\u00e9es alimentaires brutes en vue de la confection de repas pour la commune d'etaples/mer et le ccas d'etaples/mer (en groupement de commandes)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146898\" target=\"_blank\"> 19-146898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba746783cb4d4425849890235717de7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7707704179",
          " 4.88845817426"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c5b4821aca1423f8334610634c5e0f1",
        "title": "Vers VILLEURBANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance pr\u00e9ventive et curative d'installations de chauffage/ventilation/climatisation de 5 b\u00e2timents du CNRS Rh\u00f4ne Auvergne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "318a8c6a64834b30a2f0eeede1d31fc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57d7fb8118c34aeba5b0ae7170257aa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c5b4821aca1423f8334610634c5e0f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_318a8c6a64834b30a2f0eeede1d31fc3",
        "style": "IPY_MODEL_57d7fb8118c34aeba5b0ae7170257aa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145519\" target=\"_blank\"> 19-145519</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.N.R.S. de Villeurbanne<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEURBANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et curative d'installations de chauffage/ventilation/climatisation de 5 b\u00e2timents du CNRS Rh\u00f4ne Auvergne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145519\" target=\"_blank\"> 19-145519</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58eccd2440db4db5b97f2d4daf031fb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9910359834",
          " 4.68792227737"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7fd6a901e014bf895baf2853bbe95b3",
        "title": "Vers Villefranche sur Sa\u00f4ne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 public d'exploitation du r\u00e9seau de chauffage urbain du sytraival situ\u00e9 sur la commune de villefranche-sur-sa\u00f4ne - march\u00e9 d'exploitation de type p1 / p2/ p3 (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c288f202d62848dcb6a44e63d6368c41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c171a8388e745918b9e1ee86dff63dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7fd6a901e014bf895baf2853bbe95b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c288f202d62848dcb6a44e63d6368c41",
        "style": "IPY_MODEL_5c171a8388e745918b9e1ee86dff63dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146766\" target=\"_blank\"> 19-146766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYTRAIVAL<br>\n        <b>Ville :</b> Villefranche sur Sa\u00f4ne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 public d'exploitation du r\u00e9seau de chauffage urbain du sytraival situ\u00e9 sur la commune de villefranche-sur-sa\u00f4ne - march\u00e9 d'exploitation de type p1 / p2/ p3 (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146766\" target=\"_blank\"> 19-146766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6935ff41f5fb4e5bbea20094c560f6bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2555120151",
          " 6.32281411543"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52b8a09b574048839b3aefcf1e9cc3d9",
        "title": "Vers Sciez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une \u00e9cole de musique, salle de danse et biblioth\u00e8que.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "042bc5b2226f44a49e8c15e9043213d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b16b6ecefd194e74a7d61e9268f02b54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52b8a09b574048839b3aefcf1e9cc3d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_042bc5b2226f44a49e8c15e9043213d2",
        "style": "IPY_MODEL_b16b6ecefd194e74a7d61e9268f02b54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146754\" target=\"_blank\"> 19-146754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SCIEZ<br>\n        <b>Ville :</b> Sciez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une \u00e9cole de musique, salle de danse et biblioth\u00e8que<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146754\" target=\"_blank\"> 19-146754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e8f8c0e3b30457cbe47df33f6870980": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4585668505",
          " 0.625051868596"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec14b2af980a47e684ccf71e0bc6ed71",
        "title": "Vers Port-J\u00e9r\u00f4me-sur-Seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de branchements \u00e9lectriques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d715c6083a314af4a24ced8c35fafc4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99563eb058d341be817837dda35671ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec14b2af980a47e684ccf71e0bc6ed71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d715c6083a314af4a24ced8c35fafc4d",
        "style": "IPY_MODEL_99563eb058d341be817837dda35671ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146284\" target=\"_blank\"> 19-146284</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Port-J\u00e9r\u00f4me-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Port-J\u00e9r\u00f4me-sur-Seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de branchements \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146284\" target=\"_blank\"> 19-146284</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86c34fddfc7a492bb038b64a3d4d9a1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5051016281",
          " 2.68647821336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_820e8a59ee6b45158f58e69f848797b7",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours de maitrise d'OEuvre pour la construction d'un centre d'incendie et de secours a lagny-sur-marne - angle avenue bonnet et chemin de la grande voirie - 77400.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4cb8e7235e7a439d968d53db90d22510": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7addcf0046f4805905968209467749c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "820e8a59ee6b45158f58e69f848797b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4cb8e7235e7a439d968d53db90d22510",
        "style": "IPY_MODEL_c7addcf0046f4805905968209467749c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145921\" target=\"_blank\"> 19-145921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS77<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours de maitrise d'OEuvre pour la construction d'un centre d'incendie et de secours a lagny-sur-marne - angle avenue bonnet et chemin de la grande voirie - 77400<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145921\" target=\"_blank\"> 19-145921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87c08d97e8de4e5c8cf6aea910eb3676": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5138338655",
          " 2.62854374259"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e023948f4e4148b3bcbfe75edc6e9b51",
        "title": "Vers Dammarie l\u00e8s lys :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de service relatif aux travaux d'entretien, d'am\u00e9nagement et d'\u00e9lagage sur les espaces verts de la ville de Dammarie-l\u00e8s-Lys.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0372da218e6c48f7ab936f771cdc96b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26346254237f45d0be1aea35f1c6fdbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e023948f4e4148b3bcbfe75edc6e9b51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0372da218e6c48f7ab936f771cdc96b1",
        "style": "IPY_MODEL_26346254237f45d0be1aea35f1c6fdbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146794\" target=\"_blank\"> 19-146794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dammarie-L\u00e8s-Lys<br>\n        <b>Ville :</b> Dammarie l\u00e8s lys<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service relatif aux travaux d'entretien, d'am\u00e9nagement et d'\u00e9lagage sur les espaces verts de la ville de Dammarie-l\u00e8s-Lys<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146794\" target=\"_blank\"> 19-146794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "367229a985b64ec99b939e27a4d29b37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9422397324",
          " 1.83927892943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff1770378fbd44c6b07a9a1f9e807faa",
        "title": "Vers Aubergenville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Nettoyage des b\u00e2timents de la communaut\u00e9 urbaine Grand Paris Seine et Oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "407f7838b4c34bfcb3ded686d9cfcfaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e4e703b485c4993ae17a0f8c6f6b7c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff1770378fbd44c6b07a9a1f9e807faa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_407f7838b4c34bfcb3ded686d9cfcfaa",
        "style": "IPY_MODEL_3e4e703b485c4993ae17a0f8c6f6b7c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146582\" target=\"_blank\"> 19-146582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> Aubergenville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage des b\u00e2timents de la communaut\u00e9 urbaine Grand Paris Seine et Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146582\" target=\"_blank\"> 19-146582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6307d8361e140bebfadb8f5c0dad20f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9257999518",
          " 2.1221732386"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ba25d4dff8b45a7b7950c737a6a8f8e",
        "title": "Vers Maisons laffitte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de gestion du Centre Hippique de la Ville de Maisons-Laffitte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5741e3f5de3243f7a80dcf5b9c8f5684": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90c1b1caf1b44fb19bba4c34ce18c099": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ba25d4dff8b45a7b7950c737a6a8f8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5741e3f5de3243f7a80dcf5b9c8f5684",
        "style": "IPY_MODEL_90c1b1caf1b44fb19bba4c34ce18c099",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146281\" target=\"_blank\"> 19-146281</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS LAFFITTE<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons laffitte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de gestion du Centre Hippique de la Ville de Maisons-Laffitte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146281\" target=\"_blank\"> 19-146281</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37fbf42f96d348d194360f40edc0d06b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.9009532186",
          " 2.29007445539"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6a3222500564ab18a2d6924598d6e94",
        "title": "Vers Amiens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renouvellement de la solution de stockage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b9faf04fd14481281b39f070881b167": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdb422b463f94863a8a00a7163425c71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6a3222500564ab18a2d6924598d6e94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b9faf04fd14481281b39f070881b167",
        "style": "IPY_MODEL_fdb422b463f94863a8a00a7163425c71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146809\" target=\"_blank\"> 19-146809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE SOMME NUMERIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> Amiens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement de la solution de stockage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146809\" target=\"_blank\"> 19-146809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dae626d8ca804e4d97f03f75d6885d83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1361589728",
          " 5.93239634249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6ce98f72d5749098ef01e827f29d1c1",
        "title": "Vers Toulon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux D'Entretien Et D'Amelioration Du Patrimoine Bati Et Non Bati Du Departement Du Var - Cloisons\u00a0- Doublages - Faux Plafonds - 4 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69cc286164a4403daa4815897d2f134c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1c1493ca1db40bda3a9a91e1f940f27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6ce98f72d5749098ef01e827f29d1c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69cc286164a4403daa4815897d2f134c",
        "style": "IPY_MODEL_c1c1493ca1db40bda3a9a91e1f940f27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146499\" target=\"_blank\"> 19-146499</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> Toulon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux D'Entretien Et D'Amelioration Du Patrimoine Bati Et Non Bati Du Departement Du Var - Cloisons\u00a0- Doublages - Faux Plafonds - 4 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146499\" target=\"_blank\"> 19-146499</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2c5a1a2d9d3454ebe86e6988bb32e25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.7093514816",
          " -2.34712702345"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2c79ec5e1354d949083198dd3a8fd0d",
        "title": "Vers l'ile d'yeu :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9s de ma\u00eetrise d'oeuvre sur les \u00e9tudes pr\u00e9alables et le suivi des travaux d'am\u00e9nagement pour la cr\u00e9ation de deux quartiers d'habitation sur la commune de l'ile d'yeu.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8e73402da9744488eaf791b0aca3407": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "604f0ebe42f54ae1aa668089c7fe3a34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2c79ec5e1354d949083198dd3a8fd0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8e73402da9744488eaf791b0aca3407",
        "style": "IPY_MODEL_604f0ebe42f54ae1aa668089c7fe3a34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146035\" target=\"_blank\"> 19-146035</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de l'ile d'Yeu<br>\n        <b>Ville :</b> l'ile d'yeu<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9s de ma\u00eetrise d'oeuvre sur les \u00e9tudes pr\u00e9alables et le suivi des travaux d'am\u00e9nagement pour la cr\u00e9ation de deux quartiers d'habitation sur la commune de l'ile d'yeu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146035\" target=\"_blank\"> 19-146035</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfb3130fe2e34c65bd48d6848bfa3863": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.996991653",
          " 3.70472818773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2bb94521b754f3287dbc359767f39b4",
        "title": "Vers Saint florentin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de la COMMUNAUTE DE COMMUNES DE SEREIN ET ARMANCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a08404bb21e466a9b676e9777ffdc24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4eb269bcf98d4cf5a0719024a9529f47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2bb94521b754f3287dbc359767f39b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a08404bb21e466a9b676e9777ffdc24",
        "style": "IPY_MODEL_4eb269bcf98d4cf5a0719024a9529f47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146690\" target=\"_blank\"> 19-146690</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '75', '10', '45', '21', '77', '78', '92', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC SEREIN ET ARMANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint florentin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de la COMMUNAUTE DE COMMUNES DE SEREIN ET ARMANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146690\" target=\"_blank\"> 19-146690</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb39977655314d748f311b7513f0a746": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7277896426",
          " 2.27513131903"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_884c83f2d83a44b9906eb42f385938be",
        "title": "Vers Massy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de vaisselle, de batterie de cuisine et de vaisselle jetable pour les services de la Ville de Massy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec21816bdc60413c9dfa0da526af92dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8cff88753b6042719ba0277af7d4d4cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "884c83f2d83a44b9906eb42f385938be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec21816bdc60413c9dfa0da526af92dd",
        "style": "IPY_MODEL_8cff88753b6042719ba0277af7d4d4cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146915\" target=\"_blank\"> 19-146915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MASSY<br>\n        <b>Ville :</b> Massy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vaisselle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de vaisselle, de batterie de cuisine et de vaisselle jetable pour les services de la Ville de Massy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146915\" target=\"_blank\"> 19-146915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f7b5562a69b4eee8034a82375b9d5ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7277896426",
          " 2.27513131903"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c6e1447f9e844c3a9db963b332ab33c",
        "title": "Vers Massy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien pr\u00e9ventif et curatif des r\u00e9seaux d'assainissement dans les b\u00e2timents communaux -2 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f577b1d2bbe74538b2485019e30f3d7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "695bf298091246aab3baba05ca39eef8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c6e1447f9e844c3a9db963b332ab33c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f577b1d2bbe74538b2485019e30f3d7d",
        "style": "IPY_MODEL_695bf298091246aab3baba05ca39eef8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146723\" target=\"_blank\"> 19-146723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MASSY<br>\n        <b>Ville :</b> Massy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien pr\u00e9ventif et curatif des r\u00e9seaux d'assainissement dans les b\u00e2timents communaux -2 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146723\" target=\"_blank\"> 19-146723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12beb1cd379f442ebd3ae2709c98f220": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f3fe9596f304ceeb0a28850f5dd4d07",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des parcs et des jardins du D\u00e9partement des Hauts-de-Seine..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9ee9cf295d3485d83ce6a7e2d838799": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fc9af8ee6c94303853d3b91feb8fa5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f3fe9596f304ceeb0a28850f5dd4d07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9ee9cf295d3485d83ce6a7e2d838799",
        "style": "IPY_MODEL_4fc9af8ee6c94303853d3b91feb8fa5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146607\" target=\"_blank\"> 19-146607</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des parcs et des jardins du D\u00e9partement des Hauts-de-Seine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146607\" target=\"_blank\"> 19-146607</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f66fa4a1bc34c9f9d344750a01dabaf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.82347434",
          " 2.26449823277"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_224e5368da4c40acb0e3c524454936d4",
        "title": "Vers Issy-les-Moulineaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: travaux de remise en \u00e9tat de logements sur toutes les r\u00e9sidences de l'oph seine ouest habitat (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "686d20e952b945f1b5e578e20af34853": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee0ed9f3998e44359f241de9146d0b7b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "224e5368da4c40acb0e3c524454936d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_686d20e952b945f1b5e578e20af34853",
        "style": "IPY_MODEL_ee0ed9f3998e44359f241de9146d0b7b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147071\" target=\"_blank\"> 19-147071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Seine Ouest Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> Issy-les-Moulineaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de remise en \u00e9tat de logements sur toutes les r\u00e9sidences de l'oph seine ouest habitat (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147071\" target=\"_blank\"> 19-147071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae0f0a373ac04f49bac357fceecb0ddf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7964306792",
          " 2.25474652922"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f5284ff137a445290c4eda30ac676d9",
        "title": "Vers Clamart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, livraison, montage et installation de mobilier pour deux nouveaux groupes scolaires Panorama et Plaine Sud..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f5438c23f404b68a0190df85e7ed19a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92500f42b9294bfca7054c337e5a212c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f5284ff137a445290c4eda30ac676d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f5438c23f404b68a0190df85e7ed19a",
        "style": "IPY_MODEL_92500f42b9294bfca7054c337e5a212c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147126\" target=\"_blank\"> 19-147126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> Clamart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, livraison, montage et installation de mobilier pour deux nouveaux groupes scolaires Panorama et Plaine Sud.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147126\" target=\"_blank\"> 19-147126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ce5714d10194e569fe8f2cfa06048f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8698479132",
          " 2.21965517625"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b38a361257e945a58abf80d2cd2f1b8f",
        "title": "Vers SURESNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion d'une r\u00e9gie publicitaire pour le magazine d'information locale et le guide pratique de la ville de Suresnes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69ae65e7128c4733947a291b664c4d64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "571838e7298c40c981e5890924cb8b7b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b38a361257e945a58abf80d2cd2f1b8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69ae65e7128c4733947a291b664c4d64",
        "style": "IPY_MODEL_571838e7298c40c981e5890924cb8b7b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146942\" target=\"_blank\"> 19-146942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SURESNES<br>\n        <b>Ville :</b> SURESNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion d'une r\u00e9gie publicitaire pour le magazine d'information locale et le guide pratique de la ville de Suresnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146942\" target=\"_blank\"> 19-146942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6fc84bcf2ff7458da3aaadc44f68f934": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8428741034",
          " 2.20864570316"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61959d699939441992e06a2f2048df15",
        "title": "Vers Saint-cloud :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de mobilier urbain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9bfd4d75d1d246c9bcf97ad0008e53b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26eae110fa7047b0ba2567505ceacd58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61959d699939441992e06a2f2048df15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9bfd4d75d1d246c9bcf97ad0008e53b8",
        "style": "IPY_MODEL_26eae110fa7047b0ba2567505ceacd58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147140\" target=\"_blank\"> 19-147140</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CLOUD<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-cloud<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de mobilier urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147140\" target=\"_blank\"> 19-147140</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f543ad4cb9c1472ba4bc1141ee23fd4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7897301312",
          " 2.28723493557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f13ea92f43a94fd89b739d55c7982e1f",
        "title": "Vers Fontenay-aux-roses :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concours sur 'Esquisse +' pour la d\u00e9signation d'une \u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des op\u00e9rations de construction du projet Le N\u00f4tre \u00e0 Clamart..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec7c2b01ce3c4d019e4643abe8358537": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bbaaa3e5c6e4f088f765476a811b7b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f13ea92f43a94fd89b739d55c7982e1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec7c2b01ce3c4d019e4643abe8358537",
        "style": "IPY_MODEL_3bbaaa3e5c6e4f088f765476a811b7b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146550\" target=\"_blank\"> 19-146550</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '91', '93', '94', '95', '77', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPLA PANORAMA<br>\n        <b>Ville :</b> Fontenay-aux-roses<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concours sur 'Esquisse +' pour la d\u00e9signation d'une \u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des op\u00e9rations de construction du projet Le N\u00f4tre \u00e0 Clamart.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146550\" target=\"_blank\"> 19-146550</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a745c58c34d54162820f6f2aeea4f2bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9364061917",
          " 2.32448995943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aff83ff02476450989a8da484c4c14ae",
        "title": "Vers VILLENEUVE LA GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de services en restauration collective et fourniture de denr\u00e9es alimentaires en EHPAD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4311310cd4c644d29077554e4e23223c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26db13868ef34eb6a70a64262f7b934d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aff83ff02476450989a8da484c4c14ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4311310cd4c644d29077554e4e23223c",
        "style": "IPY_MODEL_26db13868ef34eb6a70a64262f7b934d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147237\" target=\"_blank\"> 19-147237</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Maison de Retraite Publique Autonome<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE LA GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de services en restauration collective et fourniture de denr\u00e9es alimentaires en EHPAD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147237\" target=\"_blank\"> 19-147237</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b93a281a4ec04e12ac1bf8e04376c8c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9225179147",
          " 2.24675160629"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5afc277b3c0499da0e8cff93f1c74f8",
        "title": "Vers Colombes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et la livraison de titres cadeaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d9a68f61345497894332646c059c788": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7396839b16084faf90d37d6d177585d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5afc277b3c0499da0e8cff93f1c74f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d9a68f61345497894332646c059c788",
        "style": "IPY_MODEL_7396839b16084faf90d37d6d177585d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146846\" target=\"_blank\"> 19-146846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Colombes<br>\n        <b>Ville :</b> Colombes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et la livraison de titres cadeaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146846\" target=\"_blank\"> 19-146846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47a4ff27efee4233b9cacad8faa71627": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.891322463",
          " 2.45913647372"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c358ca6f7c3449748f54d722a40cc9c1",
        "title": "Vers Noisy-le-Sec :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location entretien des v\u00eatements de travail du service propret\u00e9 entretien restauration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb41563bbca646fbb7deac4d66e42071": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75b76e1eabd241c2a5ba24e6fc58d3a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c358ca6f7c3449748f54d722a40cc9c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb41563bbca646fbb7deac4d66e42071",
        "style": "IPY_MODEL_75b76e1eabd241c2a5ba24e6fc58d3a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147198\" target=\"_blank\"> 19-147198</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Noisy-le-Sec<br>\n        <b>Ville :</b> Noisy-le-Sec<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchissage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location entretien des v\u00eatements de travail du service propret\u00e9 entretien restauration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147198\" target=\"_blank\"> 19-147198</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb821f704837401e918c3fe98bb7f825": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.891322463",
          " 2.45913647372"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afb1bb943cb244048085352d7470f755",
        "title": "Vers Noisy-Le-Sec :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Pr\u00e9paration et portage de repas \u00e0 domicile \u00e0 destination de personnes \u00e2g\u00e9es, handicap\u00e9es ou en rupture d'autonomie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54b58901575d43e2a0f08a6fd9951a9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12d4b4f5d9184f0e8fb28cfdf2a87c2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afb1bb943cb244048085352d7470f755": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54b58901575d43e2a0f08a6fd9951a9d",
        "style": "IPY_MODEL_12d4b4f5d9184f0e8fb28cfdf2a87c2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147009\" target=\"_blank\"> 19-147009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Noisy-le-Sec<br>\n        <b>Ville :</b> Noisy-Le-Sec<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9paration et portage de repas \u00e0 domicile \u00e0 destination de personnes \u00e2g\u00e9es, handicap\u00e9es ou en rupture d'autonomie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147009\" target=\"_blank\"> 19-147009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77bc1ab2c45645c5bafc3afe2eb26d44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9082060253",
          " 2.50297448267"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6469bc87128945acaaed458d94905a25",
        "title": "Vers LES PAVILLONS-SOUS-BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de deux v\u00e9hicules type fourgon et camionnette et d'une balayeuse neufs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8e9c7acad8841d8ad60928bded17eef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cbe05352ba941fa98ef855d4d29fc81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6469bc87128945acaaed458d94905a25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8e9c7acad8841d8ad60928bded17eef",
        "style": "IPY_MODEL_9cbe05352ba941fa98ef855d4d29fc81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147240\" target=\"_blank\"> 19-147240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pavillons sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> LES PAVILLONS-SOUS-BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de deux v\u00e9hicules type fourgon et camionnette et d'une balayeuse neufs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147240\" target=\"_blank\"> 19-147240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69c18fabe3724e219791fcf14b9aff77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66bf1b1d189148debb2d746e92a84f58",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents multi-attributaire de prestations d'inventaires naturalistes en r\u00e9gion Ile de France.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76ce512bfeb94b72a14967d74ac89de1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07ad7991b1544de48c574a5261275167": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66bf1b1d189148debb2d746e92a84f58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76ce512bfeb94b72a14967d74ac89de1",
        "style": "IPY_MODEL_07ad7991b1544de48c574a5261275167",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146678\" target=\"_blank\"> 19-146678</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '77', '78', '91', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence des Espaces Verts<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents multi-attributaire de prestations d'inventaires naturalistes en r\u00e9gion Ile de France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146678\" target=\"_blank\"> 19-146678</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "61d6f7ae969748c1b1a81a655cab6558": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8058803597",
          " 2.33351024984"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d67ea5f0c84d4d7088c446f99aa7b084",
        "title": "Vers Arcueil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de d\u00e9sherbage manuel du cimeti\u00e8re, de la voirie et des espaces publics sur le territoire de la ville d'Arcueil..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9c4171df7fb40cc98034d18f8f3b156": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32d7915c82234706852d0933718fcf5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d67ea5f0c84d4d7088c446f99aa7b084": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9c4171df7fb40cc98034d18f8f3b156",
        "style": "IPY_MODEL_32d7915c82234706852d0933718fcf5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146768\" target=\"_blank\"> 19-146768</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '77', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Arcueil<br>\n        <b>Ville :</b> Arcueil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de d\u00e9sherbage manuel du cimeti\u00e8re, de la voirie et des espaces publics sur le territoire de la ville d'Arcueil.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146768\" target=\"_blank\"> 19-146768</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dfccb6588f8f441d821908a1afba7c4d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7960843864",
          " 2.42124593241"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f58ddaa667734908a2ae53035a9c68ad",
        "title": "Vers Alfortville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE CHEQUES ALIMENTAIRE ET ENERGIE POUR LES FAMILLES BENEFICIAIRES DES AIDES DU CENTRE COMMUNAL D'ACTIONS SOCIALES D'ALFORTVILLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd8097ce945a4067b4e5c7d2f9d38e00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7542de3672a4d11ba906f70df20773b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f58ddaa667734908a2ae53035a9c68ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd8097ce945a4067b4e5c7d2f9d38e00",
        "style": "IPY_MODEL_c7542de3672a4d11ba906f70df20773b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147072\" target=\"_blank\"> 19-147072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS D'ALFORTVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> Alfortville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE CHEQUES ALIMENTAIRE ET ENERGIE POUR LES FAMILLES BENEFICIAIRES DES AIDES DU CENTRE COMMUNAL D'ACTIONS SOCIALES D'ALFORTVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147072\" target=\"_blank\"> 19-147072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a54eed259e44baaa90f91ecaaa727ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc62d53bd8d24e10bba35e065926ffb1",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bicetre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Services de t\u00e9l\u00e9communications.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c7bc7ed49d64edb9bbfccdc23c32d2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc531ccd5a3e41f29fae4c4e27b7cbfb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc62d53bd8d24e10bba35e065926ffb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c7bc7ed49d64edb9bbfccdc23c32d2f",
        "style": "IPY_MODEL_bc531ccd5a3e41f29fae4c4e27b7cbfb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146845\" target=\"_blank\"> 19-146845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE KREMLIN BICETRE<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bicetre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de t\u00e9l\u00e9communications<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146845\" target=\"_blank\"> 19-146845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2c093773ec54825b3dcd273030d3922": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98945dfd25ae42229a8e15b134259c52",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien pour les besoins des \u00e9coles relevant sur Centre de Formation et de D\u00e9veloppement des comp\u00e9tences de l'AP-HP- CVC PLOMBERIE COUVERTURE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01cfa2b7b1a044eba7d8228ece0f6251": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d14ed9e396634321aeb5b98b95c86293": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98945dfd25ae42229a8e15b134259c52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01cfa2b7b1a044eba7d8228ece0f6251",
        "style": "IPY_MODEL_d14ed9e396634321aeb5b98b95c86293",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146667\" target=\"_blank\"> 19-146667</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien pour les besoins des \u00e9coles relevant sur Centre de Formation et de D\u00e9veloppement des comp\u00e9tences de l'AP-HP- CVC PLOMBERIE COUVERTURE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146667\" target=\"_blank\"> 19-146667</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b72cb67a09ed4174b70d10176ba6209a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ff290bca7bb48e9b267e53f87ef7f59",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bicetre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de mobilier de bureau, scolaire, cr\u00e8che et \u00e9quipement de motricit\u00e9 pour la Ville du Kremlin-Bic\u00eatre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bee093aa620443fbc6936466c61e1bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5761b8c32194110b270f04e9a7e783c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ff290bca7bb48e9b267e53f87ef7f59": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bee093aa620443fbc6936466c61e1bb",
        "style": "IPY_MODEL_f5761b8c32194110b270f04e9a7e783c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147203\" target=\"_blank\"> 19-147203</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE KREMLIN BICETRE<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bicetre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mobilier de bureau, scolaire, cr\u00e8che et \u00e9quipement de motricit\u00e9 pour la Ville du Kremlin-Bic\u00eatre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147203\" target=\"_blank\"> 19-147203</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bdaa567bb8bb4894b683310de0a01b91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7429320073",
          " 2.39468296999"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bac494021e9b427a96595d2b85a9186d",
        "title": "Vers ORLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CH\u00c8QUES CADEAUX ET CH\u00c8QUES D'ACCOMPAGNEMENT PERSONNALISE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acc4dbb296c84c7bb44b2e8478ea9c8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12af7877f059476bbf1d6e3ec9bd4de5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bac494021e9b427a96595d2b85a9186d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acc4dbb296c84c7bb44b2e8478ea9c8e",
        "style": "IPY_MODEL_12af7877f059476bbf1d6e3ec9bd4de5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146975\" target=\"_blank\"> 19-146975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orly<br>\n        <b>Ville :</b> ORLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CH\u00c8QUES CADEAUX ET CH\u00c8QUES D'ACCOMPAGNEMENT PERSONNALISE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146975\" target=\"_blank\"> 19-146975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd12703201054ca39f5120047923aec6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0401131567",
          " 2.05082123731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09c6b73307e94659a109fda817b2e36c",
        "title": "Vers Neuville sur oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de mat\u00e9riels de balisage et de signalisation pour le Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours du Val d'Oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5ef4b47ca8c442e9cfdad1934dc33e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52d40144d3f140649950868e6463a265": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09c6b73307e94659a109fda817b2e36c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5ef4b47ca8c442e9cfdad1934dc33e7",
        "style": "IPY_MODEL_52d40144d3f140649950868e6463a265",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146712\" target=\"_blank\"> 19-146712</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> Neuville sur oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riels de balisage et de signalisation pour le Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours du Val d'Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146712\" target=\"_blank\"> 19-146712</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6831d41a1ace42969ce8b9a5100bc934": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0267316203",
          " 2.22116067166"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01dcf2bb6fd74dc1b78b7a057e7d7d68",
        "title": "Vers Taverny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement du local collectif r\u00e9sidentiel (LCR) Oxyg\u00e8ne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a70f9d17d66d44d1bbc4c5312e699904": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ca43ce85eff468189ab3f2322a94a19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01dcf2bb6fd74dc1b78b7a057e7d7d68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a70f9d17d66d44d1bbc4c5312e699904",
        "style": "IPY_MODEL_5ca43ce85eff468189ab3f2322a94a19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146564\" target=\"_blank\"> 19-146564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TAVERNY<br>\n        <b>Ville :</b> Taverny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du local collectif r\u00e9sidentiel (LCR) Oxyg\u00e8ne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146564\" target=\"_blank\"> 19-146564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "368f7811be80426bbc1c49b7eed21231": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_824c96f6ed624711bf3bc7f6fb399167",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien et renouvellement des bouches d'incendies et appareils d'incendie- Bornes de puisage de la ville de Sarcelles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19dc32f0145540d288244fd4986489e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb994f54c9114d5997a832d6c71d8458": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "824c96f6ed624711bf3bc7f6fb399167": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19dc32f0145540d288244fd4986489e1",
        "style": "IPY_MODEL_fb994f54c9114d5997a832d6c71d8458",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146969\" target=\"_blank\"> 19-146969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\", \"Poteaux d'incendie\", 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et renouvellement des bouches d'incendies et appareils d'incendie- Bornes de puisage de la ville de Sarcelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146969\" target=\"_blank\"> 19-146969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8c658bf17884da4a718f62d82152db8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9864903049",
          " 2.4569899628"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af5fc441c4fd44f08a8df94f1044ba67",
        "title": "Vers Bonneuil en France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet de mettre en oeuvre des travaux d'entretien des bassins de retenue g\u00e9r\u00e9s par le SIAH..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ffbc054115c44daeb9c207999557eed1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a6048dc7f16418296681e85d17d0df4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af5fc441c4fd44f08a8df94f1044ba67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ffbc054115c44daeb9c207999557eed1",
        "style": "IPY_MODEL_8a6048dc7f16418296681e85d17d0df4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147221\" target=\"_blank\"> 19-147221</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAH des Vall\u00e9es du Croult<br>\n        <b>Ville :</b> Bonneuil en France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet de mettre en oeuvre des travaux d'entretien des bassins de retenue g\u00e9r\u00e9s par le SIAH.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147221\" target=\"_blank\"> 19-147221</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5a6e0cab2c74d86be2f0065c2e4ed26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9909940165",
          " 2.27800925488"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_662d7bd453864c7cb25ceee7cf03718a",
        "title": "Vers Eaubonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien, modernisation et am\u00e9lioration des installations d'\u00e9clairage public, de signalisation lumineuse tricolore et des r\u00e9seaux d'illumination de la ville d'Eaubonne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52e9373d1bba456399e52bc504ab028c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ccfdd9db2c94ea88f483bd134ce4cfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "662d7bd453864c7cb25ceee7cf03718a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52e9373d1bba456399e52bc504ab028c",
        "style": "IPY_MODEL_0ccfdd9db2c94ea88f483bd134ce4cfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146978\" target=\"_blank\"> 19-146978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EAUBONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Eaubonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien, modernisation et am\u00e9lioration des installations d'\u00e9clairage public, de signalisation lumineuse tricolore et des r\u00e9seaux d'illumination de la ville d'Eaubonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146978\" target=\"_blank\"> 19-146978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e893f2f660c47d3b4103e6c6e401926": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.2252192032",
          " -61.4698776652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e98526233bb64b22859d863983c5e2ee",
        "title": "Vers Gosier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 18S0011.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "afbe933bd71849fd9966a9d771e43ec9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8242fa6e82c44aea882da713d24303a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e98526233bb64b22859d863983c5e2ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_afbe933bd71849fd9966a9d771e43ec9",
        "style": "IPY_MODEL_8242fa6e82c44aea882da713d24303a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147267\" target=\"_blank\"> 19-147267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEAG<br>\n        <b>Ville :</b> Gosier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 18S0011<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147267\" target=\"_blank\"> 19-147267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8a5e2663edc4c99951e6e5d1ed6c94e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_160d491805764ffe95eca2dc96820fa9",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise en place d'une infrastructure 3d adossee au systeme rigma de la ctm - lot 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b95a65b0cfb14e9aa542ea2a32558350": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53d4b5228def4ebf91ab1ddf6369efbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "160d491805764ffe95eca2dc96820fa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b95a65b0cfb14e9aa542ea2a32558350",
        "style": "IPY_MODEL_53d4b5228def4ebf91ab1ddf6369efbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-134241\" target=\"_blank\"> 19-134241</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE MARTINIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en place d'une infrastructure 3d adossee au systeme rigma de la ctm - lot 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-134241\" target=\"_blank\"> 19-134241</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ab16a433e004d239aa6c83b3bad31e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54867815c92d4eb899d65fbca0d286e2",
        "title": "Vers Lamentin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la construction d'un groupe scolaire \u00e0 pelletier au lamentin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "487c1f5ecdbf405aa86d75c90cfcc3c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7443d9fc5ac84abab02dd79cbb4c4a51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54867815c92d4eb899d65fbca0d286e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_487c1f5ecdbf405aa86d75c90cfcc3c6",
        "style": "IPY_MODEL_7443d9fc5ac84abab02dd79cbb4c4a51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146468\" target=\"_blank\"> 19-146468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lamentin<br>\n        <b>Ville :</b> Lamentin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la construction d'un groupe scolaire \u00e0 pelletier au lamentin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146468\" target=\"_blank\"> 19-146468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec0e336cedbf4138a8b76eb2390e9901": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c517a42fc1cd45db959ece1bff343664",
        "title": "Vers Saint pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE TRAVAUX POUR LA REALISATION DU CENTRE TECHNIQUE DES TRANSPORTS DE LA CIVIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6487dc3d4a3040669489fed7111d0bf4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d50cefd6860a4af782bc65dc14d2f9fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c517a42fc1cd45db959ece1bff343664": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6487dc3d4a3040669489fed7111d0bf4",
        "style": "IPY_MODEL_d50cefd6860a4af782bc65dc14d2f9fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146885\" target=\"_blank\"> 19-146885</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> Saint pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Eclairage public', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX POUR LA REALISATION DU CENTRE TECHNIQUE DES TRANSPORTS DE LA CIVIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146885\" target=\"_blank\"> 19-146885</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a69aa5b8312445baaa3057152a2f3f9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0c0b70f0c104064b8c26e47c1d5d80f",
        "title": "Vers Saint-Pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: POLE D'\u00c9CHANGES DE L'\u00c9TANG-SALE-LES-HAUTS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd3ef8acb9a04834884dda642cdc2106": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd8ef34483fb4bee856684733e1eb3c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0c0b70f0c104064b8c26e47c1d5d80f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd3ef8acb9a04834884dda642cdc2106",
        "style": "IPY_MODEL_dd8ef34483fb4bee856684733e1eb3c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146491\" target=\"_blank\"> 19-146491</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> POLE D'\u00c9CHANGES DE L'\u00c9TANG-SALE-LES-HAUTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146491\" target=\"_blank\"> 19-146491</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c524c930c939487f96052e0a11c40323": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3063550443",
          " 55.6420686506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f45d1bee23f4ca1bb69d111efef6a38",
        "title": "Vers SAINT-JOSEPH (La R\u00e9union) :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concession de service en vue de d\u00e9l\u00e9guer la gestion et l'exploitation d'\u00e9tablissements\u00a0d'accueil\u00a0de jeunes enfants..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f090710321e2408e8cda924bf8d4efb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57572690708c4f65a634db491f318751": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f45d1bee23f4ca1bb69d111efef6a38": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f090710321e2408e8cda924bf8d4efb0",
        "style": "IPY_MODEL_57572690708c4f65a634db491f318751",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142522\" target=\"_blank\"> 19-142522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Joseph<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-JOSEPH (La R\u00e9union)<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession de service en vue de d\u00e9l\u00e9guer la gestion et l'exploitation d'\u00e9tablissements\u00a0d'accueil\u00a0de jeunes enfants.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142522\" target=\"_blank\"> 19-142522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2bf9acecbbc4723ae7b862249de6e87": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7238913738",
          " 45.0687067258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2623f653a8f541099e2f48459c54b282",
        "title": "Vers M'TSAMBORO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-29 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Concession de Service Public pour l'exploitation d'un multi-accueil.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1716663a8ea8449193bad4412791b33d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73a0c22db7dd4f26b3bab1540a5943c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2623f653a8f541099e2f48459c54b282": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1716663a8ea8449193bad4412791b33d",
        "style": "IPY_MODEL_73a0c22db7dd4f26b3bab1540a5943c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146510\" target=\"_blank\"> 19-146510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-29 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de M'tsamboro<br>\n        <b>Ville :</b> M'TSAMBORO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de Service Public pour l'exploitation d'un multi-accueil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146510\" target=\"_blank\"> 19-146510</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "05051ebccf944a068bf2dce69b0bccdb"}
</script>

</body>
</html>
