<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_19_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "5ecae4385a1b4b9a9bc9c44725b8ebbf": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "8a15ce6571a4411f87b47c20f71d7b89": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "ff1064057d8540b7b6e10dbb828ccb1a": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "ad0c28cf6de44c11a1911b523980ce6a": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "c48c76a2e3a7429c977b82e76533bdea": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "fa936e6211b247e59954c86fe006aae6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57d8fdceb170464cb50883b18075c825": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "7c5843d5edce4e80b4ba6ddeaaf734b8": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_5ecae4385a1b4b9a9bc9c44725b8ebbf",
          "IPY_MODEL_8a15ce6571a4411f87b47c20f71d7b89",
          "IPY_MODEL_924709641a2e46ff8fc5b38cee2a1539"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_ff1064057d8540b7b6e10dbb828ccb1a",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_ad0c28cf6de44c11a1911b523980ce6a",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_c48c76a2e3a7429c977b82e76533bdea",
          "IPY_MODEL_0bfbb4359f8b43048a76a745fd89007c",
          "IPY_MODEL_397161d7d06d4ed3b8bd9b137243a328",
          "IPY_MODEL_09e2ea381d5c4eb6b86f821a37af8cf5",
          "IPY_MODEL_3fd1dd85653d4299956d410d0bc8c924",
          "IPY_MODEL_ad25b76244f448b6a491890d9ca28e37",
          "IPY_MODEL_60dd955e9ddb42a1a5f572f883ea4dd5",
          "IPY_MODEL_5ca911dfffea490096fba482f66d96e1",
          "IPY_MODEL_da3a32cd30a144439801940f2cb2f8d4",
          "IPY_MODEL_0bb6f7cce48d473aa705c0dd92502f82",
          "IPY_MODEL_4bd6ca2556e94339b2af55ba3fb61cc1",
          "IPY_MODEL_8d676cb57845445784144ec03357ee46",
          "IPY_MODEL_8f3610bf68924e36ac6339b14375c0d2",
          "IPY_MODEL_f4c154ab1de84bd092a78c091367bc9a",
          "IPY_MODEL_3a5a086725c54761974445f72b13e65d",
          "IPY_MODEL_64bd23164696426284334897e60c718b",
          "IPY_MODEL_52df6a6ee3cf47a98e9025a992e52b56",
          "IPY_MODEL_671c7f4bfb334b7582d8ae8303cbac5f",
          "IPY_MODEL_f0014a68a60f4aea9a2770eee2208a6b",
          "IPY_MODEL_f47ca747f9544cfbb6ca43185d988157",
          "IPY_MODEL_bf880b8af0814a4c9923dc4ce8a7050a",
          "IPY_MODEL_342c9fdb0c2849c2a679142c8527418c",
          "IPY_MODEL_4c37faab9612455587b86166c0bff258",
          "IPY_MODEL_8b390a88b7a749feb0c94eae78844b08",
          "IPY_MODEL_835bcacca472435ca55f7811f52481de",
          "IPY_MODEL_122ec2a1bab84092a97ea544f46b424d",
          "IPY_MODEL_67abd562a7f942e9a2f85e2d499b07b9",
          "IPY_MODEL_67f087cd92664622aaf685ad650a184e",
          "IPY_MODEL_3d611a5860e249c39623275181fbeca1",
          "IPY_MODEL_ccfadeb3860b49d4985e5e8c02f096d7",
          "IPY_MODEL_91eab4b3fa924424ac254f5a11659ae0",
          "IPY_MODEL_e2d11b3c5cb340eb9abd4a186a74628a",
          "IPY_MODEL_8a140007ec224ebc9fba367dbacd982e",
          "IPY_MODEL_8bbd665376084af696a2e42f899004be",
          "IPY_MODEL_576cc59336b24bb0b390bfcbf9629495",
          "IPY_MODEL_070f0de02a5d44ccb70aaf29c77b3b8c",
          "IPY_MODEL_d89ee1cc63e94bb89475c6b1a0cf7c2b",
          "IPY_MODEL_3cb5808f780b496b9b6001ff4d7d1b64",
          "IPY_MODEL_9d24dd7ec5ef415bbe2a3794d221ce80",
          "IPY_MODEL_6a2905ef1fff45449daf0b1c9a1cfd76",
          "IPY_MODEL_13c2e0ffaf664526b927b23ecca299e2",
          "IPY_MODEL_ea37dbc0bd2d431889489926b90fb4b4",
          "IPY_MODEL_5cf1beeb3c354b259b0d46c8cefec7b8",
          "IPY_MODEL_2cdd8f48399f4e81964d774f9863e3de",
          "IPY_MODEL_b10d9fad1f8346b494d507b34296551f",
          "IPY_MODEL_e0d4810676ad4033a8eeb3659e26aa10",
          "IPY_MODEL_7792ff082ac4498499218efea5bc9574",
          "IPY_MODEL_a14b339bd27e4108ab93fc6599210ef8",
          "IPY_MODEL_72284ffab8aa4ed9a0be1e0b3d0808f7",
          "IPY_MODEL_a86f34603fbf45519938da3782010b3c",
          "IPY_MODEL_0e5b2b4a458340098cdca8a26ae785fa",
          "IPY_MODEL_743f4529668241baa7b6fd4a701b127d",
          "IPY_MODEL_1262720dd7d7486395af1cf05199f476",
          "IPY_MODEL_7bf624d9d49e4fd9ac0fac8b67fa56bd",
          "IPY_MODEL_96989f7356e946b3b75c7fa5a1e72d3b",
          "IPY_MODEL_4c93ee8a44904ee5afa50acf2d6f2c49",
          "IPY_MODEL_ce14497fc3ce4b849f075f61604139bc",
          "IPY_MODEL_8aef3537629e4edf815816f94533e7b3",
          "IPY_MODEL_c1b9749bc54d457d9a52f00ffe524daa",
          "IPY_MODEL_97b38623016c4d90a0808b114eead044",
          "IPY_MODEL_50b6fcfff7a24b89b2b4645f53a3955a",
          "IPY_MODEL_9e541147466f473c8787dab0e61e62ff",
          "IPY_MODEL_be6aa920cf684a97a0c627589d8ddfb7",
          "IPY_MODEL_30a26735dd8b4f54973c373b6c08f2e5",
          "IPY_MODEL_7edde78657f64487be9cafa9e8f5a568",
          "IPY_MODEL_639247cf78114d3cb3b84918c1cc6fce",
          "IPY_MODEL_b8879f0c7bde4d93b230255a677b7751",
          "IPY_MODEL_5573fd7679db4144b10fb7ffa6979e62",
          "IPY_MODEL_4bbf1c46aa50455380ed8931025e7d02",
          "IPY_MODEL_9e3cbe8a834e4f4caac6fe4746ddbe07",
          "IPY_MODEL_2a65906125e94811a104ddf388a1eed0",
          "IPY_MODEL_9796c5042da3418e8bc3c5b658cdee7b",
          "IPY_MODEL_ed653c04818047b98b5201a7d0169736",
          "IPY_MODEL_029a70d635104c0fb911a519c9c25827",
          "IPY_MODEL_d4a030c94689432c98559db53309b259",
          "IPY_MODEL_874dbb0673a24610945d6152963c81cd",
          "IPY_MODEL_ebdef9d3560b49d58ea15b36c856ba5c",
          "IPY_MODEL_4ed3411736b0468883028a4d14bfcbe4",
          "IPY_MODEL_ca1680ee24fe4ce4bc9f0510059ca8ca",
          "IPY_MODEL_fbfd3e506c8f4c1c8f81dcf52b77859f",
          "IPY_MODEL_ffe3b8ccef93408d84f80f447b8d8517",
          "IPY_MODEL_e6e00d0e1ff142c1839314738bde1fbb",
          "IPY_MODEL_b164d089183b4a54afb1ecb58c348837",
          "IPY_MODEL_5417efee296547938a77d278657195ce",
          "IPY_MODEL_e7823182e61e4d1d872163ce47f4511a",
          "IPY_MODEL_8d4b1d49906047db899bf7bb02e36fa0",
          "IPY_MODEL_b1d5565c760147e4855d87663e542c19",
          "IPY_MODEL_cc620f4770c245289842cab9edb47a69",
          "IPY_MODEL_8716c72cfafc42ea9cc65dc8c476831f",
          "IPY_MODEL_15a6757dedad4f16adf39a61d73177b9",
          "IPY_MODEL_bb4b9910f20240c5bf654d13f48e1dd3",
          "IPY_MODEL_16008043a7bf497f8e93f3a38381eb67",
          "IPY_MODEL_ef77b2577d44429cb37a868310be1ae9",
          "IPY_MODEL_e4bc2f5da1ea4a3380bb4fc4c7defffb",
          "IPY_MODEL_9dc96288d81a4adcb7897f4c260a2b87",
          "IPY_MODEL_608973c00ed1431a9d3968d4a072ac07",
          "IPY_MODEL_0119b9b364d84b2fb73d292efabd365f",
          "IPY_MODEL_d2bb5ef89d594658b6299c88da585248",
          "IPY_MODEL_b5660296e1ba49ae9f0d828f1deda60a",
          "IPY_MODEL_b5bf5b32588a4c3796fa570d7bd85701",
          "IPY_MODEL_937c208cfeb64316913b9dd2428ec858",
          "IPY_MODEL_7158b3848c1f42c8bafcf03809ec06a5",
          "IPY_MODEL_feac0af5b47b49ea8644e15fb196312b",
          "IPY_MODEL_f18ee302c78d43c08a1abfc7128ae0cd",
          "IPY_MODEL_53f7fb38c6484f4d80f0f5cc14d82f83",
          "IPY_MODEL_c90fdf98a5894f269b02bb94efff5691",
          "IPY_MODEL_6e197ab7c536435d9ca09536bc480bbc",
          "IPY_MODEL_e7cc4306570e4c4a9bd9b39ddb42ae4b",
          "IPY_MODEL_34b7d0d8425c4541a22ea99583d9df4f",
          "IPY_MODEL_cf31e9eec54f4aac9be2e73d8147efc7",
          "IPY_MODEL_fa13c964739b4d919cb93ccafe3d9028",
          "IPY_MODEL_77456faf04ff41ec8c9f74eee996c119",
          "IPY_MODEL_2613359405b5416aa95a375103fe2543",
          "IPY_MODEL_addd20e684314c6593c78813f8f8c320",
          "IPY_MODEL_7aab0199d97a4eba8a1e27e1c4d18838",
          "IPY_MODEL_292ea0e239d3472697cdd7a2308d9f0b",
          "IPY_MODEL_5cb5dea4ea474267b602122c87ab94e6",
          "IPY_MODEL_b2e0dc7700654709949b041c39be97e4",
          "IPY_MODEL_02ff9e3a74ca4491ae427e39acb9df3a",
          "IPY_MODEL_75aeee8084a74388b2499f89e04cafe0",
          "IPY_MODEL_c7a0778aeda542169026e87bfbe77dd6",
          "IPY_MODEL_703e555e945e4b4199f123a6523ea2ed",
          "IPY_MODEL_bbf3e0f2439f4788820f2e3b0dc0633d",
          "IPY_MODEL_2b1318d022204169a418bef4e07dc458",
          "IPY_MODEL_e0b21611c46b4b5f87bbee2f7d0ed37f",
          "IPY_MODEL_53d7e27b7e2b4805a84418c512d8df3d",
          "IPY_MODEL_2b2d5f3bac4b46a3aa65ceb35d9e3566",
          "IPY_MODEL_0367f706007c4d3f815e8a51a13aad5f",
          "IPY_MODEL_82eebf89261e476ebd8b297375ee1717",
          "IPY_MODEL_a12dea269d3b4e2e86ed3da25d54929b",
          "IPY_MODEL_28ec05e9a0f346ae992deb7dc4bc58ab",
          "IPY_MODEL_313be61bf4914613ae082ea2402504f8",
          "IPY_MODEL_2e2f428dd3794855aa9a0bbeb0507d77",
          "IPY_MODEL_643ac474a151426998eaea02c1d218f8",
          "IPY_MODEL_ec13aef0bc1540fbbf3e84e07a4118ba",
          "IPY_MODEL_f8ce2b9b1f4949f0ab70a8029458de75",
          "IPY_MODEL_fd4945891032429fa165ab4501a25cfb",
          "IPY_MODEL_3496c46d939c44f7bdafb4e960ea5462",
          "IPY_MODEL_1f9cd82fbf6b4e9980bf8c882c6c8ce7",
          "IPY_MODEL_bd74f563b02e4a2f9a0b8438b5e475db",
          "IPY_MODEL_594bc2d694fa407ea4d67068ef6c785c",
          "IPY_MODEL_6c9baf4c14b548658bb9636042333037",
          "IPY_MODEL_e3631b939fc64f1f8631684d718cfdf1",
          "IPY_MODEL_7400ecce40d54e9285adb3c003ce65de",
          "IPY_MODEL_2eb9f3f6928e44d4a16e754e54b17ce1",
          "IPY_MODEL_eea3b6d7302c478e8a2b599d4a85e4dc",
          "IPY_MODEL_c234e1ee71134b599034819ceb537865",
          "IPY_MODEL_4c117fab8dcb4f308eabda1c65ed617f",
          "IPY_MODEL_d6314a18e123490fad3bd75f2d47b912",
          "IPY_MODEL_40fc0e5f50fe44b287d75bf05165742e",
          "IPY_MODEL_3af5dc74d67540738e1e665b35630338"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_fa936e6211b247e59954c86fe006aae6",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_57d8fdceb170464cb50883b18075c825",
        "zoom": 6
      }
    },
    "924709641a2e46ff8fc5b38cee2a1539": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "0bfbb4359f8b43048a76a745fd89007c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9391b56ba8f14e108e20f370fd819aad",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commande - Interventions ponctuelles de voirie 2020/2021/2022-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b22ccca7411f4428a5f9b6ed559e18b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d029ba699e1455f81f136c160f6f1e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9391b56ba8f14e108e20f370fd819aad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b22ccca7411f4428a5f9b6ed559e18b0",
        "style": "IPY_MODEL_6d029ba699e1455f81f136c160f6f1e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142262\" target=\"_blank\"> 19-142262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\", 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commande - Interventions ponctuelles de voirie 2020/2021/2022-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142262\" target=\"_blank\"> 19-142262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "397161d7d06d4ed3b8bd9b137243a328": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1482543689",
          " 2.86981441339"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_765ff002180545f9bd49914f9e234dca",
        "title": "Vers L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9habilitation des voiries - programme 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0ba60ee113b4efc901727866f4363d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8029b9cfa41d4f1ab451c57cbd1f8560": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "765ff002180545f9bd49914f9e234dca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0ba60ee113b4efc901727866f4363d6",
        "style": "IPY_MODEL_8029b9cfa41d4f1ab451c57cbd1f8560",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142649\" target=\"_blank\"> 19-142649</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation des voiries - programme 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142649\" target=\"_blank\"> 19-142649</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09e2ea381d5c4eb6b86f821a37af8cf5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4526063249",
          " 5.47963860272"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2bc19e739f1494cbb780c36f0d4853e",
        "title": "Vers GARDANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19154BA AM\u00c9NAGEMENT D'UNE \u00c9PICERIE SOLIDAIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "336308d6cf4443998379206fe694cdbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54b8c8606e5d408f8b7db01fabbb84a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2bc19e739f1494cbb780c36f0d4853e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_336308d6cf4443998379206fe694cdbf",
        "style": "IPY_MODEL_54b8c8606e5d408f8b7db01fabbb84a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142841\" target=\"_blank\"> 19-142841</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GARDANNE<br>\n        <b>Ville :</b> GARDANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19154BA AM\u00c9NAGEMENT D'UNE \u00c9PICERIE SOLIDAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142841\" target=\"_blank\"> 19-142841</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fd1dd85653d4299956d410d0bc8c924": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5842134124",
          " 5.01384348574"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45317fa8a6904547819df34bc5b46636",
        "title": "Vers Miramas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation d'une partie des locaux du b\u00e2timent situ\u00e9 Place Jean Jaur\u00e8s (Ancien CCAS)- Commune de Miramas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "533e1b8aab6e46418620c409330d7466": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8db73527eaf0448d8bcf5858d2b15e20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45317fa8a6904547819df34bc5b46636": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_533e1b8aab6e46418620c409330d7466",
        "style": "IPY_MODEL_8db73527eaf0448d8bcf5858d2b15e20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142740\" target=\"_blank\"> 19-142740</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Miramas<br>\n        <b>Ville :</b> Miramas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Cloison, faux plafond', 'Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation d'une partie des locaux du b\u00e2timent situ\u00e9 Place Jean Jaur\u00e8s (Ancien CCAS)- Commune de Miramas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142740\" target=\"_blank\"> 19-142740</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad25b76244f448b6a491890d9ca28e37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5842134124",
          " 5.01384348574"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58efd544b53b4f40b2b2233553fc8744",
        "title": "Vers Miramas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation de visiophones pour la s\u00e9curisation des acc\u00e8s de 4 \u00e9coles sur la Commune de Miramas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42059dccdbca490ea06cea33e4b436c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "244c5b19c3004785af612d463d08bb09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58efd544b53b4f40b2b2233553fc8744": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42059dccdbca490ea06cea33e4b436c7",
        "style": "IPY_MODEL_244c5b19c3004785af612d463d08bb09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142641\" target=\"_blank\"> 19-142641</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Miramas<br>\n        <b>Ville :</b> Miramas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation de visiophones pour la s\u00e9curisation des acc\u00e8s de 4 \u00e9coles sur la Commune de Miramas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142641\" target=\"_blank\"> 19-142641</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60dd955e9ddb42a1a5f572f883ea4dd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6183855123",
          " 5.21385052651"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a76f753e328945cca915c0bea49ac1c1",
        "title": "Vers Pelissanne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'exploitation des installations de g\u00e9nie climatique des b\u00e2timents communaux de la ville de P\u00e9lissanne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48f199807bb44518a226b12a12b6b445": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d163da795afd4802aac8f456c712b4c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a76f753e328945cca915c0bea49ac1c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48f199807bb44518a226b12a12b6b445",
        "style": "IPY_MODEL_d163da795afd4802aac8f456c712b4c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142242\" target=\"_blank\"> 19-142242</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de P\u00e9lissanne<br>\n        <b>Ville :</b> Pelissanne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'exploitation des installations de g\u00e9nie climatique des b\u00e2timents communaux de la ville de P\u00e9lissanne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142242\" target=\"_blank\"> 19-142242</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ca911dfffea490096fba482f66d96e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2073560619",
          " -0.331022626025"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42fc93fa1add4e5792658789633117bb",
        "title": "Vers H\u00e9rouville saint clair :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et installation d'\u00e9quipement de d\u00e9tection pour le Terminal Ferry de Ouistreham.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b30df675dc546dba047105baac403e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "367d2a96a8f24e439ace7c3e50ff86aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42fc93fa1add4e5792658789633117bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b30df675dc546dba047105baac403e6",
        "style": "IPY_MODEL_367d2a96a8f24e439ace7c3e50ff86aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141199\" target=\"_blank\"> 19-141199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573945200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de CAEN<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00e9rouville saint clair<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'\u00e9quipement de d\u00e9tection pour le Terminal Ferry de Ouistreham<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141199\" target=\"_blank\"> 19-141199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da3a32cd30a144439801940f2cb2f8d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9816e31226c420eb8c67f7084747811",
        "title": "Vers Saint Contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de remplacement de 16 ascenseurs avec maitenance de 92 ascenseurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bce3ad2ad286483aa3ae7811f8196bed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a5a0bfdc1ec45c7a6b950f7f6d03d73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9816e31226c420eb8c67f7084747811": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bce3ad2ad286483aa3ae7811f8196bed",
        "style": "IPY_MODEL_1a5a0bfdc1ec45c7a6b950f7f6d03d73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141266\" target=\"_blank\"> 19-141266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARTELIOS HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de 16 ascenseurs avec maitenance de 92 ascenseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141266\" target=\"_blank\"> 19-141266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bb6f7cce48d473aa705c0dd92502f82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4861718263",
          " 2.42121788452"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56a942f5ffb74f5690db2c5787731db2",
        "title": "Vers Aubigny sur nere :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 bons de commande 2020-2023 fournitures de bureaulot 1 : fournitures de bureaulot 2 : fournitures scolaireslot 3 : fournitures jeunesselot 4 : papier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d76f8f809c6e4e98a30cf15d903a1167": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0ef30379e354c54834e92b7133e3927": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56a942f5ffb74f5690db2c5787731db2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d76f8f809c6e4e98a30cf15d903a1167",
        "style": "IPY_MODEL_c0ef30379e354c54834e92b7133e3927",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142818\" target=\"_blank\"> 19-142818</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '28', '36', '41', '45', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aubigny sur N\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> Aubigny sur nere<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande 2020-2023 fournitures de bureaulot 1 : fournitures de bureaulot 2 : fournitures scolaireslot 3 : fournitures jeunesselot 4 : papier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142818\" target=\"_blank\"> 19-142818</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bd6ca2556e94339b2af55ba3fb61cc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2809892727",
          " 1.50573009278"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4dff4e83f0bd46cea663235366026442",
        "title": "Vers La souterraine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: prestations de maitrise d'oeuvre dans le cadre d'un projet de construction de bureaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5123f6ef84ea4b7ca394da4c2862285a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94eb3708e46847f884484234091fbedb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4dff4e83f0bd46cea663235366026442": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5123f6ef84ea4b7ca394da4c2862285a",
        "style": "IPY_MODEL_94eb3708e46847f884484234091fbedb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142352\" target=\"_blank\"> 19-142352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ALEFPA DT LIMOUSIN<br>\n        <b>Ville :</b> La souterraine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de maitrise d'oeuvre dans le cadre d'un projet de construction de bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142352\" target=\"_blank\"> 19-142352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d676cb57845445784144ec03357ee46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2809892727",
          " 1.50573009278"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_005ce70420ed4ec4bd694bf0e09990f3",
        "title": "Vers la souterraine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: missions de maitrise d'oeuvre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1af0fbf74424644aff860bfe62cee7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48b9adf05ba24b599e9c36559ce36a13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "005ce70420ed4ec4bd694bf0e09990f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1af0fbf74424644aff860bfe62cee7b",
        "style": "IPY_MODEL_48b9adf05ba24b599e9c36559ce36a13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142873\" target=\"_blank\"> 19-142873</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ALEFPA DT LIMOUSIN<br>\n        <b>Ville :</b> la souterraine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> missions de maitrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142873\" target=\"_blank\"> 19-142873</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f3610bf68924e36ac6339b14375c0d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.9954680913",
          " 6.2217853268"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bf59928d6984a968d8c72319a59a73e",
        "title": "Vers Goux les usiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation de la nouvelle station de traitement des eaux us\u00e9es du Val d'Usiers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "871da632afa04f518cd8f39af43881c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc437c812ade447ab815f1f25f1015a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bf59928d6984a968d8c72319a59a73e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_871da632afa04f518cd8f39af43881c4",
        "style": "IPY_MODEL_cc437c812ade447ab815f1f25f1015a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142261\" target=\"_blank\"> 19-142261</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sactom du Val d'Usiers<br>\n        <b>Ville :</b> Goux les usiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de la nouvelle station de traitement des eaux us\u00e9es du Val d'Usiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142261\" target=\"_blank\"> 19-142261</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4c154ab1de84bd092a78c091367bc9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8525387012",
          " 0.899890466074"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b10148053ca4aea94b4ca8be53a39ef",
        "title": "Vers Breteuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Marche De Maitrise D'Oeuvre Pour La Construction D'Un Groupe Scolaire Avec Performance Energetique (E3 - c1) A La Gueroulde (27).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "932e18a498b14117bce6dd7457bf4d3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0402615eb3204c65a2e99109f7b983fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b10148053ca4aea94b4ca8be53a39ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_932e18a498b14117bce6dd7457bf4d3f",
        "style": "IPY_MODEL_0402615eb3204c65a2e99109f7b983fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141363\" target=\"_blank\"> 19-141363</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BRETEUIL<br>\n        <b>Ville :</b> Breteuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Marche De Maitrise D'Oeuvre Pour La Construction D'Un Groupe Scolaire Avec Performance Energetique (E3 - c1) A La Gueroulde (27)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141363\" target=\"_blank\"> 19-141363</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a5a086725c54761974445f72b13e65d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9971425162",
          " -4.09111944455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa44b51dd8a0444a909f51127c3eae9e",
        "title": "Vers Quimper :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conduite et maintenance des \u00e9quipements techniques des piscines (Conduite + P2 avec int\u00e9ressement).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e9c18e1a63b41a28c4e67373a8ba29a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71285d7665834b2a95229d05c10a6f8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa44b51dd8a0444a909f51127c3eae9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e9c18e1a63b41a28c4e67373a8ba29a",
        "style": "IPY_MODEL_71285d7665834b2a95229d05c10a6f8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141690\" target=\"_blank\"> 19-141690</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA QUIMPER BRETAGNE OCCIDENTALE<br>\n        <b>Ville :</b> Quimper<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite et maintenance des \u00e9quipements techniques des piscines (Conduite + P2 avec int\u00e9ressement)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141690\" target=\"_blank\"> 19-141690</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64bd23164696426284334897e60c718b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8654885488",
          " -4.21962319652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_045bfe37c82a441fac96efa5756f17ba",
        "title": "Vers Pont-L'Abb\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et transport de b\u00e9ton pr\u00eat \u00e0 l'emploi pour le syndicat mixte des ports de p\u00eache-plaisance de cornouaille.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce85ef4eeaea42e0a3731ed27a5cf125": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a247319dbdbc4dde8637f22ebad3b86d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "045bfe37c82a441fac96efa5756f17ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce85ef4eeaea42e0a3731ed27a5cf125",
        "style": "IPY_MODEL_a247319dbdbc4dde8637f22ebad3b86d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-114754\" target=\"_blank\"> 19-114754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SM PORTS PECHE PLAISANCE CORNOUAILLE<br>\n        <b>Ville :</b> Pont-L'Abb\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et transport de b\u00e9ton pr\u00eat \u00e0 l'emploi pour le syndicat mixte des ports de p\u00eache-plaisance de cornouaille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-114754\" target=\"_blank\"> 19-114754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52df6a6ee3cf47a98e9025a992e52b56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4004997828",
          " -4.5027907853"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64c59c5717614400a07a510a6d7ace91",
        "title": "Vers Brest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: OP19D9GO.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6b97e104f2045309b55d7a9bd441fcb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48b069f571354e1e8b0129b96423494a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64c59c5717614400a07a510a6d7ace91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6b97e104f2045309b55d7a9bd441fcb",
        "style": "IPY_MODEL_48b069f571354e1e8b0129b96423494a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141380\" target=\"_blank\"> 19-141380</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '22', '35', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMBREIZH<br>\n        <b>Ville :</b> Brest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> OP19D9GO<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141380\" target=\"_blank\"> 19-141380</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "671c7f4bfb334b7582d8ae8303cbac5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2197857067",
          " -3.56230710183"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_211d7e40a2204625a02a57193108c753",
        "title": "Vers CARHAIX-PLOUGUER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la mise \u00e0 niveau et \u00e0 l'extension de l'usine de production d'eau potable du Stanger \u00e0 Carhaix.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7a8f0af0ba14d4cbe1065c2f9baf6b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9244202e3416441bbc37597c7fc319ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "211d7e40a2204625a02a57193108c753": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7a8f0af0ba14d4cbe1065c2f9baf6b5",
        "style": "IPY_MODEL_9244202e3416441bbc37597c7fc319ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140989\" target=\"_blank\"> 19-140989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat du Stanger<br>\n        <b>Ville :</b> CARHAIX-PLOUGUER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la mise \u00e0 niveau et \u00e0 l'extension de l'usine de production d'eau potable du Stanger \u00e0 Carhaix<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140989\" target=\"_blank\"> 19-140989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0014a68a60f4aea9a2770eee2208a6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4307008294",
          " -4.39621450084"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a08ca6f20b484bb19f4a9a398633cb7e",
        "title": "Vers GUIPAVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'ENTRETIEN ET LOCATION DU LINGE PLAT ET PROFESSIONNEL POUR EHPAD ET RESIDENCE AUTONOMIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acbcc6aca7a04ec08ea115952971257f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41fe272840ba4057b3e4e00d2361a647": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a08ca6f20b484bb19f4a9a398633cb7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acbcc6aca7a04ec08ea115952971257f",
        "style": "IPY_MODEL_41fe272840ba4057b3e4e00d2361a647",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140907\" target=\"_blank\"> 19-140907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVU DES RIVES DE L'ELORN<br>\n        <b>Ville :</b> GUIPAVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchissage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'ENTRETIEN ET LOCATION DU LINGE PLAT ET PROFESSIONNEL POUR EHPAD ET RESIDENCE AUTONOMIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140907\" target=\"_blank\"> 19-140907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f47ca747f9544cfbb6ca43185d988157": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8842839467",
          " -4.33896722365"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6004860c08ba41eca1e7ab88219e8ffd",
        "title": "Vers Plon\u00e9our-Lanvern :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contrat d'assurance statutaire, en application des dispositions l\u00e9gislatives et r\u00e9glementaires r\u00e9gissant le statut de la fonction publique hospitali\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81903348624a43a89584e74337f36da2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "644feb734e054046a8e73177ec80f188": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6004860c08ba41eca1e7ab88219e8ffd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81903348624a43a89584e74337f36da2",
        "style": "IPY_MODEL_644feb734e054046a8e73177ec80f188",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142671\" target=\"_blank\"> 19-142671</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Pierre GOENVIC<br>\n        <b>Ville :</b> Plon\u00e9our-Lanvern<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat d'assurance statutaire, en application des dispositions l\u00e9gislatives et r\u00e9glementaires r\u00e9gissant le statut de la fonction publique hospitali\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142671\" target=\"_blank\"> 19-142671</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf880b8af0814a4c9923dc4ce8a7050a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.569680781",
          " -4.52393031535"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38e78e61498a45328f3c8ecc3d2776ed",
        "title": "Vers Land\u00e9da :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9am\u00e9nagement urbain et paysager de la vc3 en land\u00e9da (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2a0c0fdf9fe45cd82947f13721ffbf6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f75f4396e4b746aabb1a90c832531540": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38e78e61498a45328f3c8ecc3d2776ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2a0c0fdf9fe45cd82947f13721ffbf6",
        "style": "IPY_MODEL_f75f4396e4b746aabb1a90c832531540",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142230\" target=\"_blank\"> 19-142230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '22', '56', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Land\u00e9da<br>\n        <b>Ville :</b> Land\u00e9da<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9am\u00e9nagement urbain et paysager de la vc3 en land\u00e9da (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142230\" target=\"_blank\"> 19-142230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "342c9fdb0c2849c2a679142c8527418c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1250099126",
          " 4.08828501262"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24f0e13c09eb455db64d50f41dcdb95e",
        "title": "Vers Ales :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Appel d'offres ouvert europ\u00e9en relatif \u00e0 l'acquisition et la livraison de produits horticoles pour les stades pelous\u00e9s..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "655d94f9c9e54d979fccef1fc68c81f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3624c26817f84afbb1641cc4463011c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24f0e13c09eb455db64d50f41dcdb95e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_655d94f9c9e54d979fccef1fc68c81f9",
        "style": "IPY_MODEL_3624c26817f84afbb1641cc4463011c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141375\" target=\"_blank\"> 19-141375</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Al\u00e8s Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Ales<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appel d'offres ouvert europ\u00e9en relatif \u00e0 l'acquisition et la livraison de produits horticoles pour les stades pelous\u00e9s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141375\" target=\"_blank\"> 19-141375</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c37faab9612455587b86166c0bff258": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5449211242",
          " 1.34286223759"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94cb7b8c8b5c42d68f942ef5f6ba76a7",
        "title": "Vers Cugnaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en conformit\u00e9 \u00e9lectrique (courants forts / courants faibles) des Etablissements Recevant du Public et/ou \u00e9tablissements soumis au Code du Travail.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8324dd08ad3419c897bb87c19f1fa44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17efa6dc9a854247a34d59fee2e35434": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94cb7b8c8b5c42d68f942ef5f6ba76a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8324dd08ad3419c897bb87c19f1fa44",
        "style": "IPY_MODEL_17efa6dc9a854247a34d59fee2e35434",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142829\" target=\"_blank\"> 19-142829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CUGNAUX<br>\n        <b>Ville :</b> Cugnaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en conformit\u00e9 \u00e9lectrique (courants forts / courants faibles) des Etablissements Recevant du Public et/ou \u00e9tablissements soumis au Code du Travail<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142829\" target=\"_blank\"> 19-142829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b390a88b7a749feb0c94eae78844b08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5561823053",
          " -1.17530826791"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_328955e188fc4901a273b688f4a56048",
        "title": "Vers Pyla-sur-mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Conception de la mus\u00e9ographie et sc\u00e9nographie de l'espace d'accueil du grand site de la dune du pilat, de l'entr\u00e9e du parc de stationnement \u00e0 la cr\u00eate de dune..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a54872bab5b9496da5cb34b262841261": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d44b1953acce485ab0afa19e789efac5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "328955e188fc4901a273b688f4a56048": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a54872bab5b9496da5cb34b262841261",
        "style": "IPY_MODEL_d44b1953acce485ab0afa19e789efac5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142644\" target=\"_blank\"> 19-142644</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Synd. mixte de la Grande Dune du Pilat<br>\n        <b>Ville :</b> Pyla-sur-mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Equipement mus\u00e9ographique', \"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception de la mus\u00e9ographie et sc\u00e9nographie de l'espace d'accueil du grand site de la dune du pilat, de l'entr\u00e9e du parc de stationnement \u00e0 la cr\u00eate de dune.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142644\" target=\"_blank\"> 19-142644</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "835bcacca472435ca55f7811f52481de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8548325665",
          " -0.521018807062"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2444f0275dea42ce8c66b70c7696df93",
        "title": "Vers Cenon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise \u00e0 disposition, l'installation, la maintenance, l'entretien et l'exploitation commerciale de mobiliers urbains, publicitaires ou non pour la ville de cenon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de29ae9bb1904763b7e7ba24a86be4a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f19b819ab3d047baae95ad2295c4ec76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2444f0275dea42ce8c66b70c7696df93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de29ae9bb1904763b7e7ba24a86be4a0",
        "style": "IPY_MODEL_f19b819ab3d047baae95ad2295c4ec76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-117889\" target=\"_blank\"> 19-117889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Cenon<br>\n        <b>Ville :</b> Cenon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise \u00e0 disposition, l'installation, la maintenance, l'entretien et l'exploitation commerciale de mobiliers urbains, publicitaires ou non pour la ville de cenon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-117889\" target=\"_blank\"> 19-117889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "122ec2a1bab84092a97ea544f46b424d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8060817507",
          " -0.591124592873"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e561b05f5654374b57552ea3a57e699",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition, maintenance \u00e0 l'attachement et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es d'un lecteur de plaques au profit du CHU de BORDEAUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "866c55aef4114ab3b9ebe0fc8f0fe843": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f80f96e156a34486942b2fb1d61b5cb5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e561b05f5654374b57552ea3a57e699": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_866c55aef4114ab3b9ebe0fc8f0fe843",
        "style": "IPY_MODEL_f80f96e156a34486942b2fb1d61b5cb5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142749\" target=\"_blank\"> 19-142749</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, maintenance \u00e0 l'attachement et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es d'un lecteur de plaques au profit du CHU de BORDEAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142749\" target=\"_blank\"> 19-142749</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67abd562a7f942e9a2f85e2d499b07b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4482458873",
          " 3.74923522416"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f936cd6c74647ce9e0bc6234080d3e9",
        "title": "Vers Frontignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien de parcelles et d'arbres situ\u00e9s sur le domaine public communal.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02ec6ff6d0884828929192d5de3ce8bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6a4b19b9fbf487bac6895a10d6652ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f936cd6c74647ce9e0bc6234080d3e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02ec6ff6d0884828929192d5de3ce8bd",
        "style": "IPY_MODEL_f6a4b19b9fbf487bac6895a10d6652ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141479\" target=\"_blank\"> 19-141479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE SETE<br>\n        <b>Ville :</b> Frontignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien de parcelles et d'arbres situ\u00e9s sur le domaine public communal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141479\" target=\"_blank\"> 19-141479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67f087cd92664622aaf685ad650a184e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7944026303",
          " 3.91839771103"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_352835fceb4947e88571fbba499ccadf",
        "title": "Vers St Mathieu de Tr\u00e9viers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'un v\u00e9hicule l\u00e9ger \u00e9quip\u00e9 d'une benne \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76784cdf4b4c4613a7f83d689e582f08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b34b54d1a23c4237967a9f04c06eeb4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "352835fceb4947e88571fbba499ccadf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76784cdf4b4c4613a7f83d689e582f08",
        "style": "IPY_MODEL_b34b54d1a23c4237967a9f04c06eeb4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142600\" target=\"_blank\"> 19-142600</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Grand Pic St Loup<br>\n        <b>Ville :</b> St Mathieu de Tr\u00e9viers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'un v\u00e9hicule l\u00e9ger \u00e9quip\u00e9 d'une benne \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142600\" target=\"_blank\"> 19-142600</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d611a5860e249c39623275181fbeca1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3475883319",
          " 3.23076754164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d6b8acfde3041d4981319cbb05cd098",
        "title": "Vers B\u00e9ziers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de nettoyage des sites d'exception.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f9fb44aa6524174badb3eabf86f9a9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc65c95072744f2aaed25de43c52f4d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d6b8acfde3041d4981319cbb05cd098": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f9fb44aa6524174badb3eabf86f9a9e",
        "style": "IPY_MODEL_cc65c95072744f2aaed25de43c52f4d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141674\" target=\"_blank\"> 19-141674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de B\u00e9ziers<br>\n        <b>Ville :</b> B\u00e9ziers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de nettoyage des sites d'exception<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141674\" target=\"_blank\"> 19-141674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccfadeb3860b49d4985e5e8c02f096d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1743733249",
          " -1.43646357128"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76c323e0f13a435dadb5a711df43c8e2",
        "title": "Vers Liffr\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance des risques statutaires du personnel de la Ville de Liffr\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e45386d51e324e419576ec578cebb8ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87b4a0786fa646dcb2653fd5262baca7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76c323e0f13a435dadb5a711df43c8e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e45386d51e324e419576ec578cebb8ca",
        "style": "IPY_MODEL_87b4a0786fa646dcb2653fd5262baca7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141714\" target=\"_blank\"> 19-141714</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577746800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Liffr\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Liffr\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance des risques statutaires du personnel de la Ville de Liffr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141714\" target=\"_blank\"> 19-141714</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91eab4b3fa924424ac254f5a11659ae0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6400443482",
          " -1.98060627256"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c62a0175dad44759ac0063bcb598cd2e",
        "title": "Vers Saint malo :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE D'ENTRETIEN ET DE TRAVAUX SUR LES ASCENSEURS ET ACCORD CADRE SUR BONS DE COMMANDE DE PRESTATION D'ENTRETIEN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecd19b47e7cd4501b526d9549ec097d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d64f78eca8741b69c17e8f36c593d96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c62a0175dad44759ac0063bcb598cd2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecd19b47e7cd4501b526d9549ec097d4",
        "style": "IPY_MODEL_3d64f78eca8741b69c17e8f36c593d96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141451\" target=\"_blank\"> 19-141451</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Emeraude Habitation<br>\n        <b>Ville :</b> Saint malo<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE D'ENTRETIEN ET DE TRAVAUX SUR LES ASCENSEURS ET ACCORD CADRE SUR BONS DE COMMANDE DE PRESTATION D'ENTRETIEN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141451\" target=\"_blank\"> 19-141451</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2d11b3c5cb340eb9abd4a186a74628a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5121983633",
          " -1.17562696085"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9a16be9e1a14af38ec8167da9aae2a1",
        "title": "Vers Mell\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e pour la r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent communal en espace m\u00e9diath\u00e8que et cr\u00e9ation d'un espace coworking attenant..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da06e349264744d5a351eff44d30f9cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe877e2d79564f388a2eee4183837cb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9a16be9e1a14af38ec8167da9aae2a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da06e349264744d5a351eff44d30f9cd",
        "style": "IPY_MODEL_fe877e2d79564f388a2eee4183837cb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142814\" target=\"_blank\"> 19-142814</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '50', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MELLE<br>\n        <b>Ville :</b> Mell\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e pour la r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent communal en espace m\u00e9diath\u00e8que et cr\u00e9ation d'un espace coworking attenant.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142814\" target=\"_blank\"> 19-142814</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a140007ec224ebc9fba367dbacd982e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.333556074",
          " 0.654546300116"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87f41f8eee304823aef5707fe203f7e4",
        "title": "Vers Jou\u00e9 les tours :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'un logiciel ou d'une suite de logiciels avec prestation de maintenance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c8f5022c3ac446096b5d8d819f6d0bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ad853f8ea894b768d57924e9ea5ef34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87f41f8eee304823aef5707fe203f7e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c8f5022c3ac446096b5d8d819f6d0bf",
        "style": "IPY_MODEL_1ad853f8ea894b768d57924e9ea5ef34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142896\" target=\"_blank\"> 19-142896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Maison de Retraite Debrou<br>\n        <b>Ville :</b> Jou\u00e9 les tours<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'un logiciel ou d'une suite de logiciels avec prestation de maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142896\" target=\"_blank\"> 19-142896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bbd665376084af696a2e42f899004be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5367457997",
          " -1.4653189934"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_163f88ce84fe459e8066a7b7fd062800",
        "title": "Vers Tarnos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat d'une mini-balayeuse aspiratrice pour la Ville de Tarnos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eab6f50be0a346aa8bbc3c120403182d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "651e28a65c1a48afb39dd1964780bb42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "163f88ce84fe459e8066a7b7fd062800": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eab6f50be0a346aa8bbc3c120403182d",
        "style": "IPY_MODEL_651e28a65c1a48afb39dd1964780bb42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142594\" target=\"_blank\"> 19-142594</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Tarnos<br>\n        <b>Ville :</b> Tarnos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'une mini-balayeuse aspiratrice pour la Ville de Tarnos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142594\" target=\"_blank\"> 19-142594</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "576cc59336b24bb0b390bfcbf9629495": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6978170443",
          " -1.31723387155"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9d36f3bbd1f4537a0a8b89f0577d500",
        "title": "Vers BENESSE MAREMNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de location de trois chargeuses sur pneus pour le service de broyage des v\u00e9g\u00e9taux et d'un tracteur routier avec une semi-remorque FMA pour le transport des d\u00e9chets m\u00e9nagers (2 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a45ffdacd59f49388875a92c9db1fe8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abb962929064475db3baff25371ccbb4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9d36f3bbd1f4537a0a8b89f0577d500": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a45ffdacd59f49388875a92c9db1fe8a",
        "style": "IPY_MODEL_abb962929064475db3baff25371ccbb4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141680\" target=\"_blank\"> 19-141680</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITCOM C\u00f4te Sud des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> BENESSE MAREMNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de location de trois chargeuses sur pneus pour le service de broyage des v\u00e9g\u00e9taux et d'un tracteur routier avec une semi-remorque FMA pour le transport des d\u00e9chets m\u00e9nagers (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141680\" target=\"_blank\"> 19-141680</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "070f0de02a5d44ccb70aaf29c77b3b8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6383171694",
          " -1.17398532413"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6eb6bb812394aadbdf48b1efea97140",
        "title": "Vers PEYREHORADE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONFECTION ET CONDITIONNEMENT DE REPAS EN LIAISON FROIDE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abf42b12250a493a99868d199cb81272": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8f799cfb82947d591168b96f6937bc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6eb6bb812394aadbdf48b1efea97140": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abf42b12250a493a99868d199cb81272",
        "style": "IPY_MODEL_a8f799cfb82947d591168b96f6937bc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141514\" target=\"_blank\"> 19-141514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC PAYS D ORTHE ET ARRIGANS<br>\n        <b>Ville :</b> PEYREHORADE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONFECTION ET CONDITIONNEMENT DE REPAS EN LIAISON FROIDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141514\" target=\"_blank\"> 19-141514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d89ee1cc63e94bb89475c6b1a0cf7c2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2968036073",
          " -1.8357108105"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbcc3393cc5e464d9e1eef36ffd449d3",
        "title": "Vers CORDEMAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un espace culturel sur la commune de Cordemais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2e11599fb3d443e9f3f13af84c5bc3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23bd9507218c4798be4e41fa4e65e21f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbcc3393cc5e464d9e1eef36ffd449d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2e11599fb3d443e9f3f13af84c5bc3a",
        "style": "IPY_MODEL_23bd9507218c4798be4e41fa4e65e21f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142914\" target=\"_blank\"> 19-142914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '35', '49', '56', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE CORDEMAIS<br>\n        <b>Ville :</b> CORDEMAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Bois', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Mobilier', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Produits travail des m\u00e9taux', 'Ravalement', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Signal\u00e9tique', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un espace culturel sur la commune de Cordemais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142914\" target=\"_blank\"> 19-142914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3cb5808f780b496b9b6001ff4d7d1b64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4620929897",
          " 0.0955335933936"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4bb43993b824cf0933c386ed0b8fa24",
        "title": "Vers Virazeil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 travaux : d\u00e9placement, mise aux normes et accessibilit\u00e9 de la biblioth\u00e8que / m\u00e9diath\u00e8ques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "834750310d554cfc8e3706e32dfa9ff9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a7ec1d5744449fab8c2a8f1722c45e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4bb43993b824cf0933c386ed0b8fa24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_834750310d554cfc8e3706e32dfa9ff9",
        "style": "IPY_MODEL_3a7ec1d5744449fab8c2a8f1722c45e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141987\" target=\"_blank\"> 19-141987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Virazeil<br>\n        <b>Ville :</b> Virazeil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 travaux : d\u00e9placement, mise aux normes et accessibilit\u00e9 de la biblioth\u00e8que / m\u00e9diath\u00e8ques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141987\" target=\"_blank\"> 19-141987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d24dd7ec5ef415bbe2a3794d221ce80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0454402992",
          " -0.877886189605"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_777b4ad9d49042629a03e83260e87b99",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de bacs roulants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f18021179ab147ca9be96541372eede4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92ec203fbf3c468fa9d32f953b38c12f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "777b4ad9d49042629a03e83260e87b99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f18021179ab147ca9be96541372eede4",
        "style": "IPY_MODEL_92ec203fbf3c468fa9d32f953b38c12f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-115127\" target=\"_blank\"> 19-115127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Agglom\u00e9ration du Choletais<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de bacs roulants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-115127\" target=\"_blank\"> 19-115127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a2905ef1fff45449daf0b1c9a1cfd76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1423322166",
          " -1.07833436341"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b936a528dc14372a5df3c898411a77b",
        "title": "Vers Saint l\u00f4 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et mise en place d'un syst\u00e8me d'information pour les achats de Manche Num\u00e9rique et de ses membres.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "135d437c6f5a4881b18b7919078c92cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c688efbe25a9422ca30ebe33a7919598": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b936a528dc14372a5df3c898411a77b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_135d437c6f5a4881b18b7919078c92cc",
        "style": "IPY_MODEL_c688efbe25a9422ca30ebe33a7919598",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141173\" target=\"_blank\"> 19-141173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE MANCHE NUMERIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint l\u00f4<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et mise en place d'un syst\u00e8me d'information pour les achats de Manche Num\u00e9rique et de ses membres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141173\" target=\"_blank\"> 19-141173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13c2e0ffaf664526b927b23ecca299e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4916284059",
          " -1.37949697287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a69d1a1e33e54f0a86416850a6a01541",
        "title": "Vers Saint james :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renouvellement des copieurs ETP ST JAMES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1103b57b15314be4995ea9e5cc165b6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f884f40008f34b7189d7001cbf525f11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a69d1a1e33e54f0a86416850a6a01541": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1103b57b15314be4995ea9e5cc165b6f",
        "style": "IPY_MODEL_f884f40008f34b7189d7001cbf525f11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142292\" target=\"_blank\"> 19-142292</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50', '14', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETABLISSEMENT DE TRAVAIL PROTEGE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint james<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des copieurs ETP ST JAMES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142292\" target=\"_blank\"> 19-142292</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea37dbc0bd2d431889489926b90fb4b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3370222882",
          " -1.54822338133"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c403aa11b05648afb184626b9c64afeb",
        "title": "Vers La haye :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise \u00e0 disposition et transport de contenants (d\u00e9chetteries et quai de transfert).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b67220b4bb4e4f2db68ff4ce0e1e14e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b1c3fceec634540a481be1deca0158e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c403aa11b05648afb184626b9c64afeb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b67220b4bb4e4f2db68ff4ce0e1e14e7",
        "style": "IPY_MODEL_6b1c3fceec634540a481be1deca0158e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141853\" target=\"_blank\"> 19-141853</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC COTE OUEST CENTRE MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> La haye<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise \u00e0 disposition et transport de contenants (d\u00e9chetteries et quai de transfert)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141853\" target=\"_blank\"> 19-141853</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cf1beeb3c354b259b0d46c8cefec7b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.6915085353",
          " -1.4000999278"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a25dce32bb234adbbe16e5ff1e1b691a",
        "title": "Vers Saint pierre eglise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RESTRUCTURATION ET EXTENSION DE L'EHPAD ESPERANCE DE SAINT-PIERRE-EGLISE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2edcebc76ecf472b98b3d53123101d55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e5ac765e827457a9c06fb23bcc9e1be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a25dce32bb234adbbe16e5ff1e1b691a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2edcebc76ecf472b98b3d53123101d55",
        "style": "IPY_MODEL_7e5ac765e827457a9c06fb23bcc9e1be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142690\" target=\"_blank\"> 19-142690</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD ESPERANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint pierre eglise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTRUCTURATION ET EXTENSION DE L'EHPAD ESPERANCE DE SAINT-PIERRE-EGLISE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142690\" target=\"_blank\"> 19-142690</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2cdd8f48399f4e81964d774f9863e3de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2514906066",
          " 4.0402302322"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4671edfacac547fc87355bc46db89110",
        "title": "Vers reims :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: s\u00e9paration fonctionnelle et technique des b\u00e2timents.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "338ccbeec71a4cd192a0609ba83c0946": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c376a38b29824c47ba834e943a218746": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4671edfacac547fc87355bc46db89110": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_338ccbeec71a4cd192a0609ba83c0946",
        "style": "IPY_MODEL_c376a38b29824c47ba834e943a218746",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126095\" target=\"_blank\"> 19-126095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MSA MARNE ARDENNES MEUSE<br>\n        <b>Ville :</b> reims<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> s\u00e9paration fonctionnelle et technique des b\u00e2timents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-126095\" target=\"_blank\"> 19-126095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b10d9fad1f8346b494d507b34296551f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8730736689",
          " 4.00812828777"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7e087aecb3f48a6872fe7fe5450ecfc",
        "title": "Vers LOISY-EN-BRIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9lioration des peuplements forestiers-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfb79f3c4e12416393e5a7766d40adf8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b2e9f2f683b495ebb949b65a53e6025": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7e087aecb3f48a6872fe7fe5450ecfc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfb79f3c4e12416393e5a7766d40adf8",
        "style": "IPY_MODEL_0b2e9f2f683b495ebb949b65a53e6025",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142800\" target=\"_blank\"> 19-142800</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570053600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LOISY EN BRIE<br>\n        <b>Ville :</b> LOISY-EN-BRIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9lioration des peuplements forestiers-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142800\" target=\"_blank\"> 19-142800</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0d4810676ad4033a8eeb3659e26aa10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0625907596",
          " 3.9973447815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82bfb274a5db46c19b3c4386a0bc2f8f",
        "title": "Vers Ay champagne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: centre d'interpr\u00e9tation sensorielle des vins de champagne, le pressoir - lot 18 : chauffage ventilation climatisation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "710364b864244315a2f064c677d341d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8f58f926d4a4478b572efb588dced39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82bfb274a5db46c19b3c4386a0bc2f8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_710364b864244315a2f064c677d341d8",
        "style": "IPY_MODEL_c8f58f926d4a4478b572efb588dced39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142350\" target=\"_blank\"> 19-142350</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C de la Grande Vall\u00e9e de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Ay champagne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> centre d'interpr\u00e9tation sensorielle des vins de champagne, le pressoir - lot 18 : chauffage ventilation climatisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142350\" target=\"_blank\"> 19-142350</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7792ff082ac4498499218efea5bc9574": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0625907596",
          " 3.9973447815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0842b11fb8c54fb6943be5bc5127102a",
        "title": "Vers Ay champagne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: cr\u00e9ation d'un centre d'interpr\u00e9tation sensorielle des vins de champagne, le pressoir : march\u00e9 de travaux - lot 22 : chauffage ventilation climatisation / plomberie sanitaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f69dbe83bc424577ae38518d5dc945de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79aedbb30a7c400ab6694967228d84c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0842b11fb8c54fb6943be5bc5127102a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f69dbe83bc424577ae38518d5dc945de",
        "style": "IPY_MODEL_79aedbb30a7c400ab6694967228d84c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142393\" target=\"_blank\"> 19-142393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C de la Grande Vall\u00e9e de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Ay champagne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'un centre d'interpr\u00e9tation sensorielle des vins de champagne, le pressoir : march\u00e9 de travaux - lot 22 : chauffage ventilation climatisation / plomberie sanitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142393\" target=\"_blank\"> 19-142393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a14b339bd27e4108ab93fc6599210ef8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7344291014",
          " 6.35304245931"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_656229e05ef648fc9efed1652144d6ea",
        "title": "Vers CHAMPENOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation d'une centrale de r\u00e9servation et d'un service de transport \u00e0 la demande sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Communes de Seille et Grand Couronn\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "135c06b482a8442db23f165b090a1c81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a73c6a69dab34dd2a6637a0c68501151": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "656229e05ef648fc9efed1652144d6ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_135c06b482a8442db23f165b090a1c81",
        "style": "IPY_MODEL_a73c6a69dab34dd2a6637a0c68501151",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142529\" target=\"_blank\"> 19-142529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE SEILLE ET GRAND COURONNE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMPENOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation d'une centrale de r\u00e9servation et d'un service de transport \u00e0 la demande sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Communes de Seille et Grand Couronn\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142529\" target=\"_blank\"> 19-142529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72284ffab8aa4ed9a0be1e0b3d0808f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6462056113",
          " 6.24120543129"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4283d7c6133843d4a2d1d9c759242c5e",
        "title": "Vers Laneuveville-devant-nancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude de faisabilit\u00e9 concernant la r\u00e9habilitation de la Salle des F\u00eates existante et/ou la construction d'une nouvelle Salle des F\u00eates \u00e0 Laneuveville-devant-Nancy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31bae71ee2884817886688af3ed2658f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b97497f165404cb9b9df212717ec39e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4283d7c6133843d4a2d1d9c759242c5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31bae71ee2884817886688af3ed2658f",
        "style": "IPY_MODEL_b97497f165404cb9b9df212717ec39e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142219\" target=\"_blank\"> 19-142219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Laneuveville Devant Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> Laneuveville-devant-nancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de faisabilit\u00e9 concernant la r\u00e9habilitation de la Salle des F\u00eates existante et/ou la construction d'une nouvelle Salle des F\u00eates \u00e0 Laneuveville-devant-Nancy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142219\" target=\"_blank\"> 19-142219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a86f34603fbf45519938da3782010b3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.5004142337",
          " 5.4263378414"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9723b0255ff44c2197ce0eb8a7e27742",
        "title": "Vers Thonnelle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en conformit\u00e9 du captage d'eau potable-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c87a19016c92456c9978c34206419138": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ee756156ed24bfbb66a5e2f1b2b8f28": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9723b0255ff44c2197ce0eb8a7e27742": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c87a19016c92456c9978c34206419138",
        "style": "IPY_MODEL_9ee756156ed24bfbb66a5e2f1b2b8f28",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142295\" target=\"_blank\"> 19-142295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Thonnelle<br>\n        <b>Ville :</b> Thonnelle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en conformit\u00e9 du captage d'eau potable-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142295\" target=\"_blank\"> 19-142295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e5b2b4a458340098cdca8a26ae785fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7239745954",
          " -2.77407412753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_190b2e5b49e54cc79d1f8a1f395e3d86",
        "title": "Vers Saint-Av\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b0c0f2187a94ced863a869249e67714": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f68a0290e7e40b2a81e33c99059eeaf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "190b2e5b49e54cc79d1f8a1f395e3d86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b0c0f2187a94ced863a869249e67714",
        "style": "IPY_MODEL_3f68a0290e7e40b2a81e33c99059eeaf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142428\" target=\"_blank\"> 19-142428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569448800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Av\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Av\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Produits travail des m\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142428\" target=\"_blank\"> 19-142428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "743f4529668241baa7b6fd4a701b127d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2085175228",
          " 6.15614048077"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba1a9747c50c4d16bb8726fe1d4854ca",
        "title": "Vers Maizi\u00e8res-l\u00e8s-metz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion des bornes d'apport volontaire - 2020-2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f329647c7624b4d979fe58b56e69dbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c28e87d861b4e609ee969092ad05aa1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba1a9747c50c4d16bb8726fe1d4854ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f329647c7624b4d979fe58b56e69dbc",
        "style": "IPY_MODEL_1c28e87d861b4e609ee969092ad05aa1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141814\" target=\"_blank\"> 19-141814</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Rives de Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> Maizi\u00e8res-l\u00e8s-metz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'Verre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion des bornes d'apport volontaire - 2020-2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141814\" target=\"_blank\"> 19-141814</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1262720dd7d7486395af1cf05199f476": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1912650369",
          " 6.89275798526"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1757be7afd8b4a2a9e284afea7df5d5c",
        "title": "Vers FORBACH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22dd2a5d73f14787b4f98125e210323b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "869d0b5ca31a46d3842bfee1cd6bf0bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1757be7afd8b4a2a9e284afea7df5d5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22dd2a5d73f14787b4f98125e210323b",
        "style": "IPY_MODEL_869d0b5ca31a46d3842bfee1cd6bf0bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140248\" target=\"_blank\"> 19-140248</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572994800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE FORBACH<br>\n        <b>Ville :</b> FORBACH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140248\" target=\"_blank\"> 19-140248</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bf624d9d49e4fd9ac0fac8b67fa56bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0338777551",
          " 3.63261778008"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f2e5ab3c4ec4881b8943be0babe59c5",
        "title": "Vers CHATILLON EN BAZOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pre?sente consultation est une proce?dure de dialogue compe?titif art R.2161-24 a? R.2161-31 Code de la Commande Publique..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a596c6f9f4f42fab1a6464bc6d15876": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5771ef21f6f5498b85366e2806dd3e2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f2e5ab3c4ec4881b8943be0babe59c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a596c6f9f4f42fab1a6464bc6d15876",
        "style": "IPY_MODEL_5771ef21f6f5498b85366e2806dd3e2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141432\" target=\"_blank\"> 19-141432</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Canal du Nivernais<br>\n        <b>Ville :</b> CHATILLON EN BAZOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pre?sente consultation est une proce?dure de dialogue compe?titif art R.2161-24 a? R.2161-31 Code de la Commande Publique.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141432\" target=\"_blank\"> 19-141432</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96989f7356e946b3b75c7fa5a1e72d3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6548883138",
          " 3.06963722507"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46c31edf54394c1684c936a293073a94",
        "title": "Vers La madeleine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9paration de v\u00e9hicules municipaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6cde6b7c9e21407b930eb18d79474bf2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ab759491d1e4f30b1b68f265a42c991": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46c31edf54394c1684c936a293073a94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6cde6b7c9e21407b930eb18d79474bf2",
        "style": "IPY_MODEL_0ab759491d1e4f30b1b68f265a42c991",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142886\" target=\"_blank\"> 19-142886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE LA MADELEINE<br>\n        <b>Ville :</b> La madeleine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration de v\u00e9hicules municipaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142886\" target=\"_blank\"> 19-142886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c93ee8a44904ee5afa50acf2d6f2c49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7747480298",
          " 3.12692474358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a79ffc31fe374d3f959ff65091b80cd1",
        "title": "Vers Halluin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de transport pour le transport de produits, d\u00e9chets ou mat\u00e9riels depuis ou \u00e0 destination des locaux de Triselec..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "250ebe6b7122434aa18c11cb2ccd5fde": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5deffaf046ed4f209aa62e6c54b73558": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a79ffc31fe374d3f959ff65091b80cd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_250ebe6b7122434aa18c11cb2ccd5fde",
        "style": "IPY_MODEL_5deffaf046ed4f209aa62e6c54b73558",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141508\" target=\"_blank\"> 19-141508</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRISELEC<br>\n        <b>Ville :</b> Halluin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de transport pour le transport de produits, d\u00e9chets ou mat\u00e9riels depuis ou \u00e0 destination des locaux de Triselec.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141508\" target=\"_blank\"> 19-141508</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce14497fc3ce4b849f075f61604139bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4239013457",
          " 3.5531225813"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f27f2fe3e864101b4da67815b106bfa",
        "title": "Vers Escautpont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation de travaux de voirie, d'assainissement, de cr\u00e9ation de parking et d'espaces verts pour le Lotissement - Rue des Pens\u00e9es - 59278 Escautpont.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2889ea2347af42f7aabdd58735bc4aa6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9d7ae4e293c4373b9361b5e29446773": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f27f2fe3e864101b4da67815b106bfa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2889ea2347af42f7aabdd58735bc4aa6",
        "style": "IPY_MODEL_d9d7ae4e293c4373b9361b5e29446773",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142436\" target=\"_blank\"> 19-142436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Escautpont<br>\n        <b>Ville :</b> Escautpont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux de voirie, d'assainissement, de cr\u00e9ation de parking et d'espaces verts pour le Lotissement - Rue des Pens\u00e9es - 59278 Escautpont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142436\" target=\"_blank\"> 19-142436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8aef3537629e4edf815816f94533e7b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3261545044",
          " 3.53764264287"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_534c4d0b62084855b467951fc3130c8a",
        "title": "Vers Valenciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Missions d'assistance a maitrise d'ouvrage relatives a l'environnement et au develeppoment durable pour le projet d'amenagement du grand cavin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d90c13d089d64068991ed809a25f4bf4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2ea2d3383324331967b2fa13df175f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "534c4d0b62084855b467951fc3130c8a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d90c13d089d64068991ed809a25f4bf4",
        "style": "IPY_MODEL_a2ea2d3383324331967b2fa13df175f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141497\" target=\"_blank\"> 19-141497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Valenciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions d'assistance a maitrise d'ouvrage relatives a l'environnement et au develeppoment durable pour le projet d'amenagement du grand cavin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141497\" target=\"_blank\"> 19-141497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1b9749bc54d457d9a52f00ffe524daa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7bf8338b4df94324a23b109ae85e6ef9",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Reconstruction d'un centre de sant\u00e9 selon le principe 'cradle to cradle'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fe0f9cd947846d7ad42814434f43de9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0745cba62fc5489d8a4ec5a7fcfff9f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7bf8338b4df94324a23b109ae85e6ef9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fe0f9cd947846d7ad42814434f43de9",
        "style": "IPY_MODEL_0745cba62fc5489d8a4ec5a7fcfff9f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141008\" target=\"_blank\"> 19-141008</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction d'un centre de sant\u00e9 selon le principe 'cradle to cradle'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141008\" target=\"_blank\"> 19-141008</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97b38623016c4d90a0808b114eead044": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f2772d2705b430c84e4aa56169b5416",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6dad9ae371f14d9b963327fe44bf9d7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a7bc8ff81b94f4cb1a73f06533c08ca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f2772d2705b430c84e4aa56169b5416": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6dad9ae371f14d9b963327fe44bf9d7e",
        "style": "IPY_MODEL_1a7bc8ff81b94f4cb1a73f06533c08ca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142624\" target=\"_blank\"> 19-142624</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142624\" target=\"_blank\"> 19-142624</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50b6fcfff7a24b89b2b4645f53a3955a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6111718868",
          " 3.24121907398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a0e397b852c489d9ae1b10fba2cea13",
        "title": "Vers Baisieux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le projet consiste \u00e0 la r\u00e9habilitation et l'agrandissement du groupe scolaire rue Paul-Emile VICTOR dans la ville de Baisieux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f879f69bb0641978aaa46b0e4bc94d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38e0fc14461147209d4a78639e6e8931": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a0e397b852c489d9ae1b10fba2cea13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f879f69bb0641978aaa46b0e4bc94d5",
        "style": "IPY_MODEL_38e0fc14461147209d4a78639e6e8931",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142515\" target=\"_blank\"> 19-142515</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baisieux<br>\n        <b>Ville :</b> Baisieux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le projet consiste \u00e0 la r\u00e9habilitation et l'agrandissement du groupe scolaire rue Paul-Emile VICTOR dans la ville de Baisieux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142515\" target=\"_blank\"> 19-142515</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e541147466f473c8787dab0e61e62ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0901debd9edc4d65b78975c81779fb4f",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de livres pour les \u00e9tablissements culturels communautaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddbf9c4e7ca54a1db415d07afabcafa1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3af353dc7e204969ac597793c4dff2d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0901debd9edc4d65b78975c81779fb4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddbf9c4e7ca54a1db415d07afabcafa1",
        "style": "IPY_MODEL_3af353dc7e204969ac597793c4dff2d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141389\" target=\"_blank\"> 19-141389</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaute d'Agglo du Beauvaisis<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de livres pour les \u00e9tablissements culturels communautaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141389\" target=\"_blank\"> 19-141389</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be6aa920cf684a97a0c627589d8ddfb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0acd25149ff64566b0218a5ef5977e88",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: renforcements structurels et r\u00e9novation des chauss\u00e9es du D\u00e9partement de l'Oise et de leurs d\u00e9pendances a base d'enrob\u00e9 froid ou ti\u00e8de.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d887a156ef504679a84ce8f0a93e1549": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce893d962cc64ba8827e3d3ff7f637a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0acd25149ff64566b0218a5ef5977e88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d887a156ef504679a84ce8f0a93e1549",
        "style": "IPY_MODEL_ce893d962cc64ba8827e3d3ff7f637a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136740\" target=\"_blank\"> 19-136740</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Terrassement', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renforcements structurels et r\u00e9novation des chauss\u00e9es du D\u00e9partement de l'Oise et de leurs d\u00e9pendances a base d'enrob\u00e9 froid ou ti\u00e8de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136740\" target=\"_blank\"> 19-136740</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30a26735dd8b4f54973c373b6c08f2e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2729920918",
          " 2.53462190972"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_11cf9c2a839e40f794c39aaec46c3ccb",
        "title": "Vers Verneuil-en-halatte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'accord-cadre a pour objet la r\u00e9alisation de prestations de mesures de d\u00e9tection et de quantification d'\u00e9missions fugitives diffuses de CH4 et de COV dans le secteur industriel..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a417ef23b484f848d8873fe09220392": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f586e5e6a5ce47ebbaa00363aa5c4cbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "11cf9c2a839e40f794c39aaec46c3ccb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a417ef23b484f848d8873fe09220392",
        "style": "IPY_MODEL_f586e5e6a5ce47ebbaa00363aa5c4cbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142634\" target=\"_blank\"> 19-142634</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INERIS<br>\n        <b>Ville :</b> Verneuil-en-halatte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'accord-cadre a pour objet la r\u00e9alisation de prestations de mesures de d\u00e9tection et de quantification d'\u00e9missions fugitives diffuses de CH4 et de COV dans le secteur industriel.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142634\" target=\"_blank\"> 19-142634</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7edde78657f64487be9cafa9e8f5a568": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3000073439",
          " 2.51252938174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_faa9ea89af9841a2a58f1a879032f914",
        "title": "Vers Villers-Saint-Paul :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: contrats d'assurances des prestations statutaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ff85789456845d796a43e75de8346ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "925a8b06fb3849cca786ca0873e14cb5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "faa9ea89af9841a2a58f1a879032f914": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ff85789456845d796a43e75de8346ce",
        "style": "IPY_MODEL_925a8b06fb3849cca786ca0873e14cb5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141277\" target=\"_blank\"> 19-141277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Villers Saint Paul<br>\n        <b>Ville :</b> Villers-Saint-Paul<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contrats d'assurances des prestations statutaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141277\" target=\"_blank\"> 19-141277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "639247cf78114d3cb3b84918c1cc6fce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e8bca6aa2ac4069b244e814d1b4d3d6",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour une \u00e9tude sur les opportunit\u00e9s de commercialisation de locaux commerciaux sur le port de Calais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04067285d60a427dbf526f1dcfde3215": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "486662b8789243e68344d2ab35e67526": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e8bca6aa2ac4069b244e814d1b4d3d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04067285d60a427dbf526f1dcfde3215",
        "style": "IPY_MODEL_486662b8789243e68344d2ab35e67526",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142756\" target=\"_blank\"> 19-142756</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour une \u00e9tude sur les opportunit\u00e9s de commercialisation de locaux commerciaux sur le port de Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142756\" target=\"_blank\"> 19-142756</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8879f0c7bde4d93b230255a677b7751": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6980158519",
          " 1.59211375998"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4eeaf82c493409d80588b327b157420",
        "title": "Vers Outreau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9fection de voirie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48d5cf64deff45ec8923f264764f2a8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cdd9cf2614441b2a2c218270e5a4d83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4eeaf82c493409d80588b327b157420": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48d5cf64deff45ec8923f264764f2a8c",
        "style": "IPY_MODEL_2cdd9cf2614441b2a2c218270e5a4d83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142263\" target=\"_blank\"> 19-142263</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OUTREAU<br>\n        <b>Ville :</b> Outreau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142263\" target=\"_blank\"> 19-142263</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5573fd7679db4144b10fb7ffa6979e62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.698274703",
          " 1.84604616577"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12e1eb2208ee482fbed53a36d366c3c7",
        "title": "Vers Desvres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: la souscription d'un contrat d'assurance \" risques statutaires du personnel \"..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53c7496a62384912a37e928e9413a283": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fd71230fc5f4e2fb8a7b35d7b81ef3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12e1eb2208ee482fbed53a36d366c3c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53c7496a62384912a37e928e9413a283",
        "style": "IPY_MODEL_3fd71230fc5f4e2fb8a7b35d7b81ef3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131292\" target=\"_blank\"> 19-131292</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de Desvres-Same<br>\n        <b>Ville :</b> Desvres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la souscription d'un contrat d'assurance \" risques statutaires du personnel \".<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131292\" target=\"_blank\"> 19-131292</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bbf1c46aa50455380ed8931025e7d02": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4026129183",
          " 2.65579808326"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b60f90c290554345b40785328ad99698",
        "title": "Vers Hersin coupigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de voiries : fournitures, fabrication, transport et mise en oeuvre d'enrob\u00e9s hydrocarbones \u00e0 chaud des rues jules guesde et jean baptiste dubois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "490af74d7cd047388055d8fe9db691c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32485f315f5940bdacdcbecc38cbff44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b60f90c290554345b40785328ad99698": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_490af74d7cd047388055d8fe9db691c5",
        "style": "IPY_MODEL_32485f315f5940bdacdcbecc38cbff44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142273\" target=\"_blank\"> 19-142273</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HERSIN COUPIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> Hersin coupigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de voiries : fournitures, fabrication, transport et mise en oeuvre d'enrob\u00e9s hydrocarbones \u00e0 chaud des rues jules guesde et jean baptiste dubois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142273\" target=\"_blank\"> 19-142273</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e3cbe8a834e4f4caac6fe4746ddbe07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4242782538",
          " 2.77291885384"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_429a04ba8f754d6ebae6032c11a803c6",
        "title": "Vers LIEVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 19A018 - Transport.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b55c2cd1a0d446c9bb0160cf4b98718": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ceb6cf3f35c442de9c6ab651f25434a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "429a04ba8f754d6ebae6032c11a803c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b55c2cd1a0d446c9bb0160cf4b98718",
        "style": "IPY_MODEL_ceb6cf3f35c442de9c6ab651f25434a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141343\" target=\"_blank\"> 19-141343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de LIEVIN<br>\n        <b>Ville :</b> LIEVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19A018 - Transport<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141343\" target=\"_blank\"> 19-141343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a65906125e94811a104ddf388a1eed0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.722927873",
          " 2.99890145376"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f620115f56b942b2ac2a266f4c66474a",
        "title": "Vers Saint Genes Champannelle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de maitrise d'oeuvre batiment d'exp\u00e9rimentation pour bovins allaitants -valaq2-.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d94d5ea5a02b405692368bb62c7b3209": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b92e9cfdc9a4900b2deb806d273950e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f620115f56b942b2ac2a266f4c66474a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d94d5ea5a02b405692368bb62c7b3209",
        "style": "IPY_MODEL_6b92e9cfdc9a4900b2deb806d273950e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142228\" target=\"_blank\"> 19-142228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574031600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INRA de Clermont Theix<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Genes Champannelle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de maitrise d'oeuvre batiment d'exp\u00e9rimentation pour bovins allaitants -valaq2-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142228\" target=\"_blank\"> 19-142228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9796c5042da3418e8bc3c5b658cdee7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8605302277",
          " 3.34367377982"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d1c9c3bee1641a7b1899ccaf8ed054d",
        "title": "Vers maringues :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION D'UNE NOUVELLE ECOLE PRIMAIRE A MARINGUES (63) - MISSIONS BUREAU DE CONTROLE ET CSPS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4580a587d4454e1990dfd8874bd61b29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4e43a662255422c8228a36ae40d9dbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d1c9c3bee1641a7b1899ccaf8ed054d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4580a587d4454e1990dfd8874bd61b29",
        "style": "IPY_MODEL_a4e43a662255422c8228a36ae40d9dbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142656\" target=\"_blank\"> 19-142656</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63', '3', '15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Maringues<br>\n        <b>Ville :</b> maringues<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UNE NOUVELLE ECOLE PRIMAIRE A MARINGUES (63) - MISSIONS BUREAU DE CONTROLE ET CSPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142656\" target=\"_blank\"> 19-142656</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed653c04818047b98b5201a7d0169736": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89cda9a6456b46bfae8c3991fa651c11",
        "title": "Vers PAU CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et pose des mobiliers du parcours d'interpr\u00e9tation des saligues.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1be27b824e16425db04560f6eb0b5b26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4dd985c9c88426e95b2c378f7567f5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89cda9a6456b46bfae8c3991fa651c11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1be27b824e16425db04560f6eb0b5b26",
        "style": "IPY_MODEL_e4dd985c9c88426e95b2c378f7567f5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142761\" target=\"_blank\"> 19-142761</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose des mobiliers du parcours d'interpr\u00e9tation des saligues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142761\" target=\"_blank\"> 19-142761</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "029a70d635104c0fb911a519c9c25827": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3105aee76edb43648dabb1a6368fc0da",
        "title": "Vers PAU CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Lancement suivi et \u00e9valuation d'un appel \u00e0 projet \u00e0 destination d'acteurs \u00e9conomiques de la fili\u00e8re sport, loisirs, et sant\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf94a5673b444b2080ef8bb4eaf4bc09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed7d5e9b9cdb410484d6ecd8c4cd8334": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3105aee76edb43648dabb1a6368fc0da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf94a5673b444b2080ef8bb4eaf4bc09",
        "style": "IPY_MODEL_ed7d5e9b9cdb410484d6ecd8c4cd8334",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142759\" target=\"_blank\"> 19-142759</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lancement suivi et \u00e9valuation d'un appel \u00e0 projet \u00e0 destination d'acteurs \u00e9conomiques de la fili\u00e8re sport, loisirs, et sant\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142759\" target=\"_blank\"> 19-142759</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4a030c94689432c98559db53309b259": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bfaffc8afa84f14bf7da03ce2cbad9b",
        "title": "Vers Pau Cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Tri et valorisation des gravats des m\u00e9nages de la Capbp.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09e7f35f95e74194bfdd0dd2cfec9c19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "721cdf5314274059a0c1e1c8c66614ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bfaffc8afa84f14bf7da03ce2cbad9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09e7f35f95e74194bfdd0dd2cfec9c19",
        "style": "IPY_MODEL_721cdf5314274059a0c1e1c8c66614ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141768\" target=\"_blank\"> 19-141768</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> Pau Cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tri et valorisation des gravats des m\u00e9nages de la Capbp<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141768\" target=\"_blank\"> 19-141768</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "874dbb0673a24610945d6152963c81cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09a322a5fe8c43d5ba92958719c4ec42",
        "title": "Vers Pau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de la RD 640 et cr\u00e9ation de la voie d'acc\u00e8s au coll\u00e8ge sur la commune de Pontacq (64530).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db5f6f26da8040e79ad716115282c6d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66df1e5acb8943189d9dec58a45e5572": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09a322a5fe8c43d5ba92958719c4ec42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db5f6f26da8040e79ad716115282c6d5",
        "style": "IPY_MODEL_66df1e5acb8943189d9dec58a45e5572",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142394\" target=\"_blank\"> 19-142394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil Gal des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> Pau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la RD 640 et cr\u00e9ation de la voie d'acc\u00e8s au coll\u00e8ge sur la commune de Pontacq (64530)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142394\" target=\"_blank\"> 19-142394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ebdef9d3560b49d58ea15b36c856ba5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3707949043",
          " -0.600380518459"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_596a0d79773a4e33bb6e3e3977f697bb",
        "title": "Vers Mourenx :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien du patrimoine v\u00e9g\u00e9tal du territoire de la communaut\u00e9 de communes de lacq-orthez.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c44d2406a0594af1acadd6a6ef8d3c93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bcae1e1adf3f4dc8b98b037505cd0b2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "596a0d79773a4e33bb6e3e3977f697bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c44d2406a0594af1acadd6a6ef8d3c93",
        "style": "IPY_MODEL_bcae1e1adf3f4dc8b98b037505cd0b2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141675\" target=\"_blank\"> 19-141675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569362400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de Lacq-Orthez<br>\n        <b>Ville :</b> Mourenx<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien du patrimoine v\u00e9g\u00e9tal du territoire de la communaut\u00e9 de communes de lacq-orthez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141675\" target=\"_blank\"> 19-141675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ed3411736b0468883028a4d14bfcbe4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4042762685",
          " -1.57067985884"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ba3344a86424c0dac6d07d75affcb89",
        "title": "Vers BIDART :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de signalisation verticale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc13a32ec72748f298d8f9946436ca6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "654fac9852a546039ea788e0229a5529": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ba3344a86424c0dac6d07d75affcb89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc13a32ec72748f298d8f9946436ca6a",
        "style": "IPY_MODEL_654fac9852a546039ea788e0229a5529",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142802\" target=\"_blank\"> 19-142802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bidart<br>\n        <b>Ville :</b> BIDART<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de signalisation verticale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142802\" target=\"_blank\"> 19-142802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca1680ee24fe4ce4bc9f0510059ca8ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2347859635",
          " 0.0660093937851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b037e319fa5d4dc98186946ef7db450f",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD CADRE POUR MARCHE A BONS DE COMMANDE POUR EXECUTION DES TRAVAUX D'ENTRETIEN ELECTRIQUE (COURANT FORT ET FAIBLE) SUR PATRIMOINE DE L'OPH 65.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a00c744f8ea448bca3097ac2d36fe8a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9a60e3f1fbd4e4d86584799d582adb4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b037e319fa5d4dc98186946ef7db450f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a00c744f8ea448bca3097ac2d36fe8a5",
        "style": "IPY_MODEL_d9a60e3f1fbd4e4d86584799d582adb4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142315\" target=\"_blank\"> 19-142315</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT HTES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD CADRE POUR MARCHE A BONS DE COMMANDE POUR EXECUTION DES TRAVAUX D'ENTRETIEN ELECTRIQUE (COURANT FORT ET FAIBLE) SUR PATRIMOINE DE L'OPH 65<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142315\" target=\"_blank\"> 19-142315</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbfd3e506c8f4c1c8f81dcf52b77859f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.7964740198",
          " 2.82234963668"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24d66ec112bd461a922db5503b89fa4a",
        "title": "Vers RIVESALTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DES \u00c9COLES COMMUNALES - CAMPAGNE DE TRAVAUX 2019 -relance apr\u00e8s d\u00e9claration sans suite.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79614ba0e1c341dc96be22477329f456": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ee1ff6a2bdf4196bafd0e98a0a5cdd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24d66ec112bd461a922db5503b89fa4a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79614ba0e1c341dc96be22477329f456",
        "style": "IPY_MODEL_7ee1ff6a2bdf4196bafd0e98a0a5cdd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142844\" target=\"_blank\"> 19-142844</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE RIVESALTES<br>\n        <b>Ville :</b> RIVESALTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DES \u00c9COLES COMMUNALES - CAMPAGNE DE TRAVAUX 2019 -relance apr\u00e8s d\u00e9claration sans suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142844\" target=\"_blank\"> 19-142844</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffe3b8ccef93408d84f80f447b8d8517": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5790053064",
          " 7.68216295597"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a3e40d63f404af0b95c81e06b15a113",
        "title": "Vers Eckbolsheim :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de services d'assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c03df704b33c49c9adf144e537129bd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53aa1247b7e54f1e96e9019769ff8f03": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a3e40d63f404af0b95c81e06b15a113": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c03df704b33c49c9adf144e537129bd7",
        "style": "IPY_MODEL_53aa1247b7e54f1e96e9019769ff8f03",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142601\" target=\"_blank\"> 19-142601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Eckbolsheim<br>\n        <b>Ville :</b> Eckbolsheim<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de services d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142601\" target=\"_blank\"> 19-142601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6e00d0e1ff142c1839314738bde1fbb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9330135449",
          " 7.93276702942"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c662f5578796413f8e4bd4d0ebe4047f",
        "title": "Vers Hohwiller :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription des contrats d'assurance pour la Communaut\u00e9 de communes de l'Outre-For\u00eat.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b258651fe894da49410d6c2b2f0429a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09eb39e16cb54fe2a74df913fbed7494": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c662f5578796413f8e4bd4d0ebe4047f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b258651fe894da49410d6c2b2f0429a",
        "style": "IPY_MODEL_09eb39e16cb54fe2a74df913fbed7494",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141172\" target=\"_blank\"> 19-141172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC de l'Outre-For\u00eat<br>\n        <b>Ville :</b> Hohwiller<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurance pour la Communaut\u00e9 de communes de l'Outre-For\u00eat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141172\" target=\"_blank\"> 19-141172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b164d089183b4a54afb1ecb58c348837": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1099405789",
          " 7.38468690323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72601f1c8e2c47c59d58a34f97de13f5",
        "title": "Vers Colmar :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien des voies ferr\u00e9es pour l'\u00e9tablissement public du port rh\u00e9nan de Colmar-Neuf/Brisach.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15d402d669bd41dca1ebb6d37fbc64a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c87679f38cd24a59be636340322ec426": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72601f1c8e2c47c59d58a34f97de13f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15d402d669bd41dca1ebb6d37fbc64a0",
        "style": "IPY_MODEL_c87679f38cd24a59be636340322ec426",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142897\" target=\"_blank\"> 19-142897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573945200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI TERRITORIALE ALSACE EUROMETROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> Colmar<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voies ferr\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien des voies ferr\u00e9es pour l'\u00e9tablissement public du port rh\u00e9nan de Colmar-Neuf/Brisach<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142897\" target=\"_blank\"> 19-142897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5417efee296547938a77d278657195ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1099405789",
          " 7.38468690323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc9302ef96e1406f9b45ac7398c3482b",
        "title": "Vers Colmar :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 global de performance (mgp) en vue de la r\u00e9novation et construction de la cit\u00e9 administrative de colmar.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2e4339b79324083aaaaa406d37de34a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a1f50555b4a4893a353a8f72cf6d215": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc9302ef96e1406f9b45ac7398c3482b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2e4339b79324083aaaaa406d37de34a",
        "style": "IPY_MODEL_7a1f50555b4a4893a353a8f72cf6d215",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141567\" target=\"_blank\"> 19-141567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577746800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '67', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE DU HAUT-RHIN<br>\n        <b>Ville :</b> Colmar<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 global de performance (mgp) en vue de la r\u00e9novation et construction de la cit\u00e9 administrative de colmar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141567\" target=\"_blank\"> 19-141567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7823182e61e4d1d872163ce47f4511a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7797061972",
          " 4.74328937073"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_355507c43b6448098b5de0fe102db813",
        "title": "Vers Charbonni\u00e8res les bains :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION D'AUDIT POUR LA MISE EN CONFORMITE DES RESEAUX D'EAU SANITAIRE ET DES RESEAUX D'ELECTRICITE SUR CERTAINS BATIMENTS DE LA MAIRIE DE CHARBONNIERES LES BAINS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a1c489d37fb44ad9b1302a72206dd50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e1fd354744e40fbbc9d2390a018d7f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "355507c43b6448098b5de0fe102db813": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a1c489d37fb44ad9b1302a72206dd50",
        "style": "IPY_MODEL_4e1fd354744e40fbbc9d2390a018d7f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142847\" target=\"_blank\"> 19-142847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHARBONNIERES LES BAINS<br>\n        <b>Ville :</b> Charbonni\u00e8res les bains<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'AUDIT POUR LA MISE EN CONFORMITE DES RESEAUX D'EAU SANITAIRE ET DES RESEAUX D'ELECTRICITE SUR CERTAINS BATIMENTS DE LA MAIRIE DE CHARBONNIERES LES BAINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142847\" target=\"_blank\"> 19-142847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d4b1d49906047db899bf7bb02e36fa0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eee9d29639bc404b89676d1d54608dba",
        "title": "Vers Marcy l'etoile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: GAZ MEDICAUX, INDUSTRIELS ET DE LABORATOIRE POUR VETAGRO SUP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e6493e829464186b2d1acb2c9f10211": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0016ab5aa094750bcb8e37bad1a33a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eee9d29639bc404b89676d1d54608dba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e6493e829464186b2d1acb2c9f10211",
        "style": "IPY_MODEL_d0016ab5aa094750bcb8e37bad1a33a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141791\" target=\"_blank\"> 19-141791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VetAgro Sup<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'etoile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> GAZ MEDICAUX, INDUSTRIELS ET DE LABORATOIRE POUR VETAGRO SUP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141791\" target=\"_blank\"> 19-141791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1d5565c760147e4855d87663e542c19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9910359834",
          " 4.68792227737"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8565abc387824e4fb6daa60de93fea8b",
        "title": "Vers Porte Des Pierres Dorees :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9am\u00e9nagement Salle des F\u00eates et cr\u00e9ation d'une Cantine dans un b\u00e2timent existant \u00e0 Jarnioux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "620cb3091db64cefb359d890988ec983": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccd3c0300ad340b494a7f646fb637b48": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8565abc387824e4fb6daa60de93fea8b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_620cb3091db64cefb359d890988ec983",
        "style": "IPY_MODEL_ccd3c0300ad340b494a7f646fb637b48",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141162\" target=\"_blank\"> 19-141162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de PORTE DES PIERRES DOREES<br>\n        <b>Ville :</b> Porte Des Pierres Dorees<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement Salle des F\u00eates et cr\u00e9ation d'une Cantine dans un b\u00e2timent existant \u00e0 Jarnioux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141162\" target=\"_blank\"> 19-141162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc620f4770c245289842cab9edb47a69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.4992237373",
          " 4.38103180018"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d9e38ecd9b045b893ef7f1770f1d374",
        "title": "Vers Le rousset marizy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: LA FOURNITURE DE CARBURANTS ROUTIERS POUR LA STATION-SERVICE COMMUNALE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1ca12750fff4a6facd095c6f2ad4bd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0661bdda2494e6788b7b7299914f276": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d9e38ecd9b045b893ef7f1770f1d374": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1ca12750fff4a6facd095c6f2ad4bd1",
        "style": "IPY_MODEL_f0661bdda2494e6788b7b7299914f276",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141470\" target=\"_blank\"> 19-141470</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Le Rousset-Marizy<br>\n        <b>Ville :</b> Le rousset marizy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LA FOURNITURE DE CARBURANTS ROUTIERS POUR LA STATION-SERVICE COMMUNALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141470\" target=\"_blank\"> 19-141470</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8716c72cfafc42ea9cc65dc8c476831f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1496a6fb99224141ba915968d1c822e4",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de mat\u00e9riels informatiques et de licences logicielles pour l'\u00e9volution du r\u00e9seau bureautique SFTRF.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f56ab54f94b4e428c98710b983df574": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8b4d0aac3b4492c95c5fedb5c121c65": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1496a6fb99224141ba915968d1c822e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f56ab54f94b4e428c98710b983df574",
        "style": "IPY_MODEL_e8b4d0aac3b4492c95c5fedb5c121c65",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142525\" target=\"_blank\"> 19-142525</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels informatiques et de licences logicielles pour l'\u00e9volution du r\u00e9seau bureautique SFTRF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142525\" target=\"_blank\"> 19-142525</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15a6757dedad4f16adf39a61d73177b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9001389505",
          " 6.46031714364"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad699fdf4ee2450aabe9345d0d161d6e",
        "title": "Vers LA CLUSAZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA RESTRUCTURATION DE REMONTEES MECANIQUES DE LA STATION DE LA CLUSAZ.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "501bf95235994f09ad7eb1db3731464c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2a65bce5e6244ac9edf692325bb4672": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad699fdf4ee2450aabe9345d0d161d6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_501bf95235994f09ad7eb1db3731464c",
        "style": "IPY_MODEL_d2a65bce5e6244ac9edf692325bb4672",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142665\" target=\"_blank\"> 19-142665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SATELC<br>\n        <b>Ville :</b> LA CLUSAZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA RESTRUCTURATION DE REMONTEES MECANIQUES DE LA STATION DE LA CLUSAZ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142665\" target=\"_blank\"> 19-142665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb4b9910f20240c5bf654d13f48e1dd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9309819111",
          " 6.92360096711"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88bdcd475041439fbdab890af79c8197",
        "title": "Vers CHAMONIX MONT-BLANC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19C40T TRAVAUX DE REHABILITATION DES BIOFILTRES DE LA STATION D'EPURATION DES TRABETS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adab9cc1d5b3461ebe470725f18a193d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "455e890e4d3544c8942b98871d80f783": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88bdcd475041439fbdab890af79c8197": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adab9cc1d5b3461ebe470725f18a193d",
        "style": "IPY_MODEL_455e890e4d3544c8942b98871d80f783",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142762\" target=\"_blank\"> 19-142762</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES VAL CHAMONIX MONT BLANC<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMONIX MONT-BLANC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19C40T TRAVAUX DE REHABILITATION DES BIOFILTRES DE LA STATION D'EPURATION DES TRABETS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142762\" target=\"_blank\"> 19-142762</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16008043a7bf497f8e93f3a38381eb67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4093798045",
          " 1.03999262153"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83592674020e46ecb0d7446e15d7c81f",
        "title": "Vers Grand Quevilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'un terrain de football en gazon naturel avec son \u00e9clairage et ses parkings au stade Delaune.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3cd277c1e0fc4ad588599da3d44aca8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec323bf09221415c9799d20f393bcf77": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83592674020e46ecb0d7446e15d7c81f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3cd277c1e0fc4ad588599da3d44aca8b",
        "style": "IPY_MODEL_ec323bf09221415c9799d20f393bcf77",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142909\" target=\"_blank\"> 19-142909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576537200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> Grand Quevilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un terrain de football en gazon naturel avec son \u00e9clairage et ses parkings au stade Delaune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142909\" target=\"_blank\"> 19-142909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef77b2577d44429cb37a868310be1ae9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5051016281",
          " 2.68647821336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23b7c094cdbf480897e381ae593b532b",
        "title": "Vers Vaux-le-P\u00e9nil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assurances dommages aux biens et risques annexes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abb662d738714eceb645adb705de57ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15ed4eba3bdb4ac4babac24275ba1fdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23b7c094cdbf480897e381ae593b532b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abb662d738714eceb645adb705de57ee",
        "style": "IPY_MODEL_15ed4eba3bdb4ac4babac24275ba1fdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142851\" target=\"_blank\"> 19-142851</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE VAUX LE PENIL<br>\n        <b>Ville :</b> Vaux-le-P\u00e9nil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assurances dommages aux biens et risques annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142851\" target=\"_blank\"> 19-142851</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4bc2f5da1ea4a3380bb4fc4c7defffb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9236226268",
          " 2.86975697306"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8f44344d9cd46a18a896982208d2769",
        "title": "Vers NANTEUIL LES MEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de service : organisation de voyages scolaires toutes prestations incluses. les voyages se d\u00e9rouleront sur le premier semestre 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67b37e336b98418aaf487cb1303f253e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e883edeefccd4044960b7dd9168840e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8f44344d9cd46a18a896982208d2769": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67b37e336b98418aaf487cb1303f253e",
        "style": "IPY_MODEL_e883edeefccd4044960b7dd9168840e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142167\" target=\"_blank\"> 19-142167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLEGE DE LA DHUIS<br>\n        <b>Ville :</b> NANTEUIL LES MEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport', 'Voyage', 'Prestation hoteli\u00e8re', 'V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de service : organisation de voyages scolaires toutes prestations incluses. les voyages se d\u00e9rouleront sur le premier semestre 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142167\" target=\"_blank\"> 19-142167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9dc96288d81a4adcb7897f4c260a2b87": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8532553496",
          " 2.65123227423"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_114df1f83e744cc4a211f55662b51835",
        "title": "Vers Torcy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REHABILITATION DE LA GRANDE SALLE DE LA FERME DU COUVENT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb1bb8637980458abb17ff8b7c45beb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9eb7ab09aff343938df8685a50f17b53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "114df1f83e744cc4a211f55662b51835": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb1bb8637980458abb17ff8b7c45beb4",
        "style": "IPY_MODEL_9eb7ab09aff343938df8685a50f17b53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142902\" target=\"_blank\"> 19-142902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Torcy<br>\n        <b>Ville :</b> Torcy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DE LA GRANDE SALLE DE LA FERME DU COUVENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142902\" target=\"_blank\"> 19-142902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "608973c00ed1431a9d3968d4a072ac07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6956850464",
          " 2.78032213187"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62e986a69ce04c2db4b441a4f88fdeac",
        "title": "Vers Tournan-en-Brie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement d'un parking v\u00e9hicules l\u00e9gers et d'un une aire de lavage pour les bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1413758b9b7f466db7a451b82b5140ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ac18b7f517f4db8998d32f36b57098d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62e986a69ce04c2db4b441a4f88fdeac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1413758b9b7f466db7a451b82b5140ab",
        "style": "IPY_MODEL_7ac18b7f517f4db8998d32f36b57098d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142918\" target=\"_blank\"> 19-142918</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIETOM de la R\u00e9gion de Tournan-en-Brie<br>\n        <b>Ville :</b> Tournan-en-Brie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel', 'Terrassement', 'V\u00e9hicules', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un parking v\u00e9hicules l\u00e9gers et d'un une aire de lavage pour les bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142918\" target=\"_blank\"> 19-142918</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0119b9b364d84b2fb73d292efabd365f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4103383904",
          " 2.5610975271"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43aff99ca9674b5fafc88f77ca552761",
        "title": "Vers arbonne la foret :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9glise Saint- \u00c9loi : Restauration ext\u00e9rieure.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23e27e2e307d4af78ceddd9f24bda296": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "803a921b1ad745c5b12b927078fe3059": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43aff99ca9674b5fafc88f77ca552761": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23e27e2e307d4af78ceddd9f24bda296",
        "style": "IPY_MODEL_803a921b1ad745c5b12b927078fe3059",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142781\" target=\"_blank\"> 19-142781</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Arbonne-la-Foret<br>\n        <b>Ville :</b> arbonne la foret<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Couverture', 'Vitraux', 'Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9glise Saint- \u00c9loi : Restauration ext\u00e9rieure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142781\" target=\"_blank\"> 19-142781</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2bb5ef89d594658b6299c88da585248": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8272397742",
          " 2.13014908209"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1490777ee0c440484934d63527494c1",
        "title": "Vers Le chesnay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RELANCE - Transports m\u00e9dicalis\u00e9s et param\u00e9dicalis\u00e9s (GHT 78 Sud).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0544ba9eab9f445b9a6ef22f8f4443ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69d2cfe8db31408db79a94b3849f6db7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1490777ee0c440484934d63527494c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0544ba9eab9f445b9a6ef22f8f4443ae",
        "style": "IPY_MODEL_69d2cfe8db31408db79a94b3849f6db7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141180\" target=\"_blank\"> 19-141180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE VERSAILLES<br>\n        <b>Ville :</b> Le chesnay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE - Transports m\u00e9dicalis\u00e9s et param\u00e9dicalis\u00e9s (GHT 78 Sud)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141180\" target=\"_blank\"> 19-141180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5660296e1ba49ae9f0d828f1deda60a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9235359371",
          " 2.02715552772"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0cb3dd20800d4bb4bdbd61f6f4727588",
        "title": "Vers Poissy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Chargement et \u00e9vacuation des s\u00e9diments extraits du bassin de gestion des eaux pluviales de Chambourcy (78).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3594a4369127421f91016cda2f332318": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb1d13a0b4dd4d11b7f8845714628c8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0cb3dd20800d4bb4bdbd61f6f4727588": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3594a4369127421f91016cda2f332318",
        "style": "IPY_MODEL_fb1d13a0b4dd4d11b7f8845714628c8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142356\" target=\"_blank\"> 19-142356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573772400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIARH (Syndicat Intercommunal d'Assain<br>\n        <b>Ville :</b> Poissy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Chargement et \u00e9vacuation des s\u00e9diments extraits du bassin de gestion des eaux pluviales de Chambourcy (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142356\" target=\"_blank\"> 19-142356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5bf5b32588a4c3796fa570d7bd85701": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8965574645",
          " 2.15393458329"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f9ae33c957748f29f22db3288856b3e",
        "title": "Vers Chatou :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Marche de travaux neufs et d'entretien d'\u00e9clairage public.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88d57efbf049474fa340e23cb4638e52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6443002794234c5b88789b075fd9138e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f9ae33c957748f29f22db3288856b3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88d57efbf049474fa340e23cb4638e52",
        "style": "IPY_MODEL_6443002794234c5b88789b075fd9138e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141467\" target=\"_blank\"> 19-141467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Chatou<br>\n        <b>Ville :</b> Chatou<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Eclairage public', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Marche de travaux neufs et d'entretien d'\u00e9clairage public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141467\" target=\"_blank\"> 19-141467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "937c208cfeb64316913b9dd2428ec858": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9422397324",
          " 1.83927892943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77170af9e2004a3db535f8d74d6153e7",
        "title": "Vers Aubergenville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de travaux d'enfouissement des r\u00e9seaux a\u00e9riens rue des Beauvettes \u00e0 M\u00e9zy-sur-Seine et rue des Gr\u00e9sillons \u00e0 Porcheville..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1931e7b68e7c4ed399a008566f2dc8d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f7627d6f6ec4eb5aa452ab087d64449": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77170af9e2004a3db535f8d74d6153e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1931e7b68e7c4ed399a008566f2dc8d0",
        "style": "IPY_MODEL_4f7627d6f6ec4eb5aa452ab087d64449",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142450\" target=\"_blank\"> 19-142450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> Aubergenville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de travaux d'enfouissement des r\u00e9seaux a\u00e9riens rue des Beauvettes \u00e0 M\u00e9zy-sur-Seine et rue des Gr\u00e9sillons \u00e0 Porcheville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142450\" target=\"_blank\"> 19-142450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7158b3848c1f42c8bafcf03809ec06a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8151801039",
          " 1.85898101008"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0c524643b3a4a5ab07c844aaac8fc24",
        "title": "Vers Saint-germain de la grange :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION D'UN ASCENSEUR PMR POUR ACCES A LA SALLE GOHARD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab7ddd3f73ab4077bee2d04c004fa008": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03ae222c473944a0a392e34caaf81904": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0c524643b3a4a5ab07c844aaac8fc24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab7ddd3f73ab4077bee2d04c004fa008",
        "style": "IPY_MODEL_03ae222c473944a0a392e34caaf81904",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142257\" target=\"_blank\"> 19-142257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '27', '28', '91', '93', '92', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT GERMAIN DE LA GRANGE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-germain de la grange<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UN ASCENSEUR PMR POUR ACCES A LA SALLE GOHARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142257\" target=\"_blank\"> 19-142257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "feac0af5b47b49ea8644e15fb196312b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6416446846",
          " 1.94488436228"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d662bada71b34264bdba00dbea7c70e3",
        "title": "Vers SENLISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public de travaux d'extension et de fermeture du pr\u00e9au de l'\u00e9cole communale pour la commune de Senlisse - RELANCE(78).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dba52a132677400681034a5c2cdc4bc6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "486b0db138504f89b3a3093ae851c0cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d662bada71b34264bdba00dbea7c70e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dba52a132677400681034a5c2cdc4bc6",
        "style": "IPY_MODEL_486b0db138504f89b3a3093ae851c0cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142919\" target=\"_blank\"> 19-142919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569967200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de SENLISSE<br>\n        <b>Ville :</b> SENLISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux d'extension et de fermeture du pr\u00e9au de l'\u00e9cole communale pour la commune de Senlisse - RELANCE(78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142919\" target=\"_blank\"> 19-142919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f18ee302c78d43c08a1abfc7128ae0cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9265781359",
          " 2.1874640255"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ff399ca3c9e4b50ad6a6e2d2de592d5",
        "title": "Vers Houilles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien du patrimoine arbor\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61860ab1263042d58c9fcc166d4d3ad0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b1ddfc9bd4d45c293658ab504e4095a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ff399ca3c9e4b50ad6a6e2d2de592d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61860ab1263042d58c9fcc166d4d3ad0",
        "style": "IPY_MODEL_3b1ddfc9bd4d45c293658ab504e4095a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142738\" target=\"_blank\"> 19-142738</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Houilles<br>\n        <b>Ville :</b> Houilles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien du patrimoine arbor\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142738\" target=\"_blank\"> 19-142738</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53f7fb38c6484f4d80f0f5cc14d82f83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9228573814",
          " 1.57947128882"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42594581d1964e5a8f22e014810ebcbb",
        "title": "Vers LONGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public de travaux de remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures pour la Commune de Longnes(78).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "510b885fc03e418f9da1b8cc43e8ebb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "caee174cd95c4ba48e9d530bab621509": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42594581d1964e5a8f22e014810ebcbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_510b885fc03e418f9da1b8cc43e8ebb4",
        "style": "IPY_MODEL_caee174cd95c4ba48e9d530bab621509",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142838\" target=\"_blank\"> 19-142838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LONGNES<br>\n        <b>Ville :</b> LONGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures pour la Commune de Longnes(78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142838\" target=\"_blank\"> 19-142838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c90fdf98a5894f269b02bb94efff5691": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.6181522688",
          " -0.191159883501"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b684de70a844e2cbbec3b95dd480595",
        "title": "Vers Parthenay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation et mise aux normes des d\u00e9ch\u00e8teries de Parthenay, Amailloux et Th\u00e9nezay.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e0a251f44204234b1df30bfa9d170ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7cb9e5c30c1a4709ac0c67798dfd5a56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b684de70a844e2cbbec3b95dd480595": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e0a251f44204234b1df30bfa9d170ca",
        "style": "IPY_MODEL_7cb9e5c30c1a4709ac0c67798dfd5a56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142639\" target=\"_blank\"> 19-142639</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes Parthenay-G\u00e2tine<br>\n        <b>Ville :</b> Parthenay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et mise aux normes des d\u00e9ch\u00e8teries de Parthenay, Amailloux et Th\u00e9nezay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142639\" target=\"_blank\"> 19-142639</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e197ab7c536435d9ca09536bc480bbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3681223609",
          " -0.058422640934"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3748763c8c96481294fdae2af2d978b8",
        "title": "Vers Souvign\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: acquisition et livraison de deux cars scolaires neufs euro vi avec ethylotest anti demarrage et ayant 55 places + conducteur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c25e0b7a3aa7472d8502083de12d0c42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a053efea24894aa1bc4ccb075ad9578f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3748763c8c96481294fdae2af2d978b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c25e0b7a3aa7472d8502083de12d0c42",
        "style": "IPY_MODEL_a053efea24894aa1bc4ccb075ad9578f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142613\" target=\"_blank\"> 19-142613</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573254000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S I DE TRPT SCOLAIRES DU ST MAIXENTAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Souvign\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition et livraison de deux cars scolaires neufs euro vi avec ethylotest anti demarrage et ayant 55 places + conducteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142613\" target=\"_blank\"> 19-142613</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7cc4306570e4c4a9bd9b39ddb42ae4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.8196677644",
          " 3.00036517518"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c34bad8ac22422e9c0c2f32886d1ef1",
        "title": "Vers Ham :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: renouvellement de canalisation des eaux us\u00e9es et branchements associ\u00e9es (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3de600203ce42e19ce92803d16183d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38a81bf4ee244b72b9d924be4cd6c48c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c34bad8ac22422e9c0c2f32886d1ef1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3de600203ce42e19ce92803d16183d4",
        "style": "IPY_MODEL_38a81bf4ee244b72b9d924be4cd6c48c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142593\" target=\"_blank\"> 19-142593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE L EST DE LA SOMME<br>\n        <b>Ville :</b> Ham<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renouvellement de canalisation des eaux us\u00e9es et branchements associ\u00e9es (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142593\" target=\"_blank\"> 19-142593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34b7d0d8425c4541a22ea99583d9df4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.634494226",
          " 2.32985791816"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b68de96ecd7a457088c543ec859b2f6f",
        "title": "Vers CASTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE PUBLIC DE SERVICES DOMMAGES AUX BIENS ET DES RISQUES ANNEXES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5a78eb543b245928b60f119db1ff63a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec03d7dd09584e35922514caf1fc06d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b68de96ecd7a457088c543ec859b2f6f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5a78eb543b245928b60f119db1ff63a",
        "style": "IPY_MODEL_ec03d7dd09584e35922514caf1fc06d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141863\" target=\"_blank\"> 19-141863</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Agglom\u00e9ration de Castres-Mazamet<br>\n        <b>Ville :</b> CASTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE PUBLIC DE SERVICES DOMMAGES AUX BIENS ET DES RISQUES ANNEXES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141863\" target=\"_blank\"> 19-141863</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf31e9eec54f4aac9be2e73d8147efc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0222594578",
          " 1.36408636501"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee5eef9bd5564fb9b0aef4a5fa435c5e",
        "title": "Vers Montauban :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'outillage professionnel \u00e9lectroportatif et thermique d'espaces verts.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed45e6264fd447bca756e55316b7dc68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f27ce1dbcfa4268b3f9b738a92a3c06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee5eef9bd5564fb9b0aef4a5fa435c5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed45e6264fd447bca756e55316b7dc68",
        "style": "IPY_MODEL_8f27ce1dbcfa4268b3f9b738a92a3c06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142406\" target=\"_blank\"> 19-142406</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Montauban<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils', 'Outillage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'outillage professionnel \u00e9lectroportatif et thermique d'espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142406\" target=\"_blank\"> 19-142406</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa13c964739b4d919cb93ccafe3d9028": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5024684242",
          " 6.48943252904"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6801602cfc9c40a7887e743c6866ad0c",
        "title": "Vers Trans en Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation de deux courts de tennis en b\u00e9ton poreux et pose de nouvelle cl\u00f4ture.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6305da874974d0a954413ea8ca2a932": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0fd66196b7b4326a94d36995ed55830": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6801602cfc9c40a7887e743c6866ad0c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6305da874974d0a954413ea8ca2a932",
        "style": "IPY_MODEL_e0fd66196b7b4326a94d36995ed55830",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142308\" target=\"_blank\"> 19-142308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Trans en Provence<br>\n        <b>Ville :</b> Trans en Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de deux courts de tennis en b\u00e9ton poreux et pose de nouvelle cl\u00f4ture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142308\" target=\"_blank\"> 19-142308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77456faf04ff41ec8c9f74eee996c119": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2882016409",
          " 4.75235956257"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f63eca03fe12448b992281f8e367f99f",
        "title": "Vers BOLLENE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: S\u00e9curisation du site class\u00e9 du Barry ville de Boll\u00e8ne (84).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2951dc64d0a0415f9565d1204f373fd9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64e78d67c3a04cf4a4dfd136b6cfde73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f63eca03fe12448b992281f8e367f99f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2951dc64d0a0415f9565d1204f373fd9",
        "style": "IPY_MODEL_64e78d67c3a04cf4a4dfd136b6cfde73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142507\" target=\"_blank\"> 19-142507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576537200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOLLENE<br>\n        <b>Ville :</b> BOLLENE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9curisation du site class\u00e9 du Barry ville de Boll\u00e8ne (84)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142507\" target=\"_blank\"> 19-142507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2613359405b5416aa95a375103fe2543": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7075157136",
          " 5.43085449725"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e069c52b0ade4250a3255077ec732dd1",
        "title": "Vers Villelaure :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en s\u00e9paratif du r\u00e9seau d'assainissement par la cr\u00e9ation d'un r\u00e9seau pluvial Rue Savournine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea1e6f7890ff4ab2825a38fdbbb0d295": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a677e245e78471fbb270f372f205e8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e069c52b0ade4250a3255077ec732dd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea1e6f7890ff4ab2825a38fdbbb0d295",
        "style": "IPY_MODEL_5a677e245e78471fbb270f372f205e8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142846\" target=\"_blank\"> 19-142846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570053600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Villelaure<br>\n        <b>Ville :</b> Villelaure<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9paratif du r\u00e9seau d'assainissement par la cr\u00e9ation d'un r\u00e9seau pluvial Rue Savournine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142846\" target=\"_blank\"> 19-142846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "addd20e684314c6593c78813f8f8c320": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0086655085",
          " -2.26243620205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8449d5f122124b6e9df4a7908f808185",
        "title": "Vers Noirmoutier en l'\u00eele :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ef724bcc00044caa638cd176f151735": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea8e0a877903423cb556500fb23672d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8449d5f122124b6e9df4a7908f808185": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ef724bcc00044caa638cd176f151735",
        "style": "IPY_MODEL_ea8e0a877903423cb556500fb23672d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142485\" target=\"_blank\"> 19-142485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Noirmoutier<br>\n        <b>Ville :</b> Noirmoutier en l'\u00eele<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142485\" target=\"_blank\"> 19-142485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7aab0199d97a4eba8a1e27e1c4d18838": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.4510564854",
          " -1.16449285012"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3983c23e975542f3881f15bb818a704f",
        "title": "Vers LU\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre \u00e0 bons de commande pour des prestations de conception, impression et distribution du magazine communautaire et prestations photographiques associ\u00e9es..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46c9be88b1fd4fb4944b6a1c2a8d830e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9482941bb56a411c94b7e993d50c3b7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3983c23e975542f3881f15bb818a704f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46c9be88b1fd4fb4944b6a1c2a8d830e",
        "style": "IPY_MODEL_9482941bb56a411c94b7e993d50c3b7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142615\" target=\"_blank\"> 19-142615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Sud Vend\u00e9e Littoral<br>\n        <b>Ville :</b> LU\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Bo\u00eetes aux lettres', 'Edition', 'Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande pour des prestations de conception, impression et distribution du magazine communautaire et prestations photographiques associ\u00e9es.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142615\" target=\"_blank\"> 19-142615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "292ea0e239d3472697cdd7a2308d9f0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.4510564854",
          " -1.16449285012"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c25d19f285774704b407394fb9b901e2",
        "title": "Vers LU\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transports d'enfants des \u00e9coles et des Accueils de loisirs du territoire de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68bf3549360e4917bc879c121fc13af1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee41691d046541eaa01419be9266f421": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c25d19f285774704b407394fb9b901e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68bf3549360e4917bc879c121fc13af1",
        "style": "IPY_MODEL_ee41691d046541eaa01419be9266f421",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141150\" target=\"_blank\"> 19-141150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Sud Vend\u00e9e Littoral<br>\n        <b>Ville :</b> LU\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transports d'enfants des \u00e9coles et des Accueils de loisirs du territoire de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141150\" target=\"_blank\"> 19-141150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cb5dea4ea474267b602122c87ab94e6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8151386519",
          " -1.74035413493"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d0037339bd0478bb0552053c04fd6df",
        "title": "Vers Saint-Christophe-du-Ligneron :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 deMa\u00eetrise d'Ouvre pour la restructuration / extension de l'EHPAD ' R\u00e9sidence Saint Christophe ' sur la commune de Saint Christophe du Ligneron.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b0bedc56dfc4f678900a81223c708f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45746af2d7c54ad980bf6b5e4e6fa019": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d0037339bd0478bb0552053c04fd6df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b0bedc56dfc4f678900a81223c708f7",
        "style": "IPY_MODEL_45746af2d7c54ad980bf6b5e4e6fa019",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141502\" target=\"_blank\"> 19-141502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577228400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Saint-Christophe-du-Ligneron<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Christophe-du-Ligneron<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 deMa\u00eetrise d'Ouvre pour la restructuration / extension de l'EHPAD ' R\u00e9sidence Saint Christophe ' sur la commune de Saint Christophe du Ligneron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141502\" target=\"_blank\"> 19-141502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2e0dc7700654709949b041c39be97e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83198d644fe444eb89ce27270f6c8f7b",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 bons de commande relatif au programme d'exp\u00e9rimentation pour le d\u00e9veloppement des couverts en intercultures courtes sur l'aire d'alimentation de captage de Fontaine du So.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "292073fedf584901a1680c7469d48dc9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9592667d8e76439b94eb2bddd7d208fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83198d644fe444eb89ce27270f6c8f7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_292073fedf584901a1680c7469d48dc9",
        "style": "IPY_MODEL_9592667d8e76439b94eb2bddd7d208fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142863\" target=\"_blank\"> 19-142863</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande relatif au programme d'exp\u00e9rimentation pour le d\u00e9veloppement des couverts en intercultures courtes sur l'aire d'alimentation de captage de Fontaine du So<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142863\" target=\"_blank\"> 19-142863</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02ff9e3a74ca4491ae427e39acb9df3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f47b651232c40ba9f725826f4d887db",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de maintenance des moyens de secours du groupement de commandes r\u00e9gional comportant 12 organismes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c273c5a2a15b4a6ca3e84e2b99efd0ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebe58bf5beb24c2ea8c01382038f8e83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f47b651232c40ba9f725826f4d887db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c273c5a2a15b4a6ca3e84e2b99efd0ce",
        "style": "IPY_MODEL_ebe58bf5beb24c2ea8c01382038f8e83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142816\" target=\"_blank\"> 19-142816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576364400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86', '16', '17', '19', '79', '87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UIOSS POITIERS<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maintenance des moyens de secours du groupement de commandes r\u00e9gional comportant 12 organismes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142816\" target=\"_blank\"> 19-142816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75aeee8084a74388b2499f89e04cafe0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7db40fc7fbf4216af7ffb6ce7061ca2",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9am\u00e9nagement de la d\u00e9ch\u00e8terie et de la d\u00e9charge de Doussay, d\u00e9construction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47b3b6f73c4e40c89d8e52d8435fbff8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "243ae147e0ea46cb92f066fd45d6553d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7db40fc7fbf4216af7ffb6ce7061ca2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47b3b6f73c4e40c89d8e52d8435fbff8",
        "style": "IPY_MODEL_243ae147e0ea46cb92f066fd45d6553d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142234\" target=\"_blank\"> 19-142234</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE GRAND CHATELLERAULT<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de la d\u00e9ch\u00e8terie et de la d\u00e9charge de Doussay, d\u00e9construction de 3 d\u00e9ch\u00e8teries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142234\" target=\"_blank\"> 19-142234</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7a0778aeda542169026e87bfbe77dd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4061376641",
          " 6.52855942576"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89ebbed714674550ae5ec7c75b84789a",
        "title": "Vers Rambervillers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de drainage en vue de l'extension du cimeti\u00e8re communal \u00e0 Rambervillers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30b645aaa72842d1a302727f93007e14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ac54810d7ab41e8a99f03de74555a94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89ebbed714674550ae5ec7c75b84789a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30b645aaa72842d1a302727f93007e14",
        "style": "IPY_MODEL_6ac54810d7ab41e8a99f03de74555a94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142623\" target=\"_blank\"> 19-142623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RAMBERVILLERS<br>\n        <b>Ville :</b> Rambervillers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Drainage', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de drainage en vue de l'extension du cimeti\u00e8re communal \u00e0 Rambervillers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142623\" target=\"_blank\"> 19-142623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "703e555e945e4b4199f123a6523ea2ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.153962733",
          " 3.22037217648"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a170a23c2f144da081344966fb2030eb",
        "title": "Vers Sens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: prestations pour l'enlevement et le traitement des boues issues des stations d'epuration de saint-denis-les sens et villeneuve-sur-yonne (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a503506261e4d9da01cd5e3ccd59533": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fed36c01bc64288baba370b5f718056": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a170a23c2f144da081344966fb2030eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a503506261e4d9da01cd5e3ccd59533",
        "style": "IPY_MODEL_3fed36c01bc64288baba370b5f718056",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141689\" target=\"_blank\"> 19-141689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569535200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> Sens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations pour l'enlevement et le traitement des boues issues des stations d'epuration de saint-denis-les sens et villeneuve-sur-yonne (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141689\" target=\"_blank\"> 19-141689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbf3e0f2439f4788820f2e3b0dc0633d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.821476509",
          " 2.21052297438"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c5f105e9e3e489eaff79dd686c134be",
        "title": "Vers S\u00e8vres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagements sc\u00e9nographiques de l'exposition temporaire intitul\u00e9e 'Formes vivantes' au mus\u00e9e national Adrien Dubouch\u00e9 \u00e0 Limoges.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29c3f3f13f4a41978baefbbba53f8bfb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e3cfcdf27094360978db204df9dbde9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c5f105e9e3e489eaff79dd686c134be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29c3f3f13f4a41978baefbbba53f8bfb",
        "style": "IPY_MODEL_0e3cfcdf27094360978db204df9dbde9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142519\" target=\"_blank\"> 19-142519</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUB CITE CERAMIQUE SEVRES LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> S\u00e8vres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagements sc\u00e9nographiques de l'exposition temporaire intitul\u00e9e 'Formes vivantes' au mus\u00e9e national Adrien Dubouch\u00e9 \u00e0 Limoges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142519\" target=\"_blank\"> 19-142519</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b1318d022204169a418bef4e07dc458": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.821476509",
          " 2.21052297438"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9bcbd439978414f8a9f1d81f3b7a491",
        "title": "Vers S\u00e8vres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation-maintenance des \u00e9quipements de chauffage-ventilation-climatisation (CVC) - hors syst\u00e8mes de filtration d'air - du site de S\u00e8vres - Manufacture et mus\u00e9e nationaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67d7680f36c74125afa61ba785f20481": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06572bf4487f462eb1c8cb67233bd55d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9bcbd439978414f8a9f1d81f3b7a491": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67d7680f36c74125afa61ba785f20481",
        "style": "IPY_MODEL_06572bf4487f462eb1c8cb67233bd55d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142391\" target=\"_blank\"> 19-142391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUB CITE CERAMIQUE SEVRES LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> S\u00e8vres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Maintenance', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation-maintenance des \u00e9quipements de chauffage-ventilation-climatisation (CVC) - hors syst\u00e8mes de filtration d'air - du site de S\u00e8vres - Manufacture et mus\u00e9e nationaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142391\" target=\"_blank\"> 19-142391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0b21611c46b4b5f87bbee2f7d0ed37f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7804383642",
          " 2.26064286011"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01066a61e8474bbdbcc8a4c9c9ed7b96",
        "title": "Vers Le plessis robinson :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE RELATIF A L'ACQUISITION D'UNE AUTOLAVEUSE AUTOPORTEE POUR LES BESOINS DE LA VILLE DU PLESSIS-ROBINSON.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "480c1773912c46dfad58ca1eb902e479": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "97d7b0ff83b64c87a988ac301728a114": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01066a61e8474bbdbcc8a4c9c9ed7b96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_480c1773912c46dfad58ca1eb902e479",
        "style": "IPY_MODEL_97d7b0ff83b64c87a988ac301728a114",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142621\" target=\"_blank\"> 19-142621</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Robinson<br>\n        <b>Ville :</b> Le plessis robinson<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils', 'Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE RELATIF A L'ACQUISITION D'UNE AUTOLAVEUSE AUTOPORTEE POUR LES BESOINS DE LA VILLE DU PLESSIS-ROBINSON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142621\" target=\"_blank\"> 19-142621</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53d7e27b7e2b4805a84418c512d8df3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9364061917",
          " 2.32448995943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4137b90a9808401ca417a5d3c5ec231d",
        "title": "Vers Villeneuve-la-garenne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation et maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et de mise en s\u00fbret\u00e9 des b\u00e2timents communaux de Villeneuve-la-Garenne (92390).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a737c37db134f239419442a627f48cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a09d0960b9549468106cf25eada6890": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4137b90a9808401ca417a5d3c5ec231d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a737c37db134f239419442a627f48cc",
        "style": "IPY_MODEL_1a09d0960b9549468106cf25eada6890",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141329\" target=\"_blank\"> 19-141329</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574031600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENEUVE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> Villeneuve-la-garenne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et de mise en s\u00fbret\u00e9 des b\u00e2timents communaux de Villeneuve-la-Garenne (92390)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141329\" target=\"_blank\"> 19-141329</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b2d5f3bac4b46a3aa65ceb35d9e3566": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9225179147",
          " 2.24675160629"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7880a56a1ceb4660b1510430ea07b41d",
        "title": "Vers Colombes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'uniformes, de chaussures, d'\u00e9quipements et mat\u00e9riels destin\u00e9s aux agents de la police municipale, aux service Asvp et op\u00e9rateurs vid\u00e9os de la ville de Colombes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3fa4b70e3b54f3091edf3a02caf1e60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a89e873b5a248ae8cbae85c08df379b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7880a56a1ceb4660b1510430ea07b41d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3fa4b70e3b54f3091edf3a02caf1e60",
        "style": "IPY_MODEL_2a89e873b5a248ae8cbae85c08df379b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141120\" target=\"_blank\"> 19-141120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Colombes<br>\n        <b>Ville :</b> Colombes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'uniformes, de chaussures, d'\u00e9quipements et mat\u00e9riels destin\u00e9s aux agents de la police municipale, aux service Asvp et op\u00e9rateurs vid\u00e9os de la ville de Colombes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141120\" target=\"_blank\"> 19-141120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0367f706007c4d3f815e8a51a13aad5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ccd7d96837ca4c1ca770bbb358b69585",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation et contr\u00f4le du service de transport de personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite 'Pam93'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2338f2076d8d4a919ad383c40f1e0dfa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5109a323d4148c2a8a9e30c568b7954": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ccd7d96837ca4c1ca770bbb358b69585": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2338f2076d8d4a919ad383c40f1e0dfa",
        "style": "IPY_MODEL_f5109a323d4148c2a8a9e30c568b7954",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141838\" target=\"_blank\"> 19-141838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE SAINT DENIS<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation et contr\u00f4le du service de transport de personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite 'Pam93'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141838\" target=\"_blank\"> 19-141838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82eebf89261e476ebd8b297375ee1717": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8361825401",
          " 2.56443736814"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d256b9ada6e743aba151b163b8341601",
        "title": "Vers Noisy-le-Grand :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de denr\u00e9es alimentaires pour le Groupement d'achats des \u00e9tablissements publics locaux d'enseignement sur le territoire francilien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2ea8ec859d5468a9921add66066814b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7599559f46f94eb9b9670be94bec0456": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d256b9ada6e743aba151b163b8341601": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2ea8ec859d5468a9921add66066814b",
        "style": "IPY_MODEL_7599559f46f94eb9b9670be94bec0456",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141393\" target=\"_blank\"> 19-141393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e Flora Tristan<br>\n        <b>Ville :</b> Noisy-le-Grand<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de denr\u00e9es alimentaires pour le Groupement d'achats des \u00e9tablissements publics locaux d'enseignement sur le territoire francilien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141393\" target=\"_blank\"> 19-141393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a12dea269d3b4e2e86ed3da25d54929b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8982616679",
          " 2.56714354796"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe6e72f8a78e4bcf98641c018a84d2a0",
        "title": "Vers Montfermeil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance pr\u00e9ventive et corrective d'\u00e9quipement de restauration du GHT GPNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e88a8ef2d02942d2b2bcdd5255376bbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ed07c45460847be984c80706779eef1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe6e72f8a78e4bcf98641c018a84d2a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e88a8ef2d02942d2b2bcdd5255376bbe",
        "style": "IPY_MODEL_7ed07c45460847be984c80706779eef1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141460\" target=\"_blank\"> 19-141460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576796400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '77', '78', '91', '92', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT 93 EST<br>\n        <b>Ville :</b> Montfermeil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et corrective d'\u00e9quipement de restauration du GHT GPNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141460\" target=\"_blank\"> 19-141460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28ec05e9a0f346ae992deb7dc4bc58ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88a10f44225c4c42bb8b2679f1a2526c",
        "title": "Vers Saint-ouen-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'une partie du b\u00e2timent L\u00e9onard de Vinci rattach\u00e9 au lyc\u00e9e de Cachan(94).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83ee2c1126494d629ca55d7202af8990": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05ec5b41651046a3a1d36b70fa364c22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88a10f44225c4c42bb8b2679f1a2526c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83ee2c1126494d629ca55d7202af8990",
        "style": "IPY_MODEL_05ec5b41651046a3a1d36b70fa364c22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141468\" target=\"_blank\"> 19-141468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569362400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE-DE-FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation d'une partie du b\u00e2timent L\u00e9onard de Vinci rattach\u00e9 au lyc\u00e9e de Cachan(94)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141468\" target=\"_blank\"> 19-141468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "313be61bf4914613ae082ea2402504f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9395693769",
          " 2.32545252764"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b0c5101d9de46d0873a1e647bb293e2",
        "title": "Vers L'\u00cele-Saint-Denis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'un terrain de football en gazon synth\u00e9tique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2181024883254bb9bca7df130f92c7c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2e928c9297743d9901702f47e311793": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b0c5101d9de46d0873a1e647bb293e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2181024883254bb9bca7df130f92c7c7",
        "style": "IPY_MODEL_f2e928c9297743d9901702f47e311793",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141323\" target=\"_blank\"> 19-141323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Maire de L'\u00cele-Saint-Denis<br>\n        <b>Ville :</b> L'\u00cele-Saint-Denis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'un terrain de football en gazon synth\u00e9tique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141323\" target=\"_blank\"> 19-141323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e2f428dd3794855aa9a0bbeb0507d77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9458384367",
          " 2.49329041687"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_119b85a80c7540059c5f13b3b9b07ebf",
        "title": "Vers Aulnay-sous-bois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de plaques de rue - ann\u00e9e 2020/2021 reconductible jusqu'en 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97777c51d61f4680b5da04997eee5229": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d47ba92b40d843409b9d3efdc486b250": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "119b85a80c7540059c5f13b3b9b07ebf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97777c51d61f4680b5da04997eee5229",
        "style": "IPY_MODEL_d47ba92b40d843409b9d3efdc486b250",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142494\" target=\"_blank\"> 19-142494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aulnay-sous-Bois<br>\n        <b>Ville :</b> Aulnay-sous-bois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de plaques de rue - ann\u00e9e 2020/2021 reconductible jusqu'en 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142494\" target=\"_blank\"> 19-142494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "643ac474a151426998eaea02c1d218f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8058803597",
          " 2.33351024984"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df2119c65b9543a29cffffc9c0c58afe",
        "title": "Vers Arcueil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et installation de mobilier scolaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d5fad22c52de46ca93aabca127e1e714": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7285fab45c5d4913a78d7e3ede1b3892": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df2119c65b9543a29cffffc9c0c58afe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d5fad22c52de46ca93aabca127e1e714",
        "style": "IPY_MODEL_7285fab45c5d4913a78d7e3ede1b3892",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141244\" target=\"_blank\"> 19-141244</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573513200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '91', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Arcueil<br>\n        <b>Ville :</b> Arcueil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation de mobilier scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141244\" target=\"_blank\"> 19-141244</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec13aef0bc1540fbbf3e84e07a4118ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8366634713",
          " 2.48166741533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94509d59ebee4e71813bcbd38879eee2",
        "title": "Vers Nogent-sur-marne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de mat\u00e9riaux et mat\u00e9riels de construction pour les travaux en r\u00e9gie - Groupement de commande Ville / CCAS de Nogent-sur-Marne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9a5acf096314eba87f2ac2f385d776e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "21daa76c7c7649f38987fab0fe7c6044": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94509d59ebee4e71813bcbd38879eee2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9a5acf096314eba87f2ac2f385d776e",
        "style": "IPY_MODEL_21daa76c7c7649f38987fab0fe7c6044",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142614\" target=\"_blank\"> 19-142614</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nogent sur Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Nogent-sur-marne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riaux et mat\u00e9riels de construction pour les travaux en r\u00e9gie - Groupement de commande Ville / CCAS de Nogent-sur-Marne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142614\" target=\"_blank\"> 19-142614</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8ce2b9b1f4949f0ab70a8029458de75": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_170b0711c0e44b0e9818b6c826843c16",
        "title": "Vers Le kremlin - Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public global sectoriel pour la construction du nouveau si\u00e8ge de l'Assistance Publique - H\u00f4pitaux de Paris.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "06761648603640ed9bac66493427cddc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56bcab84309a448cb95e507de836d386": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "170b0711c0e44b0e9818b6c826843c16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_06761648603640ed9bac66493427cddc",
        "style": "IPY_MODEL_56bcab84309a448cb95e507de836d386",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141015\" target=\"_blank\"> 19-141015</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573426800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Le kremlin - Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public global sectoriel pour la construction du nouveau si\u00e8ge de l'Assistance Publique - H\u00f4pitaux de Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141015\" target=\"_blank\"> 19-141015</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd4945891032429fa165ab4501a25cfb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4744aa5bcf54c6aad7eb57c8548ca39",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Refonte et h\u00e9bergement du site web de l'Office de tourisme de la Ville de Vincennes et maintenance associ\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c245fa0942ca455a8aecaf16055247a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29eb2a9405b7424a9bf6f4fddc4c38f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4744aa5bcf54c6aad7eb57c8548ca39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c245fa0942ca455a8aecaf16055247a1",
        "style": "IPY_MODEL_29eb2a9405b7424a9bf6f4fddc4c38f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142830\" target=\"_blank\"> 19-142830</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refonte et h\u00e9bergement du site web de l'Office de tourisme de la Ville de Vincennes et maintenance associ\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142830\" target=\"_blank\"> 19-142830</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3496c46d939c44f7bdafb4e960ea5462": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8384095661",
          " 2.52319657626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fb3d72254dd42f48783fa2cc76fe335",
        "title": "Vers Bry-sur-Marne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation et maintenance des installations de g\u00e9nie climatique, de traitement d'air et de climatisation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "809aa183b4c14292a94fd41ec79c60d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67c87fb7bc4a4cf5b9b2dc6229fe6f76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fb3d72254dd42f48783fa2cc76fe335": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_809aa183b4c14292a94fd41ec79c60d6",
        "style": "IPY_MODEL_67c87fb7bc4a4cf5b9b2dc6229fe6f76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141731\" target=\"_blank\"> 19-141731</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bry-sur-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Bry-sur-Marne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation et maintenance des installations de g\u00e9nie climatique, de traitement d'air et de climatisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141731\" target=\"_blank\"> 19-141731</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f9cd82fbf6b4e9980bf8c882c6c8ce7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7775866104",
          " 2.58385577608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44000858119b409dbcdae05b528cedaa",
        "title": "Vers La queue-en-brie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: S\u00e9jours Enfance-Jeunesse ann\u00e9e 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41c2b41cfa2141a49511188d19c8a91a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c28536c7e02e45dda575dfb59129499a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44000858119b409dbcdae05b528cedaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41c2b41cfa2141a49511188d19c8a91a",
        "style": "IPY_MODEL_c28536c7e02e45dda575dfb59129499a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142729\" target=\"_blank\"> 19-142729</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de La Queue-en-Brie<br>\n        <b>Ville :</b> La queue-en-brie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9jours Enfance-Jeunesse ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142729\" target=\"_blank\"> 19-142729</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd74f563b02e4a2f9a0b8438b5e475db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0548422566",
          " 2.17397254184"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3443b72fb94d498d85476a162d6c709d",
        "title": "Vers M\u00e9ry-sur-oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location d'autocar avec chauffeur pour le CCAS et la Ville de M\u00e9ry-sur-Oise..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42512f670b60475288ff9eb8e5da45ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2eda1ebd023341f38af243ab004347cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3443b72fb94d498d85476a162d6c709d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42512f670b60475288ff9eb8e5da45ec",
        "style": "IPY_MODEL_2eda1ebd023341f38af243ab004347cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141332\" target=\"_blank\"> 19-141332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MERY-SUR-OISE<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00e9ry-sur-oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'autocar avec chauffeur pour le CCAS et la Ville de M\u00e9ry-sur-Oise.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141332\" target=\"_blank\"> 19-141332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "594bc2d694fa407ea4d67068ef6c785c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.00660444",
          " 2.51417743519"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c519f2159f754f7188c9639a077f764c",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'ouvrage pour une \u00e9tude de d\u00e9finition d'un projet d'am\u00e9nagement paysager et \u00e9cologique sur le Mont Griffard \u00e0 Villiers le Bel et Ecouen.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6fa0846f0d0e4bc597fcf24924182be2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "719ff52fc44641b48a97f60946bb0679": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c519f2159f754f7188c9639a077f764c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6fa0846f0d0e4bc597fcf24924182be2",
        "style": "IPY_MODEL_719ff52fc44641b48a97f60946bb0679",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142856\" target=\"_blank\"> 19-142856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569535200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'ouvrage pour une \u00e9tude de d\u00e9finition d'un projet d'am\u00e9nagement paysager et \u00e9cologique sur le Mont Griffard \u00e0 Villiers le Bel et Ecouen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142856\" target=\"_blank\"> 19-142856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c9baf4c14b548658bb9636042333037": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19625649008f46c791bd080fe5d9c4bc",
        "title": "Vers Baie-mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Il s'agit d'un march\u00e9 de fourniture de fourniture et livraison de papiers et de fournitures de bureau. (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24055a31ea3e4b8cb0cdd257de64cefb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdfe65befa9149ec97031e3219c0a08c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19625649008f46c791bd080fe5d9c4bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24055a31ea3e4b8cb0cdd257de64cefb",
        "style": "IPY_MODEL_fdfe65befa9149ec97031e3219c0a08c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142940\" target=\"_blank\"> 19-142940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569535200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Gip daifi<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Il s'agit d'un march\u00e9 de fourniture de fourniture et livraison de papiers et de fournitures de bureau. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142940\" target=\"_blank\"> 19-142940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3631b939fc64f1f8631684d718cfdf1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.251171116",
          " -61.5929355877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61061e615000439cad683990c9727d94",
        "title": "Vers Baie-mahault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Missions d'ing\u00e9nierie et d'\u00e9tudes relatives \u00e0 l'amiante sur les b\u00e2timents de Routes de Guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8794a73a3dc4bf1acb119693e20ae84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7fe0ac4db9e4d539a9cd69f24caabec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61061e615000439cad683990c9727d94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8794a73a3dc4bf1acb119693e20ae84",
        "style": "IPY_MODEL_f7fe0ac4db9e4d539a9cd69f24caabec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142945\" target=\"_blank\"> 19-142945</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Routes de Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Baie-mahault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions d'ing\u00e9nierie et d'\u00e9tudes relatives \u00e0 l'amiante sur les b\u00e2timents de Routes de Guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142945\" target=\"_blank\"> 19-142945</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7400ecce40d54e9285adb3c003ce65de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.1716063795",
          " -61.657244347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06a9cf2b245e47139403043687788160",
        "title": "Vers Petit Bourg :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre mission d'accompagnement dans le cadre d'op\u00e9rations de construction, r\u00e9habilitation et d'am\u00e9nagement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "819f38b78a9d45b98b26c161ba5b0fa6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59835cc9efda41f0bbd976e8c50cea11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06a9cf2b245e47139403043687788160": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_819f38b78a9d45b98b26c161ba5b0fa6",
        "style": "IPY_MODEL_59835cc9efda41f0bbd976e8c50cea11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141509\" target=\"_blank\"> 19-141509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PETIT-BOURG<br>\n        <b>Ville :</b> Petit Bourg<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre mission d'accompagnement dans le cadre d'op\u00e9rations de construction, r\u00e9habilitation et d'am\u00e9nagement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141509\" target=\"_blank\"> 19-141509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2eb9f3f6928e44d4a16e754e54b17ce1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f323212c64f34f86b58e93f56737408a",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: renouvellement de licences bureautique et prestations de services, mode hybride..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "330fdbfb2d0d4cfb83adc057349694d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1dbd395fde3f490193b4c267552fde6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f323212c64f34f86b58e93f56737408a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_330fdbfb2d0d4cfb83adc057349694d9",
        "style": "IPY_MODEL_1dbd395fde3f490193b4c267552fde6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-74182\" target=\"_blank\"> 19-74182</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE MARTINIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renouvellement de licences bureautique et prestations de services, mode hybride.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-74182\" target=\"_blank\"> 19-74182</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eea3b6d7302c478e8a2b599d4a85e4dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7f887ae8d184571b4f1b1dae1d16367",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: panneautage taxiways de l'A\u00e9roport Martinique Aim\u00e9 C\u00e9saire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3c27544a64d40518137ea4e0f3dd74f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4702c398b89c4c7baa31b16707ebcf3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7f887ae8d184571b4f1b1dae1d16367": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3c27544a64d40518137ea4e0f3dd74f",
        "style": "IPY_MODEL_4702c398b89c4c7baa31b16707ebcf3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141592\" target=\"_blank\"> 19-141592</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SA A\u00e9roport de Martinique Aim\u00e9 Cesaire<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> panneautage taxiways de l'A\u00e9roport Martinique Aim\u00e9 C\u00e9saire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141592\" target=\"_blank\"> 19-141592</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c234e1ee71134b599034819ceb537865": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f130bdcf484048cbb7832eb2becb475f",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: EXTERNALISATION DES ARCHIVES DE L'EPSMR ET DU CHOR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c45688743bcc4854916a07f219ed75fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f448694e090245efad92c173437a3815": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f130bdcf484048cbb7832eb2becb475f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c45688743bcc4854916a07f219ed75fe",
        "style": "IPY_MODEL_f448694e090245efad92c173437a3815",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140833\" target=\"_blank\"> 19-140833</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement de Commandes EPSMR - CHGM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTERNALISATION DES ARCHIVES DE L'EPSMR ET DU CHOR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140833\" target=\"_blank\"> 19-140833</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c117fab8dcb4f308eabda1c65ed617f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94c48e7fd121493abe23b7ddecaa039a",
        "title": "Vers SAINT-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription d'un contrat d'assurances au profit du SYNDICAT MIXTE DE TRAITEMENT DES D\u00c9CHETS DES MICRO-R\u00c9GIONS SUD ET OUEST DE LA R\u00c9UNION, ILEVA.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3ff57252076456c9768d4a04682ae83": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83a6e61e5c774b49a156fa601c1a1a6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94c48e7fd121493abe23b7ddecaa039a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3ff57252076456c9768d4a04682ae83",
        "style": "IPY_MODEL_83a6e61e5c774b49a156fa601c1a1a6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141616\" target=\"_blank\"> 19-141616</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTDRSO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription d'un contrat d'assurances au profit du SYNDICAT MIXTE DE TRAITEMENT DES D\u00c9CHETS DES MICRO-R\u00c9GIONS SUD ET OUEST DE LA R\u00c9UNION, ILEVA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141616\" target=\"_blank\"> 19-141616</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6314a18e123490fad3bd75f2d47b912": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0bec41ed013844d59b51f4a9fe187f9c",
        "title": "Vers Saint-Pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: acquisition de cartouches d'encre et de toners pour les ann\u00e9es 2020 \u00e0 2024.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "323ab6e5d3284931bedc26c5de6e6c24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e659c0f14ec14accbeccbdf42a5486ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0bec41ed013844d59b51f4a9fe187f9c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_323ab6e5d3284931bedc26c5de6e6c24",
        "style": "IPY_MODEL_e659c0f14ec14accbeccbdf42a5486ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140832\" target=\"_blank\"> 19-140832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Pierre<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de cartouches d'encre et de toners pour les ann\u00e9es 2020 \u00e0 2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140832\" target=\"_blank\"> 19-140832</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40fc0e5f50fe44b287d75bf05165742e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7899979586",
          " 45.1932456026"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9fd7aedacaa4163873cb716d50901d8",
        "title": "Vers Dzoumogn\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: AFFRETEMENT DE VEHICULES POUR LA COLLECTE DES DECHETS POUR LE SIDEVAM 976.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a0f48fe9eba4bd1a824450f0f6710d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1110866c538d49838af68128ea773864": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9fd7aedacaa4163873cb716d50901d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a0f48fe9eba4bd1a824450f0f6710d6",
        "style": "IPY_MODEL_1110866c538d49838af68128ea773864",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141144\" target=\"_blank\"> 19-141144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIDEVAM<br>\n        <b>Ville :</b> Dzoumogn\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AFFRETEMENT DE VEHICULES POUR LA COLLECTE DES DECHETS POUR LE SIDEVAM 976<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141144\" target=\"_blank\"> 19-141144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3af5dc74d67540738e1e665b35630338": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7899979586",
          " 45.1932456026"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51f7c784081a4930b2033d84ecad3de7",
        "title": "Vers Dzoumogn\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-19 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: AMENAGEMENT SITE SIDEVAM DZOUMOGNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08b33c74e7b44ed9a0d8d64f8966aff0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e54605e3da7242719b3885c06dfe017a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51f7c784081a4930b2033d84ecad3de7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08b33c74e7b44ed9a0d8d64f8966aff0",
        "style": "IPY_MODEL_e54605e3da7242719b3885c06dfe017a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142785\" target=\"_blank\"> 19-142785</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-19 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIDEVAM<br>\n        <b>Ville :</b> Dzoumogn\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT SITE SIDEVAM DZOUMOGNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142785\" target=\"_blank\"> 19-142785</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "7c5843d5edce4e80b4ba6ddeaaf734b8"}
</script>

</body>
</html>
