<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_12_09_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "3855338d45434a70a34e79cb087e735a": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "c5ec5fade6834cfebc6bcd8bb97ba07a": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "0840610c777c4fa8abc4b5900f2c4d07": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "2cd3de4c421a4c0090d7b2f535595989": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "89d53c277da342a5b9688b6e3e24e07a": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "a4169433b1e747ccbbc7709c0e466a7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0918ba2d6400400caa48bb14fb0f560d": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "465d8a5a420e477a9238dfe9bc071510": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_3855338d45434a70a34e79cb087e735a",
          "IPY_MODEL_c5ec5fade6834cfebc6bcd8bb97ba07a",
          "IPY_MODEL_8dd18e08b0584996b4e851de8e1485d9"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_0840610c777c4fa8abc4b5900f2c4d07",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_2cd3de4c421a4c0090d7b2f535595989",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_89d53c277da342a5b9688b6e3e24e07a",
          "IPY_MODEL_e8618a9761a842658eb5cd7e0b5c5756",
          "IPY_MODEL_864c28ef68424092bafdeb51b95ea0f2",
          "IPY_MODEL_40743e33f76449be837bfb96c4e36803",
          "IPY_MODEL_502c88dc45f7456d8dad40548e64d6cb",
          "IPY_MODEL_df1f6968ac0846a185a8044e52b027a9",
          "IPY_MODEL_8aa4be5d8a024126b3b65b9adac8d224",
          "IPY_MODEL_0abfd00446734542bdae58017924633e",
          "IPY_MODEL_23a79b145c404e2e81870e90de2f2191",
          "IPY_MODEL_ccd114e345564433bec7eb0d3da7e9fc",
          "IPY_MODEL_87a96af434cb494bb6f2146e76476f9f",
          "IPY_MODEL_dfdfe3e555fc40aba9b7ee1d87103204",
          "IPY_MODEL_1d49b53810f0446582cf09df2aaa8f83",
          "IPY_MODEL_ec1d211f9c4e46a59444c8de21351cb8",
          "IPY_MODEL_ef7c6c8b363e429e98552d04d667c70e",
          "IPY_MODEL_e4f3681bb9f6475d873c82601e28d3da",
          "IPY_MODEL_28a2e640ceb148baa399c59a618d0561",
          "IPY_MODEL_c0641e4138264a4c9fc41018f20610d7",
          "IPY_MODEL_12b97a83d8134f849dde4f54a4dad052",
          "IPY_MODEL_8a41f148da7745bc9acc7f3eb9673ba1",
          "IPY_MODEL_e6ea3f9647a64db88f4f3f7d1df9e31d",
          "IPY_MODEL_96feae68f6ec479799290800ac3fcf14",
          "IPY_MODEL_764c4eea60a845d49060aedfb6e2beda",
          "IPY_MODEL_aea69739959145489baf603aaac6137e",
          "IPY_MODEL_d6ab5d998ba542dcaeea752b6e2714a5",
          "IPY_MODEL_deb78ccdcac944e08d629697262eb660",
          "IPY_MODEL_38befda670a24a5586e3055c998293c8",
          "IPY_MODEL_a1437f1f1fdc43d8b6f295052fb615f2",
          "IPY_MODEL_dcbd687aecb44994bcd83c1eef3ba71f",
          "IPY_MODEL_220b6c34e5c4460896c041cc7202e7af",
          "IPY_MODEL_0d543ee3935b45f3a4af835999aa95cd",
          "IPY_MODEL_667434bbcd254795b1cd36a8ac2a5a5a",
          "IPY_MODEL_e0e96daa95774a41b5221e741f19c08e",
          "IPY_MODEL_0cb42867425441c0aafb7eda6685d004",
          "IPY_MODEL_f8a7c2819a8640b5a7dc064e513fcb5a",
          "IPY_MODEL_4988be5887ce4e018080655b2f6ef98e",
          "IPY_MODEL_57d2d03107ee4cc9ad8f344af3a7626d",
          "IPY_MODEL_e00be1d8d728406b8766c680f4861ab2",
          "IPY_MODEL_e65c604d6a7e4c93b4c83b207477625b",
          "IPY_MODEL_193ac89fafc34031aa604ce358741fea",
          "IPY_MODEL_c6858d5174c848648db67a79b4bc1b11",
          "IPY_MODEL_460a8f459169444fb180ee509f84d5f1",
          "IPY_MODEL_f6abc8f2179f430c915b9435740ec4a2",
          "IPY_MODEL_4cf047105571406ba015b17eefdd7887",
          "IPY_MODEL_ac17bce86fbc47b88ef1b837f6971eb5",
          "IPY_MODEL_4e565466b880491383072d63b3a9fff2",
          "IPY_MODEL_a6a3cd837b914a7599fe84bd22aafd5b",
          "IPY_MODEL_bb12f13d2b914cffa7edd2ed6e7ae77b",
          "IPY_MODEL_904fa4695f334685907919781228fca4",
          "IPY_MODEL_9f15d745c9c9435ca6c4fda98bba0be9",
          "IPY_MODEL_305e78d11011427bb3dfa72f58c96f9f",
          "IPY_MODEL_ca1cdee58fd24abd81174968944da26f",
          "IPY_MODEL_8c8d566f2dfd48ac81cd2cc39be41bcf",
          "IPY_MODEL_0df33901f539465f8adb86d859268545",
          "IPY_MODEL_526b7cd663d741fe894262ef9d25885d",
          "IPY_MODEL_89b02ec7d81748a4919be99ecdd22654",
          "IPY_MODEL_19bb75f7b57745be94c3278bf7fcebf8",
          "IPY_MODEL_443c6dda3ae44d01bc09e3ae40ea66bc",
          "IPY_MODEL_5ce96c7b0fc04d31b8f7f86db730d3b8",
          "IPY_MODEL_c967f57bf433429ebeaf4c05ba5986e4",
          "IPY_MODEL_ef433403855244c08560edecd791b9d5",
          "IPY_MODEL_7b22ed0d612c418697d078045468f0a2",
          "IPY_MODEL_604ecccc479d4d71accb318113ace119",
          "IPY_MODEL_8c451a9fd3de4862a62787a6a4d5039e",
          "IPY_MODEL_11baf970add34642b7a80ff5aac4f58b",
          "IPY_MODEL_f2aae967a5194531b554107156c46f4e",
          "IPY_MODEL_7c3443ece8994e9e9103fb3df19550fc",
          "IPY_MODEL_f4334e941bff45a3a1e6402df1293987",
          "IPY_MODEL_3fae4d51d4814dafb3df8c0b84fa3866",
          "IPY_MODEL_f3c60517ef08451b856e0dd84d7c4a96",
          "IPY_MODEL_965d11c03c1040779760c3de5061f8bb",
          "IPY_MODEL_64ec5b9056b24d3db9fc3177ac06ce91",
          "IPY_MODEL_1a295e0c5b064ebeb057a6555832612f",
          "IPY_MODEL_403a395834c44b938c7844549b9a2a45",
          "IPY_MODEL_6a57e51c5b0e43d8a570d30038ec9567",
          "IPY_MODEL_397fb165476b4a638ea68b22be6000b7",
          "IPY_MODEL_7be27d8ca4f84d2ea14d4728e8af9048",
          "IPY_MODEL_59ab213b3959476eadf8f24f44238f62",
          "IPY_MODEL_6d31d60fd3724f98bd704b29fd27db62",
          "IPY_MODEL_7315986417b04174bb410e5e61804815",
          "IPY_MODEL_ad547109893247efb84997a63164d74b",
          "IPY_MODEL_afbe30e5196f4e6fa4da003397c45deb",
          "IPY_MODEL_951c8804b235446e9277b277247580c5",
          "IPY_MODEL_4b9cb6dfba304e758e4ccc6e9524c5ce",
          "IPY_MODEL_d2b5206bb7c1476b9a59bd05b39e149b",
          "IPY_MODEL_a8742186c26149db947b6acd37d2703e",
          "IPY_MODEL_e72ade078b9241a1b200eaa569c7d95e",
          "IPY_MODEL_c4191afb65cd49e5844efde7075ee2f2",
          "IPY_MODEL_1941a6b8fa2541aca23c0f2b7eeea9af",
          "IPY_MODEL_1d20caf5c1ba4d3cb33c0e828989c4c5",
          "IPY_MODEL_85187b5d3e9d4473a1798bd55e2b2be0",
          "IPY_MODEL_aaa18a24364d4882bf22af00138c29dc",
          "IPY_MODEL_9facc1fab6424a1395890b2fd80d4c3a",
          "IPY_MODEL_f5fa5904b2f34de6a94b6aec639be726",
          "IPY_MODEL_9468d6fde11f415b81e5860585ca6997",
          "IPY_MODEL_64a89c2681cd4e0298a5376c5738120b",
          "IPY_MODEL_a3c0dcf062b6444dbf885b302abe5692",
          "IPY_MODEL_e4dcdcab51304b6680c54e8f33cc22b8",
          "IPY_MODEL_cdeca681959d4861831c9ee173b600b3",
          "IPY_MODEL_49e678f8957e49b09dee41fbc7bbc132",
          "IPY_MODEL_d066fb2f2a5d4be2b9b28096c294bd33",
          "IPY_MODEL_9b006afc9e5f44248f9c321d6acd9086",
          "IPY_MODEL_c5947a49ef5a467288061bb03ff22c06",
          "IPY_MODEL_7814829b3b0c467c96674d589c562345",
          "IPY_MODEL_0c1e2cb4f1dc4096853dc13cfac82853",
          "IPY_MODEL_448fdc314fb645cd98f01beeeaec029a",
          "IPY_MODEL_390963e4777047559701ea2cb194a184",
          "IPY_MODEL_56104b82e50a4946bc09862642379738",
          "IPY_MODEL_ea08690b24cd4cfa8a673e3457a55510",
          "IPY_MODEL_065a653c27314052ad08f59fdcde3175",
          "IPY_MODEL_b9cda5aa5617407cb408dbba0d79fc14",
          "IPY_MODEL_c437ded7fcc042589b77088b23efc00f",
          "IPY_MODEL_39fcadc96c6140fa987996a382d07da4",
          "IPY_MODEL_067dc850d8ad4a9b98d63b819ad5f095",
          "IPY_MODEL_da46493300e442688f5c9302b76d1b2e",
          "IPY_MODEL_3d4d2b26c089430b900101213b9da52a",
          "IPY_MODEL_da041f35e0d143e3ba046e75ff4dda1c",
          "IPY_MODEL_9974dd877cac4de999559034a90ebf63",
          "IPY_MODEL_0f9e0d0089c945e9ac6b834fca0ca0c9",
          "IPY_MODEL_594e4da000b14ba2ae39ba2b4a65e463",
          "IPY_MODEL_5c52360df3414a91b1b56c0438043a02",
          "IPY_MODEL_8bbbfac120574a7baf9e31997b60f962",
          "IPY_MODEL_37fe78405b044ff6ace3ba797c1f7782",
          "IPY_MODEL_94511cb1ffc3477dba83e6008b4d82ed",
          "IPY_MODEL_ccbd382f1eaa475499a73d6d6c0b2311",
          "IPY_MODEL_72b059cfff3e40398a414fe4cd29f002",
          "IPY_MODEL_d6d9d54558394e9db038dc47af0c8082",
          "IPY_MODEL_9349587ca063431a9ac68af53d47b095",
          "IPY_MODEL_239cbb0c6de442f9b50f084fbb3f0dff",
          "IPY_MODEL_51f9945fec6d40b4b17dffe176ed33b6",
          "IPY_MODEL_cfd6fa091197471dbbd1bbadc7ec28ea",
          "IPY_MODEL_b7622d057e9a46b3b764bf9e13cbeb47",
          "IPY_MODEL_3c9c874374cf4c2b85eea11a3f8cc974",
          "IPY_MODEL_bfe6260ec9594ae6aece8d9105a81dbb",
          "IPY_MODEL_897c3dd6c5dd41b5a2a0277d08fc4d7e",
          "IPY_MODEL_8d03c823dae74033b1a4f18185dad76f",
          "IPY_MODEL_f2b2efe6026442aab82580f884de4703",
          "IPY_MODEL_b2a0f00f7c214725b7cc8bea642dd324",
          "IPY_MODEL_09e4d9c9aaf948048e6a181b49ce451c",
          "IPY_MODEL_5ccf2e4657544209bc1524687a8c3a87",
          "IPY_MODEL_da9b90d9764d4d76810dd8f0477051c0",
          "IPY_MODEL_b6087ed340d645fb8cc635e072072a6b",
          "IPY_MODEL_479c047ec32d41609a91f9e8dc07e52a",
          "IPY_MODEL_d7eee74147ce49a89a55c0f9ca36a0da",
          "IPY_MODEL_8386b79df3f44da394e51baf2df2a78b",
          "IPY_MODEL_cbe289286cd6416fa084c719841daff4",
          "IPY_MODEL_77e5085954ed4b60bb074c7fb802dc48",
          "IPY_MODEL_3a288ef4eee740689e4bc464c7b331b6",
          "IPY_MODEL_88ede446014342bfbfe43c5a6580c04d",
          "IPY_MODEL_20cc325a8a334018b516b611dc59aaba",
          "IPY_MODEL_3451fe1a901d4fed98d74064fc208d5e",
          "IPY_MODEL_4f6af7f61ef84ce884b9b9a0fce6d611",
          "IPY_MODEL_e0c4e04d3470457bb20cf4a3cca8d58c",
          "IPY_MODEL_4bbd4bb275154bb3a9febab3dd0a274c",
          "IPY_MODEL_ccc8bb05e8fd4ce58683004a8d911bd1",
          "IPY_MODEL_a85352af014c4ac8b72a01acc328669f",
          "IPY_MODEL_10a06382dd5b452b932bf2669b6b6717",
          "IPY_MODEL_d10c0f605acf49458187f07448772ee6",
          "IPY_MODEL_9676daf0b07143b8910114fcf715a5a2",
          "IPY_MODEL_1929f6945a39408880d817ae839aeffd",
          "IPY_MODEL_75f12f89cfb446479e183d8c33eadf3c",
          "IPY_MODEL_9a9ef3f2af3a4fdf9a4e519fb797ce43",
          "IPY_MODEL_10b51ced32de4328966fc7197a6df8de",
          "IPY_MODEL_e14ba960078641e6b67e847bce478017",
          "IPY_MODEL_99aef5eb8b07475f9d449b53f95368af",
          "IPY_MODEL_12b7ec9f90144710b94fa43eb410b230",
          "IPY_MODEL_b67d5840b3a849c99e40f53b02fa2ef1",
          "IPY_MODEL_a37cc59662a14506beafe2685b35f071",
          "IPY_MODEL_d2402f66073b4724bb8e8b3f0b4eb688",
          "IPY_MODEL_7027dec0e77d4404bb56df3bf160c83b",
          "IPY_MODEL_16a60651ecd84aca9f2e899e30b41b1b",
          "IPY_MODEL_bd2842fb5231408291fa14b015a584e3",
          "IPY_MODEL_5cfd18c82d5c440ab3f2f6e2a2b5e498",
          "IPY_MODEL_98e736c14aa6420f887ef31456877ed5",
          "IPY_MODEL_9b270e0870b7431ab8c56357c0207716",
          "IPY_MODEL_4bffa29c6dda49609a5c9bd9779d92d3",
          "IPY_MODEL_ecaf5116dc0a43678c96f45c3cc2c63e",
          "IPY_MODEL_37c281ba30e446e4aa8f3c713d116c3a",
          "IPY_MODEL_aea7f8f798524d81b61d5a00a65fca84",
          "IPY_MODEL_ef8c1ae41af448cca43d543eb4305fa1",
          "IPY_MODEL_0cc03ed814a14f42951fd98199d76b5d",
          "IPY_MODEL_cc03f8c2ed354b88a6984e99046134f5",
          "IPY_MODEL_8823065c27074e95817616b7babfe0d4",
          "IPY_MODEL_2f29813fb0ad4b00923973acffc90636",
          "IPY_MODEL_d1cd4159a5504c44a24524181d4b38da",
          "IPY_MODEL_5044e515b1244332834dc0f600b63461",
          "IPY_MODEL_e928de703e334362a857c758e5678050",
          "IPY_MODEL_fd6ea0c72d004404aef251c3c0f2cbcf",
          "IPY_MODEL_6cc980e8a4aa484cafaf47b47664c815",
          "IPY_MODEL_be81fad3f81e417d99159ee3c774b887",
          "IPY_MODEL_a663803a4304415eb317640844b92af8",
          "IPY_MODEL_5a887878d0464b38aeff1d80940e082c",
          "IPY_MODEL_0d5023b667ac49a4a607a163a84c88c2",
          "IPY_MODEL_601abcaf8a434dd2a4f420c2cb551c64",
          "IPY_MODEL_77d2233a68d047c3943e5829ce8d5706",
          "IPY_MODEL_434102a1becf42ca864ec17f8971f6a2"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_a4169433b1e747ccbbc7709c0e466a7b",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_0918ba2d6400400caa48bb14fb0f560d",
        "zoom": 6
      }
    },
    "8dd18e08b0584996b4e851de8e1485d9": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "e8618a9761a842658eb5cd7e0b5c5756": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.833773,
          4.99865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8815ff7230c421f92838be888d84f8c",
        "title": "Vers MIRIBEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        pose de cl\u00f4tures dans le cadre des am\u00e9nagements cyclables de la gare de miribel \u00e0 la gare de saint maurice de beynost\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47d876e92f644a41903efe95688ad7aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52dd7cd7fc1e4771a9dcaf3bd1667e1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8815ff7230c421f92838be888d84f8c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47d876e92f644a41903efe95688ad7aa",
        "style": "IPY_MODEL_52dd7cd7fc1e4771a9dcaf3bd1667e1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182059\" target=\"_blank\"> 19-182059</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '69', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Miribel et du Plateau<br>\n        <b>Ville :</b> MIRIBEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> pose de cl\u00f4tures dans le cadre des am\u00e9nagements cyclables de la gare de miribel \u00e0 la gare de saint maurice de beynost<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182059\" target=\"_blank\"> 19-182059</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "864c28ef68424092bafdeb51b95ea0f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.540296,
          3.606853
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d32ff71cfce54469be5d418cde161a46",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation relative de traitement des d\u00e9chets v\u00e9g\u00e9taux sur les plateformes de compostage de Laon-Faubourg de Leuilly et Pommiers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6256551e4ce64030962d94d5e1dcd0cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0dbb276dd054422b84ae82473c7cb2ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d32ff71cfce54469be5d418cde161a46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6256551e4ce64030962d94d5e1dcd0cf",
        "style": "IPY_MODEL_0dbb276dd054422b84ae82473c7cb2ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183690\" target=\"_blank\"> 19-183690</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Valor'Aisne<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation relative de traitement des d\u00e9chets v\u00e9g\u00e9taux sur les plateformes de compostage de Laon-Faubourg de Leuilly et Pommiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183690\" target=\"_blank\"> 19-183690</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40743e33f76449be837bfb96c4e36803": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.540296,
          3.606853
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9976b08d64bb4e4a88e1d86bb522b57d",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Traitement des pl\u00e2tres collect\u00e9s dans les collectivit\u00e9s du d\u00e9partement de l?Aisne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bdd9111d2e84ddca0b6246559f04e08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f3f3b60eb634829bd08c683081c440b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9976b08d64bb4e4a88e1d86bb522b57d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bdd9111d2e84ddca0b6246559f04e08",
        "style": "IPY_MODEL_0f3f3b60eb634829bd08c683081c440b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183675\" target=\"_blank\"> 19-183675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Valor'Aisne<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement des pl\u00e2tres collect\u00e9s dans les collectivit\u00e9s du d\u00e9partement de l?Aisne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183675\" target=\"_blank\"> 19-183675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "502c88dc45f7456d8dad40548e64d6cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.061911,
          3.385111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42fc04992ade4fbda278e8b60cdbb441",
        "title": "Vers CH\u00c2TEAU THIERRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent d'accueil \u00e0 l'H\u00f4tel Dieu de Ch\u00e2teau-Thierry-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c42b31bfe39942cfa16bc9fe9ae42dd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c21339503e1447fb2f997378b5e8f56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42fc04992ade4fbda278e8b60cdbb441": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c42b31bfe39942cfa16bc9fe9ae42dd1",
        "style": "IPY_MODEL_0c21339503e1447fb2f997378b5e8f56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183581\" target=\"_blank\"> 19-183581</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE LA REGION DE CHATEAU THIERRY<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TEAU THIERRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent d'accueil \u00e0 l'H\u00f4tel Dieu de Ch\u00e2teau-Thierry-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183581\" target=\"_blank\"> 19-183581</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df1f6968ac0846a185a8044e52b027a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.077172,
          3.222348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8fb15f0e4fdd4b51856d1fc587acc4ce",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        op\u00e9ration de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives dans la zac des ancises \u00e0 creuzier-le-neuf\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fdeb061e31c4044be1012e7e579b3c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66053c2110d048048fdc81e869ad5bd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8fb15f0e4fdd4b51856d1fc587acc4ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fdeb061e31c4044be1012e7e579b3c6",
        "style": "IPY_MODEL_66053c2110d048048fdc81e869ad5bd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183475\" target=\"_blank\"> 19-183475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vichy Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> op\u00e9ration de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives dans la zac des ancises \u00e0 creuzier-le-neuf<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183475\" target=\"_blank\"> 19-183475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8aa4be5d8a024126b3b65b9adac8d224": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.788362,
          7.247393
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75c952b1162044efbc9002acc87989e3",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement mus\u00e9ographique des espaces d accueil du public de la Maison du Parc national du Mercantour \u00e0 Saint Etienne de Tin\u00e9e (Alpes-Maritimes) : r\u00e9fection du cheminement ext\u00e9rieur d'acc\u00e8s \u00e0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf2d84eb484e4d1a947a477606a2c416": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6240fa1220c74bcd9ca24539bed95af8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75c952b1162044efbc9002acc87989e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf2d84eb484e4d1a947a477606a2c416",
        "style": "IPY_MODEL_6240fa1220c74bcd9ca24539bed95af8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183485\" target=\"_blank\"> 19-183485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6', '4', '5', '13', '30', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national du Mercantour<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement mus\u00e9ographique des espaces d accueil du public de la Maison du Parc national du Mercantour \u00e0 Saint Etienne de Tin\u00e9e (Alpes-Maritimes) : r\u00e9fection du cheminement ext\u00e9rieur d'acc\u00e8s \u00e0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183485\" target=\"_blank\"> 19-183485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0abfd00446734542bdae58017924633e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.788362,
          7.247393
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a244291beb1b4d55922962f5ad84a3ea",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement mus\u00e9ographique des espaces d accueil du public de la Maison du Parc national du Mercantour \u00e0 Saint Etienne de Tin\u00e9e (Alpes-Maritimes) : r\u00e9fection du cheminement ext\u00e9rieur d'acc\u00e8s \u00e0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a59ba86bfef54d458d1ae3a0ab394a16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99f4d5e704a748919c6c2c72964ba00c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a244291beb1b4d55922962f5ad84a3ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a59ba86bfef54d458d1ae3a0ab394a16",
        "style": "IPY_MODEL_99f4d5e704a748919c6c2c72964ba00c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183489\" target=\"_blank\"> 19-183489</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6', '4', '5', '13', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national du Mercantour<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement mus\u00e9ographique des espaces d accueil du public de la Maison du Parc national du Mercantour \u00e0 Saint Etienne de Tin\u00e9e (Alpes-Maritimes) : r\u00e9fection du cheminement ext\u00e9rieur d'acc\u00e8s \u00e0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183489\" target=\"_blank\"> 19-183489</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23a79b145c404e2e81870e90de2f2191": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.778285,
          7.506745
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c63581504ec545cb95de932f351bbe2e",
        "title": "Vers MENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'un compacteur enterr\u00e9 \u00e0 cartons\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "447207441889432f967bcb7ff0cb5e51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b01aee9adcc141e9946c456639f7a200": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c63581504ec545cb95de932f351bbe2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_447207441889432f967bcb7ff0cb5e51",
        "style": "IPY_MODEL_b01aee9adcc141e9946c456639f7a200",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183301\" target=\"_blank\"> 19-183301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.A. de la Riviera Fran\u00e7aise<br>\n        <b>Ville :</b> MENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carton', 'Conteneur, poubelles', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'un compacteur enterr\u00e9 \u00e0 cartons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183301\" target=\"_blank\"> 19-183301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccd114e345564433bec7eb0d3da7e9fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.328199,
          4.579253
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b10ab5296ab4829bf96cbda39061e4c",
        "title": "Vers VOUZIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un groupe m\u00e9dico professionnel dans ancien bureau de poste 08240 BUZANCY-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4070d7bec79a49e396aae5fb4adba3ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "160846dee55f43059731cc5793265df7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b10ab5296ab4829bf96cbda39061e4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4070d7bec79a49e396aae5fb4adba3ef",
        "style": "IPY_MODEL_160846dee55f43059731cc5793265df7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183597\" target=\"_blank\"> 19-183597</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES ARGONNE ARDENNAISE<br>\n        <b>Ville :</b> VOUZIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (exploitation, entretien)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (fourniture)', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Voirie', 'Zinguerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un groupe m\u00e9dico professionnel dans ancien bureau de poste 08240 BUZANCY-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183597\" target=\"_blank\"> 19-183597</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87a96af434cb494bb6f2146e76476f9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.294303,
          4.070825
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66035612f65d415abc9ae27e8ede1139",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Confection et livraison de repas en liaison froide pour les enfants des micro-cr\u00e8ches de barberey-saint-sulpice et villech\u00e9tif (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3b329443f744aafba6fecd70c65e69e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ff65a970ba74829bc32c20dc69fa854": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66035612f65d415abc9ae27e8ede1139": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3b329443f744aafba6fecd70c65e69e",
        "style": "IPY_MODEL_9ff65a970ba74829bc32c20dc69fa854",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183230\" target=\"_blank\"> 19-183230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Troyes Champagne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Confection et livraison de repas en liaison froide pour les enfants des micro-cr\u00e8ches de barberey-saint-sulpice et villech\u00e9tif (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183230\" target=\"_blank\"> 19-183230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dfdfe3e555fc40aba9b7ee1d87103204": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.169703,
          4.238953
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_816e159eb843409682560048f7bcb941",
        "title": "Vers RUMILLY LES VAUDES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE TRAVAUX POUR RESTAURATION EXTERIEURE DE L'EGLISE SAINT MARTIN-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48b7c78e86eb4d069adcb151ff876c51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9e1df6cc41e4489a6600e7f59e90265": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "816e159eb843409682560048f7bcb941": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48b7c78e86eb4d069adcb151ff876c51",
        "style": "IPY_MODEL_d9e1df6cc41e4489a6600e7f59e90265",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183305\" target=\"_blank\"> 19-183305</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RUMILLY-LES-VAUDES<br>\n        <b>Ville :</b> RUMILLY LES VAUDES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Clocher', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX POUR RESTAURATION EXTERIEURE DE L'EGLISE SAINT MARTIN-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183305\" target=\"_blank\"> 19-183305</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d49b53810f0446582cf09df2aaa8f83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.265498,
          2.398616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e80d0fb17754063b006bce96e0e09b5",
        "title": "Vers CONQUES SUR ORBIEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Presta Maitrise Oeuvre: trav d\u00e9semb\u00e2clement, traitement ripisylve, ponctuellement r\u00e9tablissement \u00e9coulement par trav traitement atterrissements v\u00e9g\u00e9talis\u00e9s et confortements berges techniques douces\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df4055325d8d4d399f798a850d0b6ca8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c63703af205422d8e37c6df44fe9617": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e80d0fb17754063b006bce96e0e09b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df4055325d8d4d399f798a850d0b6ca8",
        "style": "IPY_MODEL_7c63703af205422d8e37c6df44fe9617",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183604\" target=\"_blank\"> 19-183604</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE AUDE CENTRE<br>\n        <b>Ville :</b> CONQUES SUR ORBIEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Travaux forestiers', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Presta Maitrise Oeuvre: trav d\u00e9semb\u00e2clement, traitement ripisylve, ponctuellement r\u00e9tablissement \u00e9coulement par trav traitement atterrissements v\u00e9g\u00e9talis\u00e9s et confortements berges techniques douces<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183604\" target=\"_blank\"> 19-183604</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec1d211f9c4e46a59444c8de21351cb8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.308688,
          5.374464
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b5546680bee5426da18d7bcd6ab32313",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ZAC des Ateliers \u00e0 Arles - Am\u00e9nagement des Espaces Publics Int\u00e9rieurs - Terrassements du parc public - ARLES (13200)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e83a4550088848fbbebc268465f7f976": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "470115b1b6b94caea03cfeade7445fe7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b5546680bee5426da18d7bcd6ab32313": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e83a4550088848fbbebc268465f7f976",
        "style": "IPY_MODEL_470115b1b6b94caea03cfeade7445fe7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183648\" target=\"_blank\"> 19-183648</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIE AREA PACA<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement hydraulique', 'G\u00e9nie civil', 'Ouvrage hydraulique', 'Pompes', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ZAC des Ateliers \u00e0 Arles - Am\u00e9nagement des Espaces Publics Int\u00e9rieurs - Terrassements du parc public - ARLES (13200)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183648\" target=\"_blank\"> 19-183648</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef7c6c8b363e429e98552d04d667c70e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.227284,
          5.415159
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_beea7f6f4c1b48dda306b83f180275fb",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le support technique et fonctionnel de la GED Alfresco Community V5.2.0, ainsi que les prestations compl\u00e9mentaires relatives au maintien op\u00e9rationnel de la GED, \u00e0 son \u00e9volution et \u00e0 son optimisation.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d27161bc8e24c6a95fe87b9725e8b09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f22c4e7cf9ff4372905dd5239770705f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "beea7f6f4c1b48dda306b83f180275fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d27161bc8e24c6a95fe87b9725e8b09",
        "style": "IPY_MODEL_f22c4e7cf9ff4372905dd5239770705f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183618\" target=\"_blank\"> 19-183618</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE PRIMAIRE CENTRALE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le support technique et fonctionnel de la GED Alfresco Community V5.2.0, ainsi que les prestations compl\u00e9mentaires relatives au maintien op\u00e9rationnel de la GED, \u00e0 son \u00e9volution et \u00e0 son optimisation.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183618\" target=\"_blank\"> 19-183618</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4f3681bb9f6475d873c82601e28d3da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.515455,
          5.352715
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f7dcaa712ee4f43b14b04d1494cab43",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19MACHIMPRIME MAINTENANCE DES MACHINES DE L'IMPRIMERIE MUNICIPALE DE LA VILLE D'AIX EN PROVENCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f06477f9177f4af1923c60fcf429c0cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05321406d0c745968cf891b214a8bd33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f7dcaa712ee4f43b14b04d1494cab43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f06477f9177f4af1923c60fcf429c0cc",
        "style": "IPY_MODEL_05321406d0c745968cf891b214a8bd33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183767\" target=\"_blank\"> 19-183767</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AIX EN PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19MACHIMPRIME MAINTENANCE DES MACHINES DE L'IMPRIMERIE MUNICIPALE DE LA VILLE D'AIX EN PROVENCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183767\" target=\"_blank\"> 19-183767</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28a2e640ceb148baa399c59a618d0561": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.515455,
          5.352715
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_801cb9948606414b9d58155c5fcff567",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Il s'agit d'un march\u00e9 public de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9novation d'un b\u00e2timent d'exploitation de la R\u00e9gie des Eaux du Pays d'Aix - site Barrida.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61cd525a760b4e809ef53dd245d7a682": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fad245526b4b475d912f571e356fca73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "801cb9948606414b9d58155c5fcff567": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61cd525a760b4e809ef53dd245d7a682",
        "style": "IPY_MODEL_fad245526b4b475d912f571e356fca73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183298\" target=\"_blank\"> 19-183298</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX DU PAYS D AIX<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Il s'agit d'un march\u00e9 public de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la r\u00e9novation d'un b\u00e2timent d'exploitation de la R\u00e9gie des Eaux du Pays d'Aix - site Barrida.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183298\" target=\"_blank\"> 19-183298</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0641e4138264a4c9fc41018f20610d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.292308,
          5.631699
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3cd058af566a40bd87b348b5a449e2e9",
        "title": "Vers G\u00c9MENOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'INSTALLATION DE POMPES A CHALEUR REVERSIBLES DANS LES ECOLES ELEMENTAIRES DE GEMENOS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24ee603841bc4a538140921fb818520a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "958cc39c6fbc4fd1baaf9495db363a5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3cd058af566a40bd87b348b5a449e2e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24ee603841bc4a538140921fb818520a",
        "style": "IPY_MODEL_958cc39c6fbc4fd1baaf9495db363a5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183687\" target=\"_blank\"> 19-183687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune<br>\n        <b>Ville :</b> G\u00c9MENOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'INSTALLATION DE POMPES A CHALEUR REVERSIBLES DANS LES ECOLES ELEMENTAIRES DE GEMENOS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183687\" target=\"_blank\"> 19-183687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12b97a83d8134f849dde4f54a4dad052": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.535404,
          5.013139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e214e7c426c434b9c41914b3cae5ff5",
        "title": "Vers ISTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mat\u00e9riels sc\u00e9nographiques li\u00e9s au son, image et \u00e0 la lumi\u00e8re \u00e0 usage professionnel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecf14a4d790d4bd3a3da87b59ad18eb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2a22a7a35f340d0918c0af890a941df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e214e7c426c434b9c41914b3cae5ff5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecf14a4d790d4bd3a3da87b59ad18eb0",
        "style": "IPY_MODEL_b2a22a7a35f340d0918c0af890a941df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183458\" target=\"_blank\"> 19-183458</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie Culturelle Sc\u00e8nes et Cin\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> ISTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riels sc\u00e9nographiques li\u00e9s au son, image et \u00e0 la lumi\u00e8re \u00e0 usage professionnel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183458\" target=\"_blank\"> 19-183458</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a41f148da7745bc9acc7f3eb9673ba1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.281769,
          0.179288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29613a1bfa894b999dcb39d4ddd1fd73",
        "title": "Vers PONT L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transport et tri des d\u00e9chets recyclables issus de la collecte s\u00e9lective en extension des consignes de tri\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ac1b36dac4a4264a755427da042fda9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "935858b043b04c4da4db3214bcb45938": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29613a1bfa894b999dcb39d4ddd1fd73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ac1b36dac4a4264a755427da042fda9",
        "style": "IPY_MODEL_935858b043b04c4da4db3214bcb45938",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183496\" target=\"_blank\"> 19-183496</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Blangy Pont l'Ev\u00eaque Intercom<br>\n        <b>Ville :</b> PONT L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport et tri des d\u00e9chets recyclables issus de la collecte s\u00e9lective en extension des consignes de tri<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183496\" target=\"_blank\"> 19-183496</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6ea3f9647a64db88f4f3f7d1df9e31d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.965886,
          3.100953
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2aa1acd0da04329893adb18852cd667",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-ETU-CHM-0020 AMO audit \u00e9nergie et AMO pour l'opportunit\u00e9 d'un contrat de performance \u00e9nerg\u00e9tique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7275a69dd49a4163b7f9bbdac219db06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36eef5329b8d4149bbe7c6f81f603469": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2aa1acd0da04329893adb18852cd667": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7275a69dd49a4163b7f9bbdac219db06",
        "style": "IPY_MODEL_36eef5329b8d4149bbe7c6f81f603469",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183771\" target=\"_blank\"> 19-183771</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER HENRI MONDOR<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-ETU-CHM-0020 AMO audit \u00e9nergie et AMO pour l'opportunit\u00e9 d'un contrat de performance \u00e9nerg\u00e9tique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183771\" target=\"_blank\"> 19-183771</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96feae68f6ec479799290800ac3fcf14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.176584,
          -1.205957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6f2e9fadb85412e8a8ce1b38e5876b7",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de refroidisseurs d'air industriels\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8f74a0cd57446298d2e5a2c42592092": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e237f0eee8b445b88956e7e5e4535cf7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6f2e9fadb85412e8a8ce1b38e5876b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8f74a0cd57446298d2e5a2c42592092",
        "style": "IPY_MODEL_e237f0eee8b445b88956e7e5e4535cf7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183661\" target=\"_blank\"> 19-183661</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE PORT CHEF DE BAIE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement thermique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de refroidisseurs d'air industriels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183661\" target=\"_blank\"> 19-183661</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "764c4eea60a845d49060aedfb6e2beda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52535f7c45a546f3b99681901713aa79",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 la maitrise d'ouvrage et de reprise des contenus dans le cadre de la r\u00e9alisation du nouveau site internet du p\u00e9age du pont de r\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "134f7684fc614ba787d604cff7832cfc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dccbae8653884735a44f3098e2bc402d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52535f7c45a546f3b99681901713aa79": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_134f7684fc614ba787d604cff7832cfc",
        "style": "IPY_MODEL_dccbae8653884735a44f3098e2bc402d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182886\" target=\"_blank\"> 19-182886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 la maitrise d'ouvrage et de reprise des contenus dans le cadre de la r\u00e9alisation du nouveau site internet du p\u00e9age du pont de r\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182886\" target=\"_blank\"> 19-182886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aea69739959145489baf603aaac6137e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6607ade9fd854bf18fecc1e052a513a1",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition, livraison de meubles de cuisines mont\u00e9s pour les b\u00e2timents et coll\u00e8ges du d\u00e9partement de la charente-maritime (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3a3a4273e964132b1647def7de39241": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b20dbd6474f4f63b25e2413be259b9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6607ade9fd854bf18fecc1e052a513a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3a3a4273e964132b1647def7de39241",
        "style": "IPY_MODEL_7b20dbd6474f4f63b25e2413be259b9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182874\" target=\"_blank\"> 19-182874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition, livraison de meubles de cuisines mont\u00e9s pour les b\u00e2timents et coll\u00e8ges du d\u00e9partement de la charente-maritime (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182874\" target=\"_blank\"> 19-182874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6ab5d998ba542dcaeea752b6e2714a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.087737,
          2.731279
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c3a4b99eee34cbca2d69c8e26af9d81",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Audit d'opportunit\u00e9 de reconstruction de la caserne de Fo\u00ebcy (18500)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26aec3565ef040f5a6abd0ddc4b4e428": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a06972288ec4770b6500c5f7d427ebf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c3a4b99eee34cbca2d69c8e26af9d81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26aec3565ef040f5a6abd0ddc4b4e428",
        "style": "IPY_MODEL_0a06972288ec4770b6500c5f7d427ebf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183617\" target=\"_blank\"> 19-183617</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 18 Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Audit d'opportunit\u00e9 de reconstruction de la caserne de Fo\u00ebcy (18500)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183617\" target=\"_blank\"> 19-183617</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "deb78ccdcac944e08d629697262eb660": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.005622,
          2.253034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2f2a107fcbf4889a78a65f4183d8aef",
        "title": "Vers SAINT FLORENT SUR CHER, :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement et d'un r\u00e9servoirRenforcement du r\u00e9seau d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "260ce218caba4ac9be346a029fd459c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed724b90eab1443891c0f9fdf3766a47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2f2a107fcbf4889a78a65f4183d8aef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_260ce218caba4ac9be346a029fd459c5",
        "style": "IPY_MODEL_ed724b90eab1443891c0f9fdf3766a47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183502\" target=\"_blank\"> 19-183502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes FerCher - Pays Florentais<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FLORENT SUR CHER,<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'Canalisations', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement et d'un r\u00e9servoirRenforcement du r\u00e9seau d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183502\" target=\"_blank\"> 19-183502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38befda670a24a5586e3055c998293c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.522684,
          2.290344
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70de079c9caf4c25b07cf324d23c3192",
        "title": "Vers USSEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du centre touristique de l'Abeille - VVF - Tranche 2Relance des lots :- Lot 1 d\u00e9clar\u00e9 sans suite- Lot 4 d\u00e9clar\u00e9 infructueux- Lot 5 d\u00e9clar\u00e9 infructueux et scind\u00e9 en lots 5A et 5\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db24a77228e340fa8cc14c54810c9f33": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aef8ed97057d4db7b752d357280eff81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70de079c9caf4c25b07cf324d23c3192": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db24a77228e340fa8cc14c54810c9f33",
        "style": "IPY_MODEL_aef8ed97057d4db7b752d357280eff81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183354\" target=\"_blank\"> 19-183354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC HAUTE CORREZE COMMUNAUTE<br>\n        <b>Ville :</b> USSEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du centre touristique de l'Abeille - VVF - Tranche 2Relance des lots :- Lot 1 d\u00e9clar\u00e9 sans suite- Lot 4 d\u00e9clar\u00e9 infructueux- Lot 5 d\u00e9clar\u00e9 infructueux et scind\u00e9 en lots 5A et 5<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183354\" target=\"_blank\"> 19-183354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1437f1f1fdc43d8b6f295052fb615f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.155929,
          2.072041
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50096964540846b7bd8a3414de8de235",
        "title": "Vers SERVIERES LE CH\u00c2TEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de faisabilit\u00e9 pour les op\u00e9rations immobili\u00e8res des sites de la Maison d'Accueil Sp\u00e9cialis\u00e9e (MAS) de l'EPDA de la Corr\u00e8ze\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "997cb60f4404456ab4d3cefefe9e2e37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9a77139aec246a0a382fc3d1559c0e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50096964540846b7bd8a3414de8de235": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_997cb60f4404456ab4d3cefefe9e2e37",
        "style": "IPY_MODEL_d9a77139aec246a0a382fc3d1559c0e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-176694\" target=\"_blank\"> 19-176694</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPDA DE LA CORREZE<br>\n        <b>Ville :</b> SERVIERES LE CH\u00c2TEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de faisabilit\u00e9 pour les op\u00e9rations immobili\u00e8res des sites de la Maison d'Accueil Sp\u00e9cialis\u00e9e (MAS) de l'EPDA de la Corr\u00e8ze<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-176694\" target=\"_blank\"> 19-176694</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dcbd687aecb44994bcd83c1eef3ba71f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.967378,
          8.73447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba1399773005458f928f0c5d4c6887b1",
        "title": "Vers SARROLA CARCOPINO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Traitement de la voie de Pratu Tondu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ab9a86469b44b84b22b302b8e9af902": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e2a53960e584432869229250e5a316b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba1399773005458f928f0c5d4c6887b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ab9a86469b44b84b22b302b8e9af902",
        "style": "IPY_MODEL_1e2a53960e584432869229250e5a316b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183586\" target=\"_blank\"> 19-183586</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SARROLA CARCOPINO<br>\n        <b>Ville :</b> SARROLA CARCOPINO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement de la voie de Pratu Tondu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183586\" target=\"_blank\"> 19-183586</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "220b6c34e5c4460896c041cc7202e7af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.967378,
          8.73447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e0dc0f20c044b07866550cc94acf84a",
        "title": "Vers SARROLA CARCOPINO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de voirie communale et de murs de sout\u00e8nements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ade44db66e2441fea0c9d87dfa5c5f2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ee804c87a6c4aa5b317b9c6eb848308": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e0dc0f20c044b07866550cc94acf84a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ade44db66e2441fea0c9d87dfa5c5f2b",
        "style": "IPY_MODEL_6ee804c87a6c4aa5b317b9c6eb848308",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183580\" target=\"_blank\"> 19-183580</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SARROLA CARCOPINO<br>\n        <b>Ville :</b> SARROLA CARCOPINO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mur de sout\u00e8nement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de voirie communale et de murs de sout\u00e8nements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183580\" target=\"_blank\"> 19-183580</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d543ee3935b45f3a4af835999aa95cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.308059,
          9.163084
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aacf3bcf533442a9908a1fa12145a01f",
        "title": "Vers CORTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Traitement des lixiviats sur l'installation de stockage des d\u00e9chets non dangereux situ\u00e9 \u00e0 Vico (2A)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6bb94223e2546b89d32ee1261e3c1f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0301bfe172be443b9b3ceb8e2134a5b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aacf3bcf533442a9908a1fa12145a01f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6bb94223e2546b89d32ee1261e3c1f1",
        "style": "IPY_MODEL_0301bfe172be443b9b3ceb8e2134a5b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183772\" target=\"_blank\"> 19-183772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A', '6', '20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE VALORISATION DECHETS CORSE<br>\n        <b>Ville :</b> CORTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'D\u00e9charge']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement des lixiviats sur l'installation de stockage des d\u00e9chets non dangereux situ\u00e9 \u00e0 Vico (2A)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183772\" target=\"_blank\"> 19-183772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "667434bbcd254795b1cd36a8ac2a5a5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.308059,
          9.163084
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b5d6a0c0e3244048f1cb31310559624",
        "title": "Vers CORTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AM\u00c9NAGEMENT DE ZONES DE STOCKAGE TEMPORAIRE PHASE 2- HAUTE CORSE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bebc87c44ee449d887df2876d6c383d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01852d6c61254bdda855fd9c324f5888": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b5d6a0c0e3244048f1cb31310559624": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bebc87c44ee449d887df2876d6c383d",
        "style": "IPY_MODEL_01852d6c61254bdda855fd9c324f5888",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183801\" target=\"_blank\"> 19-183801</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE VALORISATION DECHETS CORSE<br>\n        <b>Ville :</b> CORTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AM\u00c9NAGEMENT DE ZONES DE STOCKAGE TEMPORAIRE PHASE 2- HAUTE CORSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183801\" target=\"_blank\"> 19-183801</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0e96daa95774a41b5221e741f19c08e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.848365,
          4.4287
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30985724d4ff4c149451d94ed1fa33f4",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de prestations de service social du travail au b\u00e9n\u00e9fice de l'ensemble des personnels de P\u00f4le emploi Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, pass\u00e9 conform\u00e9ment \u00e0 la proc\u00e9dure adapt\u00e9e pr\u00e9vue \u00e0 l'artic\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "550a0dbf111c4cc3b045f8886e1c74d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6db1f9e1a3fb419bb2d1bab138b263f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30985724d4ff4c149451d94ed1fa33f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_550a0dbf111c4cc3b045f8886e1c74d4",
        "style": "IPY_MODEL_6db1f9e1a3fb419bb2d1bab138b263f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183509\" target=\"_blank\"> 19-183509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> POLE EMPLOI BOURGOGNE-FRANCHE-COMTE<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de service social du travail au b\u00e9n\u00e9fice de l'ensemble des personnels de P\u00f4le emploi Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, pass\u00e9 conform\u00e9ment \u00e0 la proc\u00e9dure adapt\u00e9e pr\u00e9vue \u00e0 l'artic<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183509\" target=\"_blank\"> 19-183509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cb42867425441c0aafb7eda6685d004": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.198474,
          5.393918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f480a61154454e769bf8081c333dc04a",
        "title": "Vers AUXONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        reconstruction d'un b\u00e2timent pr\u00e9fabriqu\u00e9 sur la base de plein air\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "deea5c95609c420b85607bbfb362e521": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "386770167a34408a87df0a439bd70e44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f480a61154454e769bf8081c333dc04a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_deea5c95609c420b85607bbfb362e521",
        "style": "IPY_MODEL_386770167a34408a87df0a439bd70e44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183302\" target=\"_blank\"> 19-183302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D'AUXONNE<br>\n        <b>Ville :</b> AUXONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Bardage', 'Bois', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> reconstruction d'un b\u00e2timent pr\u00e9fabriqu\u00e9 sur la base de plein air<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183302\" target=\"_blank\"> 19-183302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8a7c2819a8640b5a7dc064e513fcb5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.455826,
          4.299514
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59f7cd465d8e4320b822455e74833b22",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels pour le service espaces verts de la Ville de Beaune\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dea7809705224541ac63e7ae11e94406": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "081c6c73fa0e45cbb4d920888158d9c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59f7cd465d8e4320b822455e74833b22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dea7809705224541ac63e7ae11e94406",
        "style": "IPY_MODEL_081c6c73fa0e45cbb4d920888158d9c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183695\" target=\"_blank\"> 19-183695</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaune<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels pour le service espaces verts de la Ville de Beaune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183695\" target=\"_blank\"> 19-183695</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4988be5887ce4e018080655b2f6ef98e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.455826,
          4.299514
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4b40a5f8ac24819871bc7579b045230",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels pour le service espaces verts de la Ville de Beaune - Relance lot 2\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a482843f092449e58a1344504ba2a840": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d60310e8d8694c3aa4da5216f0746649": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4b40a5f8ac24819871bc7579b045230": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a482843f092449e58a1344504ba2a840",
        "style": "IPY_MODEL_d60310e8d8694c3aa4da5216f0746649",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183685\" target=\"_blank\"> 19-183685</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaune<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels pour le service espaces verts de la Ville de Beaune - Relance lot 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183685\" target=\"_blank\"> 19-183685</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57d2d03107ee4cc9ad8f344af3a7626d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.350775,
          5.128333
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1419c77b69ae49f2961e96b9d0c4a6b2",
        "title": "Vers SAINT JULIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RECHERCHE D'UNE NOUVELLE RESSOURCE EAU PAR FORAGES SUR LE SECTEUR DE NORGES LA VILLE ET SAVIGNY LE SEC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "876bb0f1a61448968b7e0acbc5866722": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46b09c40c24a4bf5aefebbcfb8fddbbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1419c77b69ae49f2961e96b9d0c4a6b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_876bb0f1a61448968b7e0acbc5866722",
        "style": "IPY_MODEL_46b09c40c24a4bf5aefebbcfb8fddbbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183318\" target=\"_blank\"> 19-183318</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND ADDUCTION ASSAINISSEMENT EAUX CLE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JULIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RECHERCHE D'UNE NOUVELLE RESSOURCE EAU PAR FORAGES SUR LE SECTEUR DE NORGES LA VILLE ET SAVIGNY LE SEC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183318\" target=\"_blank\"> 19-183318</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e00be1d8d728406b8766c680f4861ab2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.537124,
          -2.754782
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09c8699abab5453498267850661b7446",
        "title": "Vers PL\u00c9RIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et pose de menuiseries ext\u00e9rieures\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "170d5be27ec64806bf8ae08505757299": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6010a931e65a4ec282817ce9aba24819": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09c8699abab5453498267850661b7446": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_170d5be27ec64806bf8ae08505757299",
        "style": "IPY_MODEL_6010a931e65a4ec282817ce9aba24819",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183517\" target=\"_blank\"> 19-183517</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Pl\u00e9rin Sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> PL\u00c9RIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose de menuiseries ext\u00e9rieures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183517\" target=\"_blank\"> 19-183517</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e65c604d6a7e4c93b4c83b207477625b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.16587,
          1.120628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98124c7327f7494cae0aef434cbeff48",
        "title": "Vers P\u00c9RIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE ET ENTRETIEN DES SYSTEMES DE SECURITE INCENDIE DU PATRIMOINE DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION LE GRAND PERIGUEUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8db4aa640aa462f91615dc7d81a5991": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65505151e8164a6491208c0fa7db48e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98124c7327f7494cae0aef434cbeff48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8db4aa640aa462f91615dc7d81a5991",
        "style": "IPY_MODEL_65505151e8164a6491208c0fa7db48e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183712\" target=\"_blank\"> 19-183712</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Grand P\u00e9rigueux<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00c9RIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE ET ENTRETIEN DES SYSTEMES DE SECURITE INCENDIE DU PATRIMOINE DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION LE GRAND PERIGUEUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183712\" target=\"_blank\"> 19-183712</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "193ac89fafc34031aa604ce358741fea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.639074,
          4.782687
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb8fc790eb6d49f8b9afdca95d959e11",
        "title": "Vers MONTBOUCHER SUR JABRON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD57A - R\u00e9alisation d'une couche de roulement en b\u00e9ton bitumineux \u00e0 l'\u00e9mulsion avec utilisation d'agr\u00e9gats d'enrob\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84b4ec82e2c3487998ca244821a145f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "773ac6865a4d4fe9826f3afc66936303": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb8fc790eb6d49f8b9afdca95d959e11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84b4ec82e2c3487998ca244821a145f0",
        "style": "IPY_MODEL_773ac6865a4d4fe9826f3afc66936303",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183464\" target=\"_blank\"> 19-183464</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dr\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> MONTBOUCHER SUR JABRON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD57A - R\u00e9alisation d'une couche de roulement en b\u00e9ton bitumineux \u00e0 l'\u00e9mulsion avec utilisation d'agr\u00e9gats d'enrob\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183464\" target=\"_blank\"> 19-183464</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6858d5174c848648db67a79b4bc1b11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.426161,
          1.46258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_609735cbd52940f7bf696830e79da308",
        "title": "Vers LUISANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation de la base de loisirs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b75b5673e2854d99a4487233be8b2b1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8724a63680e94737b5fc13c9138cbbc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "609735cbd52940f7bf696830e79da308": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b75b5673e2854d99a4487233be8b2b1e",
        "style": "IPY_MODEL_8724a63680e94737b5fc13c9138cbbc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183479\" target=\"_blank\"> 19-183479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Luisant<br>\n        <b>Ville :</b> LUISANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Ouvrage hydraulique', 'Aire de jeux', \"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation de la base de loisirs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183479\" target=\"_blank\"> 19-183479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "460a8f459169444fb180ee509f84d5f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.567422,
          4.203963
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_20192e9d8b3c4dd38e7f6987e6fea124",
        "title": "Vers AIGUES MORTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX ISSUS DU SCHEMA DIRECTEUR EAUX USEES -TERRITOIRE COMMUNAUTAIRE (AIGUES MORTES, LE GRAU DU ROI, SAINT LAURENT D'AIGOUZE)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baf27dc3997f454caa07d8a73b556930": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34915a301e4f4bed9a00d35a950897a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "20192e9d8b3c4dd38e7f6987e6fea124": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baf27dc3997f454caa07d8a73b556930",
        "style": "IPY_MODEL_34915a301e4f4bed9a00d35a950897a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183567\" target=\"_blank\"> 19-183567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '11', '34', '69', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES TERRE DE CAMARGUE<br>\n        <b>Ville :</b> AIGUES MORTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX ISSUS DU SCHEMA DIRECTEUR EAUX USEES -TERRITOIRE COMMUNAUTAIRE (AIGUES MORTES, LE GRAU DU ROI, SAINT LAURENT D'AIGOUZE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183567\" target=\"_blank\"> 19-183567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6abc8f2179f430c915b9435740ec4a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.891328,
          4.679599
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93ec86c6610646a4b7ef08f84a8fdc3c",
        "title": "Vers THEZIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONCESSION DU SERVICE PUBLIC D'ASSAINISSEMENT COLLECTIF SOUS LA FORME D'UNE D\u00c9L\u00c9GATION DE SERVICE PUBLIC\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f34fddd8a8d4f9ea242a5e770278001": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4300bd31f3f44be6a8e0f36eeed70c47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93ec86c6610646a4b7ef08f84a8fdc3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f34fddd8a8d4f9ea242a5e770278001",
        "style": "IPY_MODEL_4300bd31f3f44be6a8e0f36eeed70c47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183197\" target=\"_blank\"> 19-183197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Theziers<br>\n        <b>Ville :</b> THEZIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\", 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCESSION DU SERVICE PUBLIC D'ASSAINISSEMENT COLLECTIF SOUS LA FORME D'UNE D\u00c9L\u00c9GATION DE SERVICE PUBLIC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183197\" target=\"_blank\"> 19-183197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4cf047105571406ba015b17eefdd7887": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.859193,
          0.498798
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6a13c777df44fba9268298278a98c9b",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19-224 HOMOLOGATION DISQUES ET GARNITURES DE FREINS VAL 206 ET VAL 208NG\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53637990b0354887b95ddf114281cbf3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e65dd10c38b4648be8325787eaf259b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6a13c777df44fba9268298278a98c9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53637990b0354887b95ddf114281cbf3",
        "style": "IPY_MODEL_3e65dd10c38b4648be8325787eaf259b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183775\" target=\"_blank\"> 19-183775</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TISSEO<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Banc d'essais\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19-224 HOMOLOGATION DISQUES ET GARNITURES DE FREINS VAL 206 ET VAL 208NG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183775\" target=\"_blank\"> 19-183775</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac17bce86fbc47b88ef1b837f6971eb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.568727,
          1.457166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad6778597fb94dd080161de2035b0751",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un garage et de bureaux pour le centre d'exploitation de Villemur Sur Tarn - Macro lots 2 et 3\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84b0235431724077934a882020a2bb23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36de7900ad904a8eb59e66477df6b612": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad6778597fb94dd080161de2035b0751": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84b0235431724077934a882020a2bb23",
        "style": "IPY_MODEL_36de7900ad904a8eb59e66477df6b612",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183486\" target=\"_blank\"> 19-183486</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEA31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un garage et de bureaux pour le centre d'exploitation de Villemur Sur Tarn - Macro lots 2 et 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183486\" target=\"_blank\"> 19-183486</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e565466b880491383072d63b3a9fff2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.552628,
          1.540603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e77eeb9ea61a4de8b81739d8b899b6d1",
        "title": "Vers ST ORENS DE GAMEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de fournitures de bureau, de tampons administratifs et accessoires, fournitures scolaires et de mat\u00e9riel d'arts cr\u00e9atifs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "507e7147ee054be392d7b4d771dcd374": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b8a7928960c4ff5ae706e6e42c0c935": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e77eeb9ea61a4de8b81739d8b899b6d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_507e7147ee054be392d7b4d771dcd374",
        "style": "IPY_MODEL_9b8a7928960c4ff5ae706e6e42c0c935",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183344\" target=\"_blank\"> 19-183344</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Orens de Gameville<br>\n        <b>Ville :</b> ST ORENS DE GAMEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de fournitures de bureau, de tampons administratifs et accessoires, fournitures scolaires et de mat\u00e9riel d'arts cr\u00e9atifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183344\" target=\"_blank\"> 19-183344</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6a3cd837b914a7599fe84bd22aafd5b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.484087,
          -0.178533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fdcb31492f3945eb9c9c53276919d0ec",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE GROS OEUVRE POUR L'AGRANDISSEMENT DU PREAUau COLLEGE NELSON MANDELA A FLOIRAC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0760165c80354c3cb06e2ea43fef226a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc9fd04a34334b51ba50fcdbfa59fc0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fdcb31492f3945eb9c9c53276919d0ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0760165c80354c3cb06e2ea43fef226a",
        "style": "IPY_MODEL_cc9fd04a34334b51ba50fcdbfa59fc0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183383\" target=\"_blank\"> 19-183383</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fondations sp\u00e9ciales']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE GROS OEUVRE POUR L'AGRANDISSEMENT DU PREAUau COLLEGE NELSON MANDELA A FLOIRAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183383\" target=\"_blank\"> 19-183383</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb12f13d2b914cffa7edd2ed6e7ae77b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.484087,
          -0.178533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09567efaeb7e43a1a82586cc69c1f2a3",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services d'insertion et de qualification professionnelles ayant pour support l'activit\u00e9 d'insertion en mati\u00e8re de travaux de maintenance, remplacement, installation de cl\u00f4tures sur les\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b654244ca012407090463700c5849ef0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ec29eab100d4703961258cd77c07e4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09567efaeb7e43a1a82586cc69c1f2a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b654244ca012407090463700c5849ef0",
        "style": "IPY_MODEL_2ec29eab100d4703961258cd77c07e4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183327\" target=\"_blank\"> 19-183327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'insertion et de qualification professionnelles ayant pour support l'activit\u00e9 d'insertion en mati\u00e8re de travaux de maintenance, remplacement, installation de cl\u00f4tures sur les<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183327\" target=\"_blank\"> 19-183327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "904fa4695f334685907919781228fca4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.814426,
          -0.610962
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0bba688cdaa845e4a0d14f1a70939b62",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'accompagnement du Centre Hospitalier Sud Gironde dans la construction d'un projet m\u00e9dico-soignant de territoire, de sa contractualisation interne, des modalit\u00e9s de suivi des contra\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa61a7ae030b41158768433eea4811b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "13d53a87005c4280bfc24580637130ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0bba688cdaa845e4a0d14f1a70939b62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa61a7ae030b41158768433eea4811b7",
        "style": "IPY_MODEL_13d53a87005c4280bfc24580637130ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183575\" target=\"_blank\"> 19-183575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'accompagnement du Centre Hospitalier Sud Gironde dans la construction d'un projet m\u00e9dico-soignant de territoire, de sa contractualisation interne, des modalit\u00e9s de suivi des contra<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183575\" target=\"_blank\"> 19-183575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f15d745c9c9435ca6c4fda98bba0be9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.68393,
          3.580706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4818cb685a0493da08b9b09a5a6f3c4",
        "title": "Vers GIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de branchements, d'extension de r\u00e9seaux d'eaux et de voirie divers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8ff24a1350f45e8be2164ce5bd2355c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "332b1e7c4bc7468e9d5d215b60ebd7d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4818cb685a0493da08b9b09a5a6f3c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8ff24a1350f45e8be2164ce5bd2355c",
        "style": "IPY_MODEL_332b1e7c4bc7468e9d5d215b60ebd7d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183758\" target=\"_blank\"> 19-183758</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> GIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de branchements, d'extension de r\u00e9seaux d'eaux et de voirie divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183758\" target=\"_blank\"> 19-183758</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "305e78d11011427bb3dfa72f58c96f9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.529872,
          3.926016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66a4e5c78c1744dfad0ad376d21a41f4",
        "title": "Vers PALAVAS LES FLOTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19PHA27 Gardiennage du phare de la M\u00e9diterran\u00e9e de Palavas-Les-Flots\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e23eed58c0674d4ba00d54306de982f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "113eb49a1ff145d8b65d96eacde5e80e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66a4e5c78c1744dfad0ad376d21a41f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e23eed58c0674d4ba00d54306de982f7",
        "style": "IPY_MODEL_113eb49a1ff145d8b65d96eacde5e80e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183670\" target=\"_blank\"> 19-183670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PALAVAS LES FLOTS<br>\n        <b>Ville :</b> PALAVAS LES FLOTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19PHA27 Gardiennage du phare de la M\u00e9diterran\u00e9e de Palavas-Les-Flots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183670\" target=\"_blank\"> 19-183670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca1cdee58fd24abd81174968944da26f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.443818,
          3.674738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c1c3a6d27054b0cbe5f9fc69ef9da74",
        "title": "Vers BALARUC LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019052 R\u00e9am\u00e9nagement de l'\u00e9clairage public de la promenade Georges Brassens\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64ef4afb9dec4568b8dbcd83acc6fd85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1618f76739464c72b47602f68fc96c0a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c1c3a6d27054b0cbe5f9fc69ef9da74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64ef4afb9dec4568b8dbcd83acc6fd85",
        "style": "IPY_MODEL_1618f76739464c72b47602f68fc96c0a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183719\" target=\"_blank\"> 19-183719</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Balaruc-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> BALARUC LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019052 R\u00e9am\u00e9nagement de l'\u00e9clairage public de la promenade Georges Brassens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183719\" target=\"_blank\"> 19-183719</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c8d566f2dfd48ac81cd2cc39be41bcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.605466,
          3.770676
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63cb7f4d7e264caeae34971c43eba412",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rification, entretien et r\u00e9parations du mat\u00e9riel m\u00e9dical du SDIS de l'H\u00e9rault\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc0e87b77b7146fe876cffb09a7fc117": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4dcf83fa2e74c9989e087e22068114d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63cb7f4d7e264caeae34971c43eba412": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc0e87b77b7146fe876cffb09a7fc117",
        "style": "IPY_MODEL_e4dcf83fa2e74c9989e087e22068114d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183280\" target=\"_blank\"> 19-183280</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectronique m\u00e9dical', 'Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification, entretien et r\u00e9parations du mat\u00e9riel m\u00e9dical du SDIS de l'H\u00e9rault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183280\" target=\"_blank\"> 19-183280</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0df33901f539465f8adb86d859268545": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.397037,
          3.419338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b71508b61d649719da67c39f2393902",
        "title": "Vers SAINT THIBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019TX0098 Travaux de d\u00e9construction et de d\u00e9samiantage de b\u00e2timents de la PAE 'La M\u00e9diterran\u00e9enne'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acfbf199f0874ee983f423c78b41ab19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f2247f6915b4910a8a61042b22f0345": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b71508b61d649719da67c39f2393902": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acfbf199f0874ee983f423c78b41ab19",
        "style": "IPY_MODEL_2f2247f6915b4910a8a61042b22f0345",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183770\" target=\"_blank\"> 19-183770</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL HERAULT MEDITERRANEE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019TX0098 Travaux de d\u00e9construction et de d\u00e9samiantage de b\u00e2timents de la PAE 'La M\u00e9diterran\u00e9enne'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183770\" target=\"_blank\"> 19-183770</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "526b7cd663d741fe894262ef9d25885d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.103474,
          -1.689828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84ad8c04f35b447c984d39608fb7ff2e",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurances dommages ouvrages et assurance tous risques chantier pour la restructuration et la construction neuve d'un centre de formation des apprentis b\u00e2timent cfa ille et vilaine \u00e0 montgermont (35)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8253f1133fe4f38a4ae97558b21f2d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bf019f059fc4713b73716e0b5e6c71d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84ad8c04f35b447c984d39608fb7ff2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8253f1133fe4f38a4ae97558b21f2d9",
        "style": "IPY_MODEL_6bf019f059fc4713b73716e0b5e6c71d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183276\" target=\"_blank\"> 19-183276</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BATIMENT CFA BRETAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances dommages ouvrages et assurance tous risques chantier pour la restructuration et la construction neuve d'un centre de formation des apprentis b\u00e2timent cfa ille et vilaine \u00e0 montgermont (35)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183276\" target=\"_blank\"> 19-183276</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89b02ec7d81748a4919be99ecdd22654": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc536b3d47084ba6a289aa0e48f137b4",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation de bornes sonores 'Les Chants du Blosne'.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "802ed74ca8a34d2b8b56c2eac10209f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "135c4f7152cd45938894a862917a36f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc536b3d47084ba6a289aa0e48f137b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_802ed74ca8a34d2b8b56c2eac10209f1",
        "style": "IPY_MODEL_135c4f7152cd45938894a862917a36f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183529\" target=\"_blank\"> 19-183529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mobilier urbain', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation de bornes sonores 'Les Chants du Blosne'.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183529\" target=\"_blank\"> 19-183529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19bb75f7b57745be94c3278bf7fcebf8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.358318,
          -1.218203
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e08f2ac803d4aceb121cf1b655c73e2",
        "title": "Vers LA SELLE EN LUITRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation de service public du r\u00e9seau de transport public urbain\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "352699f2cadf4143930388b32490d457": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d639b18cc7424cfb87dfe4d08ea7ed23": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e08f2ac803d4aceb121cf1b655c73e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_352699f2cadf4143930388b32490d457",
        "style": "IPY_MODEL_d639b18cc7424cfb87dfe4d08ea7ed23",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183219\" target=\"_blank\"> 19-183219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> LA SELLE EN LUITRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public du r\u00e9seau de transport public urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183219\" target=\"_blank\"> 19-183219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "443c6dda3ae44d01bc09e3ae40ea66bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.956833,
          0.921193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dad16e8650824cf59590e3bcc3291fc1",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formation ayant vocation \u00e0 d\u00e9velopper les comp\u00e9tences manag\u00e9riales des chefs de service du CHRU de Tours\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c3fe003453c4cd9a17b4c640cfc6caa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "729ad816c980440c92416ec5d7c1c790": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dad16e8650824cf59590e3bcc3291fc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c3fe003453c4cd9a17b4c640cfc6caa",
        "style": "IPY_MODEL_729ad816c980440c92416ec5d7c1c790",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183616\" target=\"_blank\"> 19-183616</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REG UNVT DE TOURS<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formation ayant vocation \u00e0 d\u00e9velopper les comp\u00e9tences manag\u00e9riales des chefs de service du CHRU de Tours<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183616\" target=\"_blank\"> 19-183616</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ce96c7b0fc04d31b8f7f86db730d3b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.171544,
          5.560221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce0b4b6a330340558ca3ae770bca3f48",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SITE ALLIBERT - Travaux d'\u00e9vacuation de gravats suite \u00e0 la d\u00e9molition d'un immeuble de bureaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb3c8316e3fa4068b051271dcfa5f22d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f75cde3d45a1450583d363f47f943f26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce0b4b6a330340558ca3ae770bca3f48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb3c8316e3fa4068b051271dcfa5f22d",
        "style": "IPY_MODEL_f75cde3d45a1450583d363f47f943f26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183323\" target=\"_blank\"> 19-183323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SITE ALLIBERT - Travaux d'\u00e9vacuation de gravats suite \u00e0 la d\u00e9molition d'un immeuble de bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183323\" target=\"_blank\"> 19-183323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c967f57bf433429ebeaf4c05ba5986e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.171544,
          5.560221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18d45b9be34b4ffb97876f6d399d0d3b",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'un service d'accueil pour les publics sourds et malentendants\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9b782c9958a4bb9aeab2793ff8ba35b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb7ec8b6c0824ad188d4d70a935a31f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18d45b9be34b4ffb97876f6d399d0d3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9b782c9958a4bb9aeab2793ff8ba35b",
        "style": "IPY_MODEL_cb7ec8b6c0824ad188d4d70a935a31f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183255\" target=\"_blank\"> 19-183255</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de transmission']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un service d'accueil pour les publics sourds et malentendants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183255\" target=\"_blank\"> 19-183255</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef433403855244c08560edecd791b9d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.616423,
          5.532
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_578024a4fc4a45829f81aec73becb544",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9pollution sur le site ex-VFD \u00e0 Saint-Martin-d'H\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9aa2a9dc21134d34beeb59f58857a842": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "360705e416c7479c9c9ecc2100177952": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "578024a4fc4a45829f81aec73becb544": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9aa2a9dc21134d34beeb59f58857a842",
        "style": "IPY_MODEL_360705e416c7479c9c9ecc2100177952",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183397\" target=\"_blank\"> 19-183397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9pollution sur le site ex-VFD \u00e0 Saint-Martin-d'H\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183397\" target=\"_blank\"> 19-183397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b22ed0d612c418697d078045468f0a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.218839,
          5.395451
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7fad2b39c754dd1ae26f5b451746783",
        "title": "Vers VINAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration et Extension de la R\u00e9sidence Brun FAULQUIER \u00e0 Vinay 38\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6bb491a03bf8426c934c276005e08af9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc3365f5c283403caab16c3996d2e7bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7fad2b39c754dd1ae26f5b451746783": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6bb491a03bf8426c934c276005e08af9",
        "style": "IPY_MODEL_dc3365f5c283403caab16c3996d2e7bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183764\" target=\"_blank\"> 19-183764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RESIDENCE BRUN FAULQUIER<br>\n        <b>Ville :</b> VINAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration et Extension de la R\u00e9sidence Brun FAULQUIER \u00e0 Vinay 38<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183764\" target=\"_blank\"> 19-183764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "604ecccc479d4d71accb318113ace119": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.866326,
          -0.5919
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_981ca1cdf5684e6d9db1eedea1deea2e",
        "title": "Vers SAINT PERDON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de produits techniques pour le camion de lavage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c1ba428fb454de18d913982cbadf693": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "034b03cd49f6487797fd55560df6973b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "981ca1cdf5684e6d9db1eedea1deea2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c1ba428fb454de18d913982cbadf693",
        "style": "IPY_MODEL_034b03cd49f6487797fd55560df6973b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183550\" target=\"_blank\"> 19-183550</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM du Marsan<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PERDON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produits techniques pour le camion de lavage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183550\" target=\"_blank\"> 19-183550</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c451a9fd3de4862a62787a6a4d5039e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.987998,
          0.011891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5540b21e4e624cd3a7cd0c85cae69453",
        "title": "Vers DAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, livraison et param\u00e9trage d'une application permettant la gestion \u00e0 distance et automatis\u00e9e de l'ouverture de salles de r\u00e9union avec fourniture de tablettes tactiles.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02db2d907e074c1791414df50030aedf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b39fadc2b70412cb2ef940be995d81d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5540b21e4e624cd3a7cd0c85cae69453": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02db2d907e074c1791414df50030aedf",
        "style": "IPY_MODEL_0b39fadc2b70412cb2ef940be995d81d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183641\" target=\"_blank\"> 19-183641</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglom\u00e9ration du Grand Dax<br>\n        <b>Ville :</b> DAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, livraison et param\u00e9trage d'une application permettant la gestion \u00e0 distance et automatis\u00e9e de l'ouverture de salles de r\u00e9union avec fourniture de tablettes tactiles.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183641\" target=\"_blank\"> 19-183641</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11baf970add34642b7a80ff5aac4f58b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.285361,
          1.529026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d195a4786e9947799b00fc03277a0943",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'ordonnances s\u00e9curis\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff1486d281d44dee964411399e1f039c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "580af2bed0654a08854869f2e690132e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d195a4786e9947799b00fc03277a0943": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff1486d281d44dee964411399e1f039c",
        "style": "IPY_MODEL_580af2bed0654a08854869f2e690132e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183299\" target=\"_blank\"> 19-183299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Blois<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Imprim\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'ordonnances s\u00e9curis\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183299\" target=\"_blank\"> 19-183299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2aae967a5194531b554107156c46f4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.688612,
          1.510494
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_840d8f71c3594814b95fc292d4bd1cfd",
        "title": "Vers MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'\u00e9tude bilan et prospective du contrat territorial de la Tronne 2015-2019\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9772ffef2a4498e9b31fbd57014b413": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e05ae3c35e194f17a1c8acdeef4844b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "840d8f71c3594814b95fc292d4bd1cfd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9772ffef2a4498e9b31fbd57014b413",
        "style": "IPY_MODEL_e05ae3c35e194f17a1c8acdeef4844b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183345\" target=\"_blank\"> 19-183345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC BEAUCE VAL DE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'\u00e9tude bilan et prospective du contrat territorial de la Tronne 2015-2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183345\" target=\"_blank\"> 19-183345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c3443ece8994e9e9103fb3df19550fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.531459,
          4.268819
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c24aee70bc094eea895c066b1448ab03",
        "title": "Vers ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achats de v\u00e9hicules utilitaires avec reprise anciens v\u00e9hicules (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a3b5ead3450442a93764341757a7f6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88726507450d418fb93b4f9683e1028c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c24aee70bc094eea895c066b1448ab03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a3b5ead3450442a93764341757a7f6f",
        "style": "IPY_MODEL_88726507450d418fb93b4f9683e1028c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183636\" target=\"_blank\"> 19-183636</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANDREZIEUX BOUTHEON<br>\n        <b>Ville :</b> ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achats de v\u00e9hicules utilitaires avec reprise anciens v\u00e9hicules (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183636\" target=\"_blank\"> 19-183636</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4334e941bff45a3a1e6402df1293987": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.143882,
          4.107676
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6d26d85c1404afea766662cb9dd4d1e",
        "title": "Vers NANDAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un r\u00e9seau d'irrigation sous pression\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6735e0ca125d4c9e9da0337ca1e1cc94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5692cef26edc4317afa07f97160fd734": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6d26d85c1404afea766662cb9dd4d1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6735e0ca125d4c9e9da0337ca1e1cc94",
        "style": "IPY_MODEL_5692cef26edc4317afa07f97160fd734",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183269\" target=\"_blank\"> 19-183269</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASA ETANG BARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> NANDAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Irrigation', 'R\u00e9seaux divers', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un r\u00e9seau d'irrigation sous pression<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183269\" target=\"_blank\"> 19-183269</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fae4d51d4814dafb3df8c0b84fa3866": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.141521,
          3.462021
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba76a0129fcc487e9c67ff98dd366645",
        "title": "Vers LE PUY EN VELAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : ML 19063 March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de la Halle du Puy-en-Velay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d8a9159d1274d80bc7025828bcd4c16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32a5b4f3660b4d6c82f6a119007c4f8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba76a0129fcc487e9c67ff98dd366645": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d8a9159d1274d80bc7025828bcd4c16",
        "style": "IPY_MODEL_32a5b4f3660b4d6c82f6a119007c4f8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183769\" target=\"_blank\"> 19-183769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LE PUY EN VELAY<br>\n        <b>Ville :</b> LE PUY EN VELAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : ML 19063 March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de la Halle du Puy-en-Velay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183769\" target=\"_blank\"> 19-183769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3c60517ef08451b856e0dd84d7c4a96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.342459,
          -1.414271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0493140a7c0c41d78b80935f9a629c58",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de mise en accessibilit\u00e9 du groupe scolaire ledru rollin -sarah bernhardt, \u00e0 nantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e23f383be5a49edacd9875fcdee5049": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ba9d63236fc4332bbee872137ad8b3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0493140a7c0c41d78b80935f9a629c58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e23f383be5a49edacd9875fcdee5049",
        "style": "IPY_MODEL_6ba9d63236fc4332bbee872137ad8b3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182844\" target=\"_blank\"> 19-182844</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de mise en accessibilit\u00e9 du groupe scolaire ledru rollin -sarah bernhardt, \u00e0 nantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182844\" target=\"_blank\"> 19-182844</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "965d11c03c1040779760c3de5061f8bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.743852,
          2.750687
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b9399bc6327464082bc4504294d4221",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet le support de production et l'accompagnement sur un lot d'applications g\u00e9o-scientifiques et g\u00e9omatiques.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea9de01acb214170a56f45bf004245f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58fc85ce720240139302784b15627754": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b9399bc6327464082bc4504294d4221": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea9de01acb214170a56f45bf004245f2",
        "style": "IPY_MODEL_58fc85ce720240139302784b15627754",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183482\" target=\"_blank\"> 19-183482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet le support de production et l'accompagnement sur un lot d'applications g\u00e9o-scientifiques et g\u00e9omatiques.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183482\" target=\"_blank\"> 19-183482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64ec5b9056b24d3db9fc3177ac06ce91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.927489,
          2.929139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fa7432dab5b4dd3911df9608de62e15",
        "title": "Vers CHATEAU RENARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre concernant le programme de travaux pour la cr\u00e9ation d'un cabinet dentaire \u00e0 Saint-Germain-des-Pr\u00e9s dans une grange attenant \u00e0 la Maison Sant\u00e9 de Pluridisciplinai\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "190dd3d49b9f49b88a095cce9bd16548": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3205237aa346446cb27e9d4e5cb1a04a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fa7432dab5b4dd3911df9608de62e15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_190dd3d49b9f49b88a095cce9bd16548",
        "style": "IPY_MODEL_3205237aa346446cb27e9d4e5cb1a04a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183750\" target=\"_blank\"> 19-183750</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC de la Cl\u00e9ry, du Betz et de l'Ouanne<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAU RENARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre concernant le programme de travaux pour la cr\u00e9ation d'un cabinet dentaire \u00e0 Saint-Germain-des-Pr\u00e9s dans une grange attenant \u00e0 la Maison Sant\u00e9 de Pluridisciplinai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183750\" target=\"_blank\"> 19-183750</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a295e0c5b064ebeb057a6555832612f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.717447,
          1.949299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be1f69a0343e4cf19d86141ce9223ccf",
        "title": "Vers LA FERT\u00c9 SAINT AUBIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre de fourniture, pose et maintenance de d\u00e9fibrillateurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31f8eb16285b4dd59e0c16f3aa1783be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11bb669db3434850b91d5bf1153efa52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be1f69a0343e4cf19d86141ce9223ccf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31f8eb16285b4dd59e0c16f3aa1783be",
        "style": "IPY_MODEL_11bb669db3434850b91d5bf1153efa52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183396\" target=\"_blank\"> 19-183396</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Fert\u00e9 saint Aubin<br>\n        <b>Ville :</b> LA FERT\u00c9 SAINT AUBIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Maintenance', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', \"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre de fourniture, pose et maintenance de d\u00e9fibrillateurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183396\" target=\"_blank\"> 19-183396</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "403a395834c44b938c7844549b9a2a45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.895736,
          1.823289
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ca417e11adf4ab5a572aabca5de264d",
        "title": "Vers CHAINGY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de 4 classes primaires en extension\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "140cceff58774948b227bb3b75303365": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0519b0fe3b84231b560f45e926d2240": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ca417e11adf4ab5a572aabca5de264d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_140cceff58774948b227bb3b75303365",
        "style": "IPY_MODEL_f0519b0fe3b84231b560f45e926d2240",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183714\" target=\"_blank\"> 19-183714</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHAINGY<br>\n        <b>Ville :</b> CHAINGY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de 4 classes primaires en extension<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183714\" target=\"_blank\"> 19-183714</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a57e51c5b0e43d8a570d30038ec9567": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.481121,
          1.211282
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c38d4f1c1e8412f8bf25cebd1d6185f",
        "title": "Vers CAHORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 820 - Am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 - ZA Cahors Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f6e0f8dbe6f457885dea0de6d4f4c7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa1f0818f3bd484d8c909a089d3b609a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c38d4f1c1e8412f8bf25cebd1d6185f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f6e0f8dbe6f457885dea0de6d4f4c7c",
        "style": "IPY_MODEL_fa1f0818f3bd484d8c909a089d3b609a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183329\" target=\"_blank\"> 19-183329</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU LOT<br>\n        <b>Ville :</b> CAHORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 820 - Am\u00e9nagement de s\u00e9curit\u00e9 - ZA Cahors Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183329\" target=\"_blank\"> 19-183329</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "397fb165476b4a638ea68b22be6000b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.481121,
          1.211282
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_948c8976ec624c17801ee4bd828c4ad6",
        "title": "Vers CAHORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19TVX07 : TRAVAUX DE R\u00c9FECTION DU REV\u00caTEMENT DE LA RUE DU GROUPE VENY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b74f1e42318d4b39a4fb557a646722c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56b680c7e5bf4ff881ccb771c5ed52d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "948c8976ec624c17801ee4bd828c4ad6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b74f1e42318d4b39a4fb557a646722c2",
        "style": "IPY_MODEL_56b680c7e5bf4ff881ccb771c5ed52d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183653\" target=\"_blank\"> 19-183653</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL DU GRAND CAHORS<br>\n        <b>Ville :</b> CAHORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19TVX07 : TRAVAUX DE R\u00c9FECTION DU REV\u00caTEMENT DE LA RUE DU GROUPE VENY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183653\" target=\"_blank\"> 19-183653</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7be27d8ca4f84d2ea14d4728e8af9048": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.481121,
          1.211282
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84652488d6cc43df81e9a0c6152ef006",
        "title": "Vers CAHORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SE-GC-10 TRAVAUX DE MISE EN ACCESSIBILITE DES QUAIS DE BUS - PROGRAMME 2018\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d0d9ec1a5ce4f7688bf32b4483978fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f8d307cc50242b99c4e79c18d192d2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84652488d6cc43df81e9a0c6152ef006": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d0d9ec1a5ce4f7688bf32b4483978fc",
        "style": "IPY_MODEL_7f8d307cc50242b99c4e79c18d192d2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183658\" target=\"_blank\"> 19-183658</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL DU GRAND CAHORS<br>\n        <b>Ville :</b> CAHORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SE-GC-10 TRAVAUX DE MISE EN ACCESSIBILITE DES QUAIS DE BUS - PROGRAMME 2018<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183658\" target=\"_blank\"> 19-183658</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59ab213b3959476eadf8f24f44238f62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.214213,
          0.644072
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e57e44dcf23f4b48a6a9558169ec44fa",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de repas complets pour CILIOHPAJ-Avenir et Joie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81385c3a0c94477aa8fb0c5bca297098": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9d41db6586c48a89a7379d0204f5d27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e57e44dcf23f4b48a6a9558169ec44fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81385c3a0c94477aa8fb0c5bca297098",
        "style": "IPY_MODEL_d9d41db6586c48a89a7379d0204f5d27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183373\" target=\"_blank\"> 19-183373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CILIOHPAJ AVENIR ET JOIE<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de repas complets pour CILIOHPAJ-Avenir et Joie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183373\" target=\"_blank\"> 19-183373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d31d60fd3724f98bd704b29fd27db62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.365408,
          0.361217
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae116f502add43ea9cfe851af2c230d4",
        "title": "Vers CLAIRAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Groupement de commandes de 20 \u00e9tablissements pour la fourniture en denr\u00e9es alimentaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a294363213804ea9addc6f2676e223b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58615cdc75244d2680920afac3fcdf37": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae116f502add43ea9cfe851af2c230d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a294363213804ea9addc6f2676e223b1",
        "style": "IPY_MODEL_58615cdc75244d2680920afac3fcdf37",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183145\" target=\"_blank\"> 19-183145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Les Capucins<br>\n        <b>Ville :</b> CLAIRAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupement de commandes de 20 \u00e9tablissements pour la fourniture en denr\u00e9es alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183145\" target=\"_blank\"> 19-183145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7315986417b04174bb410e5e61804815": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.365408,
          0.361217
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d515efc1ca43414db5c67a99d998c489",
        "title": "Vers CLAIRAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services d'assurances pour le groupement de commandes des EHPAD du Lot-et-Garonne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b9b412361154fcd84462399825eae5a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db4f46e03f5f402bba3b2807f4657ffa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d515efc1ca43414db5c67a99d998c489": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b9b412361154fcd84462399825eae5a",
        "style": "IPY_MODEL_db4f46e03f5f402bba3b2807f4657ffa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183151\" target=\"_blank\"> 19-183151</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Les Capucins<br>\n        <b>Ville :</b> CLAIRAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances pour le groupement de commandes des EHPAD du Lot-et-Garonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183151\" target=\"_blank\"> 19-183151</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad547109893247efb84997a63164d74b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.480717,
          -0.625307
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b75c50860d74098b22b7aac9f1ac9e5",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension du groupe scolaire jean de la fontaine \u00e0 saint sylvain d'anjou - verri\u00e8res en anjou\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42f8e5d6559e4ccd83dd508e64c62e49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f35e151526834ca697ff72417a0995b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b75c50860d74098b22b7aac9f1ac9e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42f8e5d6559e4ccd83dd508e64c62e49",
        "style": "IPY_MODEL_f35e151526834ca697ff72417a0995b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168428\" target=\"_blank\"> 19-168428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Angers Loire M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension du groupe scolaire jean de la fontaine \u00e0 saint sylvain d'anjou - verri\u00e8res en anjou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168428\" target=\"_blank\"> 19-168428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afbe30e5196f4e6fa4da003397c45deb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.480717,
          -0.625307
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8487b76875034abead6a987bee074a65",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'accompagnement \u00e0 l'\u00e9laboration d'un plan d'adaptation au changement climatique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af28bab841a547e383aa95e021521460": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4b7f3cff88d43d98c6df8e0c668cf7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8487b76875034abead6a987bee074a65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af28bab841a547e383aa95e021521460",
        "style": "IPY_MODEL_c4b7f3cff88d43d98c6df8e0c668cf7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183381\" target=\"_blank\"> 19-183381</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Angers Loire M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'accompagnement \u00e0 l'\u00e9laboration d'un plan d'adaptation au changement climatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183381\" target=\"_blank\"> 19-183381</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "951c8804b235446e9277b277247580c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.619173,
          -1.295535
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42df079ece4e4659ba9bd9be44f4846c",
        "title": "Vers DUCEY LES CHERIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de l'EHPAD Delivet. (rectificatif)\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cacd152e1d004766bea4a1f6cd8c7967": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33e2ed86418f403ebae80647ede23632": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42df079ece4e4659ba9bd9be44f4846c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cacd152e1d004766bea4a1f6cd8c7967",
        "style": "IPY_MODEL_33e2ed86418f403ebae80647ede23632",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183128\" target=\"_blank\"> 19-183128</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD DELIVET DUCEY<br>\n        <b>Ville :</b> DUCEY LES CHERIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins de l'EHPAD Delivet. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183128\" target=\"_blank\"> 19-183128</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b9cb6dfba304e758e4ccc6e9524c5ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.690075,
          6.180758
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4fc4b27aa01d4f0a90544a0be6c93ce6",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le lieu d'ex\u00e9cution est sur la digue du port \u00e0 Givet (08600)- d\u00e9partement des Ardennes (08).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28c3a7f743a4439683eb679374246cd3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e692eb2e0eea4cb3907a0e5286b02ade": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4fc4b27aa01d4f0a90544a0be6c93ce6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28c3a7f743a4439683eb679374246cd3",
        "style": "IPY_MODEL_e692eb2e0eea4cb3907a0e5286b02ade",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183589\" target=\"_blank\"> 19-183589</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le lieu d'ex\u00e9cution est sur la digue du port \u00e0 Givet (08600)- d\u00e9partement des Ardennes (08).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183589\" target=\"_blank\"> 19-183589</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2b5206bb7c1476b9a59bd05b39e149b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c157cf485d54f7ab4ad0819b55265c1",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance financi\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da512fbcd31f4fc4b7f05c16566cfae2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41854f63f55443369ae82a6161d29269": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c157cf485d54f7ab4ad0819b55265c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da512fbcd31f4fc4b7f05c16566cfae2",
        "style": "IPY_MODEL_41854f63f55443369ae82a6161d29269",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183614\" target=\"_blank\"> 19-183614</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance financi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183614\" target=\"_blank\"> 19-183614</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8742186c26149db947b6acd37d2703e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f573ea4a596940c286aac9e60acaefaa",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration partielle du coll\u00e8ge Julienne Farenc \u00e0 Dombasle-sur-Meurthe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30d2eb9ce5a047318c3762fa1e2eb804": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbaa9d4810f44923a5b283d1b58dbbf7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f573ea4a596940c286aac9e60acaefaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30d2eb9ce5a047318c3762fa1e2eb804",
        "style": "IPY_MODEL_fbaa9d4810f44923a5b283d1b58dbbf7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183241\" target=\"_blank\"> 19-183241</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration partielle du coll\u00e8ge Julienne Farenc \u00e0 Dombasle-sur-Meurthe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183241\" target=\"_blank\"> 19-183241</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e72ade078b9241a1b200eaa569c7d95e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.620225,
          6.104497
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_efc2ec7785e74bd3bd938559e68637b0",
        "title": "Vers NEUVES MAISONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'interconnexion - communes de Messein et Richardm\u00e9nil\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be15ac90f76349e383c40856397dbfb1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aaf7c55aab704d65b782a71ac14c2c30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "efc2ec7785e74bd3bd938559e68637b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be15ac90f76349e383c40856397dbfb1",
        "style": "IPY_MODEL_aaf7c55aab704d65b782a71ac14c2c30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183507\" target=\"_blank\"> 19-183507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes Moselle et Madon<br>\n        <b>Ville :</b> NEUVES MAISONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'interconnexion - communes de Messein et Richardm\u00e9nil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183507\" target=\"_blank\"> 19-183507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4191afb65cd49e5844efde7075ee2f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.689293,
          6.659875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_411c13bd0aab47498843e2e15701ece2",
        "title": "Vers VILLERS L\u00c8S NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'accessibilit\u00e9 du gymnase alice milliat\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da0470911e4e4e578977df868f7ce129": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6100c4c280d4d6dae4bc82caa818eca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "411c13bd0aab47498843e2e15701ece2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da0470911e4e4e578977df868f7ce129",
        "style": "IPY_MODEL_a6100c4c280d4d6dae4bc82caa818eca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-181123\" target=\"_blank\"> 19-181123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villers-l\u00e8s-Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> VILLERS L\u00c8S NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement sportif', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'accessibilit\u00e9 du gymnase alice milliat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-181123\" target=\"_blank\"> 19-181123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1941a6b8fa2541aca23c0f2b7eeea9af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827193,
          5.629053
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b780d1744a7e4e7e956f69dc104093ce",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de produits d'entretien aux adh\u00e9rents du groupement de commandes.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb327ed5699a4bdc8d33176023e5c3a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6afba8a0064b4c848a68fea4487f6f51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b780d1744a7e4e7e956f69dc104093ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb327ed5699a4bdc8d33176023e5c3a3",
        "style": "IPY_MODEL_6afba8a0064b4c848a68fea4487f6f51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182746\" target=\"_blank\"> 19-182746</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e Professionnel Emile Zola<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produits d'entretien aux adh\u00e9rents du groupement de commandes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182746\" target=\"_blank\"> 19-182746</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d20caf5c1ba4d3cb33c0e828989c4c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.105687,
          5.068647
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6aa03dfc09546c796d40750b9110e86",
        "title": "Vers CLERMONT EN ARGONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ISOLATION - AMENAGEMENT - REHABLITATION DE BATIMENTS-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5518088ee0b4e9dbb838930ccba9537": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c8f9f8d42c34a9783cf400bde309042": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6aa03dfc09546c796d40750b9110e86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5518088ee0b4e9dbb838930ccba9537",
        "style": "IPY_MODEL_7c8f9f8d42c34a9783cf400bde309042",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183599\" target=\"_blank\"> 19-183599</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE CLERMONT-EN-ARGONNE<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT EN ARGONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ISOLATION - AMENAGEMENT - REHABLITATION DE BATIMENTS-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183599\" target=\"_blank\"> 19-183599</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85187b5d3e9d4473a1798bd55e2b2be0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.232736,
          6.299407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e32f414e337f43b99a489fdfdf3c3b1e",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9dition d'imprim\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "152048fdf9274342bf6893252422f090": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90eb44e4ecab4cfd91478e9813ed6667": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e32f414e337f43b99a489fdfdf3c3b1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_152048fdf9274342bf6893252422f090",
        "style": "IPY_MODEL_90eb44e4ecab4cfd91478e9813ed6667",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183328\" target=\"_blank\"> 19-183328</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Imprim\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9dition d'imprim\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183328\" target=\"_blank\"> 19-183328</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aaa18a24364d4882bf22af00138c29dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.232736,
          6.299407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1e23ac6349142dfb392b8b0e74969b8",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de chaussures de sport\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a746d6fa9d8440c99ef003172791544": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc19bd4036ca471ebc2d37cbe9359c59": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1e23ac6349142dfb392b8b0e74969b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a746d6fa9d8440c99ef003172791544",
        "style": "IPY_MODEL_dc19bd4036ca471ebc2d37cbe9359c59",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183254\" target=\"_blank\"> 19-183254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de chaussures de sport<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183254\" target=\"_blank\"> 19-183254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9facc1fab6424a1395890b2fd80d4c3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.737798,
          7.053392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a22e4672a6a4c73a6943915aa77c99f",
        "title": "Vers VIC SUR SEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Programme de renaturation du Bassin Versant de la Petite Seille Travaux de restauration de cours d'eau -Traitement de v\u00e9g\u00e9tation, plantations et am\u00e9nagements agricoles - Reprofilage de cours d&ap\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2e43ee6783d46f0aefc69b2adce44ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c84ba25fcea4e52b2fea431debb962a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a22e4672a6a4c73a6943915aa77c99f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2e43ee6783d46f0aefc69b2adce44ee",
        "style": "IPY_MODEL_7c84ba25fcea4e52b2fea431debb962a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183367\" target=\"_blank\"> 19-183367</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYMSEILLE Amont<br>\n        <b>Ville :</b> VIC SUR SEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Programme de renaturation du Bassin Versant de la Petite Seille Travaux de restauration de cours d'eau -Traitement de v\u00e9g\u00e9tation, plantations et am\u00e9nagements agricoles - Reprofilage de cours d&ap<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183367\" target=\"_blank\"> 19-183367</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5fa5904b2f34de6a94b6aec639be726": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.356804,
          6.201594
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ecd82e077964c03b17e5afd8c4ce484",
        "title": "Vers YUTZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du Dojo 'Schuman'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6cc2cda99ff94ddf8d332a39b4bc87cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18d3828bd89d44abb19cfff13280fd97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ecd82e077964c03b17e5afd8c4ce484": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6cc2cda99ff94ddf8d332a39b4bc87cc",
        "style": "IPY_MODEL_18d3828bd89d44abb19cfff13280fd97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183201\" target=\"_blank\"> 19-183201</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Yutz<br>\n        <b>Ville :</b> YUTZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Couverture', 'Sanitaire', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du Dojo 'Schuman'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183201\" target=\"_blank\"> 19-183201</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9468d6fde11f415b81e5860585ca6997": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.071533,
          3.101749
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ccd7f5b1c704ab99e9f2baa77c33b08",
        "title": "Vers POUGUES LES EAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de la piscine de Pougues les Eaux en application article L2124-3 du Code de la commande publique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baf637d85c564d02be623569c813cf0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f2db42e5c114764be10c832ff23f8f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ccd7f5b1c704ab99e9f2baa77c33b08": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baf637d85c564d02be623569c813cf0f",
        "style": "IPY_MODEL_2f2db42e5c114764be10c832ff23f8f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183144\" target=\"_blank\"> 19-183144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> POUGUES LES EAUX<br>\n        <b>Ville :</b> POUGUES LES EAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de la piscine de Pougues les Eaux en application article L2124-3 du Code de la commande publique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183144\" target=\"_blank\"> 19-183144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64a89c2681cd4e0298a5376c5738120b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.234075,
          3.213229
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98970c2a673d431d922364252265fb2e",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'impression, le fa\u00e7onnage et la livraison des documents de communication de l'Op\u00e9ra de Lille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b40cca4584734569a70491406ef46807": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "445c345f9544449393beab24528096b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98970c2a673d431d922364252265fb2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b40cca4584734569a70491406ef46807",
        "style": "IPY_MODEL_445c345f9544449393beab24528096b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183748\" target=\"_blank\"> 19-183748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '2', '62', '60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Op\u00e9ra de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'impression, le fa\u00e7onnage et la livraison des documents de communication de l'Op\u00e9ra de Lille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183748\" target=\"_blank\"> 19-183748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3c0dcf062b6444dbf885b302abe5692": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.268497,
          3.821374
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7776da07671425a940fd041937ae1f9",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet de confier une mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'un centre de formation aux m\u00e9tiers de la restauration, par la r\u00e9habilitation d&apos\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2aaf4d372c844256acb80d668c615929": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd376cfa3c714f578ca79b875871c1c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7776da07671425a940fd041937ae1f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2aaf4d372c844256acb80d668c615929",
        "style": "IPY_MODEL_fd376cfa3c714f578ca79b875871c1c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183494\" target=\"_blank\"> 19-183494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de r\u00e9gion Nord de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet de confier une mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'un centre de formation aux m\u00e9tiers de la restauration, par la r\u00e9habilitation d&apos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183494\" target=\"_blank\"> 19-183494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4dcdcab51304b6680c54e8f33cc22b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.268497,
          3.821374
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a67da24f3f09446ca9f5a0f48674a6c8",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet des prestations de cr\u00e9ation graphique, de mise \u00e0 jour ou de mise au format et d'ex\u00e9cution des supports d'\u00e9dition et de communication pour les besoins de\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39348ebf0fd24b3698ebe9f7c185f91e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88d5506190fe49f4a8a67eaf721241ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a67da24f3f09446ca9f5a0f48674a6c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39348ebf0fd24b3698ebe9f7c185f91e",
        "style": "IPY_MODEL_88d5506190fe49f4a8a67eaf721241ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183674\" target=\"_blank\"> 19-183674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62', '80', '60', '2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de r\u00e9gion Nord de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet des prestations de cr\u00e9ation graphique, de mise \u00e0 jour ou de mise au format et d'ex\u00e9cution des supports d'\u00e9dition et de communication pour les besoins de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183674\" target=\"_blank\"> 19-183674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdeca681959d4861831c9ee173b600b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.684011,
          3.046707
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc4573ba7e944779b37dfff0e74290b0",
        "title": "Vers WAMBRECHIES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de Contr\u00f4le Technique dans le cadre de la Reconstruction des Unit\u00e9s d'H\u00e9bergement de l'EHPAD R\u00e9sidence Obert de Wambrechies\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2626d36736fa4643adfaced404f36717": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bfbd46ad2824ca5ade5550f9321547f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc4573ba7e944779b37dfff0e74290b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2626d36736fa4643adfaced404f36717",
        "style": "IPY_MODEL_9bfbd46ad2824ca5ade5550f9321547f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183413\" target=\"_blank\"> 19-183413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RESIDENCE OBERT EHPAD<br>\n        <b>Ville :</b> WAMBRECHIES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de Contr\u00f4le Technique dans le cadre de la Reconstruction des Unit\u00e9s d'H\u00e9bergement de l'EHPAD R\u00e9sidence Obert de Wambrechies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183413\" target=\"_blank\"> 19-183413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49e678f8957e49b09dee41fbc7bbc132": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.033585,
          2.263796
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_838cc14a29fd45448344906a2ca178af",
        "title": "Vers LOON PLAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public global de performance associant la modernisation, la r\u00e9novation, l'exploitation, la maintenance et la gestion des installations d'\u00e9clairage public et des installations connexes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "978270defa7a4faea1215c4546c8802f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9cb904b337a4d598ff8ff3890ea0e1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "838cc14a29fd45448344906a2ca178af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_978270defa7a4faea1215c4546c8802f",
        "style": "IPY_MODEL_a9cb904b337a4d598ff8ff3890ea0e1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183484\" target=\"_blank\"> 19-183484</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de loon plage<br>\n        <b>Ville :</b> LOON PLAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public global de performance associant la modernisation, la r\u00e9novation, l'exploitation, la maintenance et la gestion des installations d'\u00e9clairage public et des installations connexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183484\" target=\"_blank\"> 19-183484</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d066fb2f2a5d4be2b9b28096c294bd33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.304248,
          3.395341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba411dc1327949178f6d1b04327a37bc",
        "title": "Vers DOUCHY LES MINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        conception et r\u00e9alisation de travaux de mise en place d'\u00e9quipements sur le cve pour alimenter le futur rcu de denain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "824ca9f24a6c47b0896cb7cc7edc756c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5233b2d92dc94d5284cb9872c8741f75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba411dc1327949178f6d1b04327a37bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_824ca9f24a6c47b0896cb7cc7edc756c",
        "style": "IPY_MODEL_5233b2d92dc94d5284cb9872c8741f75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183419\" target=\"_blank\"> 19-183419</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAVED<br>\n        <b>Ville :</b> DOUCHY LES MINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> conception et r\u00e9alisation de travaux de mise en place d'\u00e9quipements sur le cve pour alimenter le futur rcu de denain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183419\" target=\"_blank\"> 19-183419</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b006afc9e5f44248f9c321d6acd9086": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.209894,
          3.919472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e61654a7060b42ff8a30638ff159ebfc",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de renouvellement de canalisation et branchements d'eau potable, rue louis paulhan \u00e0 douai\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a615bdececa94b45b0f58e10f41a9b22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78a165baa52648428a4ee418f2c6d094": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e61654a7060b42ff8a30638ff159ebfc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a615bdececa94b45b0f58e10f41a9b22",
        "style": "IPY_MODEL_78a165baa52648428a4ee418f2c6d094",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182353\" target=\"_blank\"> 19-182353</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Douaisis Agglo<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de renouvellement de canalisation et branchements d'eau potable, rue louis paulhan \u00e0 douai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182353\" target=\"_blank\"> 19-182353</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5947a49ef5a467288061bb03ff22c06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.715095,
          3.137195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_353c258e543f412e84990dc10ab251b6",
        "title": "Vers MOUVAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 des structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique pour le nettoyage et la pr\u00e9servation des espaces publics de la Ville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "790fb877d8a64458bb444e6173c3c75c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9253dc77ce7a4f379af681ee45475a4a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "353c258e543f412e84990dc10ab251b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_790fb877d8a64458bb444e6173c3c75c",
        "style": "IPY_MODEL_9253dc77ce7a4f379af681ee45475a4a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183407\" target=\"_blank\"> 19-183407</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MOUVAUX<br>\n        <b>Ville :</b> MOUVAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 des structures d'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique pour le nettoyage et la pr\u00e9servation des espaces publics de la Ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183407\" target=\"_blank\"> 19-183407</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7814829b3b0c467c96674d589c562345": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.383818,
          3.479883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7df3901ee00a4c4884d5f1910058255f",
        "title": "Vers PETITE FOR\u00caT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de remplacement et de maintenance d'alarme intrusion et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33688108aa7d4bc3885d0b52976ec276": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "817bd69c661c48abafecc24cdb690d4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7df3901ee00a4c4884d5f1910058255f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33688108aa7d4bc3885d0b52976ec276",
        "style": "IPY_MODEL_817bd69c661c48abafecc24cdb690d4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183289\" target=\"_blank\"> 19-183289</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PETITE FORET 2<br>\n        <b>Ville :</b> PETITE FOR\u00caT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de remplacement et de maintenance d'alarme intrusion et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183289\" target=\"_blank\"> 19-183289</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c1e2cb4f1dc4096853dc13cfac82853": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.637805,
          3.072444
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e5ddf8aeb2d4f1b92672e1f5655ac53",
        "title": "Vers EURALILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cette op\u00e9ration de travaux est divis\u00e9e en 2 lots.Lot no1 : march\u00e9 de travaux r\u00e9fection de r\u00e9seaux d'assainissement par chemisage.Lot no 2 : march\u00e9 de travaux d'assainissement de la voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bac42a147e2c4c46b567380294049a12": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a232f19bdd81446e9b49d2860346f597": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e5ddf8aeb2d4f1b92672e1f5655ac53": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bac42a147e2c4c46b567380294049a12",
        "style": "IPY_MODEL_a232f19bdd81446e9b49d2860346f597",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183535\" target=\"_blank\"> 19-183535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL EURALILLE<br>\n        <b>Ville :</b> EURALILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cette op\u00e9ration de travaux est divis\u00e9e en 2 lots.Lot no1 : march\u00e9 de travaux r\u00e9fection de r\u00e9seaux d'assainissement par chemisage.Lot no 2 : march\u00e9 de travaux d'assainissement de la voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183535\" target=\"_blank\"> 19-183535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "448fdc314fb645cd98f01beeeaec029a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.637805,
          3.072444
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6260dd9d02c41a3b9f7a584ddbba19c",
        "title": "Vers EURALILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Quesnoy sur De\u00fble - Op\u00e9ration ' Ange Gardien - Site Van Robaeys ' - Requalification de l-ancien site Van Robaeys - Quesnoy sur Deule\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90b4f04758af406a879b1aa29ed01a0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bd1a6e6abd1438faa349d17b9c54eb0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6260dd9d02c41a3b9f7a584ddbba19c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90b4f04758af406a879b1aa29ed01a0c",
        "style": "IPY_MODEL_0bd1a6e6abd1438faa349d17b9c54eb0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183210\" target=\"_blank\"> 19-183210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUBLIC FONCIER NORD PAS DE CALAIS<br>\n        <b>Ville :</b> EURALILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'D\u00e9pollution', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Quesnoy sur De\u00fble - Op\u00e9ration ' Ange Gardien - Site Van Robaeys ' - Requalification de l-ancien site Van Robaeys - Quesnoy sur Deule<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183210\" target=\"_blank\"> 19-183210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "390963e4777047559701ea2cb194a184": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.637805,
          3.072444
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84b55aecb1b043c18049eda8ed7523e0",
        "title": "Vers EURALILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ARQUES - 'ZAC du Centre-Ville, halle de la composition' - Travaux de d\u00e9plombage, r\u00e9fection charpente m\u00e9tallique et peinture - Arques\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39e9c0174b3742828b5583ae1f803440": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31d841409e314f389ac4c99453a649c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84b55aecb1b043c18049eda8ed7523e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39e9c0174b3742828b5583ae1f803440",
        "style": "IPY_MODEL_31d841409e314f389ac4c99453a649c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183248\" target=\"_blank\"> 19-183248</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUBLIC FONCIER NORD PAS DE CALAIS<br>\n        <b>Ville :</b> EURALILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'M\u00e9tallerie', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ARQUES - 'ZAC du Centre-Ville, halle de la composition' - Travaux de d\u00e9plombage, r\u00e9fection charpente m\u00e9tallique et peinture - Arques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183248\" target=\"_blank\"> 19-183248</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56104b82e50a4946bc09862642379738": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.637805,
          3.072444
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19bb1d2e62b147788b61d9b5f52b247b",
        "title": "Vers EURALILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AUCHEL - ' Centre-ville, suite ' - Travaux de renaturation du site - Commune d'Auchel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f32a78950b3948a4a2b503058afdc9cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "683bc1cbc51049ecb9c514073786b437": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19bb1d2e62b147788b61d9b5f52b247b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f32a78950b3948a4a2b503058afdc9cd",
        "style": "IPY_MODEL_683bc1cbc51049ecb9c514073786b437",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183456\" target=\"_blank\"> 19-183456</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUBLIC FONCIER NORD PAS DE CALAIS<br>\n        <b>Ville :</b> EURALILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AUCHEL - ' Centre-ville, suite ' - Travaux de renaturation du site - Commune d'Auchel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183456\" target=\"_blank\"> 19-183456</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea08690b24cd4cfa8a673e3457a55510": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.262007,
          2.427806
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e326da24684c4532a7ee88491338d1a7",
        "title": "Vers MONTATAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'entretien et de r\u00e9paration pour le petit et gros mat\u00e9riel de motoculture et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b350ae784b944037a3834576ab136a6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e63aad0095d44965b79bf29b55558902": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e326da24684c4532a7ee88491338d1a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b350ae784b944037a3834576ab136a6e",
        "style": "IPY_MODEL_e63aad0095d44965b79bf29b55558902",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183375\" target=\"_blank\"> 19-183375</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTATAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTATAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'entretien et de r\u00e9paration pour le petit et gros mat\u00e9riel de motoculture et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183375\" target=\"_blank\"> 19-183375</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "065a653c27314052ad08f59fdcde3175": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849963,
          0.526184
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_028c5a6a4ce74fb0bed1eacd21299312",
        "title": "Vers ALENCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre \u00e0 bons de commande de prestations intellectuelles pour l'actualisation de plans et d'\u00e9tat parcellaires, l'\u00e9tablissement d'\u00e9tat hypoth\u00e9caire, la notification des arr\u00eat\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bb75664326b4fe39ba6a8adea2dec1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ff38b310cbf47059973afd07f07e9b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "028c5a6a4ce74fb0bed1eacd21299312": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bb75664326b4fe39ba6a8adea2dec1c",
        "style": "IPY_MODEL_2ff38b310cbf47059973afd07f07e9b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183223\" target=\"_blank\"> 19-183223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat D\u00e9partemental de l'Eau<br>\n        <b>Ville :</b> ALENCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande de prestations intellectuelles pour l'actualisation de plans et d'\u00e9tat parcellaires, l'\u00e9tablissement d'\u00e9tat hypoth\u00e9caire, la notification des arr\u00eat\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183223\" target=\"_blank\"> 19-183223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9cda5aa5617407cb408dbba0d79fc14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.520055,
          2.628175
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31ef4f78121b46538a9bfb47d4adf230",
        "title": "Vers DOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE SECURISATION DU STADE DE GAULLE SUR LA COMMUNE DE DOURGES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34fea681f66d45b793471e722a0ad469": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "475828670f674bddaf727112c02feb18": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31ef4f78121b46538a9bfb47d4adf230": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34fea681f66d45b793471e722a0ad469",
        "style": "IPY_MODEL_475828670f674bddaf727112c02feb18",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183702\" target=\"_blank\"> 19-183702</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Dourges<br>\n        <b>Ville :</b> DOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE SECURISATION DU STADE DE GAULLE SUR LA COMMUNE DE DOURGES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183702\" target=\"_blank\"> 19-183702</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c437ded7fcc042589b77088b23efc00f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.498644,
          1.79017
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_415319ecb90f4a8dacd637dd2d717a58",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Equipement des aires de lavage des d\u00e9chetteries\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f80d85750dbf4eea98ad1944deac595d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14bfb7ab624c4006829720c1e3b00f8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "415319ecb90f4a8dacd637dd2d717a58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f80d85750dbf4eea98ad1944deac595d",
        "style": "IPY_MODEL_14bfb7ab624c4006829720c1e3b00f8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183630\" target=\"_blank\"> 19-183630</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel', 'Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Equipement des aires de lavage des d\u00e9chetteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183630\" target=\"_blank\"> 19-183630</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39fcadc96c6140fa987996a382d07da4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.581365,
          2.715152
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abfcf94f361e4e4dbc81b871cd1a51af",
        "title": "Vers H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de zones 30 aux abords des \u00e9coles et en centre ville - H\u00e9nin Beaumont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5d63ad9d5584cab8c528d4fb5ccc304": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b075adf1ad964c2f8639f7829e0f1e5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abfcf94f361e4e4dbc81b871cd1a51af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5d63ad9d5584cab8c528d4fb5ccc304",
        "style": "IPY_MODEL_b075adf1ad964c2f8639f7829e0f1e5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183528\" target=\"_blank\"> 19-183528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HENIN BEAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de zones 30 aux abords des \u00e9coles et en centre ville - H\u00e9nin Beaumont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183528\" target=\"_blank\"> 19-183528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "067dc850d8ad4a9b98d63b819ad5f095": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.583679,
          1.979616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4419b7cde55e4151a4524dae07c1c840",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension dans le cadre de la mise aux normes du cr\u00e9matorium de vendin-le-vieil\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4324bea98474a83b830d5c79fdf0ca0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bddb86bd14874adbaf602030ece3cf76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4419b7cde55e4151a4524dae07c1c840": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4324bea98474a83b830d5c79fdf0ca0",
        "style": "IPY_MODEL_bddb86bd14874adbaf602030ece3cf76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183379\" target=\"_blank\"> 19-183379</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CommunAupole de Lens-Li\u00e9vin<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension dans le cadre de la mise aux normes du cr\u00e9matorium de vendin-le-vieil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183379\" target=\"_blank\"> 19-183379</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da46493300e442688f5c9302b76d1b2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.916499,
          1.713762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab992b541efd4440976166531d3d0621",
        "title": "Vers LENS C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9molition, d\u00e9samiantage du site du futur ehpad du ch la bass\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa3d83d3279345d1a237eeb10b982f37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cb29c16e299443abd68deaf72f613d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab992b541efd4440976166531d3d0621": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa3d83d3279345d1a237eeb10b982f37",
        "style": "IPY_MODEL_3cb29c16e299443abd68deaf72f613d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-181184\" target=\"_blank\"> 19-181184</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9molition, d\u00e9samiantage du site du futur ehpad du ch la bass\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-181184\" target=\"_blank\"> 19-181184</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d4d2b26c089430b900101213b9da52a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.827615,
          3.378064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5575ffe0329a4d7eb0b243094c479187",
        "title": "Vers LEZOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRODUITS INSTANTANES POUR LE PETIT DEJEUNER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df1f41960d354900bc8682207638d55f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32d4b36316054e42956f433649bd1e7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5575ffe0329a4d7eb0b243094c479187": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df1f41960d354900bc8682207638d55f",
        "style": "IPY_MODEL_32d4b36316054e42956f433649bd1e7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183430\" target=\"_blank\"> 19-183430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD MON REPOS<br>\n        <b>Ville :</b> LEZOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS INSTANTANES POUR LE PETIT DEJEUNER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183430\" target=\"_blank\"> 19-183430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da041f35e0d143e3ba046e75ff4dda1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.299381,
          -0.366906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3352006627a4c7587b37b5cf36527a3",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement et adaptation des mat\u00e9riels de cuisson\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00bca84868454451894bcf9d9bb39bf8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a73348ebf9fc44ef9f1d78a393cc865f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3352006627a4c7587b37b5cf36527a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00bca84868454451894bcf9d9bb39bf8",
        "style": "IPY_MODEL_a73348ebf9fc44ef9f1d78a393cc865f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183393\" target=\"_blank\"> 19-183393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement et adaptation des mat\u00e9riels de cuisson<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183393\" target=\"_blank\"> 19-183393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9974dd877cac4de999559034a90ebf63": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.299381,
          -0.366906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd3e30a909dd4409b5cfed9851c143af",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Commune de CAMBO-LES-BAINS - Am\u00e9nagement d'un giratoire au carrefour des RD10 / RD410 et de la voie communale Paskaleku\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29673758cbca40c78848f0d30184d496": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9990b881651a4bd78db5d9f6a2990daf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd3e30a909dd4409b5cfed9851c143af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29673758cbca40c78848f0d30184d496",
        "style": "IPY_MODEL_9990b881651a4bd78db5d9f6a2990daf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183311\" target=\"_blank\"> 19-183311</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil Gal des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Commune de CAMBO-LES-BAINS - Am\u00e9nagement d'un giratoire au carrefour des RD10 / RD410 et de la voie communale Paskaleku<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183311\" target=\"_blank\"> 19-183311</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f9e0d0089c945e9ac6b834fca0ca0c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.404722,
          -0.568944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ce0ae8765b44838999fa6ccaef91974",
        "title": "Vers ARTIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension de la station d'\u00e9puration de Denguin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "afec68aad510400696bbf5d580ed6329": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8268f93d6d854bb481423d3cc05a051c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ce0ae8765b44838999fa6ccaef91974": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_afec68aad510400696bbf5d580ed6329",
        "style": "IPY_MODEL_8268f93d6d854bb481423d3cc05a051c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182080\" target=\"_blank\"> 19-182080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND EAU ET ASSAINISSEMENT 3 CANTONS<br>\n        <b>Ville :</b> ARTIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de la station d'\u00e9puration de Denguin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182080\" target=\"_blank\"> 19-182080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "594e4da000b14ba2ae39ba2b4a65e463": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.938358,
          -0.585474
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a600946cd507498d9b42943c57981f30",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une nouvelle station d'\u00e9puration sur la commune de Bardos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14ae04ac157d417180eb01221e6d0779": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1cd7013f846c42b8b8c75d782fc6f14d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a600946cd507498d9b42943c57981f30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14ae04ac157d417180eb01221e6d0779",
        "style": "IPY_MODEL_1cd7013f846c42b8b8c75d782fc6f14d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183649\" target=\"_blank\"> 19-183649</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DU PAYS BASQUE<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une nouvelle station d'\u00e9puration sur la commune de Bardos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183649\" target=\"_blank\"> 19-183649</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c52360df3414a91b1b56c0438043a02": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.207153,
          -0.61097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f998d315e014d0ebb901ffe53bd7196",
        "title": "Vers OLORON STE MARIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de d\u00e9neigement et salage des routes d\u00e9partementalesLOT 1 : Secteur OloronLOT 2 : Secteur Baretous\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc16defa0ca5423ca8162680ef7303d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c7609fb14d34f14aaa4677a7864d3d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f998d315e014d0ebb901ffe53bd7196": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc16defa0ca5423ca8162680ef7303d7",
        "style": "IPY_MODEL_2c7609fb14d34f14aaa4677a7864d3d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183681\" target=\"_blank\"> 19-183681</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil gal des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> OLORON STE MARIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9neigement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de d\u00e9neigement et salage des routes d\u00e9partementalesLOT 1 : Secteur OloronLOT 2 : Secteur Baretous<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183681\" target=\"_blank\"> 19-183681</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bbbfac120574a7baf9e31997b60f962": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.759818,
          2.517439
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4cd913af3044847aa730771abed080f",
        "title": "Vers PERPIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TVX-PMM-TRAVAUX D'AMENAGEMENT D'UNE VOIE DE CIRCULATION DANS LE CENTRE HOSPITALIER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b5a62edf4144be88c848d8ae95ccc74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "179df39d8e344eb09b9d81aff96ed496": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4cd913af3044847aa730771abed080f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b5a62edf4144be88c848d8ae95ccc74",
        "style": "IPY_MODEL_179df39d8e344eb09b9d81aff96ed496",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183723\" target=\"_blank\"> 19-183723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> PERPIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TVX-PMM-TRAVAUX D'AMENAGEMENT D'UNE VOIE DE CIRCULATION DANS LE CENTRE HOSPITALIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183723\" target=\"_blank\"> 19-183723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37fe78405b044ff6ace3ba797c1f7782": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.625377,
          2.815473
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60affcec15434be0bf1573dfb4d3c1ac",
        "title": "Vers CANET EN ROUSSILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AM\u00c9NAGEMENT DES ABORDS DE L'AQUARIUM ONIRIA - RELANCE DU LOT 2 MOBILIER URBAIN SUITE A UNE PREMI\u00c8RE PROC\u00c9DURE CLASS\u00c9E SANS SUITE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6476956062cf4d98b376682e56263a8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "967de13a04504d49adbd3939975b35c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60affcec15434be0bf1573dfb4d3c1ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6476956062cf4d98b376682e56263a8c",
        "style": "IPY_MODEL_967de13a04504d49adbd3939975b35c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183331\" target=\"_blank\"> 19-183331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Canet-en-Roussillon<br>\n        <b>Ville :</b> CANET EN ROUSSILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AM\u00c9NAGEMENT DES ABORDS DE L'AQUARIUM ONIRIA - RELANCE DU LOT 2 MOBILIER URBAIN SUITE A UNE PREMI\u00c8RE PROC\u00c9DURE CLASS\u00c9E SANS SUITE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183331\" target=\"_blank\"> 19-183331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94511cb1ffc3477dba83e6008b4d82ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.518183,
          3.076231
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9da92af749443a3a89ba67341f16893",
        "title": "Vers COLLIOURE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession de service public - Sous-trait\u00e9 d'exploitation de la plage du Faubourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32fb094d772c46c78ed00c57833df7ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "613785dcf0b649678e7610c22b29cbca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9da92af749443a3a89ba67341f16893": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32fb094d772c46c78ed00c57833df7ab",
        "style": "IPY_MODEL_613785dcf0b649678e7610c22b29cbca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183267\" target=\"_blank\"> 19-183267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COLLIOURE<br>\n        <b>Ville :</b> COLLIOURE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public - Sous-trait\u00e9 d'exploitation de la plage du Faubourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183267\" target=\"_blank\"> 19-183267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccbd382f1eaa475499a73d6d6c0b2311": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.753582,
          7.382359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1da207ac2aa6417c93714f3c0d814565",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de l'\u00e9clairage public de la rue du Ch\u00eane \u00e0 Schiltigheim\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8b78ab5eb0144648ee7c07b7ed1164f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bab23b1c827c4ac6ab837cf91b03feaa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1da207ac2aa6417c93714f3c0d814565": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8b78ab5eb0144648ee7c07b7ed1164f",
        "style": "IPY_MODEL_bab23b1c827c4ac6ab837cf91b03feaa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183469\" target=\"_blank\"> 19-183469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de l'\u00e9clairage public de la rue du Ch\u00eane \u00e0 Schiltigheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183469\" target=\"_blank\"> 19-183469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72b059cfff3e40398a414fe4cd29f002": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.585204,
          7.38445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c862ead3915140778b29f436c6d49f39",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de consommables et p\u00e9riph\u00e9riques informatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7a95f10c6f942099d53ecfe2d8e688e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03f46531c64341d2a01425772b027792": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c862ead3915140778b29f436c6d49f39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7a95f10c6f942099d53ecfe2d8e688e",
        "style": "IPY_MODEL_03f46531c64341d2a01425772b027792",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183558\" target=\"_blank\"> 19-183558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables informatiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de consommables et p\u00e9riph\u00e9riques informatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183558\" target=\"_blank\"> 19-183558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6d9d54558394e9db038dc47af0c8082": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.879772,
          4.566849
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84dc6b3b7ddf447ea87302ebe094c8b6",
        "title": "Vers TARARE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION D'UN CAMION AVEC BENNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47ff87ac2a884482a35c9b5b0c68e4ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "350db9dec6b94b5983a2860027ba5eb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84dc6b3b7ddf447ea87302ebe094c8b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47ff87ac2a884482a35c9b5b0c68e4ba",
        "style": "IPY_MODEL_350db9dec6b94b5983a2860027ba5eb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183324\" target=\"_blank\"> 19-183324</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TARARE<br>\n        <b>Ville :</b> TARARE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION D'UN CAMION AVEC BENNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183324\" target=\"_blank\"> 19-183324</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9349587ca063431a9ac68af53d47b095": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.597864,
          4.60768
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24da9a2d16ad4df29b67cd1268942b7c",
        "title": "Vers SAINT FONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'insertion et de qualification professionnelle, activit\u00e9 support : entretien mutualis\u00e9 des espaces verts du quartier Arsenal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce0aeaa0910b4e40a37ee90328812033": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa1854d55a1a47d1b921eb53c9c99bb5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24da9a2d16ad4df29b67cd1268942b7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce0aeaa0910b4e40a37ee90328812033",
        "style": "IPY_MODEL_aa1854d55a1a47d1b921eb53c9c99bb5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183706\" target=\"_blank\"> 19-183706</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Fons<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'insertion et de qualification professionnelle, activit\u00e9 support : entretien mutualis\u00e9 des espaces verts du quartier Arsenal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183706\" target=\"_blank\"> 19-183706</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "239cbb0c6de442f9b50f084fbb3f0dff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_793d314a24db47c1bb79fdaa7dfdbc7a",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mus\u00e9e d'art contemporain - travaux de d\u00e9senfumage\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6ac2e7fa1344b6f91e318b52a23c903": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4966de9555947b0968659fb5623c94b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "793d314a24db47c1bb79fdaa7dfdbc7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6ac2e7fa1344b6f91e318b52a23c903",
        "style": "IPY_MODEL_d4966de9555947b0968659fb5623c94b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183673\" target=\"_blank\"> 19-183673</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mus\u00e9e d'art contemporain - travaux de d\u00e9senfumage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183673\" target=\"_blank\"> 19-183673</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51f9945fec6d40b4b17dffe176ed33b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37a7ecfd13f84186a74d4607fbf1a484",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Groupe scolaire Joannes Masset - construction - lot 20 - murs mobiles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "649a6a5a50834daaa2e9fa61230f1add": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28dbc3d87b15462394bc8ef0a34dd78b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37a7ecfd13f84186a74d4607fbf1a484": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_649a6a5a50834daaa2e9fa61230f1add",
        "style": "IPY_MODEL_28dbc3d87b15462394bc8ef0a34dd78b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183721\" target=\"_blank\"> 19-183721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupe scolaire Joannes Masset - construction - lot 20 - murs mobiles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183721\" target=\"_blank\"> 19-183721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfd6fa091197471dbbd1bbadc7ec28ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.707435,
          4.589264
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7529b4f02de4524951c9b9c92c9742e",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux de l'ENILV \u00e0 La Roche sur Foron (74)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db511c7570ec4db09c3b8277aa05ec2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a7809fecc4634a72912d90b148a78f6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7529b4f02de4524951c9b9c92c9742e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db511c7570ec4db09c3b8277aa05ec2a",
        "style": "IPY_MODEL_a7809fecc4634a72912d90b148a78f6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183613\" target=\"_blank\"> 19-183613</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux de l'ENILV \u00e0 La Roche sur Foron (74)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183613\" target=\"_blank\"> 19-183613</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b7622d057e9a46b3b764bf9e13cbeb47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.99184,
          4.688658
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_437dcafff04645a09705f51bf0cbb52b",
        "title": "Vers VILLEFRANCHE SUR SAONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition engins et accessoires pour le port fluvial de Villefranche-sur-Sa\u00f4ne : chariot \u00e9l\u00e9vateur frontal, chargeuse compact, pelle de manutention.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e0a43258b754b61bf7fd12677140f19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "608856b2d7c242deaca5f8c0016f0f0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "437dcafff04645a09705f51bf0cbb52b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e0a43258b754b61bf7fd12677140f19",
        "style": "IPY_MODEL_608856b2d7c242deaca5f8c0016f0f0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183080\" target=\"_blank\"> 19-183080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CRCI Rh\u00f4ne-Alpes<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEFRANCHE SUR SAONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition engins et accessoires pour le port fluvial de Villefranche-sur-Sa\u00f4ne : chariot \u00e9l\u00e9vateur frontal, chargeuse compact, pelle de manutention.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183080\" target=\"_blank\"> 19-183080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c9c874374cf4c2b85eea11a3f8cc974": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.619678,
          4.672179
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4fa99302fd0408d9b6b3f4329a53f76",
        "title": "Vers MORNANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de signalisation horizontale et verticale et prestations annexes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cbf7e791df9b4cebb5b24cee9c26251e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75fd01c734fd43489b487f09a3d18d92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4fa99302fd0408d9b6b3f4329a53f76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cbf7e791df9b4cebb5b24cee9c26251e",
        "style": "IPY_MODEL_75fd01c734fd43489b487f09a3d18d92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183564\" target=\"_blank\"> 19-183564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE CME DU PAYS MORNANTAIS<br>\n        <b>Ville :</b> MORNANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de signalisation horizontale et verticale et prestations annexes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183564\" target=\"_blank\"> 19-183564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfe6260ec9594ae6aece8d9105a81dbb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.581638,
          4.774881
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9314c15d6c584b3b9522346fcec7a1d2",
        "title": "Vers GIVORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration partielle de la piscine municipale de Givors\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa25bbf40cab4d45a0252f5f318c70db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ce082f73b4343879b8306fd96cea748": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9314c15d6c584b3b9522346fcec7a1d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa25bbf40cab4d45a0252f5f318c70db",
        "style": "IPY_MODEL_1ce082f73b4343879b8306fd96cea748",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183257\" target=\"_blank\"> 19-183257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GIVORS<br>\n        <b>Ville :</b> GIVORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration partielle de la piscine municipale de Givors<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183257\" target=\"_blank\"> 19-183257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "897c3dd6c5dd41b5a2a0277d08fc4d7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.780966,
          4.852031
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a81e7cb70ece4c0c9ffbc28cc93b4365",
        "title": "Vers CHALON SUR SAONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remise en \u00e9tat de 100 fen\u00eatres du Centre Hospitalier Chalon sur Sa\u00f4ne William Morey\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9411d71f245f4b6e84dcad1e493286db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd4886d726d049ef91dc8944b02ab77e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a81e7cb70ece4c0c9ffbc28cc93b4365": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9411d71f245f4b6e84dcad1e493286db",
        "style": "IPY_MODEL_cd4886d726d049ef91dc8944b02ab77e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183314\" target=\"_blank\"> 19-183314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier W. Morey<br>\n        <b>Ville :</b> CHALON SUR SAONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remise en \u00e9tat de 100 fen\u00eatres du Centre Hospitalier Chalon sur Sa\u00f4ne William Morey<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183314\" target=\"_blank\"> 19-183314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d03c823dae74033b1a4f18185dad76f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.749793,
          4.471349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04343053db19443fb3551605e219fcc1",
        "title": "Vers TORCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9molition d'un centre commercial et d'une station service \u00e0 Torcy - 71210\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e686218ba9014b9eacd56aa2242b3818": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47540df3706b40e4a2ce84f3ebac671f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04343053db19443fb3551605e219fcc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e686218ba9014b9eacd56aa2242b3818",
        "style": "IPY_MODEL_47540df3706b40e4a2ce84f3ebac671f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183295\" target=\"_blank\"> 19-183295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71', '21', '58', '89', '1', '3', '69', '25', '39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TORCY<br>\n        <b>Ville :</b> TORCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9molition d'un centre commercial et d'une station service \u00e0 Torcy - 71210<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183295\" target=\"_blank\"> 19-183295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2b2efe6026442aab82580f884de4703": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.793839,
          4.608487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_883d81b9604842da89a841c54921bee9",
        "title": "Vers CHALON SUR SAONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9fection des voiries du centre hospitalier de montceau les mines.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0454d38c49a4cdeb675344c53dbcaf1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f426dd40ae3e4347a53a8303ac729da3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "883d81b9604842da89a841c54921bee9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0454d38c49a4cdeb675344c53dbcaf1",
        "style": "IPY_MODEL_f426dd40ae3e4347a53a8303ac729da3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183334\" target=\"_blank\"> 19-183334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier W. Morey<br>\n        <b>Ville :</b> CHALON SUR SAONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9fection des voiries du centre hospitalier de montceau les mines.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183334\" target=\"_blank\"> 19-183334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2a0f00f7c214725b7cc8bea642dd324": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.447512,
          0.335213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbb97663e10b4f498d92a5266d60cb71",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations intellectuelles relatives \u00e0 des travaux de changement du SSI et travaux li\u00e9s \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 incendie du Foyer d'accueil du P\u00f4le Sant\u00e9 Sarthe et Loir (PSSL) dans le cadre du GHT 72\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "312b62903a264cc9bf9eb0f5bf952c12": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "feccba27769e4c0f8a54ea5f77ac2a8d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbb97663e10b4f498d92a5266d60cb71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_312b62903a264cc9bf9eb0f5bf952c12",
        "style": "IPY_MODEL_feccba27769e4c0f8a54ea5f77ac2a8d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183704\" target=\"_blank\"> 19-183704</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH LE MANS<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations intellectuelles relatives \u00e0 des travaux de changement du SSI et travaux li\u00e9s \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 incendie du Foyer d'accueil du P\u00f4le Sant\u00e9 Sarthe et Loir (PSSL) dans le cadre du GHT 72<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183704\" target=\"_blank\"> 19-183704</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09e4d9c9aaf948048e6a181b49ce451c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.966121,
          0.159069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_906e07db31a641218b1f37d33afd8fe8",
        "title": "Vers ALLONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE RENOVATION DU GYMNASE LAUNAY ET CONSTRUCTION DE DEUX SALLES DE DANSE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "678233c6eef147959f1c396ed7b1cbf2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ef308b69c154a39b39a9d83916fd5fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "906e07db31a641218b1f37d33afd8fe8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_678233c6eef147959f1c396ed7b1cbf2",
        "style": "IPY_MODEL_4ef308b69c154a39b39a9d83916fd5fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183402\" target=\"_blank\"> 19-183402</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Allonnes<br>\n        <b>Ville :</b> ALLONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RENOVATION DU GYMNASE LAUNAY ET CONSTRUCTION DE DEUX SALLES DE DANSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183402\" target=\"_blank\"> 19-183402</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ccf2e4657544209bc1524687a8c3a87": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.508716,
          6.068209
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49c8be10e4404466b1af5101ff934196",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19MG42 Travaux de construction de nouveaux sanitaires dans la cour du coll\u00e8ge Joseph et Xavier de Maistre \u00e0 St-Alban-Leysse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "455067bf761a40cf94e15d0b5f713560": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a6f32ff5a3949b9bc59ff4cbda18402": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49c8be10e4404466b1af5101ff934196": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_455067bf761a40cf94e15d0b5f713560",
        "style": "IPY_MODEL_7a6f32ff5a3949b9bc59ff4cbda18402",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183548\" target=\"_blank\"> 19-183548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19MG42 Travaux de construction de nouveaux sanitaires dans la cour du coll\u00e8ge Joseph et Xavier de Maistre \u00e0 St-Alban-Leysse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183548\" target=\"_blank\"> 19-183548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da9b90d9764d4d76810dd8f0477051c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.642456,
          5.937975
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e255652376641b2b88c61daaff94120",
        "title": "Vers VAL D'ISERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 201929 travaux de r\u00e9fection et d'am\u00e9nagement de voirie sur la Commune de Val d'Is\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f31a005ee742434eb16a331fc6ebd38a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "687ea8a248a54521836e555f862c3b07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e255652376641b2b88c61daaff94120": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f31a005ee742434eb16a331fc6ebd38a",
        "style": "IPY_MODEL_687ea8a248a54521836e555f862c3b07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183253\" target=\"_blank\"> 19-183253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VAL D ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> VAL D'ISERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 201929 travaux de r\u00e9fection et d'am\u00e9nagement de voirie sur la Commune de Val d'Is\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183253\" target=\"_blank\"> 19-183253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6087ed340d645fb8cc635e072072a6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.579659,
          5.959989
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5514b11e7f5f4717bcaa8ce03a8fee43",
        "title": "Vers SAINT ALBAN LEYSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de consommables pour d\u00e9fibrillateurs semi automatiques de type Laerdal 'FR2' et 'FR3' pour les interventions de secours \u00e0 personne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2c68c9d882e4af5b4065a1f18b90efe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fedda7f91fa483ab0ccd372dc0052d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5514b11e7f5f4717bcaa8ce03a8fee43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2c68c9d882e4af5b4065a1f18b90efe",
        "style": "IPY_MODEL_3fedda7f91fa483ab0ccd372dc0052d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183654\" target=\"_blank\"> 19-183654</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ALBAN LEYSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectronique m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de consommables pour d\u00e9fibrillateurs semi automatiques de type Laerdal 'FR2' et 'FR3' pour les interventions de secours \u00e0 personne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183654\" target=\"_blank\"> 19-183654</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "479c047ec32d41609a91f9e8dc07e52a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.898596,
          6.109831
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b3a21eaf99e407c850d0820e2ecb937",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acc\u00e8s internet, t\u00e9l\u00e9phonie fixe et mobile, couverture WIFI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d8c9cf0ff7d485dabb0df5573658438": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7938ffd8ba3a48d99c51750ad616fded": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b3a21eaf99e407c850d0820e2ecb937": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d8c9cf0ff7d485dabb0df5573658438",
        "style": "IPY_MODEL_7938ffd8ba3a48d99c51750ad616fded",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183433\" target=\"_blank\"> 19-183433</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CITIA<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acc\u00e8s internet, t\u00e9l\u00e9phonie fixe et mobile, couverture WIFI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183433\" target=\"_blank\"> 19-183433</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7eee74147ce49a89a55c0f9ca36a0da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.079113,
          6.481873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00ac2d7d9dc948b8a98aaacfdfead063",
        "title": "Vers SAINT JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du parc du Puy Saint-Martin, du parc Marie-Rose Guilhermet, du parking public Guilhermet et de la rue des M\u00e9sanges\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97aee27564d24999983ea29d83f3a8e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52047fdd5a5e4f3d8aebf87f8a03d92a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00ac2d7d9dc948b8a98aaacfdfead063": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97aee27564d24999983ea29d83f3a8e1",
        "style": "IPY_MODEL_52047fdd5a5e4f3d8aebf87f8a03d92a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183667\" target=\"_blank\"> 19-183667</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Julien en Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du parc du Puy Saint-Martin, du parc Marie-Rose Guilhermet, du parking public Guilhermet et de la rue des M\u00e9sanges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183667\" target=\"_blank\"> 19-183667</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8386b79df3f44da394e51baf2df2a78b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.403083,
          6.509716
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_036447ea29a8423e9cfdcd9febbcc77f",
        "title": "Vers ST JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents : Travaux d'extension et de renouvellement des r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement de la CCG\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42d79d3504734fac924789f257627a5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f79211c269e4793bf0165dd61b821da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "036447ea29a8423e9cfdcd9febbcc77f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42d79d3504734fac924789f257627a5d",
        "style": "IPY_MODEL_0f79211c269e4793bf0165dd61b821da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183205\" target=\"_blank\"> 19-183205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> ST JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents : Travaux d'extension et de renouvellement des r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement de la CCG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183205\" target=\"_blank\"> 19-183205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbe289286cd6416fa084c719841daff4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.079113,
          6.481873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75a3a1e64380482e829085402a93f108",
        "title": "Vers MARIGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION THERMIQUE, MISE EN ACCESSIBILITE ET EXTENSION DU GYMNASE DE MARIGNIER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59b62a3865b241b9b41b3d29c8bc898e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a688d6fb459e47e4a1090f268c9997c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75a3a1e64380482e829085402a93f108": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59b62a3865b241b9b41b3d29c8bc898e",
        "style": "IPY_MODEL_a688d6fb459e47e4a1090f268c9997c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183169\" target=\"_blank\"> 19-183169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT SCOLAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> MARIGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION THERMIQUE, MISE EN ACCESSIBILITE ET EXTENSION DU GYMNASE DE MARIGNIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183169\" target=\"_blank\"> 19-183169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77e5085954ed4b60bb074c7fb802dc48": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.865814,
          2.324083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b4a7bcbc5bb4504a1ec5b159b403362",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Expertise sur l'\u00e9valuation des engagements de l'\u00c9tat au titre du soutien aux \u00e9nergies renouvelables et \u00e0 la p\u00e9r\u00e9quation tarifaire - certification des comptes de l'\u00c9tat de l'exercic\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bb32b6e8a284d2296127c777470aa85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edc3f6115db543189825d94f6c2634e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b4a7bcbc5bb4504a1ec5b159b403362": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bb32b6e8a284d2296127c777470aa85",
        "style": "IPY_MODEL_edc3f6115db543189825d94f6c2634e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183582\" target=\"_blank\"> 19-183582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cour des comptes<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Expertise sur l'\u00e9valuation des engagements de l'\u00c9tat au titre du soutien aux \u00e9nergies renouvelables et \u00e0 la p\u00e9r\u00e9quation tarifaire - certification des comptes de l'\u00c9tat de l'exercic<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183582\" target=\"_blank\"> 19-183582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a288ef4eee740689e4bc464c7b331b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.865814,
          2.324083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b18dc1e8d9af4b90910ac3c3f67ec7d6",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURES DE DENREES ALIMENTAIRES : LOT 1 : EPICERIE GENERALE, VIN ET ALCOOL DE CUISINE LOT 2 : BOISSONS SANS ALCOOL\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54dcc744ee2c43279996fefe479f679c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bce8389113e64b0aaa209c0d002cacb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b18dc1e8d9af4b90910ac3c3f67ec7d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54dcc744ee2c43279996fefe479f679c",
        "style": "IPY_MODEL_bce8389113e64b0aaa209c0d002cacb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183355\" target=\"_blank\"> 19-183355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '91', '78', '60', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASPP<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURES DE DENREES ALIMENTAIRES : LOT 1 : EPICERIE GENERALE, VIN ET ALCOOL DE CUISINE LOT 2 : BOISSONS SANS ALCOOL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183355\" target=\"_blank\"> 19-183355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88ede446014342bfbfe43c5a6580c04d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.835359,
          2.385051
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fd4b22f2d3349c199d14d5d606e692c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement et guide de mise en oeuvre d'une d\u00e9marche de continuit\u00e9 d'activit\u00e9 - PAPI Seine et Marne Franciliennes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3282c3ba8291412796c5b842da318875": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9294c2ff00c341ef80ed12833fad46a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fd4b22f2d3349c199d14d5d606e692c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3282c3ba8291412796c5b842da318875",
        "style": "IPY_MODEL_9294c2ff00c341ef80ed12833fad46a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183600\" target=\"_blank\"> 19-183600</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB Seine Grands Lacs<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement et guide de mise en oeuvre d'une d\u00e9marche de continuit\u00e9 d'activit\u00e9 - PAPI Seine et Marne Franciliennes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183600\" target=\"_blank\"> 19-183600</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20cc325a8a334018b516b611dc59aaba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a055b01668041e0a0592df465334bc6",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en accessibilit\u00e9 PMR et r\u00e9novation des vestiaires du gymnase Doudeauville 75018 Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13a1b116e9d1487fb37edc40eb0d143e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9df48b90e2cb4f72b104583cd968665b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a055b01668041e0a0592df465334bc6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13a1b116e9d1487fb37edc40eb0d143e",
        "style": "IPY_MODEL_9df48b90e2cb4f72b104583cd968665b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183358\" target=\"_blank\"> 19-183358</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 PMR et r\u00e9novation des vestiaires du gymnase Doudeauville 75018 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183358\" target=\"_blank\"> 19-183358</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3451fe1a901d4fed98d74064fc208d5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6268bad379ef43dc972becf9c5f30ac3",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de modification et de serrurerie de l'Archipel des Berges de la Seine Niki-de-Saint-Phalle, Port du Gros Caillou Paris 7e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2404c487c92d4baf910a481dcaefcae2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "129ae3c1761d44a482392bfb1c504c54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6268bad379ef43dc972becf9c5f30ac3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2404c487c92d4baf910a481dcaefcae2",
        "style": "IPY_MODEL_129ae3c1761d44a482392bfb1c504c54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183406\" target=\"_blank\"> 19-183406</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de modification et de serrurerie de l'Archipel des Berges de la Seine Niki-de-Saint-Phalle, Port du Gros Caillou Paris 7e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183406\" target=\"_blank\"> 19-183406</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f6af7f61ef84ce884b9b9a0fce6d611": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0a189937bf94e1697c8a0952a67abac",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION D'ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE ET UTILISATEURS EN VUE DE LA CONSTRUCTION D'UNE ECOLE ARTS ET METIERS AU MAROC\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60a1d619642d466b9077083075c886a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9c6113e34f142ff9ce06045aa96ff26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0a189937bf94e1697c8a0952a67abac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60a1d619642d466b9077083075c886a7",
        "style": "IPY_MODEL_a9c6113e34f142ff9ce06045aa96ff26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183409\" target=\"_blank\"> 19-183409</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole National Sup. d'Arts et M\u00e9tiers<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE ET UTILISATEURS EN VUE DE LA CONSTRUCTION D'UNE ECOLE ARTS ET METIERS AU MAROC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183409\" target=\"_blank\"> 19-183409</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0c4e04d3470457bb20cf4a3cca8d58c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.876396,
          2.389457
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77f5ed03a1b54c689b32f78cde5c13f9",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet d'accompagner l'\u00e9tablissement public Grand Paris Am\u00e9nagement, acteur majeur de l'am\u00e9nagement en Ile-de-France, sur l'\u00e9laboration et la mise en oeuvre de son\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7ac71660fb9402a98283d5af9b43ecc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ce80aa8472b4a02996e4de3c7cd8f0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77f5ed03a1b54c689b32f78cde5c13f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7ac71660fb9402a98283d5af9b43ecc",
        "style": "IPY_MODEL_7ce80aa8472b4a02996e4de3c7cd8f0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183691\" target=\"_blank\"> 19-183691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Paris Am\u00e9nagement<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet d'accompagner l'\u00e9tablissement public Grand Paris Am\u00e9nagement, acteur majeur de l'am\u00e9nagement en Ile-de-France, sur l'\u00e9laboration et la mise en oeuvre de son<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183691\" target=\"_blank\"> 19-183691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bbd4bb275154bb3a9febab3dd0a274c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.876396,
          2.389457
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d6a7357b21a47608088aaa73c557883",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en place d'un syst\u00e8me collaboratif de planification g\u00e9n\u00e9rale pour le conservatoire de paris.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "303a9aeb8cee43c5a773946ee810a364": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "652b2e64944c40ccacb91dc935f0792d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d6a7357b21a47608088aaa73c557883": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_303a9aeb8cee43c5a773946ee810a364",
        "style": "IPY_MODEL_652b2e64944c40ccacb91dc935f0792d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183752\" target=\"_blank\"> 19-183752</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNSMD de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en place d'un syst\u00e8me collaboratif de planification g\u00e9n\u00e9rale pour le conservatoire de paris.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183752\" target=\"_blank\"> 19-183752</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccc8bb05e8fd4ce58683004a8d911bd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.431535,
          1.071907
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14f61e5d72884156a371caa3f5eb380f",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration de l'accueil et int\u00e9gration d'une agence retraite au si\u00e8ge de la CARSAT Normandie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3e5097e5dc84af5aea1e32ee2384122": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5fd064b41b1947969f29efcacdf3adc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14f61e5d72884156a371caa3f5eb380f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3e5097e5dc84af5aea1e32ee2384122",
        "style": "IPY_MODEL_5fd064b41b1947969f29efcacdf3adc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183515\" target=\"_blank\"> 19-183515</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27', '14', '50', '78', '95', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CARSAT Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de l'accueil et int\u00e9gration d'une agence retraite au si\u00e8ge de la CARSAT Normandie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183515\" target=\"_blank\"> 19-183515</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a85352af014c4ac8b72a01acc328669f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29152dd81a074b45a8012cca5c1a4ace",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception d'une exposition temporaire et itin\u00e9rante intitul\u00e9e ' Tocsins et sir\u00e8nes' du 30/03 au 26/06/2020 \u00e0 la Tour des Archives de l'H\u00f4tel du D\u00e9partement et \u00e9dition du livret de\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9888524ebe4e4df19fc0a5377f667df7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e989eb870ee47bc896d70fd89a5e356": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29152dd81a074b45a8012cca5c1a4ace": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9888524ebe4e4df19fc0a5377f667df7",
        "style": "IPY_MODEL_3e989eb870ee47bc896d70fd89a5e356",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183766\" target=\"_blank\"> 19-183766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception d'une exposition temporaire et itin\u00e9rante intitul\u00e9e ' Tocsins et sir\u00e8nes' du 30/03 au 26/06/2020 \u00e0 la Tour des Archives de l'H\u00f4tel du D\u00e9partement et \u00e9dition du livret de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183766\" target=\"_blank\"> 19-183766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10a06382dd5b452b932bf2669b6b6717": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.583631,
          0.258331
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad1c99bc19184f7384602e52581a543c",
        "title": "Vers FECAMP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION D'OUVRAGES D'HYDRAULIQUE DOUCE SUR LE BASSIN D'ALIMENTATION DU CAPTAGE DE FECAMP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e85556e5ff9c4e88ae6b5dde0cdb84a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9bd9e12069d48c19f3ba7a10b2552ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad1c99bc19184f7384602e52581a543c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e85556e5ff9c4e88ae6b5dde0cdb84a5",
        "style": "IPY_MODEL_d9bd9e12069d48c19f3ba7a10b2552ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183646\" target=\"_blank\"> 19-183646</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de FECAMP<br>\n        <b>Ville :</b> FECAMP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION D'OUVRAGES D'HYDRAULIQUE DOUCE SUR LE BASSIN D'ALIMENTATION DU CAPTAGE DE FECAMP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183646\" target=\"_blank\"> 19-183646</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d10c0f605acf49458187f07448772ee6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.80074,
          1.174359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e41fbe08c834b929d0c3f1775e62f32",
        "title": "Vers CROSVILLE SUR SCIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude diagnostic du r\u00e9seau d'eau potable du SIAEPA de la Vall\u00e9e de la Scie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "510a917c1f44409eabeadbe8dee132e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b80a3efa2f0143bcab78b26ae1911b22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e41fbe08c834b929d0c3f1775e62f32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_510a917c1f44409eabeadbe8dee132e1",
        "style": "IPY_MODEL_b80a3efa2f0143bcab78b26ae1911b22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183421\" target=\"_blank\"> 19-183421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEPA VALLEE DE LA SCIE<br>\n        <b>Ville :</b> CROSVILLE SUR SCIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude diagnostic du r\u00e9seau d'eau potable du SIAEPA de la Vall\u00e9e de la Scie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183421\" target=\"_blank\"> 19-183421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9676daf0b07143b8910114fcf715a5a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.513486,
          2.594799
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb8eb9a53ab64dd5914a95e2f8916853",
        "title": "Vers SAMMARIE LES LYS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Diagnostic technique et structure des b\u00e2timents dans le cadre de l'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement LEROY OUEST / COOPER sur la commune de Saint-Fargeau-Ponthierry (77)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd5750f85c044591b4009f1350baa4aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9da530eecd494fec8ab0a57ca6293ba6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb8eb9a53ab64dd5914a95e2f8916853": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd5750f85c044591b4009f1350baa4aa",
        "style": "IPY_MODEL_9da530eecd494fec8ab0a57ca6293ba6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183784\" target=\"_blank\"> 19-183784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '91', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Melun Val de Seine Am\u00e9nagement<br>\n        <b>Ville :</b> SAMMARIE LES LYS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostic technique et structure des b\u00e2timents dans le cadre de l'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement LEROY OUEST / COOPER sur la commune de Saint-Fargeau-Ponthierry (77)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183784\" target=\"_blank\"> 19-183784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1929f6945a39408880d817ae839aeffd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412691,
          2.703931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29a1c60133e749728354bafa6e0d8d9b",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre porte sur la fourniture/service de bons d'achat dans le cadre des prestations d'action sociale en faveur du personnel du ch\u00e2teau de fontainebleau.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "071f6c8e559e43a3a0b4e07bbcbae4bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d7bd3abf02941598fa89ff75f282702": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29a1c60133e749728354bafa6e0d8d9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_071f6c8e559e43a3a0b4e07bbcbae4bd",
        "style": "IPY_MODEL_0d7bd3abf02941598fa89ff75f282702",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183657\" target=\"_blank\"> 19-183657</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '92', '78', '91', '93', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ch\u00e2teau de Fontainebleau<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre porte sur la fourniture/service de bons d'achat dans le cadre des prestations d'action sociale en faveur du personnel du ch\u00e2teau de fontainebleau.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183657\" target=\"_blank\"> 19-183657</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75f12f89cfb446479e183d8c33eadf3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.78249,
          2.190034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c1acc4b51934cb4b8aeb5a914349f27",
        "title": "Vers V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, pose et maintenance de signaux routiers et mat\u00e9riels divers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a6d0a6a3cde4f919a1a5f021fcf124c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d350298c6c4645dba6b476dcf4390145": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c1acc4b51934cb4b8aeb5a914349f27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a6d0a6a3cde4f919a1a5f021fcf124c",
        "style": "IPY_MODEL_d350298c6c4645dba6b476dcf4390145",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183698\" target=\"_blank\"> 19-183698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VELIZY VILLACOUBLAY<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signalisation', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, pose et maintenance de signaux routiers et mat\u00e9riels divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183698\" target=\"_blank\"> 19-183698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a9ef3f2af3a4fdf9a4e519fb797ce43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.910264,
          1.842361
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_791525aa6cf440feb3cd340d388fd779",
        "title": "Vers LES ALLUETS LE ROI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux de VRD - parking 'Le Clairbois' pour la commune des Alluets-Le-Roi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "72c53a5b1f4d4b5796bc03309255da27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a59bee5d3a64848bd4848b215740a05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "791525aa6cf440feb3cd340d388fd779": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_72c53a5b1f4d4b5796bc03309255da27",
        "style": "IPY_MODEL_5a59bee5d3a64848bd4848b215740a05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183763\" target=\"_blank\"> 19-183763</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune des Alluets-le-Roi<br>\n        <b>Ville :</b> LES ALLUETS LE ROI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de VRD - parking 'Le Clairbois' pour la commune des Alluets-Le-Roi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183763\" target=\"_blank\"> 19-183763</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10b51ced32de4328966fc7197a6df8de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.928782,
          2.200643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12e73556004c438d8879f065a45b407f",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation des \u00e9tudes de compensation collective agricole pour la zone d'am\u00e9nagement Borealia 2 \u00e0 Amiens\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b3b47a50e1a4c95a96647890d29b583": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96ae996c2b284f97bc04f8608b83df70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12e73556004c438d8879f065a45b407f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b3b47a50e1a4c95a96647890d29b583",
        "style": "IPY_MODEL_96ae996c2b284f97bc04f8608b83df70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183692\" target=\"_blank\"> 19-183692</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '59', '60', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMIENS DEVELOPPEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation des \u00e9tudes de compensation collective agricole pour la zone d'am\u00e9nagement Borealia 2 \u00e0 Amiens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183692\" target=\"_blank\"> 19-183692</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e14ba960078641e6b67e847bce478017": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.07576,
          1.519522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78f945c8700442e8af5966c70b32ab5f",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTIACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e04e9a6094dd40cf9d7137ef24b401ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "267607842e974049acf50a157a232d75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78f945c8700442e8af5966c70b32ab5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e04e9a6094dd40cf9d7137ef24b401ef",
        "style": "IPY_MODEL_267607842e974049acf50a157a232d75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183574\" target=\"_blank\"> 19-183574</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION DU COMPLEXE MULTIACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183574\" target=\"_blank\"> 19-183574</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99aef5eb8b07475f9d449b53f95368af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.622385,
          6.222383
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1ed76f4fae446029fb4b756ab85a839",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurance TRC DO - Complexe GRIMAUD\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b498793edf44136bda00c36f6e3afa9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6951843dedf54cdeb629bb062cd81b40": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1ed76f4fae446029fb4b756ab85a839": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b498793edf44136bda00c36f6e3afa9",
        "style": "IPY_MODEL_6951843dedf54cdeb629bb062cd81b40",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183245\" target=\"_blank\"> 19-183245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS du Var<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance TRC DO - Complexe GRIMAUD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183245\" target=\"_blank\"> 19-183245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12b7ec9f90144710b94fa43eb410b230": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.594331,
          6.595564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8717f7202df246ba90a21090f9ba5370",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation d'activit\u00e9s de bains de mer sur le lot no1 de la plage naturelle de la Coudouli\u00e8re \u00e0 Six-Fours-les-Plages\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac53d08efead43188496db4cc4132403": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "079a534c9d9c4dc8bd5e124269525238": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8717f7202df246ba90a21090f9ba5370": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac53d08efead43188496db4cc4132403",
        "style": "IPY_MODEL_079a534c9d9c4dc8bd5e124269525238",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183713\" target=\"_blank\"> 19-183713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation d'activit\u00e9s de bains de mer sur le lot no1 de la plage naturelle de la Coudouli\u00e8re \u00e0 Six-Fours-les-Plages<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183713\" target=\"_blank\"> 19-183713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b67d5840b3a849c99e40f53b02fa2ef1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.087218,
          6.070762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1a67c68aedf4b60baf98fae8c38a047",
        "title": "Vers CARQUEIRANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels informatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64bc9ec64ce54627afbee92a03bdf96e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ea9b16725ff4b2f9ff3e82097cb4295": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1a67c68aedf4b60baf98fae8c38a047": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64bc9ec64ce54627afbee92a03bdf96e",
        "style": "IPY_MODEL_2ea9b16725ff4b2f9ff3e82097cb4295",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183671\" target=\"_blank\"> 19-183671</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CARQUEIRANNE<br>\n        <b>Ville :</b> CARQUEIRANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels informatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183671\" target=\"_blank\"> 19-183671</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a37cc59662a14506beafe2685b35f071": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.128822,
          4.819833
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86f4a2c093014c72984c560c5a05f80c",
        "title": "Vers ORANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Attribution march\u00e9 d'acquisition d'un v\u00e9hicule nettoyeur eau chaude avec r\u00e9-aspiration pour le service de la propret\u00e9 urbaine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09d863618aac4bc6b0c051de110712d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e4055f7b2504f6895ebe8ea9953e4a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86f4a2c093014c72984c560c5a05f80c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09d863618aac4bc6b0c051de110712d9",
        "style": "IPY_MODEL_7e4055f7b2504f6895ebe8ea9953e4a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183194\" target=\"_blank\"> 19-183194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS REUNI D ORANGE<br>\n        <b>Ville :</b> ORANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain', 'V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Attribution march\u00e9 d'acquisition d'un v\u00e9hicule nettoyeur eau chaude avec r\u00e9-aspiration pour le service de la propret\u00e9 urbaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183194\" target=\"_blank\"> 19-183194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2402f66073b4724bb8e8b3f0b4eb688": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.886093,
          5.058308
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9b2c8f3229c4964a4fdcb43affb221e",
        "title": "Vers L ISLE SUR LA SORGUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19-19 Nettoyage des locaux de la Communaut\u00e9 de communes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "385a03d1ac57475bbf7043fb966c3398": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c462a5955ab4fb98095723ccfde414b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9b2c8f3229c4964a4fdcb43affb221e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_385a03d1ac57475bbf7043fb966c3398",
        "style": "IPY_MODEL_9c462a5955ab4fb98095723ccfde414b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183228\" target=\"_blank\"> 19-183228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes des Pays des Sorgues<br>\n        <b>Ville :</b> L ISLE SUR LA SORGUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19-19 Nettoyage des locaux de la Communaut\u00e9 de communes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183228\" target=\"_blank\"> 19-183228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7027dec0e77d4404bb56df3bf160c83b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.455669,
          -1.161891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_698b521813574bedacd5d0a7a8df727f",
        "title": "Vers LU\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance multi technique des b\u00e2timents intercommunaux de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ffdb7f3c3354ea1ad7039b91096812b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "429fba7b74fc4141b0e8dc8f80bd1de8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "698b521813574bedacd5d0a7a8df727f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ffdb7f3c3354ea1ad7039b91096812b",
        "style": "IPY_MODEL_429fba7b74fc4141b0e8dc8f80bd1de8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183356\" target=\"_blank\"> 19-183356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Sud Vend\u00e9e Littoral<br>\n        <b>Ville :</b> LU\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance multi technique des b\u00e2timents intercommunaux de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183356\" target=\"_blank\"> 19-183356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16a60651ecd84aca9f2e899e30b41b1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.20045,
          5.944446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7e7f23d51fc4bf9a7fa3bc978b3c343",
        "title": "Vers LA NEUVEVILLE SOUS MONTFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        avis d'information -d\u00e9l\u00e9gation du service public d'eau potable\n        \n        Nature : intentionconclure\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ccbe0b2ad5b24789b1c3eb7a3f01f8b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c6e874f69bf408a9788dbce3f09c0b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7e7f23d51fc4bf9a7fa3bc978b3c343": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ccbe0b2ad5b24789b1c3eb7a3f01f8b9",
        "style": "IPY_MODEL_3c6e874f69bf408a9788dbce3f09c0b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183443\" target=\"_blank\"> 19-183443</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> intentionconclure<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI DES EAUX DE THUILLIERES<br>\n        <b>Ville :</b> LA NEUVEVILLE SOUS MONTFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Irrigation', \"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> avis d'information -d\u00e9l\u00e9gation du service public d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183443\" target=\"_blank\"> 19-183443</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd2842fb5231408291fa14b015a584e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.994258,
          3.439105
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1796fb82e5a5458bae9bfe829c062151",
        "title": "Vers JOIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de carburants avec cartes accr\u00e9ditives pour la Ville de Joigny\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4125451f61384fdc85041e14469d0815": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9837a5e2d6f48178b7c19693ea51cef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1796fb82e5a5458bae9bfe829c062151": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4125451f61384fdc85041e14469d0815",
        "style": "IPY_MODEL_d9837a5e2d6f48178b7c19693ea51cef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183415\" target=\"_blank\"> 19-183415</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE JOIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> JOIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburants avec cartes accr\u00e9ditives pour la Ville de Joigny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183415\" target=\"_blank\"> 19-183415</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cfd18c82d5c440ab3f2f6e2a2b5e498": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.717416,
          2.498783
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56602078db394b078bdb1a6f0af5f508",
        "title": "Vers YERRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s \u00e0 bons de commande sur bordereaux de prix pour l'ex\u00e9cution des travaux de menues r\u00e9parations et d'entretien courant, remise en \u00e9tat de logements et gros entretien\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "508733fe68104bb7ab79689e7306d6ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a191a31aab7b44378b4176e48cf872ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56602078db394b078bdb1a6f0af5f508": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_508733fe68104bb7ab79689e7306d6ab",
        "style": "IPY_MODEL_a191a31aab7b44378b4176e48cf872ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183645\" target=\"_blank\"> 19-183645</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEM HABITER A YERRES<br>\n        <b>Ville :</b> YERRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s \u00e0 bons de commande sur bordereaux de prix pour l'ex\u00e9cution des travaux de menues r\u00e9parations et d'entretien courant, remise en \u00e9tat de logements et gros entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183645\" target=\"_blank\"> 19-183645</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98e736c14aa6420f887ef31456877ed5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.717416,
          2.498783
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_313f5178e1c943e7abdb912c90b0a527",
        "title": "Vers YERRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des chaudi\u00e8res individuelles / chauffe-eaux Gaz et la VMC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96ba5972139c4cca89d29fb6ae87f18e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e947d26c370a4641bca912b8a7831418": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "313f5178e1c943e7abdb912c90b0a527": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96ba5972139c4cca89d29fb6ae87f18e",
        "style": "IPY_MODEL_e947d26c370a4641bca912b8a7831418",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183642\" target=\"_blank\"> 19-183642</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEM HABITER A YERRES<br>\n        <b>Ville :</b> YERRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des chaudi\u00e8res individuelles / chauffe-eaux Gaz et la VMC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183642\" target=\"_blank\"> 19-183642</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b270e0870b7431ab8c56357c0207716": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.402309,
          2.475604
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8af8cae0f812481aa0c2cabb941eff5b",
        "title": "Vers ORSAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9samiantage du sol du hall D3 du batiment 209C\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e0fe99b16cc4444ad94d2007b9deb28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a7e790b04ef42958818fe3ede55dd97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8af8cae0f812481aa0c2cabb941eff5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e0fe99b16cc4444ad94d2007b9deb28",
        "style": "IPY_MODEL_8a7e790b04ef42958818fe3ede55dd97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183720\" target=\"_blank\"> 19-183720</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 paris Sud<br>\n        <b>Ville :</b> ORSAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage du sol du hall D3 du batiment 209C<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183720\" target=\"_blank\"> 19-183720</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bffa29c6dda49609a5c9bd9779d92d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.648471,
          2.319674
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b77dfa6d5cf94b46ac5cccb618d019cb",
        "title": "Vers SAINTE GENEVIEVE DES BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de fouille et d'arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive en vue de la r\u00e9alisation des prescriptions de fouilles de la drac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9bdc6ea6c9a04c48be495b133f13f1d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6202617a8c647fdbbd1d69d80937480": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b77dfa6d5cf94b46ac5cccb618d019cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9bdc6ea6c9a04c48be495b133f13f1d9",
        "style": "IPY_MODEL_a6202617a8c647fdbbd1d69d80937480",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183781\" target=\"_blank\"> 19-183781</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SORGEM (Soci\u00e9t\u00e9 d'Economie Mixte)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE GENEVIEVE DES BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sondage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de fouille et d'arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive en vue de la r\u00e9alisation des prescriptions de fouilles de la drac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183781\" target=\"_blank\"> 19-183781</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ecaf5116dc0a43678c96f45c3cc2c63e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.881855,
          2.203317
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_517b6483c22747928a8005036b7695dd",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des cam\u00e9ras de vid\u00e9oprotection urbaine sur le territoire de Nanterre\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df06247edbd64cd9bac657f4f671a78f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9601a7665eb743dbb3bf23befe57184d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "517b6483c22747928a8005036b7695dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df06247edbd64cd9bac657f4f671a78f",
        "style": "IPY_MODEL_9601a7665eb743dbb3bf23befe57184d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179955\" target=\"_blank\"> 19-179955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Nanterre<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des cam\u00e9ras de vid\u00e9oprotection urbaine sur le territoire de Nanterre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179955\" target=\"_blank\"> 19-179955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37c281ba30e446e4aa8f3c713d116c3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.881855,
          2.203317
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6d38c9a8d7142b3b8943284e0e3e2b2",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un rejet de secours pour le refoulement de la station Vaugirard \u00e0 Issy-Les-Moulineaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9dd3463447cb43b982a58cd1fc50c07b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fc0744bd18343259ea74b271dc09354": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6d38c9a8d7142b3b8943284e0e3e2b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9dd3463447cb43b982a58cd1fc50c07b",
        "style": "IPY_MODEL_6fc0744bd18343259ea74b271dc09354",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183385\" target=\"_blank\"> 19-183385</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Station de refoulement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un rejet de secours pour le refoulement de la station Vaugirard \u00e0 Issy-Les-Moulineaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183385\" target=\"_blank\"> 19-183385</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aea7f8f798524d81b61d5a00a65fca84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.881855,
          2.203317
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a82ffaef4424936a7cde2c1908547c9",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 des Travailleurs pour la r\u00e9habilitation du coll\u00e8ge Anne Frank \u00e0 Anthony (Lot 1), pour la construction d'un coll\u00e8ge et d\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "036dab88047d4f0f88aeec0af58ca2c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1880e8c9d950467789dfa9b4b5b9101c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a82ffaef4424936a7cde2c1908547c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_036dab88047d4f0f88aeec0af58ca2c2",
        "style": "IPY_MODEL_1880e8c9d950467789dfa9b4b5b9101c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183598\" target=\"_blank\"> 19-183598</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 des Travailleurs pour la r\u00e9habilitation du coll\u00e8ge Anne Frank \u00e0 Anthony (Lot 1), pour la construction d'un coll\u00e8ge et d<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183598\" target=\"_blank\"> 19-183598</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef8c1ae41af448cca43d543eb4305fa1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.862444,
          2.457958
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cceb59133dab4ed4b90adcb04ac0e121",
        "title": "Vers MONTREUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'assistance, de consultation juridique et de repr\u00e9sentation devant la Cour de cassation et le Conseil d'Etat pour le compte des organismes de la S\u00e9curit\u00e9 sociale.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30a9eba4c92d4bca9c5cd8e2ec298ae2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "278636f5b91e41fa8f73efc09b0cd7a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cceb59133dab4ed4b90adcb04ac0e121": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30a9eba4c92d4bca9c5cd8e2ec298ae2",
        "style": "IPY_MODEL_278636f5b91e41fa8f73efc09b0cd7a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183749\" target=\"_blank\"> 19-183749</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '92', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UCANSS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assistance, de consultation juridique et de repr\u00e9sentation devant la Cour de cassation et le Conseil d'Etat pour le compte des organismes de la S\u00e9curit\u00e9 sociale.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183749\" target=\"_blank\"> 19-183749</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cc03ed814a14f42951fd98199d76b5d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931704,
          2.540244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16b57ad0fb7a4d36bdc8d690e6bd2fa1",
        "title": "Vers SEVRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude environnementale sur le site de la friche kodak pour l'installation d'un projet de p\u00e9pini\u00e8re de plantes sauvages\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0258c9247057480ab723200b8ba6dd20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47f1bd1547af4e9c84dd52da35d27f9d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16b57ad0fb7a4d36bdc8d690e6bd2fa1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0258c9247057480ab723200b8ba6dd20",
        "style": "IPY_MODEL_47f1bd1547af4e9c84dd52da35d27f9d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167675\" target=\"_blank\"> 19-167675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude environnementale sur le site de la friche kodak pour l'installation d'un projet de p\u00e9pini\u00e8re de plantes sauvages<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167675\" target=\"_blank\"> 19-167675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc03f8c2ed354b88a6984e99046134f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931704,
          2.540244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1cde8b3e6b0248b1b99e1e0b3c53da91",
        "title": "Vers SEVRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'\u00e9quipements de r\u00e9seau local ethernet\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e10441ea0b8245008d35a3fb5ad9f89c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e51cf4152a6a45e0853308c4f9cf788d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1cde8b3e6b0248b1b99e1e0b3c53da91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e10441ea0b8245008d35a3fb5ad9f89c",
        "style": "IPY_MODEL_e51cf4152a6a45e0853308c4f9cf788d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167691\" target=\"_blank\"> 19-167691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'\u00e9quipements de r\u00e9seau local ethernet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167691\" target=\"_blank\"> 19-167691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8823065c27074e95817616b7babfe0d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931704,
          2.540244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0931288842c748119157eb33835d94db",
        "title": "Vers SEVRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Atelier et de chantier d'insertion, entretien des espaces verts sur plusieurs sites de la ville.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f96acbf4e71a4d2ea8452f7c09c38b4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bac1b6cb5ce435192d3daf379ba8a7b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0931288842c748119157eb33835d94db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f96acbf4e71a4d2ea8452f7c09c38b4c",
        "style": "IPY_MODEL_9bac1b6cb5ce435192d3daf379ba8a7b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167737\" target=\"_blank\"> 19-167737</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Atelier et de chantier d'insertion, entretien des espaces verts sur plusieurs sites de la ville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167737\" target=\"_blank\"> 19-167737</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f29813fb0ad4b00923973acffc90636": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931704,
          2.540244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2b108ec30754117b962f0152e55a7a3",
        "title": "Vers SEVRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        organisation de s\u00e9jours en classe de d\u00e9couverte 2020\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e09091c1e20d40cfb85c2708772ec345": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3a7dea351614f1c8fce9687dcedbfb2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2b108ec30754117b962f0152e55a7a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e09091c1e20d40cfb85c2708772ec345",
        "style": "IPY_MODEL_c3a7dea351614f1c8fce9687dcedbfb2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167621\" target=\"_blank\"> 19-167621</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> organisation de s\u00e9jours en classe de d\u00e9couverte 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167621\" target=\"_blank\"> 19-167621</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1cd4159a5504c44a24524181d4b38da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931704,
          2.540244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_684ce8af888047379d1657f584be3cb9",
        "title": "Vers SEVRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de mat\u00e9riel d'alimentation sans interruption (onduleur) jusqu'\u00e0 3kva\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5da3143c06184b08b58e0d2b2e87dbd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aadffa817a4a4ab6b1f17a4349c0f15c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "684ce8af888047379d1657f584be3cb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5da3143c06184b08b58e0d2b2e87dbd2",
        "style": "IPY_MODEL_aadffa817a4a4ab6b1f17a4349c0f15c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167669\" target=\"_blank\"> 19-167669</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Onduleur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de mat\u00e9riel d'alimentation sans interruption (onduleur) jusqu'\u00e0 3kva<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167669\" target=\"_blank\"> 19-167669</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5044e515b1244332834dc0f600b63461": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931704,
          2.540244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_725740e6cdba4958a8022553286e5db3",
        "title": "Vers SEVRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la conception et le suivi des travaux de r\u00e9seaux divers dans le cadre du projet d'am\u00e9nagement du projet cycle terre \u00e0 sevran\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24642ecd79634d87948d92a35748bed7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba41369c7de347528cb2cdb9b0aee2fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "725740e6cdba4958a8022553286e5db3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24642ecd79634d87948d92a35748bed7",
        "style": "IPY_MODEL_ba41369c7de347528cb2cdb9b0aee2fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167665\" target=\"_blank\"> 19-167665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la conception et le suivi des travaux de r\u00e9seaux divers dans le cadre du projet d'am\u00e9nagement du projet cycle terre \u00e0 sevran<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167665\" target=\"_blank\"> 19-167665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e928de703e334362a857c758e5678050": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.906398,
          2.331639
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_767961221b544ddc9354ad9b8ebc23f0",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en vue de l'animation r\u00e9gionale et la coordination du d\u00e9ploiement territorial du Service Public R\u00e9gional de l'Orientation (SPRO) au sein des bassins d&ap\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8ea95e4f50e4270a9b0299e5526dd92": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36ca458dcd8243ac8204a97e51077a0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "767961221b544ddc9354ad9b8ebc23f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8ea95e4f50e4270a9b0299e5526dd92",
        "style": "IPY_MODEL_36ca458dcd8243ac8204a97e51077a0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183215\" target=\"_blank\"> 19-183215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Ile-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en vue de l'animation r\u00e9gionale et la coordination du d\u00e9ploiement territorial du Service Public R\u00e9gional de l'Orientation (SPRO) au sein des bassins d&ap<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183215\" target=\"_blank\"> 19-183215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd6ea0c72d004404aef251c3c0f2cbcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.743303,
          2.556023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e22bce74cff74a2fa6772eb5f39abe17",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX POUR LA REDUCTION DE LA CONSOMMATION ENERGETIQUE DES BATIMENTS PAR INTERVENTION SUR L'ISOLATION DE COMBLES OU DE TOITURES, ET L'ISOLATION DE PLANCHERS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43d7d91fdcb144578b2fb7ab2f5c48d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8582eee38624b21b018d8fe1fed3f83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e22bce74cff74a2fa6772eb5f39abe17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43d7d91fdcb144578b2fb7ab2f5c48d0",
        "style": "IPY_MODEL_c8582eee38624b21b018d8fe1fed3f83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183380\" target=\"_blank\"> 19-183380</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Valophis Habitat - OPH du val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX POUR LA REDUCTION DE LA CONSOMMATION ENERGETIQUE DES BATIMENTS PAR INTERVENTION SUR L'ISOLATION DE COMBLES OU DE TOITURES, ET L'ISOLATION DE PLANCHERS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183380\" target=\"_blank\"> 19-183380</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cc980e8a4aa484cafaf47b47664c815": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.750365,
          2.418455
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee18a5f583454885901f000bd6700c5f",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de d\u00e9finition des incidences des rejets des ouvrages de d\u00e9versement se rejetant dans le 'Bras de Gravelle'.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "771c4eb61cf94cddb8ab4971ea30c51a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c06f08e493ee434c8a83b890a00d2fee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee18a5f583454885901f000bd6700c5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_771c4eb61cf94cddb8ab4971ea30c51a",
        "style": "IPY_MODEL_c06f08e493ee434c8a83b890a00d2fee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183510\" target=\"_blank\"> 19-183510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de d\u00e9finition des incidences des rejets des ouvrages de d\u00e9versement se rejetant dans le 'Bras de Gravelle'.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183510\" target=\"_blank\"> 19-183510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be81fad3f81e417d99159ee3c774b887": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.947429,
          -52.302889
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f25f6aa6ba746cbaea5ce33a33580d8",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation de l'antenne de saint-laurent\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb3de03ef4ae482c9696b003fa817c57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63aa6292ff1c406fbebd41ae81ad1c4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f25f6aa6ba746cbaea5ce33a33580d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb3de03ef4ae482c9696b003fa817c57",
        "style": "IPY_MODEL_63aa6292ff1c406fbebd41ae81ad1c4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183797\" target=\"_blank\"> 19-183797</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Collectivit\u00e9 territoriale de Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation de l'antenne de saint-laurent<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183797\" target=\"_blank\"> 19-183797</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a663803a4304415eb317640844b92af8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bda5bffe9924641b2d3d2be2eed1249",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rn2-pr36 au pr40 - remplacement du pont sur la comt\u00e9 et rectification des virages - r\u00e9habilitation de l'aire de stationnement du d\u00e9grad de la comt\u00e9 et plantations paysag\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13bad4a9f8b34b6a95bc3b9168c9d682": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d89b88e32e79418fb8c73e93e66d314c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bda5bffe9924641b2d3d2be2eed1249": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13bad4a9f8b34b6a95bc3b9168c9d682",
        "style": "IPY_MODEL_d89b88e32e79418fb8c73e93e66d314c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-181930\" target=\"_blank\"> 19-181930</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL de Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rn2-pr36 au pr40 - remplacement du pont sur la comt\u00e9 et rectification des virages - r\u00e9habilitation de l'aire de stationnement du d\u00e9grad de la comt\u00e9 et plantations paysag\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-181930\" target=\"_blank\"> 19-181930</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a887878d0464b38aeff1d80940e082c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.792811,
          -52.356536
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe12e2c2081545cab1ba4def42f136b1",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9m\u00e9nagement des archives territoriales et des mus\u00e9es d\u00e9partementaux vers la Maison des cultures et m\u00e9moires de Guyane (MCMG) de R\u00e9mire-Montjoly\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad09c6c75d5341fcaffc4d008ab32177": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a6b02868efa49e9b0915de9d3a557f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe12e2c2081545cab1ba4def42f136b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad09c6c75d5341fcaffc4d008ab32177",
        "style": "IPY_MODEL_3a6b02868efa49e9b0915de9d3a557f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183777\" target=\"_blank\"> 19-183777</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9m\u00e9nagement des archives territoriales et des mus\u00e9es d\u00e9partementaux vers la Maison des cultures et m\u00e9moires de Guyane (MCMG) de R\u00e9mire-Montjoly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183777\" target=\"_blank\"> 19-183777</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d5023b667ac49a4a607a163a84c88c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.48961,
          -52.49891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe2ec7108d894c2682f8f77b78415987",
        "title": "Vers ROURA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du site de Fourgassier - relance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "021469dbeb4f4b2cb158d234b9e437dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5beea2a646fe4bf5a9d5de06ed224714": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe2ec7108d894c2682f8f77b78415987": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_021469dbeb4f4b2cb158d234b9e437dd",
        "style": "IPY_MODEL_5beea2a646fe4bf5a9d5de06ed224714",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183812\" target=\"_blank\"> 19-183812</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Roura<br>\n        <b>Ville :</b> ROURA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Menuiserie', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du site de Fourgassier - relance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183812\" target=\"_blank\"> 19-183812</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "601abcaf8a434dd2a4f420c2cb551c64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.486434,
          -54.03745
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fb748bdaa3b4dc885550b01d1370e14",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du r\u00e9seau d'eau potable dans la commune de Saint-Laurent du Maroni - secteur malgaches\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c11d0f5c5ae246d09f5b8f71a2c7a377": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20ac964ca21f4b78821244713496d02f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fb748bdaa3b4dc885550b01d1370e14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c11d0f5c5ae246d09f5b8f71a2c7a377",
        "style": "IPY_MODEL_20ac964ca21f4b78821244713496d02f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183783\" target=\"_blank\"> 19-183783</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du r\u00e9seau d'eau potable dans la commune de Saint-Laurent du Maroni - secteur malgaches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183783\" target=\"_blank\"> 19-183783</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77d2233a68d047c3943e5829ce8d5706": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.889199,
          -52.33836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc782fdfba38423da35af86241e5da25",
        "title": "Vers MATOURY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de fournitures d'illuminations festives\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dab2e2da68a47e795786989ad289e46": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81f5193a1abc4299b160359df4d29329": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc782fdfba38423da35af86241e5da25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dab2e2da68a47e795786989ad289e46",
        "style": "IPY_MODEL_81f5193a1abc4299b160359df4d29329",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183804\" target=\"_blank\"> 19-183804</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MATOURY<br>\n        <b>Ville :</b> MATOURY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de fournitures d'illuminations festives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183804\" target=\"_blank\"> 19-183804</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "434102a1becf42ca864ec17f8971f6a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.889199,
          -52.33836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44782345bfdc4cb0a73736c3f981e79f",
        "title": "Vers MATOURY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-09 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de couvertures dans plusieurs b\u00e2timents de la ville de Matoury\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4615dd05ffba4ccb9e6424513828b069": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16545e25a12a4471a347c8691ecc6284": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44782345bfdc4cb0a73736c3f981e79f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4615dd05ffba4ccb9e6424513828b069",
        "style": "IPY_MODEL_16545e25a12a4471a347c8691ecc6284",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-118686\" target=\"_blank\"> 19-118686</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MATOURY<br>\n        <b>Ville :</b> MATOURY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de couvertures dans plusieurs b\u00e2timents de la ville de Matoury<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-118686\" target=\"_blank\"> 19-118686</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "465d8a5a420e477a9238dfe9bc071510"}
</script>

</body>
</html>
