<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_11_12_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "cfaea2a5d1f14100a4c11d4be0bc5c66": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "55c4424cd73b441db4e44fc74d87b60e": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "c474964c82184e5ba00f2bdf183bb8d7": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "e490ee9d57e24c428e61786b56478157": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "31f5c66142a54820afa18c76480f9680": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "4521ae1df98741daa1218f56b1642c1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4df4267c6ceb406eb8adc2b9de2e8241": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "d49f30e4daef41deafd4e298148f65f7": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_cfaea2a5d1f14100a4c11d4be0bc5c66",
          "IPY_MODEL_55c4424cd73b441db4e44fc74d87b60e",
          "IPY_MODEL_eef18a6fbc5a4beb90d693b1f007e728"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_c474964c82184e5ba00f2bdf183bb8d7",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_e490ee9d57e24c428e61786b56478157",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_31f5c66142a54820afa18c76480f9680",
          "IPY_MODEL_74b53360001841c0ad37bd0845ab7cd5",
          "IPY_MODEL_ab9afd0dc75d492eb64cd5c26bc78719",
          "IPY_MODEL_6ac1078d8e7049569c21d7801aefc320",
          "IPY_MODEL_456ad2086f0345caa4c8831fd1484bc6",
          "IPY_MODEL_36af1e513cb3464cacf5fc3ff7549603",
          "IPY_MODEL_f668646969294918bd038c515afec645",
          "IPY_MODEL_fd3a9fef2bd54cb19e08d6db3e90e887",
          "IPY_MODEL_9d5c5b58f62644f5b1a2616772651d07",
          "IPY_MODEL_f8bcbdab7b0b449cad1a6d39b74a87d9",
          "IPY_MODEL_203a843a479441cb9ef25dc4bc0086f5",
          "IPY_MODEL_9ae74ce78a3045b191b391fcf82ddcab",
          "IPY_MODEL_4eaa7df66f774333ab59429325609f00",
          "IPY_MODEL_66de5d7287dd479e96f3c3e945f30c4f",
          "IPY_MODEL_7d7136c959914d498157d89c3ff3a14d",
          "IPY_MODEL_3398c59ff74f4c24863fc7f66c6351dc",
          "IPY_MODEL_94f5346a3df74c089a72c30bea8a2901",
          "IPY_MODEL_85cc5273965e46c69e0d609528f95453",
          "IPY_MODEL_4298ac696edf454c8d637cfd7e46069f",
          "IPY_MODEL_c474996f39c342d7afafb1f797a604bc",
          "IPY_MODEL_6f2b1754d1854f5b90cfbe8e50cc374e",
          "IPY_MODEL_e0215b0a848f48e89cc333317ccc8905",
          "IPY_MODEL_238f97adf64e4246aa26c902f9d4bfa0",
          "IPY_MODEL_2ea61f6718a142c8ba7d99866546ead4",
          "IPY_MODEL_ce9c3a2046ae45f1bf94901d575acf92",
          "IPY_MODEL_44c80bb05356486694e33a22be4765a6",
          "IPY_MODEL_439416ff955340ab9b302aa0da22a3dd",
          "IPY_MODEL_1aed2bb538784fcc9c61a83eac324407",
          "IPY_MODEL_39efa97efe45404d970df2a762277786",
          "IPY_MODEL_bf4e1b4396fc4eb98c94d12aa36c97b2",
          "IPY_MODEL_f7dd1658e3574ba29df3112ac3b1dc6a",
          "IPY_MODEL_84b84a61fe454e05919c00a929fe3f86",
          "IPY_MODEL_ae206c9dd9d74811994efb06fb535da6",
          "IPY_MODEL_36f1a909a092498d90d2af2223eb8f44",
          "IPY_MODEL_14e29bde5fc542998f3f10b98634860d",
          "IPY_MODEL_eddece3bfdfc4680b5f1cd3a14bdc619",
          "IPY_MODEL_3e4b8af0826e411bb9629188be87a815",
          "IPY_MODEL_f1798e6ef9f34bf096a5b9930ac16d1c",
          "IPY_MODEL_994481db0ddc4ea58ef58745a235af40",
          "IPY_MODEL_0c085abe284a42e39e9ef8c552e0e55e",
          "IPY_MODEL_9eeaae62dff2437c94d9a2b8c4bc4e41",
          "IPY_MODEL_5253524006b14205a6a30360a0769395",
          "IPY_MODEL_ef151ee10486476baac1ccb58517c40b",
          "IPY_MODEL_9454494f545547e4bb8704bf55c17096",
          "IPY_MODEL_3449d682139e4f8bb0e533a608208e1e",
          "IPY_MODEL_8157b6687e9f48f3a12721c5fae2504d",
          "IPY_MODEL_4af37e418e7f4e18a3a503b458dc6714",
          "IPY_MODEL_25358707dc0045b8aa655be72e389d49",
          "IPY_MODEL_7694913fbab4480383a3b968a95e8d05",
          "IPY_MODEL_5b17485a03664dde940657d810e9afee",
          "IPY_MODEL_127752ef74d04960b7fa174d374a0911",
          "IPY_MODEL_883fb3514b4c41baad3573ecf2732cc6",
          "IPY_MODEL_efea59fb292a4142a796cc009f30069a",
          "IPY_MODEL_da28d8b68e6342b59c758152f11ddd9f",
          "IPY_MODEL_0eeb207e277248768f43d949c776ed4d",
          "IPY_MODEL_de067d76c9494cdbb552001f03c0110e",
          "IPY_MODEL_171c478fd1b74c06b323aab6e431567f",
          "IPY_MODEL_36f116e92e5b492cb7da82e7177086c7",
          "IPY_MODEL_eed8b8cfcdc74bc0911001a06fdc8b27",
          "IPY_MODEL_14fb933d57a84187a12c40f51d451a7d",
          "IPY_MODEL_36593161b2a34b97834fba9755e4e287",
          "IPY_MODEL_32f139ca2a114b2484130a0fbcf2f6b0",
          "IPY_MODEL_7642b0b658384abf8b9c0ad40d851340",
          "IPY_MODEL_cee9af2178c84084b23a71c271bb14f7",
          "IPY_MODEL_7bc9893abdb2449b833a9a9d5d13a4c0",
          "IPY_MODEL_e162012c9d444fa19858ca07072dd280",
          "IPY_MODEL_834a83b79ed2432f95ba2738163e0dcc",
          "IPY_MODEL_bd536aea500d403c9aade30beef58086",
          "IPY_MODEL_b7037976af78487dae85acf0a06c1867",
          "IPY_MODEL_368057d4a3144eecaf10c00bb19a7bad",
          "IPY_MODEL_4d57edd8ca0f46ffaa997d5f7fa5eea6",
          "IPY_MODEL_be8d6e58835b4c628c3a915c39c12b17",
          "IPY_MODEL_ba7053aaca384a25a437e46551a81706",
          "IPY_MODEL_888aa80ab2d94875b5a8e6a1959734d0",
          "IPY_MODEL_e292d6e35bef420b85a8dee3978ceb22",
          "IPY_MODEL_494f20c7e5f745139a5a841bee050b6f",
          "IPY_MODEL_ba2d40fc5581422ea7b404ec2d953f8b",
          "IPY_MODEL_0a04ced183a048759138dccf1d4b08b1",
          "IPY_MODEL_94f7582cb6634783804e135b66478fec",
          "IPY_MODEL_cbc87e1511824c5ab83cf0f3567fe5b6",
          "IPY_MODEL_0f8c1095548d4b889611fe5782b5c78c",
          "IPY_MODEL_d291e56c914e41f79ae36b4727cb4076",
          "IPY_MODEL_7f68cfa0b8704ac4a8090c331a990ee3",
          "IPY_MODEL_263c42bacfa14cb2bf9c386cd285a689",
          "IPY_MODEL_12e3fb0de35144bf86e0add8d996cc57",
          "IPY_MODEL_cf89ddf2408f42d5bb102f10dc33462b",
          "IPY_MODEL_20ec6b9da01a4e3ab8f5873100e62f0e",
          "IPY_MODEL_2d507cf2c8b24b9ab2bbe7ddfe2d7576",
          "IPY_MODEL_7f9ecd9311b64846a05296f80209c0d4",
          "IPY_MODEL_a8b9ed463f1c41778a8018250c082a43",
          "IPY_MODEL_c145e6f689bd45a3b250a8a0424f38b8",
          "IPY_MODEL_3ec4a7c85ad246c6b327611bbf8e9fdc",
          "IPY_MODEL_2ddb385b8cbd4eda9cc9ebe197d43a5e",
          "IPY_MODEL_b7b75973f6a94edd9f4fa7d19da9c7d0",
          "IPY_MODEL_96584757240842e6a7d16bc04e715d7b",
          "IPY_MODEL_f5f6d639ade3480d9951bc15d2bc6773",
          "IPY_MODEL_a75176e28d3e495fa6d472471b9bafc9",
          "IPY_MODEL_c440481623b14a91a8225ceb7e2110c1",
          "IPY_MODEL_91bbba42024f41fcad9db3a2d59f8293",
          "IPY_MODEL_141e7fb110444616ba6a4b7c0ad86300",
          "IPY_MODEL_99dc41dcb48f400394715144be6593d5",
          "IPY_MODEL_01e69195e63f47429f7be7f8ec217a2e",
          "IPY_MODEL_db980ecd9aae4653829d6634bced72f9",
          "IPY_MODEL_2bab7015f3524a7f83119d3eca6d46c1",
          "IPY_MODEL_b94e6adeba374feba9376270fcab4fb2",
          "IPY_MODEL_1c6b5b0bb4b14a27ba2216129f89d7d5",
          "IPY_MODEL_356526df190e4e3daa956b4dc56b41ad",
          "IPY_MODEL_794b60350bef4ce29d93f0564660a49b",
          "IPY_MODEL_c4d9b8c42f7d499eab3a283b741547a7",
          "IPY_MODEL_1397ce5096e0475c8242aa511dab3cdb",
          "IPY_MODEL_1879310e75d04738b238a18cc5608b07",
          "IPY_MODEL_1a1370ee74f94cac9f5589fb28fa2398",
          "IPY_MODEL_b3622943b8c146dbab9378aebd19429f",
          "IPY_MODEL_cafc1552bef34c3484137b8e8e174bef",
          "IPY_MODEL_9fd23fa8e79c45dc9d59cb5729ed8a8b",
          "IPY_MODEL_64976fb43d9c4ca08b8d46a95f228279",
          "IPY_MODEL_a66615ba747f462cbf40201c743f3539",
          "IPY_MODEL_9e1c71b8e2b34b4987191f534c5fe920",
          "IPY_MODEL_778d623c13d04494bf0090c933dfba62",
          "IPY_MODEL_523e90721162429689184d087b82a2e2",
          "IPY_MODEL_4a5fcd1b3ec94f2c9d9e3be5b85ccace",
          "IPY_MODEL_f3e5a72aaa9f45e69a82179e3aaa1506",
          "IPY_MODEL_cfec8bd6f21f4caf8b36f7335f7b69a7",
          "IPY_MODEL_6af49d784baf4d6fa0ae053071ca7e78",
          "IPY_MODEL_e760af0e66c44c31b22dca50c52b95c1",
          "IPY_MODEL_5703f20b750e428081bd78ac0b800aee",
          "IPY_MODEL_174c07b241144292a210bc0e6b681d3e",
          "IPY_MODEL_14a6f0907f3449338fc4afc11bc534f4",
          "IPY_MODEL_b685e30c30e042f9a56057d18e4be5f9",
          "IPY_MODEL_3100a776df0349a5bbf84831cc92aa28",
          "IPY_MODEL_f0874fb514954d5d9a17f51e182d2781",
          "IPY_MODEL_58c943a55e2d48a7a34afb910a7ebaee",
          "IPY_MODEL_35ef2e97ae1d4237959c72cc36220463",
          "IPY_MODEL_0bf9597ec36a454cb5d23c3430c6b65f",
          "IPY_MODEL_d200524f00204acdb56fce496266f48c",
          "IPY_MODEL_b70bd6a5961743eeb03ffc24f9fbffd3",
          "IPY_MODEL_0a21880b9bac4f0f8347dfa905de80e3",
          "IPY_MODEL_2dbd5705df2e48a2979d50aaf4f6e210",
          "IPY_MODEL_5e08a38a5ac64b369341f99ff3cb5acb",
          "IPY_MODEL_521dfe6cfee5458682ff34be6012c69c",
          "IPY_MODEL_9a34e678bd3e4569b80e20920fc6b833",
          "IPY_MODEL_c0cf548a024941ecab59cc88d9742637",
          "IPY_MODEL_3a14a884d14c4bd69348c42386cbb2eb",
          "IPY_MODEL_592f18cf60fd4bd79b31a2883b1cf74d",
          "IPY_MODEL_32d464e9d5f14beaa9c53861a7422cf3",
          "IPY_MODEL_3709fdd4c2ea4e58b3a102d142cb45af",
          "IPY_MODEL_a1ef674f6077436c9a7037820c4435f7",
          "IPY_MODEL_07624a3aac8847988969d231260c8190",
          "IPY_MODEL_5e07858a4c3e4f9cad173474efaa4b59",
          "IPY_MODEL_60c454f2093b47aba3f204ffa06f1571",
          "IPY_MODEL_a8b3a1cd026640d6ab91d4e1e838a76a",
          "IPY_MODEL_1edae331910e45558ff042ec0a698b50",
          "IPY_MODEL_cf8fbcd566074bf68ac52f047a4ca10b",
          "IPY_MODEL_623e1a86cf024522a20b60ee9fe5933c",
          "IPY_MODEL_169d9035445b4064b65e15f4cf919496",
          "IPY_MODEL_f8c369ddafe94bc18f436945b7d70dee",
          "IPY_MODEL_e532229cf92c45c6ba65ec97fcbf8331",
          "IPY_MODEL_ead4a89eddf146c3b713dd538ddfe2a9",
          "IPY_MODEL_d6cb3adc47ca4bd2951678f751359457",
          "IPY_MODEL_e2f25d9f08ec46f3b994cd23fc025286",
          "IPY_MODEL_58c80232c79f4b97ad5e3abbdc81e6c4",
          "IPY_MODEL_fac32833a5594b3192574b8e326da323",
          "IPY_MODEL_3a8d1eee8f014570af0189ccf4a3e367",
          "IPY_MODEL_7c96e8253797460491cb568bff539c99",
          "IPY_MODEL_39325985fdbb40fcb7c892ca0eb437fd",
          "IPY_MODEL_c09976f613ee44979be000804610384d",
          "IPY_MODEL_baadc9870a7c461bbb2b28b40c9a4034",
          "IPY_MODEL_5a1e65b6c4fc424d8dad6a99933f5427",
          "IPY_MODEL_14430ce418c2443e95ab2a47dadc2aa4",
          "IPY_MODEL_07ff58e0b2034c59ad744aa6944fc7b0",
          "IPY_MODEL_bbc049570abc40b0886a1f807332d9f7",
          "IPY_MODEL_79e74e7291c742959b287a34d9776fff",
          "IPY_MODEL_21f78f0605584cc4b3e4abc7eeb62931",
          "IPY_MODEL_458f7ec95df641c4b5b709ce0fcc7ac1",
          "IPY_MODEL_82353194d31d4b78adc5bf1a45812d81",
          "IPY_MODEL_c1ae06c2c9b24a47be64bd5a38fd0d7e",
          "IPY_MODEL_23ab1bf4874149138f2c85581950eeb9",
          "IPY_MODEL_18d968dd49e24db4a56047ec8bcc313a",
          "IPY_MODEL_4f3263228bb3491fbf973946ada50625",
          "IPY_MODEL_f5fc4685c8f84952bffe3e23f3a7c11f",
          "IPY_MODEL_7c0b582651cf457c88f27eb09154aea3",
          "IPY_MODEL_d1ae5d61759147cc9f453cc1033a4152",
          "IPY_MODEL_cb8281f644e84f499301242ad786f4af",
          "IPY_MODEL_bfd8bcb49e2d40418ae08ca2b9362d4b",
          "IPY_MODEL_dbc4137e6f4e4826b58ff982cadf030e",
          "IPY_MODEL_c6bb79ee2c11478992240a8f26e52988",
          "IPY_MODEL_21a2f02fe03f48b884b76dddd8a73b30",
          "IPY_MODEL_648dcfdeff3244f88c9c6eff265d1cd3",
          "IPY_MODEL_11aed034b44c48379d1aa2e593505216",
          "IPY_MODEL_b509d6bfe7fe4ef3a7789fda277fb4ff",
          "IPY_MODEL_ac2671ca8cc846d5a1da93773b6ed720",
          "IPY_MODEL_1f249694a9e54b6abc859eb2b190cc5f",
          "IPY_MODEL_8011b4b134f84a5e89c27fc319573290",
          "IPY_MODEL_6cbef4639e7b46fe9bce32a4c2303fcf",
          "IPY_MODEL_f077ec54bee3420cbeb3f4f748b69b80",
          "IPY_MODEL_443416445cfd411ea1a22e1e0f187616",
          "IPY_MODEL_dcf3b3c317f54d16bfc05da93df84ecf",
          "IPY_MODEL_c8feedb63dfb46d3b2ddc06dc6a3fa45",
          "IPY_MODEL_c48b9a85619d4f7a8a61420245525fe7",
          "IPY_MODEL_75cb7cedec404cfdbb741b1dabf403b5",
          "IPY_MODEL_96181a999a0d4ad7925924490c3f2dd1",
          "IPY_MODEL_1b9f76b963274f69aa8b3d28e3a88b12",
          "IPY_MODEL_a3842d19ff3448a8aa323c4abfbe59a5",
          "IPY_MODEL_c3e08b13bdf24c7dab95cad2cbf62f8d",
          "IPY_MODEL_63eaffbd6f6a49e88af2af95ad0ece49",
          "IPY_MODEL_1f7557bd5df247a5955aaf2557f05cd1",
          "IPY_MODEL_7c9a88168605497e953eba1479265a71",
          "IPY_MODEL_7fe69dce3e994126aa3aae18355fddb4",
          "IPY_MODEL_de8bd194ee244629a32c34f25f5b7872",
          "IPY_MODEL_321104f635ad43ddb6a0db452b6a053a",
          "IPY_MODEL_f7767ccd79b64fc48c440b712c55692f",
          "IPY_MODEL_c40058a54a8d436d99e3844c4a19467e",
          "IPY_MODEL_43b08eed45d84fffa57c99fc5f22162d",
          "IPY_MODEL_f9d2283a05c04617b65622435979c645",
          "IPY_MODEL_bdf2a07ae68748bc94237c9411415979",
          "IPY_MODEL_b12071bde64d4770ba1dbdf7098ee31b",
          "IPY_MODEL_881537b2ae4a4243a0866ad2a071f409",
          "IPY_MODEL_1233aa4c7f7447bfaab6aee0cf38aa1e",
          "IPY_MODEL_49aaec12cc6c4b7c9960712f1611c86b",
          "IPY_MODEL_e5d88f8a53844332afe4655478ab1977",
          "IPY_MODEL_694f663fd26247cb9404901ffa02e86a",
          "IPY_MODEL_0d342de27eb34da0a594dd6a930d4008",
          "IPY_MODEL_5b8feb7b51a549548c01c1c6e4479cd5",
          "IPY_MODEL_342ed008bd084bb09c6112e32238e77a",
          "IPY_MODEL_715eff31832c4e858989292d024f7cd5",
          "IPY_MODEL_86e659549b364b06a76889aa070331ba",
          "IPY_MODEL_c3ef98f9ca354c87b7ee72a901c456f1",
          "IPY_MODEL_1acfd87728e04a4ea9d8d542f11826f2",
          "IPY_MODEL_78a90bce961a42998eee6560ba6551b7",
          "IPY_MODEL_31a6d528eecf4c929fa5323909ed2872",
          "IPY_MODEL_c23ed4f429c645df9e6b04b388d7c360",
          "IPY_MODEL_6b94ea04c2f4446ea9cb46ed85c17ad1",
          "IPY_MODEL_d3d33158ee2c4c6f88143feeb7185a40",
          "IPY_MODEL_c120acb7e22c477a98ac9f4a7795fdd1",
          "IPY_MODEL_4e4465a798bc4d048b830dabcee6d7f0",
          "IPY_MODEL_f5a08176e20843378fe936ea00172dcf",
          "IPY_MODEL_ba37266249054683a07fd5fd6c8ecd94",
          "IPY_MODEL_2b8ff1bff21b4737a9605405094f9950",
          "IPY_MODEL_931fb1f6fe4f463ab165493c31981756",
          "IPY_MODEL_1e01a0586998434a95a524723add1584",
          "IPY_MODEL_75cf4e5deb6c4001a5f3b3e536fce1a6",
          "IPY_MODEL_1e318197f2fe48989f17acbafb55d5e5",
          "IPY_MODEL_f079531fd2264ee9956108b6f5dd117b",
          "IPY_MODEL_2db69af5795c49458c282114027e75df",
          "IPY_MODEL_15d4874dcc0a4d93820dd47b9a804a80",
          "IPY_MODEL_181ef27e2bb24d1ab5151fa404e88738",
          "IPY_MODEL_0f7576cf2d65405ea31f73e7bef63046",
          "IPY_MODEL_4afffd14c3f44a98a6f3925c19a5c096",
          "IPY_MODEL_709b2faf9c904bd48bd17de55210c678",
          "IPY_MODEL_82539137c2bf41f0985aec972d5abadc",
          "IPY_MODEL_445f77491cb849f5a330fe008090b656",
          "IPY_MODEL_994ed8960310476d8cbcc79d12bb3e05",
          "IPY_MODEL_79b3950dc08c40c8bc313876acc8b43e",
          "IPY_MODEL_2f8122762945480894c90b53288ea1bf",
          "IPY_MODEL_35ded13a746e440c960779606fc3cde5",
          "IPY_MODEL_8075800d26474c8eb3defc6309a2807e",
          "IPY_MODEL_cdf7200907f145febdaf020b47ecd032",
          "IPY_MODEL_bc8f649fbc904afd9930953ecb8eedc3",
          "IPY_MODEL_a523d3ef7c134bf8a057f280a94480d7"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_4521ae1df98741daa1218f56b1642c1e",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_4df4267c6ceb406eb8adc2b9de2e8241",
        "zoom": 6
      }
    },
    "eef18a6fbc5a4beb90d693b1f007e728": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "74b53360001841c0ad37bd0845ab7cd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.192528,
          5.24296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cee186c30b014811ac1820546b1e991a",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-AMO-0014 Construction d'une maison pour tous \u00e0 Charly (69)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c753552e97e0425f8e483e1c8799f098": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe249544b7234c6eb029367acb93622d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cee186c30b014811ac1820546b1e991a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c753552e97e0425f8e483e1c8799f098",
        "style": "IPY_MODEL_fe249544b7234c6eb029367acb93622d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170267\" target=\"_blank\"> 19-170267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEM DE CONSTRUCTION DU DPT DE L AIN<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-AMO-0014 Construction d'une maison pour tous \u00e0 Charly (69)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170267\" target=\"_blank\"> 19-170267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab9afd0dc75d492eb64cd5c26bc78719": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.192528,
          5.24296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a33907aab2c64e579094352c3a37c2b5",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations n\u00e9cessaires \u00e0 la conception et au d\u00e9veloppement d'application de gestion et de services associ\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f50baf4b9979426282897a97474574c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e80d86b446641f0bf180b3c9fcad074": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a33907aab2c64e579094352c3a37c2b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f50baf4b9979426282897a97474574c1",
        "style": "IPY_MODEL_6e80d86b446641f0bf180b3c9fcad074",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168748\" target=\"_blank\"> 19-168748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '69', '75', '73', '74', '26', '7', '38', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ACG-SYNERGIES<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations n\u00e9cessaires \u00e0 la conception et au d\u00e9veloppement d'application de gestion et de services associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168748\" target=\"_blank\"> 19-168748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ac1078d8e7049569c21d7801aefc320": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.004131,
          5.040728
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99d6d58d265342ac91bba769886fcee6",
        "title": "Vers AMB\u00c9RIEUX EN DOMBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux sur les r\u00e9seaux de distribution hta, bt, branchements, \u00e9clairage public et r\u00e9seau de communication\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "859178557ef14619ade84d918aee6fd9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c02ecec0df414e7f9852198a624fc413": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99d6d58d265342ac91bba769886fcee6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_859178557ef14619ade84d918aee6fd9",
        "style": "IPY_MODEL_c02ecec0df414e7f9852198a624fc413",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170407\" target=\"_blank\"> 19-170407</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie Services Energie<br>\n        <b>Ville :</b> AMB\u00c9RIEUX EN DOMBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux sur les r\u00e9seaux de distribution hta, bt, branchements, \u00e9clairage public et r\u00e9seau de communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170407\" target=\"_blank\"> 19-170407</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "456ad2086f0345caa4c8831fd1484bc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.46299,
          5.085385
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8fa86fac386e46feac99b66b4c859195",
        "title": "Vers SAINT TRIVIER DE COURTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation et la mise aux normes de l'ancien H\u00f4tel de l'Ain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e157c9f39a6f43d9bcd9001236964952": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ceefbd668a84859976bc5ad4aeab6fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8fa86fac386e46feac99b66b4c859195": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e157c9f39a6f43d9bcd9001236964952",
        "style": "IPY_MODEL_8ceefbd668a84859976bc5ad4aeab6fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169983\" target=\"_blank\"> 19-169983</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Trivier de Courtes<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT TRIVIER DE COURTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation et la mise aux normes de l'ancien H\u00f4tel de l'Ain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169983\" target=\"_blank\"> 19-169983</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36af1e513cb3464cacf5fc3ff7549603": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.833773,
          4.99865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dad2a369f36047a9b0d5575400785e1c",
        "title": "Vers MIRIBEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et pose de stationnement v\u00e9los sur le territoire de la ccmp\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b662624d7faf460391815dd94e712103": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecf1b5e4fde149fdbfe55346415ac3b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dad2a369f36047a9b0d5575400785e1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b662624d7faf460391815dd94e712103",
        "style": "IPY_MODEL_ecf1b5e4fde149fdbfe55346415ac3b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169891\" target=\"_blank\"> 19-169891</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Miribel et du Plateau<br>\n        <b>Ville :</b> MIRIBEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose de stationnement v\u00e9los sur le territoire de la ccmp<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169891\" target=\"_blank\"> 19-169891</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f668646969294918bd038c515afec645": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.899846,
          3.627903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b92d2b874a84445a06adab44d1bdd9a",
        "title": "Vers GUISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19 SERV 04. Mise en place d'une signal\u00e9tique urbaine et touristique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf18ed635ef24a378cf08e3925b9440c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c56f4fb2b36441aa1aba7224ce0cbca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b92d2b874a84445a06adab44d1bdd9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf18ed635ef24a378cf08e3925b9440c",
        "style": "IPY_MODEL_5c56f4fb2b36441aa1aba7224ce0cbca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169822\" target=\"_blank\"> 19-169822</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2', '51', '59', '60', '62', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GUISE<br>\n        <b>Ville :</b> GUISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signalisation', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19 SERV 04. Mise en place d'une signal\u00e9tique urbaine et touristique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169822\" target=\"_blank\"> 19-169822</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd3a9fef2bd54cb19e08d6db3e90e887": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.833045,
          3.289409
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e6334d38970405bbc3a34cdbf1716ac",
        "title": "Vers GAUCHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRESTATION DE VISITES P\u00c9RIODIQUES ET CONTR\u00d4LES TECHNIQUES POUR L'ENSEMBLE DES V\u00c9HICULES DE LA RTA\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9330c1ab9bba44fe8d493a6cb80293c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af1be66f7e00474c8a5163bb915bfe95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e6334d38970405bbc3a34cdbf1716ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9330c1ab9bba44fe8d493a6cb80293c6",
        "style": "IPY_MODEL_af1be66f7e00474c8a5163bb915bfe95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170203\" target=\"_blank\"> 19-170203</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R.T.A<br>\n        <b>Ville :</b> GAUCHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRESTATION DE VISITES P\u00c9RIODIQUES ET CONTR\u00d4LES TECHNIQUES POUR L'ENSEMBLE DES V\u00c9HICULES DE LA RTA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170203\" target=\"_blank\"> 19-170203</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d5c5b58f62644f5b1a2616772651d07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.833045,
          3.289409
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18ecdf40fbad406ea6b1b3c23ff36fce",
        "title": "Vers GAUCHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE PRESTATIONS D'ACCOMPAGNEMENT DE LA RTA DANS LA CONDUITE DU CHANGEMENT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d2d927605524bb7af7c72d924704f9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58009d2caaed435bbd4325aba3c17d2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18ecdf40fbad406ea6b1b3c23ff36fce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d2d927605524bb7af7c72d924704f9a",
        "style": "IPY_MODEL_58009d2caaed435bbd4325aba3c17d2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170124\" target=\"_blank\"> 19-170124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R.T.A<br>\n        <b>Ville :</b> GAUCHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE PRESTATIONS D'ACCOMPAGNEMENT DE LA RTA DANS LA CONDUITE DU CHANGEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170124\" target=\"_blank\"> 19-170124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8bcbdab7b0b449cad1a6d39b74a87d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.833045,
          3.289409
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3cedaa9fe9954b99a57b38d4c586e3d1",
        "title": "Vers GAUCHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de services de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es (data protection officier)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43c74aabd51a4db08c4083f27dcba829": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76ef0c86e37d49f6aa0793e57df42cc6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3cedaa9fe9954b99a57b38d4c586e3d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43c74aabd51a4db08c4083f27dcba829",
        "style": "IPY_MODEL_76ef0c86e37d49f6aa0793e57df42cc6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170146\" target=\"_blank\"> 19-170146</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R.T.A<br>\n        <b>Ville :</b> GAUCHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de services de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es (data protection officier)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170146\" target=\"_blank\"> 19-170146</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "203a843a479441cb9ef25dc4bc0086f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.833045,
          3.289409
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e545bd90e364ff3a3fedddaa1d6c9e0",
        "title": "Vers GAUCHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE D'ASSISTANCE, DE CONSEIL JURIDIQUE ET DE REPR\u00c9SENTATION EN JUSTICE EN DROIT PUBLIC DES AFFAIRES (LOT N\u00b01) ET EN DROIT SOCIAL (LOT N\u00b02).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "372bef5c434f4effa8eae2e5c428b258": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1997a4b39a347fca6d1fff040de605a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e545bd90e364ff3a3fedddaa1d6c9e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_372bef5c434f4effa8eae2e5c428b258",
        "style": "IPY_MODEL_e1997a4b39a347fca6d1fff040de605a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170185\" target=\"_blank\"> 19-170185</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R.T.A<br>\n        <b>Ville :</b> GAUCHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE D'ASSISTANCE, DE CONSEIL JURIDIQUE ET DE REPR\u00c9SENTATION EN JUSTICE EN DROIT PUBLIC DES AFFAIRES (LOT N\u00b01) ET EN DROIT SOCIAL (LOT N\u00b02).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170185\" target=\"_blank\"> 19-170185</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ae74ce78a3045b191b391fcf82ddcab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.12622,
          3.435611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ab41cd3bdd147a9bfc9fdcd06e1b11e",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        m\u00e9diath\u00e8que valery larbaud - cr\u00e9ation d'un nouvel acc\u00e8s place de la victoire et r\u00e9am\u00e9nagement int\u00e9rieur du rez-de-chauss\u00e9e, reprise de la fa\u00e7ade.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26565f1cf38846f5abaa2987a351faa3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ce83574bb4a440785f49bd7dc8898ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ab41cd3bdd147a9bfc9fdcd06e1b11e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26565f1cf38846f5abaa2987a351faa3",
        "style": "IPY_MODEL_3ce83574bb4a440785f49bd7dc8898ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167537\" target=\"_blank\"> 19-167537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vichy<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> m\u00e9diath\u00e8que valery larbaud - cr\u00e9ation d'un nouvel acc\u00e8s place de la victoire et r\u00e9am\u00e9nagement int\u00e9rieur du rez-de-chauss\u00e9e, reprise de la fa\u00e7ade.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167537\" target=\"_blank\"> 19-167537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4eaa7df66f774333ab59429325609f00": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.831981,
          5.784873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d03066740a8f4b1f8a3d4f1c565647ae",
        "title": "Vers MANOSQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : VILMI19T31 TRAVAUX DE CR\u00c9ATION D'UN SYST\u00c8ME D'ARROSAGE AUTOMATIQUE POUR LE TERRAIN SPORTIF DE LA PONSONNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc55760210f049a5a874b4df235e4d01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2dbd3cdc084740028ce74b72bbd4bcb1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d03066740a8f4b1f8a3d4f1c565647ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc55760210f049a5a874b4df235e4d01",
        "style": "IPY_MODEL_2dbd3cdc084740028ce74b72bbd4bcb1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170175\" target=\"_blank\"> 19-170175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DURANCE LUBERON VERDON AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> MANOSQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : VILMI19T31 TRAVAUX DE CR\u00c9ATION D'UN SYST\u00c8ME D'ARROSAGE AUTOMATIQUE POUR LE TERRAIN SPORTIF DE LA PONSONNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170175\" target=\"_blank\"> 19-170175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66de5d7287dd479e96f3c3e945f30c4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.899414,
          6.643523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f81ea72680844518a2740129cb51d8e5",
        "title": "Vers BRIANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES ASCENSEURS ET EQUIPEMENTS MECANIQUES DES BATIMENTS COMMUNAUX - RELANCE du Lot no 1 : Escalators du Relais de la Guisane\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bef385b09cde4be1b58dbc20ef58a38d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a9a0f1f54b04df4a2aa3890825d695f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f81ea72680844518a2740129cb51d8e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bef385b09cde4be1b58dbc20ef58a38d",
        "style": "IPY_MODEL_2a9a0f1f54b04df4a2aa3890825d695f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170195\" target=\"_blank\"> 19-170195</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5', '4', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Brian\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BRIANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES ASCENSEURS ET EQUIPEMENTS MECANIQUES DES BATIMENTS COMMUNAUX - RELANCE du Lot no 1 : Escalators du Relais de la Guisane<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170195\" target=\"_blank\"> 19-170195</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d7136c959914d498157d89c3ff3a14d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.715406,
          7.259123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34833404f867437d8bc82552f95284b2",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise \u00e0 niveau de l'installation Sprinkler de l'Universit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bccd1d202844e3b891afd9f3715199e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "373691727fd74b21897598ef8da982e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34833404f867437d8bc82552f95284b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bccd1d202844e3b891afd9f3715199e",
        "style": "IPY_MODEL_373691727fd74b21897598ef8da982e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170176\" target=\"_blank\"> 19-170176</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE NICE SOPHIA ANTIPOLIS<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise \u00e0 niveau de l'installation Sprinkler de l'Universit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170176\" target=\"_blank\"> 19-170176</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3398c59ff74f4c24863fc7f66c6351dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.715406,
          7.259123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4f4290cc397400caebb63a221369c19",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection des infrastructures de c\u00e2blage et de r\u00e9novation du si\u00e8ge de la CPAM des Alpes Maritimes, et du b\u00e2timent situ\u00e9 avenue Romain Rolland \u00e0 Nice\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1f96f9e5ab94410b88c418ff8b407a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81c78ed14eaa47c0a210502d16e85ca2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4f4290cc397400caebb63a221369c19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1f96f9e5ab94410b88c418ff8b407a9",
        "style": "IPY_MODEL_81c78ed14eaa47c0a210502d16e85ca2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170190\" target=\"_blank\"> 19-170190</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM Nice<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection des infrastructures de c\u00e2blage et de r\u00e9novation du si\u00e8ge de la CPAM des Alpes Maritimes, et du b\u00e2timent situ\u00e9 avenue Romain Rolland \u00e0 Nice<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170190\" target=\"_blank\"> 19-170190</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94f5346a3df74c089a72c30bea8a2901": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.778529,
          7.506603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b558884f64e441d7b17fb9eadc113461",
        "title": "Vers MENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'extension du r\u00e9seau de distribution d'eau potable - chemin des costes - commune de la turbie.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d13d842f66641fab3139be6d5b3d14c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53fe968b6f734e8f9f722be5cd298f54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b558884f64e441d7b17fb9eadc113461": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d13d842f66641fab3139be6d5b3d14c",
        "style": "IPY_MODEL_53fe968b6f734e8f9f722be5cd298f54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169784\" target=\"_blank\"> 19-169784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.A. de la Riviera Fran\u00e7aise<br>\n        <b>Ville :</b> MENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'extension du r\u00e9seau de distribution d'eau potable - chemin des costes - commune de la turbie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169784\" target=\"_blank\"> 19-169784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85cc5273965e46c69e0d609528f95453": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.724762,
          4.582091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31e539b231be426eac612c94ab851e44",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude patrimoniale (\u00e9valuation, diagnostic) \u00e9ventuellement suivie de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la conservation de la commanderie de Jal\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a05ea085367f48e190544b372166d8ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35bda3e035de43cf898f4992d87ba15e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31e539b231be426eac612c94ab851e44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a05ea085367f48e190544b372166d8ee",
        "style": "IPY_MODEL_35bda3e035de43cf898f4992d87ba15e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170400\" target=\"_blank\"> 19-170400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude patrimoniale (\u00e9valuation, diagnostic) \u00e9ventuellement suivie de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la conservation de la commanderie de Jal\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170400\" target=\"_blank\"> 19-170400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4298ac696edf454c8d637cfd7e46069f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.228129,
          1.577437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22c1e180f82e401a8afe29dd82133a5e",
        "title": "Vers SAVERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 public d'assurance statutaire personnel hospitalier pour l'ehpad des portes d'ari\u00e8ge pyr\u00e9n\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fff70dd390454bd2ad72030a5f4b26e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a10ef0671dcc4173b8ce9e358a430b4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22c1e180f82e401a8afe29dd82133a5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fff70dd390454bd2ad72030a5f4b26e0",
        "style": "IPY_MODEL_a10ef0671dcc4173b8ce9e358a430b4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169853\" target=\"_blank\"> 19-169853</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['9', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD DES PORTES D ARIEGE PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> SAVERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 public d'assurance statutaire personnel hospitalier pour l'ehpad des portes d'ari\u00e8ge pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169853\" target=\"_blank\"> 19-169853</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c474996f39c342d7afafb1f797a604bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.377836,
          55.599932
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45d91cc8bc2a4998a21f6c9a1308f7ee",
        "title": "Vers LAMBALLE ARMOR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9l\u00e9gation de service public d'assainissement collectif secteur de plestan et jugon les lacs commune nouvelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6aeb2c17a96d476d8eae421bae5c54c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fd9d33caa2247dd84b6242979e9aadb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45d91cc8bc2a4998a21f6c9a1308f7ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6aeb2c17a96d476d8eae421bae5c54c9",
        "style": "IPY_MODEL_4fd9d33caa2247dd84b6242979e9aadb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169748\" target=\"_blank\"> 19-169748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lamballe Terre & Mer<br>\n        <b>Ville :</b> LAMBALLE ARMOR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'R\u00e9seaux divers', 'Station de relevage', \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation de service public d'assainissement collectif secteur de plestan et jugon les lacs commune nouvelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169748\" target=\"_blank\"> 19-169748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f2b1754d1854f5b90cfbe8e50cc374e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.181569,
          2.982348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b742c02f56f4103b02dbef5e05335b0",
        "title": "Vers NARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de conception et r\u00e9alisation d'une maison de sant\u00e9 pluriprofessionnelle sur la commune de fitou.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20b7ded111f64b8ca7ec07a2665a7227": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a5cfca6517f4826814f18e59e8acd96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b742c02f56f4103b02dbef5e05335b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20b7ded111f64b8ca7ec07a2665a7227",
        "style": "IPY_MODEL_0a5cfca6517f4826814f18e59e8acd96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169998\" target=\"_blank\"> 19-169998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEML ALENIS<br>\n        <b>Ville :</b> NARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de conception et r\u00e9alisation d'une maison de sant\u00e9 pluriprofessionnelle sur la commune de fitou.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169998\" target=\"_blank\"> 19-169998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0215b0a848f48e89cc333317ccc8905": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.952137,
          1.961007
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9314d64931f45dbb5712f9a395348fd",
        "title": "Vers PUIVERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat de d\u00e9l\u00e9gation de service public de l'assainissement collectif de la commune de Puivert\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f316088fd42497997844a43bdeaff4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03ec6239181147bfa6869dc6d9c9d05e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9314d64931f45dbb5712f9a395348fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f316088fd42497997844a43bdeaff4a",
        "style": "IPY_MODEL_03ec6239181147bfa6869dc6d9c9d05e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169802\" target=\"_blank\"> 19-169802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Puivert<br>\n        <b>Ville :</b> PUIVERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de d\u00e9l\u00e9gation de service public de l'assainissement collectif de la commune de Puivert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169802\" target=\"_blank\"> 19-169802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "238f97adf64e4246aa26c902f9d4bfa0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.363602,
          2.026207
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0776cf090a03462aaa9312f667f11049",
        "title": "Vers VILLEFRANCHE DE ROUERGUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Enl\u00e8vement - transport de d\u00e9chets sur divers sites de traitement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ee8c2e3c4d747a2bb5f9082035f2dca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac5f3368e3f14330a893aa51a9e80d4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0776cf090a03462aaa9312f667f11049": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ee8c2e3c4d747a2bb5f9082035f2dca",
        "style": "IPY_MODEL_ac5f3368e3f14330a893aa51a9e80d4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169870\" target=\"_blank\"> 19-169870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Villefranche de Rouergue<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEFRANCHE DE ROUERGUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enl\u00e8vement - transport de d\u00e9chets sur divers sites de traitement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169870\" target=\"_blank\"> 19-169870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ea61f6718a142c8ba7d99866546ead4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.308417,
          5.374848
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fef204a75b2f45ecb18fdbb4ae8997be",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures de la demi pension de l'\u00e9cole des Campouns \u00e0 Valbonne (06)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "227c8799c2c748138b71d9f3ba454cbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "077ac3a322cc4b368f48bd1b89b6792f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fef204a75b2f45ecb18fdbb4ae8997be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_227c8799c2c748138b71d9f3ba454cbc",
        "style": "IPY_MODEL_077ac3a322cc4b368f48bd1b89b6792f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170043\" target=\"_blank\"> 19-170043</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil R\u00e9g Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures de la demi pension de l'\u00e9cole des Campouns \u00e0 Valbonne (06)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170043\" target=\"_blank\"> 19-170043</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce9c3a2046ae45f1bf94901d575acf92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.673214,
          4.672295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f11bcaa14ca94bffa459172d8b8cfb6b",
        "title": "Vers ARLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        'riz ue durable - ne r\u00e9fl\u00e9chissez pas \u00e0 deux fois'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95a6c92ec27c4930b3f518e101897bce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ef36d6e3fcb40b2b0d422f25fabf3fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f11bcaa14ca94bffa459172d8b8cfb6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95a6c92ec27c4930b3f518e101897bce",
        "style": "IPY_MODEL_0ef36d6e3fcb40b2b0d422f25fabf3fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169988\" target=\"_blank\"> 19-169988</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DES RIZICULTEURS<br>\n        <b>Ville :</b> ARLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 'riz ue durable - ne r\u00e9fl\u00e9chissez pas \u00e0 deux fois'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169988\" target=\"_blank\"> 19-169988</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44c80bb05356486694e33a22be4765a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.279557,
          5.576983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5015070151b64aa7b5cf9dfe392c622e",
        "title": "Vers AUBAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services et d'assistance g\u00e9n\u00e9rale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f10757d14282445f8c04f910b4744178": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d67f020b07f4b618510d6bd6a056323": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5015070151b64aa7b5cf9dfe392c622e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f10757d14282445f8c04f910b4744178",
        "style": "IPY_MODEL_8d67f020b07f4b618510d6bd6a056323",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170227\" target=\"_blank\"> 19-170227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FACONEO<br>\n        <b>Ville :</b> AUBAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement', 'Informatique (prestations de services)', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services et d'assistance g\u00e9n\u00e9rale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170227\" target=\"_blank\"> 19-170227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "439416ff955340ab9b302aa0da22a3dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.84217,
          4.842373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d10ec60dd2f42439f325a9a06b79993",
        "title": "Vers EYRAGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un hangar abri pour vehicules de collecte d.m. et travaux annexes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac6b22c927f14b0b85f65a1ad7eb489f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be555bbeb6074f93a953bb6477e4249d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d10ec60dd2f42439f325a9a06b79993": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac6b22c927f14b0b85f65a1ad7eb489f",
        "style": "IPY_MODEL_be555bbeb6074f93a953bb6477e4249d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169745\" target=\"_blank\"> 19-169745</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '84', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA TERRE DE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> EYRAGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'G\u00e9nie civil', 'Gros oeuvre', 'M\u00e9tallerie', 'Plomberie (travaux)', 'Terrassement', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un hangar abri pour vehicules de collecte d.m. et travaux annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169745\" target=\"_blank\"> 19-169745</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1aed2bb538784fcc9c61a83eac324407": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.020535,
          -0.632225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d12d15de4c4b4aaabed38f400cb18c9f",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9molition des logements du Groupe Scolaire Albert Camus Rue du P\u00e8re Joseph Wresinski\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1414548cbb6444128609a165eb40192d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02564949e80a47ad8371529ff5e1289e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d12d15de4c4b4aaabed38f400cb18c9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1414548cbb6444128609a165eb40192d",
        "style": "IPY_MODEL_02564949e80a47ad8371529ff5e1289e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169931\" target=\"_blank\"> 19-169931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Caen<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9molition des logements du Groupe Scolaire Albert Camus Rue du P\u00e8re Joseph Wresinski<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169931\" target=\"_blank\"> 19-169931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39efa97efe45404d970df2a762277786": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.189828,
          0.084707
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_963a89f4635e4766b4a519a56e7a2768",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'accompagnement du Centre Hospitalier Universitaire de Caen Normandie \u00e0 la r\u00e9daction de son prochain projet strat\u00e9gique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ff1d41e90ac44cc894a1eea9d4b7fdd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f744a47e93e64ca1b5ebc3bf70ff97fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "963a89f4635e4766b4a519a56e7a2768": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ff1d41e90ac44cc894a1eea9d4b7fdd",
        "style": "IPY_MODEL_f744a47e93e64ca1b5ebc3bf70ff97fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169986\" target=\"_blank\"> 19-169986</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER UNIVERSITAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'accompagnement du Centre Hospitalier Universitaire de Caen Normandie \u00e0 la r\u00e9daction de son prochain projet strat\u00e9gique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169986\" target=\"_blank\"> 19-169986</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf4e1b4396fc4eb98c94d12aa36c97b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.189828,
          0.084707
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88da3b01265140fbb59077f6a1fa4e65",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux Pr\u00e9alables dans le cadre de la reconstruction du CHU de Caen.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9883ae14f714d64b4811bcbb33092af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4484b2866744bd39f1607db368bb520": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88da3b01265140fbb59077f6a1fa4e65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9883ae14f714d64b4811bcbb33092af",
        "style": "IPY_MODEL_d4484b2866744bd39f1607db368bb520",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170127\" target=\"_blank\"> 19-170127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER UNIVERSITAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Terrassement', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux Pr\u00e9alables dans le cadre de la reconstruction du CHU de Caen.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170127\" target=\"_blank\"> 19-170127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7dd1658e3574ba29df3112ac3b1dc6a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.159862,
          -0.866908
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33c22fdb394f434fa29af3fdc491939f",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement du parking Carnot (Lion sur mer) associ\u00e9 \u00e0 r\u00e9alisation d'une aire de stationnement de camping-cars en transfert de ma\u00eetrise d'ouvrage communale\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92ea09660d7b44888d4a8c252be0ad5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46d1f1a00492413e95667868380edb39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33c22fdb394f434fa29af3fdc491939f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92ea09660d7b44888d4a8c252be0ad5b",
        "style": "IPY_MODEL_46d1f1a00492413e95667868380edb39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170065\" target=\"_blank\"> 19-170065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement du parking Carnot (Lion sur mer) associ\u00e9 \u00e0 r\u00e9alisation d'une aire de stationnement de camping-cars en transfert de ma\u00eetrise d'ouvrage communale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170065\" target=\"_blank\"> 19-170065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84b84a61fe454e05919c00a929fe3f86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.159862,
          -0.866908
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63112ee6c0884ed0b24c7fc3b19e015a",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de la centrale de traitement d'air de la Piscine H\u00e9rouville Saint Clair\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3a232fc867c4019be6a8b159f07d405": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52cfe884b75b4ec3a1a25b1a04306c85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63112ee6c0884ed0b24c7fc3b19e015a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3a232fc867c4019be6a8b159f07d405",
        "style": "IPY_MODEL_52cfe884b75b4ec3a1a25b1a04306c85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170056\" target=\"_blank\"> 19-170056</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de la centrale de traitement d'air de la Piscine H\u00e9rouville Saint Clair<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170056\" target=\"_blank\"> 19-170056</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae206c9dd9d74811994efb06fb535da6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.159862,
          -0.866908
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32c8d3639a1b4a79ac5de7443eaa70ea",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es et potable avenue des Anglais et RD230 \u00e0 Giberville\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ac34b9ddfc54b34916589ee036d1045": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1048ed909984a1f91f358ee3f69cad0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32c8d3639a1b4a79ac5de7443eaa70ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ac34b9ddfc54b34916589ee036d1045",
        "style": "IPY_MODEL_a1048ed909984a1f91f358ee3f69cad0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169776\" target=\"_blank\"> 19-169776</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es et potable avenue des Anglais et RD230 \u00e0 Giberville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169776\" target=\"_blank\"> 19-169776</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36f1a909a092498d90d2af2223eb8f44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6aed06e8aae4d7784c261339bf85d05",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de MOE pour la construction du centre de secours et incendie des Mont d'Aunay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a21a9d6dd21e42f1b54b0c51046ceea4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68576b9572b04cab9fea3bbfb9b75ec7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6aed06e8aae4d7784c261339bf85d05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a21a9d6dd21e42f1b54b0c51046ceea4",
        "style": "IPY_MODEL_68576b9572b04cab9fea3bbfb9b75ec7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169773\" target=\"_blank\"> 19-169773</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de MOE pour la construction du centre de secours et incendie des Mont d'Aunay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169773\" target=\"_blank\"> 19-169773</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14e29bde5fc542998f3f10b98634860d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_638f6a4da6d348b08a629d47b6ff4e58",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre concernant la construction du centre d'incendie et de secours de M\u00e9zidon vall\u00e9e d'Auge\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb972a76ff4b4c189535e57c0ca72339": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "536261fea33e42e79d5511f44e281b2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "638f6a4da6d348b08a629d47b6ff4e58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb972a76ff4b4c189535e57c0ca72339",
        "style": "IPY_MODEL_536261fea33e42e79d5511f44e281b2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169766\" target=\"_blank\"> 19-169766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre concernant la construction du centre d'incendie et de secours de M\u00e9zidon vall\u00e9e d'Auge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169766\" target=\"_blank\"> 19-169766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eddece3bfdfc4680b5f1cd3a14bdc619": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.275033,
          -0.699227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70e417ba7fd44debb89c40c009a614cd",
        "title": "Vers BAYEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction de classes et d'un r\u00e9fectoire de type industrialis\u00e9 et remise aux normes de deux classes - gs de juaye mondaye\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2498f09efa0a4d2c91587765b43a5ae1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5fa002c735514b138a804d3c8c3721cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70e417ba7fd44debb89c40c009a614cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2498f09efa0a4d2c91587765b43a5ae1",
        "style": "IPY_MODEL_5fa002c735514b138a804d3c8c3721cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170132\" target=\"_blank\"> 19-170132</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Bayeux Intercomm.<br>\n        <b>Ville :</b> BAYEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Cl\u00f4ture', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction de classes et d'un r\u00e9fectoire de type industrialis\u00e9 et remise aux normes de deux classes - gs de juaye mondaye<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170132\" target=\"_blank\"> 19-170132</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e4b8af0826e411bb9629188be87a815": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.847167,
          -0.900214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2635eeb435d34458a6e32d9a494a4ab9",
        "title": "Vers VIRE NORMANDIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86e135de3624434fba8004a709465a21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54fe2e8a91e04d219aec9cfbb19e2126": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2635eeb435d34458a6e32d9a494a4ab9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86e135de3624434fba8004a709465a21",
        "style": "IPY_MODEL_54fe2e8a91e04d219aec9cfbb19e2126",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170254\" target=\"_blank\"> 19-170254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIRE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> VIRE NORMANDIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170254\" target=\"_blank\"> 19-170254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1798e6ef9f34bf096a5b9930ac16d1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.978511,
          3.155613
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71090c58e4c54fd893816a9d45f02322",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etudes de faisabilit\u00e9 pour la r\u00e9habilitation d'une chambre et d'une conduite AEP sur la commune de Velzic\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61bf015e61084bc7ab7243d59e333444": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49cd957e46394cfc8610b7bb10241c5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71090c58e4c54fd893816a9d45f02322": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61bf015e61084bc7ab7243d59e333444",
        "style": "IPY_MODEL_49cd957e46394cfc8610b7bb10241c5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170110\" target=\"_blank\"> 19-170110</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Bassin<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes de faisabilit\u00e9 pour la r\u00e9habilitation d'une chambre et d'une conduite AEP sur la commune de Velzic<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170110\" target=\"_blank\"> 19-170110</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "994481db0ddc4ea58ef58745a235af40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.925957,
          0.251566
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f22fde0718546afa464b2f5c3639e1c",
        "title": "Vers ANGOUL\u00c3\u00aaME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de jeux et jouets pour les \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires, les structures petite enfance et aures services de la Ville d'Angoul\u00eame - 3 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7e976977eb440be803912908e6d84d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35be4addef604bce942c9b4e1f17d7cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f22fde0718546afa464b2f5c3639e1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7e976977eb440be803912908e6d84d1",
        "style": "IPY_MODEL_35be4addef604bce942c9b4e1f17d7cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169910\" target=\"_blank\"> 19-169910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Angoul\u00eame<br>\n        <b>Ville :</b> ANGOUL\u00c3\u00aaME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de jeux et jouets pour les \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires, les structures petite enfance et aures services de la Ville d'Angoul\u00eame - 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169910\" target=\"_blank\"> 19-169910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c085abe284a42e39e9ef8c552e0e55e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.401617,
          -0.133946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66a87e3168d54001b0c48902718b91aa",
        "title": "Vers TOUV\u00c9RAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration du groupe scolaire de Brossac (16)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bea9b18e599049228d68c732f1f7aa40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "556b7f06186c42e9860734650d8eb210": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66a87e3168d54001b0c48902718b91aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bea9b18e599049228d68c732f1f7aa40",
        "style": "IPY_MODEL_556b7f06186c42e9860734650d8eb210",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170260\" target=\"_blank\"> 19-170260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes des 4B<br>\n        <b>Ville :</b> TOUV\u00c9RAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration du groupe scolaire de Brossac (16)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170260\" target=\"_blank\"> 19-170260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9eeaae62dff2437c94d9a2b8c4bc4e41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.72113,
          -0.559104
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a3d4ff1dbca649bdbcd81d0a3cb75d47",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019.TX.PAT.0311 TRAVAUX D'AM\u00c9NAGEMENT DE LOCAUX BATIMENT VAUCANSON - COMMUNE DE PERIGNY - LOCAL DEUX ROUES ET LOCAUX TECHNIQUES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac235bb6616c478581415c289a4116b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e04249a541564e9c924b8cd651047e42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a3d4ff1dbca649bdbcd81d0a3cb75d47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac235bb6616c478581415c289a4116b0",
        "style": "IPY_MODEL_e04249a541564e9c924b8cd651047e42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170180\" target=\"_blank\"> 19-170180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDA LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019.TX.PAT.0311 TRAVAUX D'AM\u00c9NAGEMENT DE LOCAUX BATIMENT VAUCANSON - COMMUNE DE PERIGNY - LOCAL DEUX ROUES ET LOCAUX TECHNIQUES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170180\" target=\"_blank\"> 19-170180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5253524006b14205a6a30360a0769395": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5776ee6ce08d4a36a81944e13f8fd049",
        "title": "Vers ROYAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Annonce d\u00e9riv\u00e9e - Construction d'un p\u00f4le de transformation des produits locaux de Saujon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73b3fa14f0024f6b9978edebd6b99285": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8284a755c9ac4a84bb76e202be62d45d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5776ee6ce08d4a36a81944e13f8fd049": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73b3fa14f0024f6b9978edebd6b99285",
        "style": "IPY_MODEL_8284a755c9ac4a84bb76e202be62d45d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170368\" target=\"_blank\"> 19-170368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> ROYAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chambre froide', 'Charpente', 'Climatisation', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement industriel', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Nettoyage de locaux', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Annonce d\u00e9riv\u00e9e - Construction d'un p\u00f4le de transformation des produits locaux de Saujon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170368\" target=\"_blank\"> 19-170368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef151ee10486476baac1ccb58517c40b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cff98225b0f4d90b63fde7fa3a3601d",
        "title": "Vers ROYAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de service d'assurance 'Responsabilit\u00e9 et risques annexes' pour les besoins de la Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Royan Atlantique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b86a7b272a740178dabb24e1821a9fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "604ae17d11b34ce2903ce1a88e91e3dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cff98225b0f4d90b63fde7fa3a3601d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b86a7b272a740178dabb24e1821a9fa",
        "style": "IPY_MODEL_604ae17d11b34ce2903ce1a88e91e3dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170365\" target=\"_blank\"> 19-170365</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> ROYAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de service d'assurance 'Responsabilit\u00e9 et risques annexes' pour les besoins de la Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170365\" target=\"_blank\"> 19-170365</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9454494f545547e4bb8704bf55c17096": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5dad2e36f1b445c1ae92be2ec182e262",
        "title": "Vers ROYAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, installation et mise en service d'un syst\u00e8me t\u00e9l\u00e9phonique et maintenance de l'ensemble des installations de ce syst\u00e8me\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff1021476dbc4e9c887c63105d5f9a93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fc27dc8a5454bbeacca428403e51483": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5dad2e36f1b445c1ae92be2ec182e262": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff1021476dbc4e9c887c63105d5f9a93",
        "style": "IPY_MODEL_8fc27dc8a5454bbeacca428403e51483",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170098\" target=\"_blank\"> 19-170098</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROYAN<br>\n        <b>Ville :</b> ROYAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, installation et mise en service d'un syst\u00e8me t\u00e9l\u00e9phonique et maintenance de l'ensemble des installations de ce syst\u00e8me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170098\" target=\"_blank\"> 19-170098</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3449d682139e4f8bb0e533a608208e1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.259227,
          1.747357
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c56b77b1c38a4d219f0d2de558f432d4",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation r\u00e9seau eau pluviales boulevard foch\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7f8d55a834c4c1bad87d961000c58cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30ed5444db9e4422be9ae4cf5084d959": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c56b77b1c38a4d219f0d2de558f432d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7f8d55a834c4c1bad87d961000c58cc",
        "style": "IPY_MODEL_30ed5444db9e4422be9ae4cf5084d959",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133497\" target=\"_blank\"> 19-133497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Tulle<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation r\u00e9seau eau pluviales boulevard foch<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-133497\" target=\"_blank\"> 19-133497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8157b6687e9f48f3a12721c5fae2504d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.142326,
          5.429311
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a2268b3cb09469e843159652a8a745b",
        "title": "Vers DIJON C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation d'une chaufferie automatique au bois d\u00e9chiquet\u00e9 avec r\u00e9seau de chaleur commune de saulieu (21210)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8754ad07378c4a66b125bccbb0b0553d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e278786607b64dfe9b99d56b345f3432": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a2268b3cb09469e843159652a8a745b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8754ad07378c4a66b125bccbb0b0553d",
        "style": "IPY_MODEL_e278786607b64dfe9b99d56b345f3432",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169835\" target=\"_blank\"> 19-169835</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICECO<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Equipement thermique', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'une chaufferie automatique au bois d\u00e9chiquet\u00e9 avec r\u00e9seau de chaleur commune de saulieu (21210)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169835\" target=\"_blank\"> 19-169835</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4af37e418e7f4e18a3a503b458dc6714": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.51899,
          5.117577
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_756bfd33770840fd92f6b43e978c349e",
        "title": "Vers IS SUR TILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cette prestation consiste en l'\u00e9tude et la fourniture de baies d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "687c49d817f54062b5076081c2823018": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e4c41c43fda4df298c5aa504d46a2fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "756bfd33770840fd92f6b43e978c349e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_687c49d817f54062b5076081c2823018",
        "style": "IPY_MODEL_4e4c41c43fda4df298c5aa504d46a2fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167796\" target=\"_blank\"> 19-167796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAT ENERGIE ATOMIQUE AUX ENERGIES ALT<br>\n        <b>Ville :</b> IS SUR TILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cette prestation consiste en l'\u00e9tude et la fourniture de baies d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167796\" target=\"_blank\"> 19-167796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25358707dc0045b8aa655be72e389d49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.316706,
          5.110898
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_024ce2ce13104e0d9dd607b599d77e6e",
        "title": "Vers QU\u00c9TIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur d'une m\u00e9diath\u00e8que 'troisi\u00e8me lieu' \u00e0 Quetigny - Proc\u00e9dure restreinte\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec7a28fc76e2408d9378c94b3ad3d6a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c3a618ffc27471e97d38e011348eaac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "024ce2ce13104e0d9dd607b599d77e6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec7a28fc76e2408d9378c94b3ad3d6a1",
        "style": "IPY_MODEL_0c3a618ffc27471e97d38e011348eaac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170269\" target=\"_blank\"> 19-170269</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE QUETIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> QU\u00c9TIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur d'une m\u00e9diath\u00e8que 'troisi\u00e8me lieu' \u00e0 Quetigny - Proc\u00e9dure restreinte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170269\" target=\"_blank\"> 19-170269</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7694913fbab4480383a3b968a95e8d05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.49695,
          -2.720078
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48ca7dcc35f14fe487872e166ea77bb3",
        "title": "Vers DINAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Exploitation des installations collectives de chauffage avec ou sans production d'eau chaude sanitaire, syst\u00e8me de ventilation et panneaux thermiques/photovolta\u00efques (march\u00e9 type PF + P2)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f58181cccf474bb0863c2fc2b97667b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "485814a9b21d405b918e434979cf6bc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48ca7dcc35f14fe487872e166ea77bb3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f58181cccf474bb0863c2fc2b97667b8",
        "style": "IPY_MODEL_485814a9b21d405b918e434979cf6bc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169987\" target=\"_blank\"> 19-169987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DINAN AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> DINAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation des installations collectives de chauffage avec ou sans production d'eau chaude sanitaire, syst\u00e8me de ventilation et panneaux thermiques/photovolta\u00efques (march\u00e9 type PF + P2)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169987\" target=\"_blank\"> 19-169987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b17485a03664dde940657d810e9afee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.302586,
          5.948342
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6d08a7216054ee3b4179c5cf80e40ae",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de changes complets jetables pour les Etablissements d'Accueil du Jeune Enfant (EAJE)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c600a3822108467b86d1befe6ab68ef5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba012bd88d3042ca9ce983ee625151dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6d08a7216054ee3b4179c5cf80e40ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c600a3822108467b86d1befe6ab68ef5",
        "style": "IPY_MODEL_ba012bd88d3042ca9ce983ee625151dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169935\" target=\"_blank\"> 19-169935</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Besan\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couches']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de changes complets jetables pour les Etablissements d'Accueil du Jeune Enfant (EAJE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169935\" target=\"_blank\"> 19-169935</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "127752ef74d04960b7fa174d374a0911": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.213501,
          6.830153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14b85589713744ada693dbf2337bf307",
        "title": "Vers LES ECORCES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation de l'ancien presbyt\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da7623249dad4dbc8a2e24018ef67594": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b049cbb2551d4ac394c6854f2a59a3a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14b85589713744ada693dbf2337bf307": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da7623249dad4dbc8a2e24018ef67594",
        "style": "IPY_MODEL_b049cbb2551d4ac394c6854f2a59a3a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169155\" target=\"_blank\"> 19-169155</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LES ECORCES<br>\n        <b>Ville :</b> LES ECORCES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation de l'ancien presbyt\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169155\" target=\"_blank\"> 19-169155</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "883fb3514b4c41baad3573ecf2732cc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.445341,
          6.884111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa18ce9e4dfd49d2adfed02e42567aeb",
        "title": "Vers PONTARLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de services de t\u00e9l\u00e9phonie mobile\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6050a93f1d02419cbcfcdffd610df274": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "839104bab9ff4cf4b4fb0cecf10c0551": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa18ce9e4dfd49d2adfed02e42567aeb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6050a93f1d02419cbcfcdffd610df274",
        "style": "IPY_MODEL_839104bab9ff4cf4b4fb0cecf10c0551",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170381\" target=\"_blank\"> 19-170381</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONTARLIER<br>\n        <b>Ville :</b> PONTARLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de services de t\u00e9l\u00e9phonie mobile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170381\" target=\"_blank\"> 19-170381</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efea59fb292a4142a796cc009f30069a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.185738,
          5.485259
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a4e275609ba4ef0bfb8dcad5b59175e",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de grosses r\u00e9parations 2019 Unit\u00e9 3 - Dr\u00f4me Sud Plaine de Mont\u00e9limar.Coll\u00e8ges MONOD, DURAS et EUROPA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b08899b681334877bd885d312be7c4e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1c1fa5384bf472ab1d21a538832894e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a4e275609ba4ef0bfb8dcad5b59175e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b08899b681334877bd885d312be7c4e3",
        "style": "IPY_MODEL_b1c1fa5384bf472ab1d21a538832894e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170005\" target=\"_blank\"> 19-170005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA DROME<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de grosses r\u00e9parations 2019 Unit\u00e9 3 - Dr\u00f4me Sud Plaine de Mont\u00e9limar.Coll\u00e8ges MONOD, DURAS et EUROPA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170005\" target=\"_blank\"> 19-170005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da28d8b68e6342b59c758152f11ddd9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.197432,
          4.906891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2538d1a2ba2d45e3af6e22dc4f509c41",
        "title": "Vers MONTELIMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONTRAT DE PRESTATION DE SERVICES D'ENTRETIEN DES POSTES DE RELEVEMENT, DE CURAGE DES RESEAUX ET D'EXPLOITATION DES STATIONS D'EPURATION\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2d9d2161f17483bacf7af3c19c4a84e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c52e3fd8a464cf0b6efb214e9dc463d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2538d1a2ba2d45e3af6e22dc4f509c41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2d9d2161f17483bacf7af3c19c4a84e",
        "style": "IPY_MODEL_7c52e3fd8a464cf0b6efb214e9dc463d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170019\" target=\"_blank\"> 19-170019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPT HOSPITALIER PORTES DE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTELIMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTRAT DE PRESTATION DE SERVICES D'ENTRETIEN DES POSTES DE RELEVEMENT, DE CURAGE DES RESEAUX ET D'EXPLOITATION DES STATIONS D'EPURATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170019\" target=\"_blank\"> 19-170019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0eeb207e277248768f43d949c776ed4d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.197432,
          4.906891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_734b7e69d0aa41b8adadb48c0e7b4d03",
        "title": "Vers MONTELIMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES ESPACES VERTS POUR LES ETABLISSEMENTS DU GHT SUD DROME ARDECHE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d90c58b90b7c49559c193c0d67140eb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71c253d5784f4d74bcac6a59a528cae8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "734b7e69d0aa41b8adadb48c0e7b4d03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d90c58b90b7c49559c193c0d67140eb4",
        "style": "IPY_MODEL_71c253d5784f4d74bcac6a59a528cae8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170003\" target=\"_blank\"> 19-170003</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPT HOSPITALIER PORTES DE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTELIMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES ESPACES VERTS POUR LES ETABLISSEMENTS DU GHT SUD DROME ARDECHE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170003\" target=\"_blank\"> 19-170003</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de067d76c9494cdbb552001f03c0110e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.017744,
          1.115839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd7b6bd579834309af1632e0cacd9fa7",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation de 22 logements collectifs et individuels \u00e0 bois arnault et pont audemer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eeecc1e789e14d4181621ada69aabe36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f01ddcd7544441c9dad06bfa0573fb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd7b6bd579834309af1632e0cacd9fa7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eeecc1e789e14d4181621ada69aabe36",
        "style": "IPY_MODEL_3f01ddcd7544441c9dad06bfa0573fb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169859\" target=\"_blank\"> 19-169859</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Logement Familial de l'Eure<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation de 22 logements collectifs et individuels \u00e0 bois arnault et pont audemer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169859\" target=\"_blank\"> 19-169859</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "171c478fd1b74c06b323aab6e431567f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.003615,
          1.412857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d959e0f070d54a6bb71c7156fdaaa858",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la refonte de l'A\u00e9ration des bassins biologiques pour le Centre de Traitements des Eaux Us\u00e9es (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6604487bf8964889b36d6d2156208b09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5827090e6a4d46ce995bc4dfd48e82f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d959e0f070d54a6bb71c7156fdaaa858": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6604487bf8964889b36d6d2156208b09",
        "style": "IPY_MODEL_5827090e6a4d46ce995bc4dfd48e82f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169740\" target=\"_blank\"> 19-169740</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA EVREUX PORTES DE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la refonte de l'A\u00e9ration des bassins biologiques pour le Centre de Traitements des Eaux Us\u00e9es (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169740\" target=\"_blank\"> 19-169740</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36f116e92e5b492cb7da82e7177086c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.964074,
          0.934512
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b788cf2ff04a447da93986842df17708",
        "title": "Vers CONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux de r\u00e9novation au niveau de la Piscine de Conches\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e20193df99744d8f9274514da6d6f73f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f990df6f86ba4125a9674988c149e82d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b788cf2ff04a447da93986842df17708": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e20193df99744d8f9274514da6d6f73f",
        "style": "IPY_MODEL_f990df6f86ba4125a9674988c149e82d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170346\" target=\"_blank\"> 19-170346</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Conches<br>\n        <b>Ville :</b> CONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Piscine', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux de r\u00e9novation au niveau de la Piscine de Conches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170346\" target=\"_blank\"> 19-170346</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eed8b8cfcdc74bc0911001a06fdc8b27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.964074,
          0.934512
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85761e5945b241198add2f6e6b69f32b",
        "title": "Vers CONCHES EN OUCHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE CONCERNANT LES TRAVAUX DE RESTAURATION DE L'EGLISE SAINTE-FOY A CONCHES-EN-OUCHE (27)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42fe4d2663d34df8a4c874a8a09184db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7e70d5df2434ee5b4ef5f41815dcaae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85761e5945b241198add2f6e6b69f32b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42fe4d2663d34df8a4c874a8a09184db",
        "style": "IPY_MODEL_c7e70d5df2434ee5b4ef5f41815dcaae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169900\" target=\"_blank\"> 19-169900</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONCHES EN OUCHE<br>\n        <b>Ville :</b> CONCHES EN OUCHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE CONCERNANT LES TRAVAUX DE RESTAURATION DE L'EGLISE SAINTE-FOY A CONCHES-EN-OUCHE (27)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169900\" target=\"_blank\"> 19-169900</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14fb933d57a84187a12c40f51d451a7d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.084279,
          0.596353
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8aab41f26cf41a2b8f8d041788ebb4d",
        "title": "Vers SAINT AUBIN LE VERTUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9l\u00e9gation du service public d'eau potable du saep de la charentonne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a05ffffcc8c948b6b0278caad2226838": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d13bd6d3b0d4182ac7e93b42b730fd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8aab41f26cf41a2b8f8d041788ebb4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a05ffffcc8c948b6b0278caad2226838",
        "style": "IPY_MODEL_6d13bd6d3b0d4182ac7e93b42b730fd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169816\" target=\"_blank\"> 19-169816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEP de la Charentonne<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT AUBIN LE VERTUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation du service public d'eau potable du saep de la charentonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169816\" target=\"_blank\"> 19-169816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36593161b2a34b97834fba9755e4e287": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.207678,
          1.183857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_adea2491c22947c0bf545249d359cad3",
        "title": "Vers ACQUIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19-louv-0030 restauration du clos et du couvert de la sacristie des chapelles et des fonds baptismaux et refection de l'electricite et du chauffage de l'eglise saint cecile\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c88d54d92f7450faaa4d214609144b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab966b1c2a52482a9321eef5894b8900": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "adea2491c22947c0bf545249d359cad3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c88d54d92f7450faaa4d214609144b2",
        "style": "IPY_MODEL_ab966b1c2a52482a9321eef5894b8900",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169991\" target=\"_blank\"> 19-169991</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Acquigny<br>\n        <b>Ville :</b> ACQUIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19-louv-0030 restauration du clos et du couvert de la sacristie des chapelles et des fonds baptismaux et refection de l'electricite et du chauffage de l'eglise saint cecile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169991\" target=\"_blank\"> 19-169991</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32f139ca2a114b2484130a0fbcf2f6b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.561324,
          1.034105
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_455079c752a9462dbc1d52529b1c622a",
        "title": "Vers SENONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement des eaux us\u00e9es \u00e0 SenonchesCentre Bourg - Rue Verdun, rue Aristide Briand et rue Alphonse Foucault\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71c5e615654e4cf18830ed7d816243f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1daf452da764d84b6a62538a8abb2bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "455079c752a9462dbc1d52529b1c622a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71c5e615654e4cf18830ed7d816243f8",
        "style": "IPY_MODEL_f1daf452da764d84b6a62538a8abb2bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170258\" target=\"_blank\"> 19-170258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de SENONCHES<br>\n        <b>Ville :</b> SENONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement des eaux us\u00e9es \u00e0 SenonchesCentre Bourg - Rue Verdun, rue Aristide Briand et rue Alphonse Foucault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170258\" target=\"_blank\"> 19-170258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7642b0b658384abf8b9c0ad40d851340": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.525722,
          -4.602341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d961080d10841799482b3e309ff1265",
        "title": "Vers QUIMPER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude pr\u00e9alable de d\u00e9finition du programme des travaux \u00e0 pr\u00e9voir vis \u00e0 vis de la corrosion (pr\u00e9ventifs et curatifs) sur le barrage mobile de Guily-Glaz - Communes de Port-Launay/Ch\u00e2teaulin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9ca3e941fe14b6584673309446a02af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af3152e7a5d84ed2b99cd32bc2d54c37": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d961080d10841799482b3e309ff1265": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9ca3e941fe14b6584673309446a02af",
        "style": "IPY_MODEL_af3152e7a5d84ed2b99cd32bc2d54c37",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170283\" target=\"_blank\"> 19-170283</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Finist\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> QUIMPER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barrage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pr\u00e9alable de d\u00e9finition du programme des travaux \u00e0 pr\u00e9voir vis \u00e0 vis de la corrosion (pr\u00e9ventifs et curatifs) sur le barrage mobile de Guily-Glaz - Communes de Port-Launay/Ch\u00e2teaulin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170283\" target=\"_blank\"> 19-170283</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cee9af2178c84084b23a71c271bb14f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.576032,
          -3.832636
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be2d1eebcaa4450eb77f2d2b06041370",
        "title": "Vers MORLAIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 d'exploitation des installations de production et de distribution de chaleur (r\u00e9seau de chaleur et chaufferie bois) de la manufacture des tabacs \u00e0 morlaix (29)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fa7e14c769e4ffb9e1dab0fbdb68f38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c613579c363490994ab4d8440567fda": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be2d1eebcaa4450eb77f2d2b06041370": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fa7e14c769e4ffb9e1dab0fbdb68f38",
        "style": "IPY_MODEL_5c613579c363490994ab4d8440567fda",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170312\" target=\"_blank\"> 19-170312</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Morlaix Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> MORLAIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'exploitation des installations de production et de distribution de chaleur (r\u00e9seau de chaleur et chaufferie bois) de la manufacture des tabacs \u00e0 morlaix (29)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170312\" target=\"_blank\"> 19-170312</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bc9893abdb2449b833a9a9d5d13a4c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.883421,
          -3.930706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c432b695db0c4774bad91c25fa82605e",
        "title": "Vers CONCARNEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de faisabilit\u00e9 pour la construction de 5 ateliers artisanaux - ZA les pr\u00e9s verts \u00e0 Rosporden\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94dbff014d1c4576a9166d9192386d19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10581e80b48c4600899daa163b498f70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c432b695db0c4774bad91c25fa82605e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94dbff014d1c4576a9166d9192386d19",
        "style": "IPY_MODEL_10581e80b48c4600899daa163b498f70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169940\" target=\"_blank\"> 19-169940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> CONCARNEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de faisabilit\u00e9 pour la construction de 5 ateliers artisanaux - ZA les pr\u00e9s verts \u00e0 Rosporden<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169940\" target=\"_blank\"> 19-169940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e162012c9d444fa19858ca07072dd280": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528812,
          1.476394
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34d7859e8b1f49c792b71deca0c6fe45",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'installation d'un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie dans les locaux ced et crd de l'ad de roissy-charles de gaulle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e02a6da27b24eaea20a719b3410b574": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff93c16a5b67427da0b03f4077bf0a45": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34d7859e8b1f49c792b71deca0c6fe45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e02a6da27b24eaea20a719b3410b574",
        "style": "IPY_MODEL_ff93c16a5b67427da0b03f4077bf0a45",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-161286\" target=\"_blank\"> 19-161286</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DSNA<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'D\u00e9tection incendie', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'installation d'un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie dans les locaux ced et crd de l'ad de roissy-charles de gaulle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-161286\" target=\"_blank\"> 19-161286</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "834a83b79ed2432f95ba2738163e0dcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.868809,
          0.608462
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_727e9278233c40809e66be6809e6fcdd",
        "title": "Vers BALMA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Impression de supports de communication\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f67d5b75ed99438e9fd76dbcc01bbe28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d47fd28e1152461893f101704806251e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "727e9278233c40809e66be6809e6fcdd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f67d5b75ed99438e9fd76dbcc01bbe28",
        "style": "IPY_MODEL_d47fd28e1152461893f101704806251e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170186\" target=\"_blank\"> 19-170186</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Balma<br>\n        <b>Ville :</b> BALMA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Impression de supports de communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170186\" target=\"_blank\"> 19-170186</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd536aea500d403c9aade30beef58086": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.583492,
          1.362467
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d4a93d221414a468a2792d02bdce02a",
        "title": "Vers TOURNEFEUILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des \u00e9l\u00e9vations et de la toiture (fa\u00e7ades, ch\u00e9neaux ...) du b\u00e2timent de la restauration du Ch\u00e2teau et de l'ALT de la ville de Tournefeuille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ec30a1502244cc590bf268b671766e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d526b9d7e5b4cd1a61c31848852f975": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d4a93d221414a468a2792d02bdce02a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ec30a1502244cc590bf268b671766e7",
        "style": "IPY_MODEL_4d526b9d7e5b4cd1a61c31848852f975",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170210\" target=\"_blank\"> 19-170210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Tournefeuille<br>\n        <b>Ville :</b> TOURNEFEUILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des \u00e9l\u00e9vations et de la toiture (fa\u00e7ades, ch\u00e9neaux ...) du b\u00e2timent de la restauration du Ch\u00e2teau et de l'ALT de la ville de Tournefeuille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170210\" target=\"_blank\"> 19-170210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b7037976af78487dae85acf0a06c1867": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.594962,
          1.424495
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93a6ccf6fffa4b4786c0cbaad1a6c061",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9paration du mur de sout\u00e8nement situ\u00e9 au pr 47+0735 de la rn116 au droit de la retenue d'eau \u00e0 l'amont du barrage de Riubanys (commune de Fuilla dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7cbba3c27bf4f68ae1c1dcf36ce21bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "690f7b9c3a614b9695fec7aff88dc85c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93a6ccf6fffa4b4786c0cbaad1a6c061": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7cbba3c27bf4f68ae1c1dcf36ce21bc",
        "style": "IPY_MODEL_690f7b9c3a614b9695fec7aff88dc85c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166453\" target=\"_blank\"> 19-166453</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Sud-Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Mur de sout\u00e8nement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration du mur de sout\u00e8nement situ\u00e9 au pr 47+0735 de la rn116 au droit de la retenue d'eau \u00e0 l'amont du barrage de Riubanys (commune de Fuilla dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166453\" target=\"_blank\"> 19-166453</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "368057d4a3144eecaf10c00bb19a7bad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.148841,
          1.08304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05132b1dcfcd4f60857b5ae51b940e81",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19M218PA - AC/SM - FOURNITURE, INSTALLATION ET GESTION DE RUCHES SUR LE SITE DES JARDINS DU MUSEUM \u00e0 Borderouge 2020-2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6e52d746f5048189f9f47cc5dd071d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fea78798cccb4bcd8ec01fa396d30769": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05132b1dcfcd4f60857b5ae51b940e81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6e52d746f5048189f9f47cc5dd071d4",
        "style": "IPY_MODEL_fea78798cccb4bcd8ec01fa396d30769",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170084\" target=\"_blank\"> 19-170084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TOULOUSE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Animaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19M218PA - AC/SM - FOURNITURE, INSTALLATION ET GESTION DE RUCHES SUR LE SITE DES JARDINS DU MUSEUM \u00e0 Borderouge 2020-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170084\" target=\"_blank\"> 19-170084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d57edd8ca0f46ffaa997d5f7fa5eea6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.861004,
          0.091457
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cbab48e54c004839a8d064c7a7b7211a",
        "title": "Vers EAUZE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en s\u00e9curit\u00e9 et accessibilit\u00e9 de la RD 626 avenue de Gascogne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74e44f8cbb0a487da5baf9aac8c4ee5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e99f27be4d2b4ddf9d19e79e1c256b28": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cbab48e54c004839a8d064c7a7b7211a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74e44f8cbb0a487da5baf9aac8c4ee5e",
        "style": "IPY_MODEL_e99f27be4d2b4ddf9d19e79e1c256b28",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169948\" target=\"_blank\"> 19-169948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Eauze<br>\n        <b>Ville :</b> EAUZE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9curit\u00e9 et accessibilit\u00e9 de la RD 626 avenue de Gascogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169948\" target=\"_blank\"> 19-169948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be8d6e58835b4c628c3a915c39c12b17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.878955,
          -0.035003
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc62c6e15f7b49bb9731cdd648660493",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre d'un service de conciergerie pour les agents m\u00e9tropolitains\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e2fc768a9054378bf912bec39560ef5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b80f2b438a0b462785587e2edbe3a60b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc62c6e15f7b49bb9731cdd648660493": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e2fc768a9054378bf912bec39560ef5",
        "style": "IPY_MODEL_b80f2b438a0b462785587e2edbe3a60b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170150\" target=\"_blank\"> 19-170150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre d'un service de conciergerie pour les agents m\u00e9tropolitains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170150\" target=\"_blank\"> 19-170150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba7053aaca384a25a437e46551a81706": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.36862,
          -0.476754
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e723b94bd89748909960555072093f53",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        BALMA (31)D\u00e9l\u00e9gation G\u00e9n\u00e9rale de l'Armement - Techniques A\u00e9ronautiques (DGA TA)Mise en place d'une climatisation - B\u00e2timents 07, 08 et 09\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5112d1f5716942e7b8a38d5855481842": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87fe2c82ae474e79a79d5da2144f4c0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e723b94bd89748909960555072093f53": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5112d1f5716942e7b8a38d5855481842",
        "style": "IPY_MODEL_87fe2c82ae474e79a79d5da2144f4c0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169807\" target=\"_blank\"> 19-169807</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> BALMA (31)D\u00e9l\u00e9gation G\u00e9n\u00e9rale de l'Armement - Techniques A\u00e9ronautiques (DGA TA)Mise en place d'une climatisation - B\u00e2timents 07, 08 et 09<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169807\" target=\"_blank\"> 19-169807</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "888aa80ab2d94875b5a8e6a1959734d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.869744,
          -0.579613
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a3c533bab92d424988d95b2dce9dc51b",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de restauration pour des participants \u00e0 des actions de formation, des r\u00e9unions de travail ou des colloques organis\u00e9s par la D\u00e9l\u00e9gation d?Aquitaine du CNFPT ? Antenne des LANDES ? Site d..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3dbc8cd8030a47a18eee0f02e48d3ff0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbc945f9c21f44cbbbd8345e6c58123d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a3c533bab92d424988d95b2dce9dc51b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3dbc8cd8030a47a18eee0f02e48d3ff0",
        "style": "IPY_MODEL_dbc945f9c21f44cbbbd8345e6c58123d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169820\" target=\"_blank\"> 19-169820</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - D\u00e9l\u00e9gation Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de restauration pour des participants \u00e0 des actions de formation, des r\u00e9unions de travail ou des colloques organis\u00e9s par la D\u00e9l\u00e9gation d?Aquitaine du CNFPT ? Antenne des LANDES ? Site d..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169820\" target=\"_blank\"> 19-169820</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e292d6e35bef420b85a8dee3978ceb22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.804494,
          -0.780478
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76cf65159a2f4bc194f96de1d0ba65ec",
        "title": "Vers MARTIGNAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintien en condition op\u00e9rationnelle du syst\u00e8me informatique de la ville de Martignas-sur-Jalle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dba9f525c832489c8b6a60f74131668c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78366b838bc649ef934bdb720e801b85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76cf65159a2f4bc194f96de1d0ba65ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dba9f525c832489c8b6a60f74131668c",
        "style": "IPY_MODEL_78366b838bc649ef934bdb720e801b85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169872\" target=\"_blank\"> 19-169872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MARTIGNAS SUR JALLE<br>\n        <b>Ville :</b> MARTIGNAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintien en condition op\u00e9rationnelle du syst\u00e8me informatique de la ville de Martignas-sur-Jalle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169872\" target=\"_blank\"> 19-169872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "494f20c7e5f745139a5a841bee050b6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.993663,
          -0.448454
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0323df95e30145b3880f16768dbc0343",
        "title": "Vers SAINT ANDRE DE CUBZAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de v\u00e9g\u00e9taux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d513dcbdb127426d9e1a8bf029d3e904": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5ca58c1bacd4b04b2e2f9300d0a32d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0323df95e30145b3880f16768dbc0343": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d513dcbdb127426d9e1a8bf029d3e904",
        "style": "IPY_MODEL_e5ca58c1bacd4b04b2e2f9300d0a32d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170252\" target=\"_blank\"> 19-170252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Andre de Cubzac<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ANDRE DE CUBZAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de v\u00e9g\u00e9taux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170252\" target=\"_blank\"> 19-170252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba2d40fc5581422ea7b404ec2d953f8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.626389,
          -0.902089
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a116f9a5f7b94cf8a1627179b535d21b",
        "title": "Vers MIOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de la rue de Ganadure\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9cda3ae31ec44515937c2480bee61820": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2817fae55e814894a484e0e6a2603f89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a116f9a5f7b94cf8a1627179b535d21b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9cda3ae31ec44515937c2480bee61820",
        "style": "IPY_MODEL_2817fae55e814894a484e0e6a2603f89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170300\" target=\"_blank\"> 19-170300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Mios<br>\n        <b>Ville :</b> MIOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de la rue de Ganadure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170300\" target=\"_blank\"> 19-170300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a04ced183a048759138dccf1d4b08b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.601299,
          -1.086394
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5a20a91f36e44e1bde519689ca8497c",
        "title": "Vers LE TEICH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du secteur 01 Parc Public DE LE TEICH\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6899794ec4041ff90463edefef6c5c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60824acefc454f67a584d2c1abade7fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5a20a91f36e44e1bde519689ca8497c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6899794ec4041ff90463edefef6c5c9",
        "style": "IPY_MODEL_60824acefc454f67a584d2c1abade7fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169954\" target=\"_blank\"> 19-169954</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville Le Teich<br>\n        <b>Ville :</b> LE TEICH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Terrassement', 'V\u00e9g\u00e9taux', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du secteur 01 Parc Public DE LE TEICH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169954\" target=\"_blank\"> 19-169954</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94f7582cb6634783804e135b66478fec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.06385,
          -0.482255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6ec4429113b440e83eaea58f18f1f22",
        "title": "Vers BRUGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Saint MAIXENT - Remplacement de 16 chaudi\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2cd16053e0ea4fa39ebfd62fc2432c3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41e7cac0f117434bab74af0f676a4cf6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6ec4429113b440e83eaea58f18f1f22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2cd16053e0ea4fa39ebfd62fc2432c3d",
        "style": "IPY_MODEL_41e7cac0f117434bab74af0f676a4cf6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170335\" target=\"_blank\"> 19-170335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79', '17', '16', '86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC NATIONALE IMMOBILIERE<br>\n        <b>Ville :</b> BRUGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Saint MAIXENT - Remplacement de 16 chaudi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170335\" target=\"_blank\"> 19-170335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbc87e1511824c5ab83cf0f3567fe5b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.521663,
          -1.116576
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60a6700b9df942bf8cd72470a6acf000",
        "title": "Vers SOULAC SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Valorisation du site de l'anse de la chambretteCr\u00e9ation d'une liaison pi\u00e9tonne et cyclable entre port bloc et l'anse de la chambrette\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01999e6534e7419fb1782d90de459418": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0f17377a4e543fba7d973bcaa32c167": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60a6700b9df942bf8cd72470a6acf000": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01999e6534e7419fb1782d90de459418",
        "style": "IPY_MODEL_f0f17377a4e543fba7d973bcaa32c167",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170094\" target=\"_blank\"> 19-170094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes M\u00e9doc Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> SOULAC SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Valorisation du site de l'anse de la chambretteCr\u00e9ation d'une liaison pi\u00e9tonne et cyclable entre port bloc et l'anse de la chambrette<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170094\" target=\"_blank\"> 19-170094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f8c1095548d4b889611fe5782b5c78c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.220015,
          -0.578163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1930e290adb64f79b9219415ed1813b2",
        "title": "Vers BRAUD ET SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux pour la construction du centre technique intercommunale de la communaut\u00e9 de communes de l'estuaire (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bb76dfbfa434a4b8f5124907faeb4f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e13f86ce3494d39815ac2be6f7b6d60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1930e290adb64f79b9219415ed1813b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bb76dfbfa434a4b8f5124907faeb4f1",
        "style": "IPY_MODEL_8e13f86ce3494d39815ac2be6f7b6d60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169857\" target=\"_blank\"> 19-169857</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de l'Estuaire<br>\n        <b>Ville :</b> BRAUD ET SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux pour la construction du centre technique intercommunale de la communaut\u00e9 de communes de l'estuaire (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169857\" target=\"_blank\"> 19-169857</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d291e56c914e41f79ae36b4727cb4076": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.728833,
          -0.621748
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_525c7eaed14147bcb9dbdc6d6292a0f9",
        "title": "Vers LEOGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et maintenance d'un dispositif de vid\u00e9o protection\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d78f3d2c9a8a4d21a575dc7c1b1dfdd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fb68528005f47fe97a6bbb8e7400076": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "525c7eaed14147bcb9dbdc6d6292a0f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d78f3d2c9a8a4d21a575dc7c1b1dfdd1",
        "style": "IPY_MODEL_6fb68528005f47fe97a6bbb8e7400076",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170228\" target=\"_blank\"> 19-170228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de leognan<br>\n        <b>Ville :</b> LEOGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance d'un dispositif de vid\u00e9o protection<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170228\" target=\"_blank\"> 19-170228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f68cfa0b8704ac4a8090c331a990ee3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.652059,
          3.549328
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1dc167be68ae4298a0e0d3029bc6ad95",
        "title": "Vers GIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des r\u00e9seaux d'eaux et assainissement Commune de LE POUGET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40b2daaa2d7b40d79923b64a555eacd9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abe5d78349944aa5a5b76ff5987141fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1dc167be68ae4298a0e0d3029bc6ad95": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40b2daaa2d7b40d79923b64a555eacd9",
        "style": "IPY_MODEL_abe5d78349944aa5a5b76ff5987141fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169926\" target=\"_blank\"> 19-169926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> GIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des r\u00e9seaux d'eaux et assainissement Commune de LE POUGET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169926\" target=\"_blank\"> 19-169926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "263c42bacfa14cb2bf9c386cd285a689": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.426707,
          2.975663
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0bc5fba8e394a77bbfdf9a13280c01c",
        "title": "Vers SETE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE PUBLIC DE TRAVAUX - RECONSTRUCTION D'UN POLE NAUTIQUE PORT DE PLAISANCE DE SETE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d7865f2a1f448d5805c261437de7a8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00a6374652bd43c2812a1b7e259f6d44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0bc5fba8e394a77bbfdf9a13280c01c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d7865f2a1f448d5805c261437de7a8d",
        "style": "IPY_MODEL_00a6374652bd43c2812a1b7e259f6d44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169834\" target=\"_blank\"> 19-169834</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Sud de France<br>\n        <b>Ville :</b> SETE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE PUBLIC DE TRAVAUX - RECONSTRUCTION D'UN POLE NAUTIQUE PORT DE PLAISANCE DE SETE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169834\" target=\"_blank\"> 19-169834</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12e3fb0de35144bf86e0add8d996cc57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.559251,
          4.084632
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7559d3b1150c4b12870139837d0b7fbe",
        "title": "Vers LA GRANDE MOTTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fabrication de deux dalles en b\u00e9ton pour les essais r\u00e9glementaires des engins de levage des Ports de La Grande Motte\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f878bb2b3a1941e5a8a9a9b883f20f74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7731247e676441a29c69afc2e290cd11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7559d3b1150c4b12870139837d0b7fbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f878bb2b3a1941e5a8a9a9b883f20f74",
        "style": "IPY_MODEL_7731247e676441a29c69afc2e290cd11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170089\" target=\"_blank\"> 19-170089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA GRANDE MOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> LA GRANDE MOTTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fabrication de deux dalles en b\u00e9ton pour les essais r\u00e9glementaires des engins de levage des Ports de La Grande Motte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170089\" target=\"_blank\"> 19-170089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf89ddf2408f42d5bb102f10dc33462b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.314264,
          3.286023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ad534cdd6ec4753975d0d594c579887",
        "title": "Vers PORTIRAGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession De Delegation De Service PublicAttribution De Conventions D'Exploitation De Quatre Lots De Plage Sur La Commune De PortiragnesPeriode 2020-2025\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4e64df55ee74d5e96cc759c7ce45d7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0df3fcb0309d46f89c99e7bfae8587af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ad534cdd6ec4753975d0d594c579887": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4e64df55ee74d5e96cc759c7ce45d7b",
        "style": "IPY_MODEL_0df3fcb0309d46f89c99e7bfae8587af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170388\" target=\"_blank\"> 19-170388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PORTIRAGNES<br>\n        <b>Ville :</b> PORTIRAGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession De Delegation De Service PublicAttribution De Conventions D'Exploitation De Quatre Lots De Plage Sur La Commune De PortiragnesPeriode 2020-2025<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170388\" target=\"_blank\"> 19-170388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20ec6b9da01a4e3ab8f5873100e62f0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.647043,
          3.940551
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe7a18e3e09b40719b71121779a9ca77",
        "title": "Vers LE CR\u00c8S :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat d'un tracteur avec reprise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb5ecfd1f38f4b39afeb6fa61694463b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61a52786b8774a97a3b0391f38fb9153": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe7a18e3e09b40719b71121779a9ca77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb5ecfd1f38f4b39afeb6fa61694463b",
        "style": "IPY_MODEL_61a52786b8774a97a3b0391f38fb9153",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170116\" target=\"_blank\"> 19-170116</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Le Cr\u00e8s<br>\n        <b>Ville :</b> LE CR\u00c8S<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat d'un tracteur avec reprise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170116\" target=\"_blank\"> 19-170116</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d507cf2c8b24b9ab2bbe7ddfe2d7576": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.967763,
          -1.395675
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_444167ae213646d78a3fcfed050a3a05",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE PORTANT SUR DE LA FORMATION DE PROFESSIONNELS DE RELAIS ASSISTANTS MATERNELS (Professionnels non Caf) POUR 4 ORGANISMES BRANCHES FAMILLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d37b630420e4b61ad6e9585ca59062a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41d4f55d8c414963ba63e47ae6f9d8be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "444167ae213646d78a3fcfed050a3a05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d37b630420e4b61ad6e9585ca59062a",
        "style": "IPY_MODEL_41d4f55d8c414963ba63e47ae6f9d8be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170205\" target=\"_blank\"> 19-170205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '29', '56', '22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caisse d'Allocations Familiales d'Ille<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE PORTANT SUR DE LA FORMATION DE PROFESSIONNELS DE RELAIS ASSISTANTS MATERNELS (Professionnels non Caf) POUR 4 ORGANISMES BRANCHES FAMILLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170205\" target=\"_blank\"> 19-170205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f9ecd9311b64846a05296f80209c0d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.871331,
          -1.601615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0291700ebf964d2cb6ec345eb680fcf2",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de maitrise d'oeuvre pour des travaux de reamenagement d'un plateau de travail / creation d'une agence retraite a lorient pour la carsat bretagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26548eea50cc42ae8c99ccd864a8b555": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9fcbaca5b5c4bb1ac3affbaedfad2bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0291700ebf964d2cb6ec345eb680fcf2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26548eea50cc42ae8c99ccd864a8b555",
        "style": "IPY_MODEL_a9fcbaca5b5c4bb1ac3affbaedfad2bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-164614\" target=\"_blank\"> 19-164614</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Carsat Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de maitrise d'oeuvre pour des travaux de reamenagement d'un plateau de travail / creation d'une agence retraite a lorient pour la carsat bretagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-164614\" target=\"_blank\"> 19-164614</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8b9ed463f1c41778a8018250c082a43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179317,
          -1.434503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e08fa1aecba148e896e8ba865d69bf95",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du P\u00f4le d'Echanges Multimodal (PEM) La Poterie - Commune de RENNES (35) -Lot 8 -Charpente m\u00e9tal, serrurerie,couverture\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49b7a5728e494f8e85ee2ca066bd1ad0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98617267f69f4436bcd53e9483a92053": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e08fa1aecba148e896e8ba865d69bf95": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49b7a5728e494f8e85ee2ca066bd1ad0",
        "style": "IPY_MODEL_98617267f69f4436bcd53e9483a92053",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169848\" target=\"_blank\"> 19-169848</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du P\u00f4le d'Echanges Multimodal (PEM) La Poterie - Commune de RENNES (35) -Lot 8 -Charpente m\u00e9tal, serrurerie,couverture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169848\" target=\"_blank\"> 19-169848</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c145e6f689bd45a3b250a8a0424f38b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.124712,
          -1.868085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a122b53ee9a46339ece0cf9de5f2ea2",
        "title": "Vers RENNES () :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation et location de classes modulaires pour l'IUT de Saint Malo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af9f060fbd624962ac9cfd613cc6d3e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b99ce3f540a47038f1db6f64c31d750": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a122b53ee9a46339ece0cf9de5f2ea2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af9f060fbd624962ac9cfd613cc6d3e3",
        "style": "IPY_MODEL_7b99ce3f540a47038f1db6f64c31d750",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170369\" target=\"_blank\"> 19-170369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '44', '50', '53', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> universit\u00e9 de Rennes 1<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES ()<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et location de classes modulaires pour l'IUT de Saint Malo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170369\" target=\"_blank\"> 19-170369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ec4a7c85ad246c6b327611bbf8e9fdc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.095911,
          -1.51812
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8edd503a776413396e5d1aa6ff53539",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction s\u00e9lective d'un ensemble de b\u00e2timents des friches des brasseries Duault-H\u00e9ritiers et Duault-Jehanno sis Rue Alfred Duault et Rue Saint-Thurian \u00e0 QUINTI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba60dc0b57c147d3a5c3476b7d86bfd3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fff786255484450395692c515e2887a8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8edd503a776413396e5d1aa6ff53539": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba60dc0b57c147d3a5c3476b7d86bfd3",
        "style": "IPY_MODEL_fff786255484450395692c515e2887a8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169799\" target=\"_blank\"> 19-169799</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '29', '35', '56', '44', '49', '50', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement public foncier Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction s\u00e9lective d'un ensemble de b\u00e2timents des friches des brasseries Duault-H\u00e9ritiers et Duault-Jehanno sis Rue Alfred Duault et Rue Saint-Thurian \u00e0 QUINTI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169799\" target=\"_blank\"> 19-169799</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ddb385b8cbd4eda9cc9ebe197d43a5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.115207,
          -1.612954
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffb2a5bbea7d4b01abc270d2ad07c3f1",
        "title": "Vers CESSON SEVIGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE JURIDIQUE DU PROJET BRETAGNE TR\u00c8S HAUT D\u00c9BIT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1bbcb8dfcac486ea418e4d03fa10daf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcab402ae10743debda655b8acd8116c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffb2a5bbea7d4b01abc270d2ad07c3f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1bbcb8dfcac486ea418e4d03fa10daf",
        "style": "IPY_MODEL_fcab402ae10743debda655b8acd8116c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169878\" target=\"_blank\"> 19-169878</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte m\u00e9galis bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> CESSON SEVIGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE JURIDIQUE DU PROJET BRETAGNE TR\u00c8S HAUT D\u00c9BIT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169878\" target=\"_blank\"> 19-169878</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b7b75973f6a94edd9f4fa7d19da9c7d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.654153,
          -2.093075
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99e1cf613e8d4f0587791c3d5d017f0e",
        "title": "Vers REDON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une station de pompage incendie et travaux annexes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92ec697aa88946368f2e84151029159e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "efc5667a7ece422b9e75d90e630af208": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99e1cf613e8d4f0587791c3d5d017f0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92ec697aa88946368f2e84151029159e",
        "style": "IPY_MODEL_efc5667a7ece422b9e75d90e630af208",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170306\" target=\"_blank\"> 19-170306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '44', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES PAYS DE REDON<br>\n        <b>Ville :</b> REDON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une station de pompage incendie et travaux annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170306\" target=\"_blank\"> 19-170306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96584757240842e6a7d16bc04e715d7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.393465,
          0.708918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4908f54b963744d1b2ebf43801c3ad29",
        "title": "Vers SAINT PIERRE DES CORPS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de conseil en architecture et coloration urbaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b6b542e9ac44163bc79030fa522977c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d37c65c4aec4fac901234cf053d0891": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4908f54b963744d1b2ebf43801c3ad29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b6b542e9ac44163bc79030fa522977c",
        "style": "IPY_MODEL_5d37c65c4aec4fac901234cf053d0891",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170148\" target=\"_blank\"> 19-170148</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT PIERRE DES CORPS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PIERRE DES CORPS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de conseil en architecture et coloration urbaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170148\" target=\"_blank\"> 19-170148</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5f6d639ade3480d9951bc15d2bc6773": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635749,
          5.555172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_314bc7cac14849d58302f0896a79ea29",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage (AMO) pour le renouvellement de la convention de pr\u00e9voyance \u00e0 destination des agents du D\u00e9partement de l'Is\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6148f3333eb24a90b67331f8e7eab4b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae304605d0014ccf894379c82c922c5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "314bc7cac14849d58302f0896a79ea29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6148f3333eb24a90b67331f8e7eab4b9",
        "style": "IPY_MODEL_ae304605d0014ccf894379c82c922c5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169828\" target=\"_blank\"> 19-169828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage (AMO) pour le renouvellement de la convention de pr\u00e9voyance \u00e0 destination des agents du D\u00e9partement de l'Is\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169828\" target=\"_blank\"> 19-169828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a75176e28d3e495fa6d472471b9bafc9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.509737,
          5.599286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c0115065a874df5a86cf8a097875afd",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Lot 1 : Am\u00e9nagement d'un bassin de r\u00e9tention et de foss\u00e9s en amont de la Combe Radix \u00e0 Bourgoin-Jallieu (38).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5701edc712004f5dbf4c58c2010abb1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2294fead48ab4a1fb98dea5483f7219c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c0115065a874df5a86cf8a097875afd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5701edc712004f5dbf4c58c2010abb1c",
        "style": "IPY_MODEL_2294fead48ab4a1fb98dea5483f7219c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170359\" target=\"_blank\"> 19-170359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IA Mandataire : Commune d'Eybens<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lot 1 : Am\u00e9nagement d'un bassin de r\u00e9tention et de foss\u00e9s en amont de la Combe Radix \u00e0 Bourgoin-Jallieu (38).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170359\" target=\"_blank\"> 19-170359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c440481623b14a91a8225ceb7e2110c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9e8cb0b0c094f0eab2f223107326d58",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'un b\u00e2timent \u00e0 Voreppe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e0e3c11da684509bf5f1f2a4686ab2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69d8243d5a644b2b908a64578b5b9626": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9e8cb0b0c094f0eab2f223107326d58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e0e3c11da684509bf5f1f2a4686ab2f",
        "style": "IPY_MODEL_69d8243d5a644b2b908a64578b5b9626",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170386\" target=\"_blank\"> 19-170386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUBLIC FONCIER LOCAL DU DAUPHINE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'un b\u00e2timent \u00e0 Voreppe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170386\" target=\"_blank\"> 19-170386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91bbba42024f41fcad9db3a2d59f8293": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.672648,
          5.547092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bf8d57a719e4e64b7271942017e4e58",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection des filtres \u00e0 sable au centre nautique Aqua'Rel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c97ca40642b4afdbcdc226f65cf4088": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b56ab04e00574aaa90b48d448d65610a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bf8d57a719e4e64b7271942017e4e58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c97ca40642b4afdbcdc226f65cf4088",
        "style": "IPY_MODEL_b56ab04e00574aaa90b48d448d65610a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170172\" target=\"_blank\"> 19-170172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESPACE COMMUNAUTAIRE LONS AGGLO<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection des filtres \u00e0 sable au centre nautique Aqua'Rel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170172\" target=\"_blank\"> 19-170172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "141e7fb110444616ba6a4b7c0ad86300": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.770308,
          5.994334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_292098db14f64c6baed49a4d8a8bee1d",
        "title": "Vers SAINT YLIE DOLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        transport des usagers du d\u00e9partement travail adapt\u00e9 d'etapes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dd25fdd8b014cc086afbcf95fd92a54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db7333af362641698e2a03050de137d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "292098db14f64c6baed49a4d8a8bee1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dd25fdd8b014cc086afbcf95fd92a54",
        "style": "IPY_MODEL_db7333af362641698e2a03050de137d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170111\" target=\"_blank\"> 19-170111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier sp\u00e9cialis\u00e9 du Jura<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT YLIE DOLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> transport des usagers du d\u00e9partement travail adapt\u00e9 d'etapes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170111\" target=\"_blank\"> 19-170111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99dc41dcb48f400394715144be6593d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.770308,
          5.994334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60a1ae3357304401afdadecc39ca6f3c",
        "title": "Vers SAINT YLIE DOLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de repas en liaison chaude\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d5c90787b2d4a0db28a22ab44c592f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f90f2848599240e7b30b0cf881a5aa1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60a1ae3357304401afdadecc39ca6f3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d5c90787b2d4a0db28a22ab44c592f7",
        "style": "IPY_MODEL_f90f2848599240e7b30b0cf881a5aa1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170169\" target=\"_blank\"> 19-170169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier sp\u00e9cialis\u00e9 du Jura<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT YLIE DOLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de repas en liaison chaude<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170169\" target=\"_blank\"> 19-170169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01e69195e63f47429f7be7f8ec217a2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.822503,
          0.753052
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c022e97b41b24db6bd17ca027f836d1b",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession domaniale portant sur l'embranchement ferroviaire du parc routier de blois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3625558461a4e54acdf4a5de7cc6db3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8cb82bfe6d3c48f684e75a31345a063f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c022e97b41b24db6bd17ca027f836d1b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3625558461a4e54acdf4a5de7cc6db3",
        "style": "IPY_MODEL_8cb82bfe6d3c48f684e75a31345a063f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170137\" target=\"_blank\"> 19-170137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONSEIL DEPARTEMENTAL DE LOIR-ET-CHER<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession domaniale portant sur l'embranchement ferroviaire du parc routier de blois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170137\" target=\"_blank\"> 19-170137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db980ecd9aae4653829d6634bced72f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.601883,
          2.024111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5de10c874c842ffadd41c2508436b2c",
        "title": "Vers VENDOME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        02-MARCHE COPIEURS DE L'EPLEFPA DE LOIR-ET-CHER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd3d9b7883eb4a03a699eb7d920e5890": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b45d2dc5bac143b8bef9c80fc17db3a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5de10c874c842ffadd41c2508436b2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd3d9b7883eb4a03a699eb7d920e5890",
        "style": "IPY_MODEL_b45d2dc5bac143b8bef9c80fc17db3a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170069\" target=\"_blank\"> 19-170069</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPLEFPA de Loir-et-Cher<br>\n        <b>Ville :</b> VENDOME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 02-MARCHE COPIEURS DE L'EPLEFPA DE LOIR-ET-CHER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170069\" target=\"_blank\"> 19-170069</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bab7015f3524a7f83119d3eca6d46c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.722984,
          1.563529
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c92c429f094475ba6cfca08d1986d3d",
        "title": "Vers MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2c932d2912948a7b975c656548b58f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd61333c0a2d4544a2a2cf3aaf709e98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c92c429f094475ba6cfca08d1986d3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2c932d2912948a7b975c656548b58f4",
        "style": "IPY_MODEL_bd61333c0a2d4544a2a2cf3aaf709e98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169911\" target=\"_blank\"> 19-169911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEOM du Groupement de MER<br>\n        <b>Ville :</b> MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169911\" target=\"_blank\"> 19-169911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b94e6adeba374feba9376270fcab4fb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.378992,
          4.011059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a412e62a362c48178d20871663038310",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9GIE DU R\u00c9SEAU DE CHALEUR DE SAINT-HEAND - MARCHE D'EXPLOITATION DE TYPE P1 / P2\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50cfe3ec9429449582e7c00f929981f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f62ebf8a2572487092ec4105c58a8bb8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a412e62a362c48178d20871663038310": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50cfe3ec9429449582e7c00f929981f0",
        "style": "IPY_MODEL_f62ebf8a2572487092ec4105c58a8bb8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170357\" target=\"_blank\"> 19-170357</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint Etienne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9GIE DU R\u00c9SEAU DE CHALEUR DE SAINT-HEAND - MARCHE D'EXPLOITATION DE TYPE P1 / P2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170357\" target=\"_blank\"> 19-170357</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c6b5b0bb4b14a27ba2216129f89d7d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.161147,
          4.171685
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a191556551642ca9d939c4712e96080",
        "title": "Vers CHARLIEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise aux normes d'accessibilit\u00e9 de l'H\u00f4tel de Ville de Charlieu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02f254b8b6f9407eaaafa34d1f4f5f78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1fcb92365304c198133059601751bba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a191556551642ca9d939c4712e96080": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02f254b8b6f9407eaaafa34d1f4f5f78",
        "style": "IPY_MODEL_a1fcb92365304c198133059601751bba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170419\" target=\"_blank\"> 19-170419</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42', '69', '71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Charlieu<br>\n        <b>Ville :</b> CHARLIEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise aux normes d'accessibilit\u00e9 de l'H\u00f4tel de Ville de Charlieu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170419\" target=\"_blank\"> 19-170419</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "356526df190e4e3daa956b4dc56b41ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.73155,
          3.993554
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_983114d35e484f3daa409f094eabd151",
        "title": "Vers ROANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relance lot 2,5 et 6 - Restructuration et extension de la maison de l'Eau sur le site des barrages de Renaison\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6e68af0f33d4d1b855295219a4634b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7bb0067010146788c37d7f95efe1e7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "983114d35e484f3daa409f094eabd151": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6e68af0f33d4d1b855295219a4634b6",
        "style": "IPY_MODEL_d7bb0067010146788c37d7f95efe1e7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170418\" target=\"_blank\"> 19-170418</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Roannaise de l'Eau<br>\n        <b>Ville :</b> ROANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance lot 2,5 et 6 - Restructuration et extension de la maison de l'Eau sur le site des barrages de Renaison<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170418\" target=\"_blank\"> 19-170418</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "794b60350bef4ce29d93f0564660a49b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.286446,
          -1.538378
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f73d829aca634b2ab067619ca135ea8c",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un pilote de filtration membranaire tangentielle (MF/UF)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9964190c8cdc4dc1921c80dc3e19715e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b1c65fdf5dc4775b82e319ab7cf2daa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f73d829aca634b2ab067619ca135ea8c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9964190c8cdc4dc1921c80dc3e19715e",
        "style": "IPY_MODEL_7b1c65fdf5dc4775b82e319ab7cf2daa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170321\" target=\"_blank\"> 19-170321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un pilote de filtration membranaire tangentielle (MF/UF)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170321\" target=\"_blank\"> 19-170321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4d9b8c42f7d499eab3a283b741547a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.872448,
          2.215017
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffd3fe1c2a8e44d886192a1ce797d0f2",
        "title": "Vers CHATEAUNEUF SUR LOIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        GERANCE DU CAMPING DE LA MALTOURNEE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb5549db2e62493ca490c4554abe3636": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28fad00b0831431f9aeee87141fc4cf9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffd3fe1c2a8e44d886192a1ce797d0f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb5549db2e62493ca490c4554abe3636",
        "style": "IPY_MODEL_28fad00b0831431f9aeee87141fc4cf9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169897\" target=\"_blank\"> 19-169897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAUNEUF SUR LOIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> GERANCE DU CAMPING DE LA MALTOURNEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169897\" target=\"_blank\"> 19-169897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1397ce5096e0475c8242aa511dab3cdb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.235468,
          2.4306
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bd31e11aac914ffc91c60c042f6c26a0",
        "title": "Vers MONTARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-32 Conseil en orientation \u00e9nerg\u00e9tique du patrimoine de l'Agglom\u00e9ration Montargoise, des communes de Villemandeur et de Vimory\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ba20ecc88984509be8b9bd176e76162": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00ddd2cae4694902aa9f729dfd51e2b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bd31e11aac914ffc91c60c042f6c26a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ba20ecc88984509be8b9bd176e76162",
        "style": "IPY_MODEL_00ddd2cae4694902aa9f729dfd51e2b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169898\" target=\"_blank\"> 19-169898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGL MONTARGOISE ET RIVES LOING<br>\n        <b>Ville :</b> MONTARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-32 Conseil en orientation \u00e9nerg\u00e9tique du patrimoine de l'Agglom\u00e9ration Montargoise, des communes de Villemandeur et de Vimory<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169898\" target=\"_blank\"> 19-169898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1879310e75d04738b238a18cc5608b07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.937546,
          2.184048
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7bd9ed12bf9c442c846f90611b8bf245",
        "title": "Vers SAINT JEAN DE LA RUELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CREATION D'UNE AIRE DE JEUX AQUATIQUES AU CENTRE AQUATIQUE DES CORBOLOTTES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc17dc0e02f9438eb1b359ff13920fd5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfe96ecaa539443d97dec0fce48d75d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7bd9ed12bf9c442c846f90611b8bf245": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc17dc0e02f9438eb1b359ff13920fd5",
        "style": "IPY_MODEL_cfe96ecaa539443d97dec0fce48d75d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169999\" target=\"_blank\"> 19-169999</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jean de la Ruelle<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN DE LA RUELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Fontainerie', 'Gros oeuvre', 'Terrassement', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREATION D'UNE AIRE DE JEUX AQUATIQUES AU CENTRE AQUATIQUE DES CORBOLOTTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169999\" target=\"_blank\"> 19-169999</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a1370ee74f94cac9f5589fb28fa2398": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.866471,
          2.121815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5bfbc2f4e635485baf1b586d8a100be0",
        "title": "Vers JARGEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Communes de Darvoy F\u00e9rolles et Vienne en Val - Op\u00e9rations coeur de village\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f45e3d183864485abaff8a7f9aaa7fb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3e66466935746e7b6cdc9dd101a309f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5bfbc2f4e635485baf1b586d8a100be0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f45e3d183864485abaff8a7f9aaa7fb2",
        "style": "IPY_MODEL_e3e66466935746e7b6cdc9dd101a309f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169838\" target=\"_blank\"> 19-169838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DES LOGES<br>\n        <b>Ville :</b> JARGEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Communes de Darvoy F\u00e9rolles et Vienne en Val - Op\u00e9rations coeur de village<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169838\" target=\"_blank\"> 19-169838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3622943b8c146dbab9378aebd19429f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.866471,
          2.121815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2932633c03724cc29ad74089b16e4a7c",
        "title": "Vers JARGEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Communes de Darvoy F\u00e9rolles et Vienne en Val - Op\u00e9rations coeur de village\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35bbfea48da34f4ba747814e56ad1d9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "290a9295e04846229835455bdd479ba8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2932633c03724cc29ad74089b16e4a7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35bbfea48da34f4ba747814e56ad1d9c",
        "style": "IPY_MODEL_290a9295e04846229835455bdd479ba8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169839\" target=\"_blank\"> 19-169839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DES LOGES<br>\n        <b>Ville :</b> JARGEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Communes de Darvoy F\u00e9rolles et Vienne en Val - Op\u00e9rations coeur de village<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169839\" target=\"_blank\"> 19-169839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cafc1552bef34c3484137b8e8e174bef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.866471,
          2.121815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_121f28fba86a4413b7769a0e96b46418",
        "title": "Vers JARGEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La mission a pour objet la r\u00e9alisation de toutes les proc\u00e9dures r\u00e9glementaires par la production d'un nouveau dossier d'autorisation environnementale au titre de la Loi sur l'eau articl\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "495cde9efb4f4e91b7f962a2737f5a6b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2395bf44c2f84ea2bdc9a2e346a85649": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "121f28fba86a4413b7769a0e96b46418": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_495cde9efb4f4e91b7f962a2737f5a6b",
        "style": "IPY_MODEL_2395bf44c2f84ea2bdc9a2e346a85649",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169840\" target=\"_blank\"> 19-169840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DES LOGES<br>\n        <b>Ville :</b> JARGEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services', 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La mission a pour objet la r\u00e9alisation de toutes les proc\u00e9dures r\u00e9glementaires par la production d'un nouveau dossier d'autorisation environnementale au titre de la Loi sur l'eau articl<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169840\" target=\"_blank\"> 19-169840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fd23fa8e79c45dc9d59cb5729ed8a8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.485751,
          1.199058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_277418e924654894ab746c15499f9bcd",
        "title": "Vers CAHORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation d'une comp\u00e9tition d\u00e9partementale Esport\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99aeb53b4c0e4d7cbfc26b9393ce639f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0ff048c954f4657b4cbf96d6436faae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "277418e924654894ab746c15499f9bcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99aeb53b4c0e4d7cbfc26b9393ce639f",
        "style": "IPY_MODEL_f0ff048c954f4657b4cbf96d6436faae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170251\" target=\"_blank\"> 19-170251</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU LOT<br>\n        <b>Ville :</b> CAHORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation d'une comp\u00e9tition d\u00e9partementale Esport<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170251\" target=\"_blank\"> 19-170251</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64976fb43d9c4ca08b8d46a95f228279": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.286002,
          0.510353
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_393d831a42ea4c7cbfe5d7cad6efac12",
        "title": "Vers MARMANDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la voie verte entre Marmande et Casteljaloux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "936512e519e04bec94180ced3b5c5473": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71c25657f38e4295887986a53e0b23c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "393d831a42ea4c7cbfe5d7cad6efac12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_936512e519e04bec94180ced3b5c5473",
        "style": "IPY_MODEL_71c25657f38e4295887986a53e0b23c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170303\" target=\"_blank\"> 19-170303</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Val de garonne agglomeration<br>\n        <b>Ville :</b> MARMANDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voies ferr\u00e9es', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la voie verte entre Marmande et Casteljaloux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170303\" target=\"_blank\"> 19-170303</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a66615ba747f462cbf40201c743f3539": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.472443,
          -0.639565
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed96b41844014c44a0ac4f3d9c253420",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et diffusion de de panorama(s) de presse num\u00e9rique(s) (Lot 1) & Achat \u00e0 l'unit\u00e9 de contenus \u00e9crits (presse) et audiovisuels (Lot 2)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "952252891b934ad0ad7913d5199e0e57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba90921f92b24ea593ba59f48165c57f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed96b41844014c44a0ac4f3d9c253420": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_952252891b934ad0ad7913d5199e0e57",
        "style": "IPY_MODEL_ba90921f92b24ea593ba59f48165c57f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169787\" target=\"_blank\"> 19-169787</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Angers Loire M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et diffusion de de panorama(s) de presse num\u00e9rique(s) (Lot 1) & Achat \u00e0 l'unit\u00e9 de contenus \u00e9crits (presse) et audiovisuels (Lot 2)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169787\" target=\"_blank\"> 19-169787</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e1c71b8e2b34b4987191f534c5fe920": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454906,
          -0.9418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bab428d0ed9141898e07dfcda32bdcff",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        flotte de t\u00e9l\u00e9phonie mobile (2020-2023) groupement de commandes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a65288fdd7c4610982a27b11159b4a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b21ce1323c149b285fac078a94a9ed4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bab428d0ed9141898e07dfcda32bdcff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a65288fdd7c4610982a27b11159b4a7",
        "style": "IPY_MODEL_1b21ce1323c149b285fac078a94a9ed4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167611\" target=\"_blank\"> 19-167611</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cholet<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications', 'Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> flotte de t\u00e9l\u00e9phonie mobile (2020-2023) groupement de commandes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-167611\" target=\"_blank\"> 19-167611</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "778d623c13d04494bf0090c933dfba62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.508176,
          -0.352118
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd44e2f71179467591371dcb0ff089da",
        "title": "Vers LOIRE AUTHION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        NIVELEUSE D'OCCASION\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6aa54b27a0874e70933658a927718b51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1de3f9b66f2e4fba8afb60d985ff0953": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd44e2f71179467591371dcb0ff089da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6aa54b27a0874e70933658a927718b51",
        "style": "IPY_MODEL_1de3f9b66f2e4fba8afb60d985ff0953",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170199\" target=\"_blank\"> 19-170199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> lyc\u00e9e de Narc\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> LOIRE AUTHION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NIVELEUSE D'OCCASION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170199\" target=\"_blank\"> 19-170199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "523e90721162429689184d087b82a2e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15d01706e10d47d2a933d8d95e80be52",
        "title": "Vers SAINT L\u00d4 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Parc routier \u00e0 Agneaux - Restructuration des locaux de l'atelier carrosserie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb0e2b8a321a4af2addbd255a00cf57d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10bbe104c2784a39899746ef3073dd5e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15d01706e10d47d2a933d8d95e80be52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb0e2b8a321a4af2addbd255a00cf57d",
        "style": "IPY_MODEL_10bbe104c2784a39899746ef3073dd5e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169978\" target=\"_blank\"> 19-169978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Manche<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT L\u00d4<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Parc routier \u00e0 Agneaux - Restructuration des locaux de l'atelier carrosserie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169978\" target=\"_blank\"> 19-169978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a5fcd1b3ec94f2c9d9e3be5b85ccace": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.631999,
          -1.612897
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c1c11dd7a3b43be915286b1ddc30af0",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et mise en place d'un container frigorifique destin\u00e9 \u00e0 l'entreposage temporaire d'animaux morts sur la voie publique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93edeef8853c4d19949e7a4aab33c569": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba217116f6a947e6a66854c76d054cad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c1c11dd7a3b43be915286b1ddc30af0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93edeef8853c4d19949e7a4aab33c569",
        "style": "IPY_MODEL_ba217116f6a947e6a66854c76d054cad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168948\" target=\"_blank\"> 19-168948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHERBOURG-EN-COTENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chambre froide']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et mise en place d'un container frigorifique destin\u00e9 \u00e0 l'entreposage temporaire d'animaux morts sur la voie publique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168948\" target=\"_blank\"> 19-168948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3e5a72aaa9f45e69a82179e3aaa1506": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.612366,
          3.61129
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9696b3da09a448f8f80ff6b725975df",
        "title": "Vers ANGLURE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION ET EXTENSION DU CENTRE DE SECOURS DE SEZANNE-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ddded2a12eb4f67a606ef60f093864f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "086a4eecdf254ba19c140177126d9a66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9696b3da09a448f8f80ff6b725975df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ddded2a12eb4f67a606ef60f093864f",
        "style": "IPY_MODEL_086a4eecdf254ba19c140177126d9a66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170037\" target=\"_blank\"> 19-170037</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes du Pays d'Anglure<br>\n        <b>Ville :</b> ANGLURE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION ET EXTENSION DU CENTRE DE SECOURS DE SEZANNE-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170037\" target=\"_blank\"> 19-170037</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfec8bd6f21f4caf8b36f7335f7b69a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.393942,
          4.9198
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab1ae1c0d3174453858048b67356fccc",
        "title": "Vers AMBONVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9novation du clocher et du campanile de l'eglise d'ambonville (52110)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f551a21334ab4d17aad8aa47c6975834": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5888015d6704885833785e529a1ec42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab1ae1c0d3174453858048b67356fccc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f551a21334ab4d17aad8aa47c6975834",
        "style": "IPY_MODEL_b5888015d6704885833785e529a1ec42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170081\" target=\"_blank\"> 19-170081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '10', '21', '88', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AMBONVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMBONVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Couverture', 'Clocher', 'Echafaudage', 'Ma\u00e7onnerie', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation du clocher et du campanile de l'eglise d'ambonville (52110)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170081\" target=\"_blank\"> 19-170081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6af49d784baf4d6fa0ae053071ca7e78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.393942,
          4.9198
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46334401f03648f69344e7e255adaad6",
        "title": "Vers AMBONVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9novation du clocher et du campanile de l'eglise d'ambonville (52110)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3fea98cacb64afb8797fca380872d9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29c088aa869249f697889ff2953fa592": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46334401f03648f69344e7e255adaad6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3fea98cacb64afb8797fca380872d9e",
        "style": "IPY_MODEL_29c088aa869249f697889ff2953fa592",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169769\" target=\"_blank\"> 19-169769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '10', '21', '88', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AMBONVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMBONVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Couverture', 'Clocher', 'Echafaudage', 'Ma\u00e7onnerie', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation du clocher et du campanile de l'eglise d'ambonville (52110)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169769\" target=\"_blank\"> 19-169769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e760af0e66c44c31b22dca50c52b95c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644409,
          6.807968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b55dfbbd151a46f8a7370848b6efc0aa",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D110.015 - \u00e9valuation structurelle et projet de r\u00e9paration du pont sur la VF 7000 \u00e0 Damelevi\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "06914551de834f8a9c1dda524d34cec1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb3885c843484f23860d0bb3eeddfb9e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b55dfbbd151a46f8a7370848b6efc0aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_06914551de834f8a9c1dda524d34cec1",
        "style": "IPY_MODEL_fb3885c843484f23860d0bb3eeddfb9e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169759\" target=\"_blank\"> 19-169759</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D110.015 - \u00e9valuation structurelle et projet de r\u00e9paration du pont sur la VF 7000 \u00e0 Damelevi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169759\" target=\"_blank\"> 19-169759</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5703f20b750e428081bd78ac0b800aee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.43984,
          6.274841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec73b176d0bc47bba284f63593fcfcf8",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux d'am\u00e9lioration thermique d'une passerelle - centre louis pierquin - site de l'institut r\u00e9gional de r\u00e9adaptation (irr)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d7ebe570699424c805015899b078c78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad69c94e38934392aa3bcb6668b1dc58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec73b176d0bc47bba284f63593fcfcf8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d7ebe570699424c805015899b078c78",
        "style": "IPY_MODEL_ad69c94e38934392aa3bcb6668b1dc58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169733\" target=\"_blank\"> 19-169733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNION GEST ETS CAISSE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux d'am\u00e9lioration thermique d'une passerelle - centre louis pierquin - site de l'institut r\u00e9gional de r\u00e9adaptation (irr)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169733\" target=\"_blank\"> 19-169733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "174c07b241144292a210bc0e6b681d3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.77173,
          6.122362
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97e0b039be0b48d29acd1de8c8127e10",
        "title": "Vers POMPEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Groupement de commandes relatif aux prestations de v\u00e9rifications et maintenances des ascenseurs, portes et portails automatiques et semi-automatiques et fournitures associ\u00e9es-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7443900a7e1b453c8ff7c4c88d44471f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bfa9a107e2a45b9913378dccfaca7c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97e0b039be0b48d29acd1de8c8127e10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7443900a7e1b453c8ff7c4c88d44471f",
        "style": "IPY_MODEL_0bfa9a107e2a45b9913378dccfaca7c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170361\" target=\"_blank\"> 19-170361</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DU BSN DE POMPEY<br>\n        <b>Ville :</b> POMPEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Maintenance', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupement de commandes relatif aux prestations de v\u00e9rifications et maintenances des ascenseurs, portes et portails automatiques et semi-automatiques et fournitures associ\u00e9es-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170361\" target=\"_blank\"> 19-170361</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14a6f0907f3449338fc4afc11bc534f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.666276,
          -2.76097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b2ed30d3cd5490abb0e0bd0439295f1",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transport d'ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles depuis la Station de transfert de l'Epine \u00e0 Limerzel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "225fa9829ee8466ba84efe401d9ea14e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c58513540d504b61be5810985881bfca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b2ed30d3cd5490abb0e0bd0439295f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_225fa9829ee8466ba84efe401d9ea14e",
        "style": "IPY_MODEL_c58513540d504b61be5810985881bfca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169980\" target=\"_blank\"> 19-169980</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '35', '44', '22', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYSEM<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport d'ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles depuis la Station de transfert de l'Epine \u00e0 Limerzel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169980\" target=\"_blank\"> 19-169980</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b685e30c30e042f9a56057d18e4be5f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.813281,
          -3.261323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcfb9f3a207a4a77bb8f07df3df2f1e0",
        "title": "Vers HENNEBONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 pour la fourniture et la livraison de v\u00e9g\u00e9taux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "393538f0f14a4c50822382f1b83a9a8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e99b20e584d42bca11806719a26fafb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcfb9f3a207a4a77bb8f07df3df2f1e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_393538f0f14a4c50822382f1b83a9a8a",
        "style": "IPY_MODEL_6e99b20e584d42bca11806719a26fafb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169755\" target=\"_blank\"> 19-169755</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville d'Hennebont<br>\n        <b>Ville :</b> HENNEBONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 pour la fourniture et la livraison de v\u00e9g\u00e9taux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169755\" target=\"_blank\"> 19-169755</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3100a776df0349a5bbf84831cc92aa28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.800878,
          7.027253
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a3a6e497ec24ec4aa1e624808449f0e",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE G\u00c9NIE CIVIL ET V.R.D RELATIFS A LA MISE EN PLACE DE CONTENEURS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f842feaac5f5450f981cc29b165e0324": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "529d319685c84f0ea19868926371a3bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a3a6e497ec24ec4aa1e624808449f0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f842feaac5f5450f981cc29b165e0324",
        "style": "IPY_MODEL_529d319685c84f0ea19868926371a3bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170177\" target=\"_blank\"> 19-170177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE G\u00c9NIE CIVIL ET V.R.D RELATIFS A LA MISE EN PLACE DE CONTENEURS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170177\" target=\"_blank\"> 19-170177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0874fb514954d5d9a17f51e182d2781": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.091781,
          6.125545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ee5843670a149cc95aa130c25584e6e",
        "title": "Vers MOULINS L\u00c8S METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Evaluation impact socio-\u00e9conomique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ed135bc674f4bd9946652b757709e30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c05615fa9184fb480ff9f537c35c084": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ee5843670a149cc95aa130c25584e6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ed135bc674f4bd9946652b757709e30",
        "style": "IPY_MODEL_3c05615fa9184fb480ff9f537c35c084",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170156\" target=\"_blank\"> 19-170156</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de l'eau Rhin-Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS L\u00c8S METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Evaluation impact socio-\u00e9conomique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170156\" target=\"_blank\"> 19-170156</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58c943a55e2d48a7a34afb910a7ebaee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.319408,
          6.1236
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7eba567b026f4f9cb6940ec79f78e69c",
        "title": "Vers FLORANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de TRAVAUX de CARROSSERIE-PEINTURE et de MECANIQUE des v\u00e9hicules de la SPL TRANS-FENSCH.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b77c70e955b4610ada054596b195800": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "994bed2da7094144b7c14efeb2ced83c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7eba567b026f4f9cb6940ec79f78e69c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b77c70e955b4610ada054596b195800",
        "style": "IPY_MODEL_994bed2da7094144b7c14efeb2ced83c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170072\" target=\"_blank\"> 19-170072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL TRANS-FENSCH<br>\n        <b>Ville :</b> FLORANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9canique', 'Peinture (travaux)', 'V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de TRAVAUX de CARROSSERIE-PEINTURE et de MECANIQUE des v\u00e9hicules de la SPL TRANS-FENSCH.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170072\" target=\"_blank\"> 19-170072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35ef2e97ae1d4237959c72cc36220463": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.256961,
          6.146294
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c05ab87de7ea4dfe9eaa389fb91b09bc",
        "title": "Vers AMN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etudes de programmation pour un \u00e9quipement public multifonctionnel \u00e0 amn\u00e9ville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36a8fd8fdf13439881ee3b9da882e146": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dce30b927eb450080d2c4b2389a9efa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c05ab87de7ea4dfe9eaa389fb91b09bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36a8fd8fdf13439881ee3b9da882e146",
        "style": "IPY_MODEL_5dce30b927eb450080d2c4b2389a9efa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169794\" target=\"_blank\"> 19-169794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Amn\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> AMN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etudes de programmation pour un \u00e9quipement public multifonctionnel \u00e0 amn\u00e9ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169794\" target=\"_blank\"> 19-169794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bf9597ec36a454cb5d23c3430c6b65f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.359826,
          6.047698
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3349811747cb48c088382cc06f5be3cb",
        "title": "Vers ANGEVILLERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre d'une solution WIFI sur diff\u00e9rents sites de la commune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abb95f5e817648ba8a1698048ac21647": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f97aaeae01524fea9a9c282c74f52936": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3349811747cb48c088382cc06f5be3cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abb95f5e817648ba8a1698048ac21647",
        "style": "IPY_MODEL_f97aaeae01524fea9a9c282c74f52936",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170425\" target=\"_blank\"> 19-170425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'ANGEVILLERS<br>\n        <b>Ville :</b> ANGEVILLERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Logiciel', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre d'une solution WIFI sur diff\u00e9rents sites de la commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170425\" target=\"_blank\"> 19-170425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d200524f00204acdb56fce496266f48c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.176755,
          3.223726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56582ba8262043d2b5fb5c6be3e9fbfc",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de fiabilisation des digues communales de Nevers en rive droite\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dddf6d5ebd8d46498286a2d98f4d634b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9f2ee8f18ac411fa0073e211a2ef5db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56582ba8262043d2b5fb5c6be3e9fbfc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dddf6d5ebd8d46498286a2d98f4d634b",
        "style": "IPY_MODEL_b9f2ee8f18ac411fa0073e211a2ef5db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170149\" target=\"_blank\"> 19-170149</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ADN Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de fiabilisation des digues communales de Nevers en rive droite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170149\" target=\"_blank\"> 19-170149</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b70bd6a5961743eeb03ffc24f9fbffd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.623613,
          3.054337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0f0481ef85344eab81fa239726c29f3",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Signal\u00e9tique et point info du festival s\u00e9ries mania\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d98b1631e0146d7874da242faeaf71b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "073ae686bb254cbbbd7f29797f30a944": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0f0481ef85344eab81fa239726c29f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d98b1631e0146d7874da242faeaf71b",
        "style": "IPY_MODEL_073ae686bb254cbbbd7f29797f30a944",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169996\" target=\"_blank\"> 19-169996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '59', '62', '91', '92', '93', '94', '95', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S\u00e9ries Mania<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Signal\u00e9tique et point info du festival s\u00e9ries mania<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169996\" target=\"_blank\"> 19-169996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a21880b9bac4f0f8347dfa905de80e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.208452,
          3.838669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e802d738f7d445bf96e250816aa615d0",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de l'aile Gosselet du Mus\u00e9e d'Histoire Naturelle de Lille.Les prestations rel\u00e8vent de la cat\u00e9gorie 2 au sens du Code du travail (Loi no 93-1418 sur 31 d\u00e9cembre 19\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25123714872b49caab1de5387967e2e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a511d9c490c452da1031e3c1b36abe7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e802d738f7d445bf96e250816aa615d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25123714872b49caab1de5387967e2e5",
        "style": "IPY_MODEL_1a511d9c490c452da1031e3c1b36abe7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170308\" target=\"_blank\"> 19-170308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de l'aile Gosselet du Mus\u00e9e d'Histoire Naturelle de Lille.Les prestations rel\u00e8vent de la cat\u00e9gorie 2 au sens du Code du travail (Loi no 93-1418 sur 31 d\u00e9cembre 19<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170308\" target=\"_blank\"> 19-170308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2dbd5705df2e48a2979d50aaf4f6e210": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.193873,
          3.372645
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_614773e82d86470993bbd32c3e8a9916",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'audit et de conseil sur l'organisation de la cha\u00eene de production de l'information m\u00e9dicale et sur l'optimisation du codage de l'activit\u00e9 du CHU de Lille\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d31c093065a44201a52d0f025585a9c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f96160dbfcc4dd686b1363cdd08cd6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "614773e82d86470993bbd32c3e8a9916": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d31c093065a44201a52d0f025585a9c0",
        "style": "IPY_MODEL_1f96160dbfcc4dd686b1363cdd08cd6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170068\" target=\"_blank\"> 19-170068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'audit et de conseil sur l'organisation de la cha\u00eene de production de l'information m\u00e9dicale et sur l'optimisation du codage de l'activit\u00e9 du CHU de Lille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170068\" target=\"_blank\"> 19-170068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e08a38a5ac64b369341f99ff3cb5acb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.736166,
          2.737882
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb7383b651a54c2c8f43ecdc95723bd9",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement et de mise aux normes erp d'une r\u00e9sidence universitaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32d41a24d57d430fb9ec192828e194a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "008a6e74a2c94e44b06caef586de886e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb7383b651a54c2c8f43ecdc95723bd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32d41a24d57d430fb9ec192828e194a8",
        "style": "IPY_MODEL_008a6e74a2c94e44b06caef586de886e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169949\" target=\"_blank\"> 19-169949</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CROUS de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'D\u00e9coration (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement et de mise aux normes erp d'une r\u00e9sidence universitaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169949\" target=\"_blank\"> 19-169949</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "521dfe6cfee5458682ff34be6012c69c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.216965,
          4.105296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88098bf0093f44d281dc06d0878528ab",
        "title": "Vers ROUBAIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRODUITS DE D\u00c9RATISATION, D\u00c9SINSECTISATION ET D\u00c9SINFECTION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "592b3c38e65d46d88aa24f6a1a77f8d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fe6f6bdf1a0437494e944a8b96be44f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88098bf0093f44d281dc06d0878528ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_592b3c38e65d46d88aa24f6a1a77f8d6",
        "style": "IPY_MODEL_6fe6f6bdf1a0437494e944a8b96be44f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169902\" target=\"_blank\"> 19-169902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUBAIX<br>\n        <b>Ville :</b> ROUBAIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS DE D\u00c9RATISATION, D\u00c9SINSECTISATION ET D\u00c9SINFECTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169902\" target=\"_blank\"> 19-169902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a34e678bd3e4569b80e20920fc6b833": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.611185,
          3.020743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51b93ba5513e4020930c133c4edcfd3d",
        "title": "Vers LOOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de s\u00e9curit\u00e9\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49409caa81404b82a94d5e9dc2fc3da0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f42a0b2a178347c781de28b5b30dc99a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51b93ba5513e4020930c133c4edcfd3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49409caa81404b82a94d5e9dc2fc3da0",
        "style": "IPY_MODEL_f42a0b2a178347c781de28b5b30dc99a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169623\" target=\"_blank\"> 19-169623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Loos<br>\n        <b>Ville :</b> LOOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de s\u00e9curit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169623\" target=\"_blank\"> 19-169623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0cf548a024941ecab59cc88d9742637": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.718831,
          2.434472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98e56b172fba41e49a562a2c2dd9776e",
        "title": "Vers SERCUS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Commune de SERCUS (59) - Consultation CSPS - Restauration clocher et choeur de l'Eglise Saint Erasme class\u00e9e Monument Historique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f717a259f174385a315b367f2bb0a86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "389b9b5f511944a4b950b01bcebeafd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98e56b172fba41e49a562a2c2dd9776e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f717a259f174385a315b367f2bb0a86",
        "style": "IPY_MODEL_389b9b5f511944a4b950b01bcebeafd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170302\" target=\"_blank\"> 19-170302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '2', '60', '62', '80', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de Sercus<br>\n        <b>Ville :</b> SERCUS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Commune de SERCUS (59) - Consultation CSPS - Restauration clocher et choeur de l'Eglise Saint Erasme class\u00e9e Monument Historique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170302\" target=\"_blank\"> 19-170302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a14a884d14c4bd69348c42386cbb2eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364473,
          3.510844
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82eb1ee7768046739e4c26883d685ae1",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une extension \u00e0 la patinoire valigloo - mission de ma\u00eetrise d'oeuvre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c61051d43b24e4db92efd81e36ea7f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "478f464df0b84244bcf7263367a2c0c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82eb1ee7768046739e4c26883d685ae1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c61051d43b24e4db92efd81e36ea7f9",
        "style": "IPY_MODEL_478f464df0b84244bcf7263367a2c0c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170059\" target=\"_blank\"> 19-170059</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une extension \u00e0 la patinoire valigloo - mission de ma\u00eetrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170059\" target=\"_blank\"> 19-170059</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "592f18cf60fd4bd79b31a2883b1cf74d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.237959,
          3.319582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de18f449f5d740bbabe6540457886e38",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de maintenance pr\u00e9ventive et curative d'une salle t\u00e9l\u00e9command\u00e9e de type artis zee et de marque siemens pour le plateau de cardiologie interventionnelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2141f983f8dc4db2afb851a630d96dfe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4156d8018b4c447bb41c55d19c0b40fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de18f449f5d740bbabe6540457886e38": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2141f983f8dc4db2afb851a630d96dfe",
        "style": "IPY_MODEL_4156d8018b4c447bb41c55d19c0b40fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169934\" target=\"_blank\"> 19-169934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de maintenance pr\u00e9ventive et curative d'une salle t\u00e9l\u00e9command\u00e9e de type artis zee et de marque siemens pour le plateau de cardiologie interventionnelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169934\" target=\"_blank\"> 19-169934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32d464e9d5f14beaa9c53861a7422cf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.305711,
          4.104299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05798109ca194be38588da784e465cf4",
        "title": "Vers JEUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s pour les b\u00e2timents communaux de la ville de jeumont\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55e186a1a9384c9499f28987b8030895": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84df872f70ff4bf8aa720949c62c97b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05798109ca194be38588da784e465cf4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55e186a1a9384c9499f28987b8030895",
        "style": "IPY_MODEL_84df872f70ff4bf8aa720949c62c97b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170214\" target=\"_blank\"> 19-170214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Jeumont<br>\n        <b>Ville :</b> JEUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s pour les b\u00e2timents communaux de la ville de jeumont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170214\" target=\"_blank\"> 19-170214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3709fdd4c2ea4e58b3a102d142cb45af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.726652,
          2.624352
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e12bd74e57b941ae97dcaa0d6280501c",
        "title": "Vers MARLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation des services d'assainissement eau us\u00e9e et eau pluviale (rectificatif)\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24aecbf61c64406e80f1fbb088de507a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d18168f1aafb4e628503db02addd388a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e12bd74e57b941ae97dcaa0d6280501c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24aecbf61c64406e80f1fbb088de507a",
        "style": "IPY_MODEL_d18168f1aafb4e628503db02addd388a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170000\" target=\"_blank\"> 19-170000</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.I.A.V<br>\n        <b>Ville :</b> MARLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation des services d'assainissement eau us\u00e9e et eau pluviale (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170000\" target=\"_blank\"> 19-170000</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1ef674f6077436c9a7037820c4435f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.259402,
          3.985471
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d591e6f2e9df4ddfa19b832f5eaf9316",
        "title": "Vers COLLERET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un complexe sportif \u00e0 colleret\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "434e6ff4961c4a54bf237df226585a84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3516e0e02cab44d7a174608138815fef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d591e6f2e9df4ddfa19b832f5eaf9316": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_434e6ff4961c4a54bf237df226585a84",
        "style": "IPY_MODEL_3516e0e02cab44d7a174608138815fef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168640\" target=\"_blank\"> 19-168640</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE COLLERET<br>\n        <b>Ville :</b> COLLERET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement sportif', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un complexe sportif \u00e0 colleret<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168640\" target=\"_blank\"> 19-168640</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07624a3aac8847988969d231260c8190": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.641323,
          1.883598
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17eb32aa53bc47efb58252c9d6f846f5",
        "title": "Vers CREIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension de la vid\u00e9oprotection, travaux de g\u00e9nie civil et c\u00e2blages associ\u00e9s et maintenance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2fcf78ffaf048bdb43beed558d57d73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e38540c13a541e399532403cf172d38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17eb32aa53bc47efb58252c9d6f846f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2fcf78ffaf048bdb43beed558d57d73",
        "style": "IPY_MODEL_6e38540c13a541e399532403cf172d38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-159985\" target=\"_blank\"> 19-159985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Creil<br>\n        <b>Ville :</b> CREIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension de la vid\u00e9oprotection, travaux de g\u00e9nie civil et c\u00e2blages associ\u00e9s et maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-159985\" target=\"_blank\"> 19-159985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e07858a4c3e4f9cad173474efaa4b59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.298259,
          2.921031
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e44bcc5fe66c457c8c24e687ea44b20b",
        "title": "Vers MORIENVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        renaturation des rus moise et noir\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "efd1775a87184d20b4ab0c1d72e9005b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5fffd303557d4701ac7bd4fc479357e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e44bcc5fe66c457c8c24e687ea44b20b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_efd1775a87184d20b4ab0c1d72e9005b",
        "style": "IPY_MODEL_5fffd303557d4701ac7bd4fc479357e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169970\" target=\"_blank\"> 19-169970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAGEBA<br>\n        <b>Ville :</b> MORIENVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Terrassement', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renaturation des rus moise et noir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169970\" target=\"_blank\"> 19-169970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60c454f2093b47aba3f204ffa06f1571": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.298259,
          2.921031
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e4cf64db4d74f62a8b365a52a8c153c",
        "title": "Vers MORIENVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        renaturation des ru moise et noir\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b5595d2f2564c7fa6c39596caebb399": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a527d92baee4cdca2ecdb1c6c9b8d64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e4cf64db4d74f62a8b365a52a8c153c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b5595d2f2564c7fa6c39596caebb399",
        "style": "IPY_MODEL_5a527d92baee4cdca2ecdb1c6c9b8d64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169854\" target=\"_blank\"> 19-169854</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAGEBA<br>\n        <b>Ville :</b> MORIENVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Terrassement', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renaturation des ru moise et noir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169854\" target=\"_blank\"> 19-169854</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8b3a1cd026640d6ab91d4e1e838a76a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.131093,
          2.786769
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55acc4a970fc42b0a3aafa0dc7ef1887",
        "title": "Vers DAINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande-Travaux de fourniture et pose de syst\u00e8me de recharges pour v\u00e9hicules-\u00e9lectriques sur r\u00e9seau d'\u00e9clairage public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bd7fff5049b40b6b087d62c1b4e1b11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d22aefc49e89449baa11b19d3718496f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55acc4a970fc42b0a3aafa0dc7ef1887": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bd7fff5049b40b6b087d62c1b4e1b11",
        "style": "IPY_MODEL_d22aefc49e89449baa11b19d3718496f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170122\" target=\"_blank\"> 19-170122</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> FDE 62<br>\n        <b>Ville :</b> DAINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande-Travaux de fourniture et pose de syst\u00e8me de recharges pour v\u00e9hicules-\u00e9lectriques sur r\u00e9seau d'\u00e9clairage public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170122\" target=\"_blank\"> 19-170122</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1edae331910e45558ff042ec0a698b50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.484744,
          2.828871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_429d0db55d354fa48218937a978b98fb",
        "title": "Vers CALAIS C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et de r\u00e9novation des b\u00e2timents communaux - vitrerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "800ef895bd95435d8292c3135cdcdf11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fac1cbd74f3f4bfbb908e89aed7e5a48": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "429d0db55d354fa48218937a978b98fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_800ef895bd95435d8292c3135cdcdf11",
        "style": "IPY_MODEL_fac1cbd74f3f4bfbb908e89aed7e5a48",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170255\" target=\"_blank\"> 19-170255</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et de r\u00e9novation des b\u00e2timents communaux - vitrerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170255\" target=\"_blank\"> 19-170255</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf8fbcd566074bf68ac52f047a4ca10b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.68013,
          2.329468
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d0c513ecec8498b955504d9d69e6a87",
        "title": "Vers WITTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la voirie avec borduration de la RD 197E1 du PR 10+150 au 10+530\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c597dcce4c434af39254506419262d05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1bd9e6d60e8940cba0cf9ad2e7eb5292": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d0c513ecec8498b955504d9d69e6a87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c597dcce4c434af39254506419262d05",
        "style": "IPY_MODEL_1bd9e6d60e8940cba0cf9ad2e7eb5292",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170197\" target=\"_blank\"> 19-170197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de WITTES<br>\n        <b>Ville :</b> WITTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la voirie avec borduration de la RD 197E1 du PR 10+150 au 10+530<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170197\" target=\"_blank\"> 19-170197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "623e1a86cf024522a20b60ee9fe5933c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438443,
          2.802493
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9bb0e66f0064bc8ba0f3d9d31cf40b6",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'une patinoire couverte \u00e0 Lens\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c920870ce6b4ec6b18a7a628545fa44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab5c6240ab5342e0b139d2ad12902e10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9bb0e66f0064bc8ba0f3d9d31cf40b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c920870ce6b4ec6b18a7a628545fa44",
        "style": "IPY_MODEL_ab5c6240ab5342e0b139d2ad12902e10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170039\" target=\"_blank\"> 19-170039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'une patinoire couverte \u00e0 Lens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170039\" target=\"_blank\"> 19-170039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "169d9035445b4064b65e15f4cf919496": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.431779,
          2.765315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f577f6f2ed9470aa353ca175b0343de",
        "title": "Vers LI\u00c9VIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19M037 - Maintenance pr\u00e9ventive et curative des hottes d'extraction et des \u00e9quipements de cuisine. Groupement de commande entre la Ville de LIEVIN et le C.C.A.S\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f567b0304eb4aa387843be4e232fa60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09c0786c54724d0a86cce9f5978d8d86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f577f6f2ed9470aa353ca175b0343de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f567b0304eb4aa387843be4e232fa60",
        "style": "IPY_MODEL_09c0786c54724d0a86cce9f5978d8d86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168390\" target=\"_blank\"> 19-168390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de LIEVIN<br>\n        <b>Ville :</b> LI\u00c9VIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19M037 - Maintenance pr\u00e9ventive et curative des hottes d'extraction et des \u00e9quipements de cuisine. Groupement de commande entre la Ville de LIEVIN et le C.C.A.S<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168390\" target=\"_blank\"> 19-168390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8c369ddafe94bc18f436945b7d70dee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.40318,
          3.327235
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d8f5f83437b4e54a39777b0b831517c",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour divers travaux de r\u00e9novation au Domaine Royal de Randan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "922ad72a127a421a8e198495f32bb9ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dba6d2faa0dd4485891809fb665c7b07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d8f5f83437b4e54a39777b0b831517c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_922ad72a127a421a8e198495f32bb9ae",
        "style": "IPY_MODEL_dba6d2faa0dd4485891809fb665c7b07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170295\" target=\"_blank\"> 19-170295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour divers travaux de r\u00e9novation au Domaine Royal de Randan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170295\" target=\"_blank\"> 19-170295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e532229cf92c45c6ba65ec97fcbf8331": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.822078,
          3.104841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7aee6163e5b4a95a6272e5408dbd5fa",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        NETTOYAGE DES V\u00caTEMENTS DU PERSONNEL D'EXPLOITATION ET ADMINISTRATIF (CP190078)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80eb70690bea4b2897f0d2195fa5bff7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3aeea130340540ffab8ebb410bfaedd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7aee6163e5b4a95a6272e5408dbd5fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80eb70690bea4b2897f0d2195fa5bff7",
        "style": "IPY_MODEL_3aeea130340540ffab8ebb410bfaedd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170170\" target=\"_blank\"> 19-170170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchissage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NETTOYAGE DES V\u00caTEMENTS DU PERSONNEL D'EXPLOITATION ET ADMINISTRATIF (CP190078)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170170\" target=\"_blank\"> 19-170170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ead4a89eddf146c3b713dd538ddfe2a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.67768,
          3.176174
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b115da0db6bc4715a02d471fc731e6fb",
        "title": "Vers VEYRE MONTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de prestations de services d'assurance pour la commune de Veyre-Monton et le CCAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3499c7ca8c0c4009866c931bed947561": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1c3abad786f4192ba3984d559eb3ab5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b115da0db6bc4715a02d471fc731e6fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3499c7ca8c0c4009866c931bed947561",
        "style": "IPY_MODEL_f1c3abad786f4192ba3984d559eb3ab5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169892\" target=\"_blank\"> 19-169892</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Veyre-Monton<br>\n        <b>Ville :</b> VEYRE MONTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de services d'assurance pour la commune de Veyre-Monton et le CCAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169892\" target=\"_blank\"> 19-169892</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6cb3adc47ca4bd2951678f751359457": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.318172,
          -0.345111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b864e7547444102ae595e1fe11baab3",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Dans le cadre de la labellisation du D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques comme Territoire d'Actions pour un Num\u00e9rique Inclusif, le Syndicat Mixte La Fibre64 (qui assure la co-ma\u00eetrise d'ouv\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bcc47d849f604c17b3556d33c5fb421a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a807e94e0374cc4accc7fbe10e873fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b864e7547444102ae595e1fe11baab3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bcc47d849f604c17b3556d33c5fb421a",
        "style": "IPY_MODEL_1a807e94e0374cc4accc7fbe10e873fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169842\" target=\"_blank\"> 19-169842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte La Fibre64<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dans le cadre de la labellisation du D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques comme Territoire d'Actions pour un Num\u00e9rique Inclusif, le Syndicat Mixte La Fibre64 (qui assure la co-ma\u00eetrise d'ouv<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169842\" target=\"_blank\"> 19-169842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2f25d9f08ec46f3b994cd23fc025286": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.318172,
          -0.345111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b52bf1cf25814f6b82eb598193f5a4f6",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Police d'assurance flotte automobile et risques annexes pour le Centre Hospitalier de Pau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "878ddaf2a12e4149b198bcabe8f28837": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "108555abbfa14fdeb1e3cf2f3b934540": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b52bf1cf25814f6b82eb598193f5a4f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_878ddaf2a12e4149b198bcabe8f28837",
        "style": "IPY_MODEL_108555abbfa14fdeb1e3cf2f3b934540",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170174\" target=\"_blank\"> 19-170174</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Pau<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Police d'assurance flotte automobile et risques annexes pour le Centre Hospitalier de Pau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170174\" target=\"_blank\"> 19-170174</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58c80232c79f4b97ad5e3abbdc81e6c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.042011,
          -0.053351
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92013304868d4ab5b17ac8944a079489",
        "title": "Vers BAGN\u00c8RES DE BIGORRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOT N\u00b01: Assurances des Responsabilit\u00e9s et D\u00e9fense recours 'Dommages caus\u00e9s \u00e0 autrui-Atteinte \u00e0 l'environnement et individuelle accident' - CONSULTATION RELANC\u00c9E SUITE A UNE D\u00c9CLARATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aba16a3d0282434f9a1dd91c73a4537e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba06beda9baf4b23ad5c7fa9de1a9639": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92013304868d4ab5b17ac8944a079489": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aba16a3d0282434f9a1dd91c73a4537e",
        "style": "IPY_MODEL_ba06beda9baf4b23ad5c7fa9de1a9639",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169826\" target=\"_blank\"> 19-169826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bagn\u00e8res-de-Bigorre<br>\n        <b>Ville :</b> BAGN\u00c8RES DE BIGORRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOT N\u00b01: Assurances des Responsabilit\u00e9s et D\u00e9fense recours 'Dommages caus\u00e9s \u00e0 autrui-Atteinte \u00e0 l'environnement et individuelle accident' - CONSULTATION RELANC\u00c9E SUITE A UNE D\u00c9CLARATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169826\" target=\"_blank\"> 19-169826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fac32833a5594b3192574b8e326da323": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.519555,
          2.074811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d7e6e0c2cdb4ab485b16660c8458920",
        "title": "Vers LES ANGLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SOUSCRIPTION D'UN CONTRAT D'ASSURANCE DE RETRAITE COMPL\u00c9MENTAIRE A COTISATION D\u00c9FINIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99f80dcc87e54b99ac46de0f6519bc4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ba16d2f777a47839ecfcf1dc083fab0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d7e6e0c2cdb4ab485b16660c8458920": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99f80dcc87e54b99ac46de0f6519bc4c",
        "style": "IPY_MODEL_7ba16d2f777a47839ecfcf1dc083fab0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170188\" target=\"_blank\"> 19-170188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R.A.S.L. des Angles<br>\n        <b>Ville :</b> LES ANGLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SOUSCRIPTION D'UN CONTRAT D'ASSURANCE DE RETRAITE COMPL\u00c9MENTAIRE A COTISATION D\u00c9FINIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170188\" target=\"_blank\"> 19-170188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a8d1eee8f014570af0189ccf4a3e367": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900465,
          7.198992
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b74c59cc4554790aefe17af24cf62b3",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Inventaire Faune - Flore - Habitats / Etat initial de l'environnement\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edd3f626eb014a11b958a4d238cd1a2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a0670e22a074d6b9391081804c86173": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b74c59cc4554790aefe17af24cf62b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edd3f626eb014a11b958a4d238cd1a2f",
        "style": "IPY_MODEL_5a0670e22a074d6b9391081804c86173",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169874\" target=\"_blank\"> 19-169874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Autonome de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Inventaire Faune - Flore - Habitats / Etat initial de l'environnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169874\" target=\"_blank\"> 19-169874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c96e8253797460491cb568bff539c99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.540801,
          7.490534
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a5a3c86ca3647d2a2d13d39ed952095",
        "title": "Vers MOLSHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de bacs roulants destin\u00e9s \u00e0 la collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "892f5daa59d04a599b84a34f3e9a0b30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42afada6e0794355976eafc5868be96c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a5a3c86ca3647d2a2d13d39ed952095": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_892f5daa59d04a599b84a34f3e9a0b30",
        "style": "IPY_MODEL_42afada6e0794355976eafc5868be96c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170053\" target=\"_blank\"> 19-170053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMICTOMME<br>\n        <b>Ville :</b> MOLSHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de bacs roulants destin\u00e9s \u00e0 la collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170053\" target=\"_blank\"> 19-170053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39325985fdbb40fcb7c892ca0eb437fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.659149,
          7.64495
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25f0c529e9d94a93b22cab2f27295daa",
        "title": "Vers TRUCHTERSHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9am\u00e9nagement du carrefour d'acc\u00e8s \u00e0 la nouvelle zone d'activit\u00e9s d'ittenheim depuis la rd 1004\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04a6f54db5ae472cb0c46f57be262f4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b652551aa5ad4d3f91ff85df80c80205": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25f0c529e9d94a93b22cab2f27295daa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04a6f54db5ae472cb0c46f57be262f4a",
        "style": "IPY_MODEL_b652551aa5ad4d3f91ff85df80c80205",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170378\" target=\"_blank\"> 19-170378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Kochersberg<br>\n        <b>Ville :</b> TRUCHTERSHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9am\u00e9nagement du carrefour d'acc\u00e8s \u00e0 la nouvelle zone d'activit\u00e9s d'ittenheim depuis la rd 1004<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170378\" target=\"_blank\"> 19-170378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c09976f613ee44979be000804610384d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931226,
          7.127356
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75f84e4385004707a055d4bacb7d94c3",
        "title": "Vers ILLKIRCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pour objet l'acquisition de fournitures, mat\u00e9riaux et produits en b\u00e2timent pour les services de la ville d'Illkirch-Graffenstaden.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de02fdf680e54f27810997c484bcabb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4bd3776a92747cfac828985b0b85f9e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75f84e4385004707a055d4bacb7d94c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de02fdf680e54f27810997c484bcabb8",
        "style": "IPY_MODEL_a4bd3776a92747cfac828985b0b85f9e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170301\" target=\"_blank\"> 19-170301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Illkirch-Graffenstaden<br>\n        <b>Ville :</b> ILLKIRCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet l'acquisition de fournitures, mat\u00e9riaux et produits en b\u00e2timent pour les services de la ville d'Illkirch-Graffenstaden.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170301\" target=\"_blank\"> 19-170301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "baadc9870a7c461bbb2b28b40c9a4034": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.618323,
          7.30568
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6772b3c50f3142718c6a8473f980fb6f",
        "title": "Vers SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation porte sur la r\u00e9alisation de bouquets de travaux d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie dans le cadre des dispositifs intracting, climaxion et certificats d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie, sur 6\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6847677133384d27838f39b76ff6f69b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2277d9168c14b4390b410b38543fd6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6772b3c50f3142718c6a8473f980fb6f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6847677133384d27838f39b76ff6f69b",
        "style": "IPY_MODEL_d2277d9168c14b4390b410b38543fd6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170307\" target=\"_blank\"> 19-170307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Louis<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation porte sur la r\u00e9alisation de bouquets de travaux d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie dans le cadre des dispositifs intracting, climaxion et certificats d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie, sur 6<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170307\" target=\"_blank\"> 19-170307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a1e65b6c4fc424d8dad6a99933f5427": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.777805,
          4.825298
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4bbb7253d2e54724aefd3f5a5dd59376",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et entretien des bacs roulants\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22d68ad18235421a99d391cd278dd9c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f60cd1d230ff4d99ae4fbe41db4d3b83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4bbb7253d2e54724aefd3f5a5dd59376": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22d68ad18235421a99d391cd278dd9c9",
        "style": "IPY_MODEL_f60cd1d230ff4d99ae4fbe41db4d3b83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170218\" target=\"_blank\"> 19-170218</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '1', '26', '38', '42', '71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> in'li Aura<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et entretien des bacs roulants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170218\" target=\"_blank\"> 19-170218</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14430ce418c2443e95ab2a47dadc2aa4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.758234,
          4.724603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2fae14c1497455e9187952aaed39c1a",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien du mobilier urbain en gestion par la Direction des Espaces Verts (r\u00e9serv\u00e9 EA/ESAT)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0bc3a85d66334ad9b5da767320399e7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa11bf0692f9414bb150fdf5c3f12678": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2fae14c1497455e9187952aaed39c1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0bc3a85d66334ad9b5da767320399e7a",
        "style": "IPY_MODEL_fa11bf0692f9414bb150fdf5c3f12678",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169823\" target=\"_blank\"> 19-169823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien du mobilier urbain en gestion par la Direction des Espaces Verts (r\u00e9serv\u00e9 EA/ESAT)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169823\" target=\"_blank\"> 19-169823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07ff58e0b2034c59ad744aa6944fc7b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.876427,
          4.845899
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_154b5ed2794c42eb80fa19359a9088dd",
        "title": "Vers ALBIGNY SUR SAONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration de l'Espace Henri SAINT-PIERRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "518a8b1c0ce741b58c792e1cbb049111": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce00d7f679a9443bb8253e87a907c491": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "154b5ed2794c42eb80fa19359a9088dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_518a8b1c0ce741b58c792e1cbb049111",
        "style": "IPY_MODEL_ce00d7f679a9443bb8253e87a907c491",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170141\" target=\"_blank\"> 19-170141</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE ALBIGNY SUR SAONE<br>\n        <b>Ville :</b> ALBIGNY SUR SAONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Sanitaire', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie', 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de l'Espace Henri SAINT-PIERRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170141\" target=\"_blank\"> 19-170141</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbc049570abc40b0886a1f807332d9f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.74451,
          4.729924
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed1fd2696e8f4abf8470bcfbb5fc10f9",
        "title": "Vers CRAPONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction du centre technique municipal de Craponne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c8950cf9fb54bcaa26205eec02b9707": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c73d3ab131c4c5eb4bcee59f8c1c5c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed1fd2696e8f4abf8470bcfbb5fc10f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c8950cf9fb54bcaa26205eec02b9707",
        "style": "IPY_MODEL_4c73d3ab131c4c5eb4bcee59f8c1c5c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170041\" target=\"_blank\"> 19-170041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '1', '71', '42', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Craponne<br>\n        <b>Ville :</b> CRAPONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction du centre technique municipal de Craponne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170041\" target=\"_blank\"> 19-170041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79e74e7291c742959b287a34d9776fff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.646309,
          4.812304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d52ffcac436448e38feb34d696fc5e08",
        "title": "Vers CHARLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une maison pour tous \u00e0 Charly (69)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57836bcde56e4854bfcd9831615bdc7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4810bf62901040a98ab8019ddeff8b47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d52ffcac436448e38feb34d696fc5e08": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57836bcde56e4854bfcd9831615bdc7f",
        "style": "IPY_MODEL_4810bf62901040a98ab8019ddeff8b47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170208\" target=\"_blank\"> 19-170208</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de CHARLY<br>\n        <b>Ville :</b> CHARLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une maison pour tous \u00e0 Charly (69)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170208\" target=\"_blank\"> 19-170208</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21f78f0605584cc4b3e4abc7eeb62931": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.883544,
          4.516768
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68de8f7876834040884ac6d60dcca8f4",
        "title": "Vers VINDRY SUR TURDINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurance multirisques pour la commune de vindry sur turdine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e658d0338fdf421e9bd7407d62cbb851": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc18bc406ab248bf9465a048d9531e7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68de8f7876834040884ac6d60dcca8f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e658d0338fdf421e9bd7407d62cbb851",
        "style": "IPY_MODEL_fc18bc406ab248bf9465a048d9531e7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168549\" target=\"_blank\"> 19-168549</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vindry sur Turdine<br>\n        <b>Ville :</b> VINDRY SUR TURDINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance multirisques pour la commune de vindry sur turdine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-168549\" target=\"_blank\"> 19-168549</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "458f7ec95df641c4b5b709ce0fcc7ac1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.805429,
          4.778714
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd9726b2a11f4e0b931fe40a6d6a0cbb",
        "title": "Vers LIMONEST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement et r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent agricole \u00e0 vocation de logement et de production\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62e61ec31c064cedb34468bebefb8f3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98b4281932884826a3d54ebded29561a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd9726b2a11f4e0b931fe40a6d6a0cbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62e61ec31c064cedb34468bebefb8f3f",
        "style": "IPY_MODEL_98b4281932884826a3d54ebded29561a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170204\" target=\"_blank\"> 19-170204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte des Monts d'Or<br>\n        <b>Ville :</b> LIMONEST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'G\u00e9nie civil', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement et r\u00e9habilitation d'un b\u00e2timent agricole \u00e0 vocation de logement et de production<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170204\" target=\"_blank\"> 19-170204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82353194d31d4b78adc5bf1a45812d81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.953823,
          -0.250094
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f966f900186848cfa9694102925a6bce",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Dans le cadre de la gestion de ses projets et de ses activit\u00e9s internes, le GIE SESAM-Vitale souhaite faire r\u00e9aliser des prestations de veille s\u00e9curit\u00e9 du syst\u00e8me SESAM-Vitale. Ces prestations se c..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae5877814f2e4ebfa4bdabe12ae8d3b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "342eabe978504646b807d284bc3bde5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f966f900186848cfa9694102925a6bce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae5877814f2e4ebfa4bdabe12ae8d3b1",
        "style": "IPY_MODEL_342eabe978504646b807d284bc3bde5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169855\" target=\"_blank\"> 19-169855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIE SESAM Vitale<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dans le cadre de la gestion de ses projets et de ses activit\u00e9s internes, le GIE SESAM-Vitale souhaite faire r\u00e9aliser des prestations de veille s\u00e9curit\u00e9 du syst\u00e8me SESAM-Vitale. Ces prestations se c..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169855\" target=\"_blank\"> 19-169855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1ae06c2c9b24a47be64bd5a38fd0d7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.45641,
          0.347977
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cb69ad0f2454f5ab51b06845db4a592",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CREATION D'UN SYSTEME DE TRANSPORT PAR PNEUMATIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd2ca3900a8641d5bae440440fd45824": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e83f3e833009453c934a6570b30a190f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cb69ad0f2454f5ab51b06845db4a592": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd2ca3900a8641d5bae440440fd45824",
        "style": "IPY_MODEL_e83f3e833009453c934a6570b30a190f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169734\" target=\"_blank\"> 19-169734</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH LE MANS<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREATION D'UN SYSTEME DE TRANSPORT PAR PNEUMATIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169734\" target=\"_blank\"> 19-169734</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23ab1bf4874149138f2c85581950eeb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.509124,
          6.067583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8431f5c1e7c840cbb7be472bc7586743",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des installations frigorifiques de l'atelier culinaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8577f3374d9046ec8f7796c6f3b836b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fae7773b245f4a71aa103f6be0483edc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8431f5c1e7c840cbb7be472bc7586743": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8577f3374d9046ec8f7796c6f3b836b3",
        "style": "IPY_MODEL_fae7773b245f4a71aa103f6be0483edc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170008\" target=\"_blank\"> 19-170008</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chambre froide', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des installations frigorifiques de l'atelier culinaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170008\" target=\"_blank\"> 19-170008</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18d968dd49e24db4a56047ec8bcc313a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.617457,
          6.768939
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4332b6ebee51432d9f1a6f5b920811a6",
        "title": "Vers SEEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ex\u00e9cution de prestations d'assurances du Syndicat d'Assainissement de la Haute Is\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d653f86fce2485c96c0edac1e57c059": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5640d7430ad41948469ac0917748f7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4332b6ebee51432d9f1a6f5b920811a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d653f86fce2485c96c0edac1e57c059",
        "style": "IPY_MODEL_c5640d7430ad41948469ac0917748f7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170086\" target=\"_blank\"> 19-170086</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM ASSAINIS DE HAUTE ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> SEEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ex\u00e9cution de prestations d'assurances du Syndicat d'Assainissement de la Haute Is\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170086\" target=\"_blank\"> 19-170086</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f3263228bb3491fbf973946ada50625": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.298031,
          6.666684
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a8c8723f1bf490e82a8ec2d46758c41",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de formation initiale pour les \u00e9quipes des biblioth\u00e8ques des Pays de Savoie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a36006c8ea04062a87c9b8f06f01b5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52f7a4a0d114498093076b8afb3d6e96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a8c8723f1bf490e82a8ec2d46758c41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a36006c8ea04062a87c9b8f06f01b5c",
        "style": "IPY_MODEL_52f7a4a0d114498093076b8afb3d6e96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170020\" target=\"_blank\"> 19-170020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSEMBLEE DES PAYS DE SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de formation initiale pour les \u00e9quipes des biblioth\u00e8ques des Pays de Savoie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170020\" target=\"_blank\"> 19-170020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5fc4685c8f84952bffe3e23f3a7c11f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.079491,
          6.481443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2417a2670154c9d9657067f0ea56167",
        "title": "Vers SAINT JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de plantes et produits phytosanitaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90aa16301b1b4ecaa46583bbc7ede410": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "efc05bfdb04449288ef47917a243f0b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2417a2670154c9d9657067f0ea56167": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90aa16301b1b4ecaa46583bbc7ede410",
        "style": "IPY_MODEL_efc05bfdb04449288ef47917a243f0b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169829\" target=\"_blank\"> 19-169829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Julien en Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', \"Produits de l'agriculture\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de plantes et produits phytosanitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169829\" target=\"_blank\"> 19-169829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c0b582651cf457c88f27eb09154aea3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.402747,
          6.510828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6d30b7cbe3541578dcdfac808465fdd",
        "title": "Vers ST JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN, MISE EN CONFORMIT\u00c9, RENOUVELLEMENT DES \u00c9QUIPEMENTS \u00c9LECTROM\u00c9CANIQUES, DE T\u00c9L\u00c9SURVEILLANCE ET SUPERVISION DES INSTALLATIONS D'EAU ET D'ASSAINISSEMENT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1c19ad3f06a46bba53ccdafa4fe25b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2bb98b122454ed387168f153135df42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6d30b7cbe3541578dcdfac808465fdd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1c19ad3f06a46bba53ccdafa4fe25b3",
        "style": "IPY_MODEL_e2bb98b122454ed387168f153135df42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170246\" target=\"_blank\"> 19-170246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> ST JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN, MISE EN CONFORMIT\u00c9, RENOUVELLEMENT DES \u00c9QUIPEMENTS \u00c9LECTROM\u00c9CANIQUES, DE T\u00c9L\u00c9SURVEILLANCE ET SUPERVISION DES INSTALLATIONS D'EAU ET D'ASSAINISSEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170246\" target=\"_blank\"> 19-170246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1ae5d61759147cc9f453cc1033a4152": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.905407,
          6.700685
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2efd18bc800a496eb40dfa05f584b4e8",
        "title": "Vers SAINT GERVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de combustibles et carburants - Ann\u00e9e 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cac6792ed5ad472aa5ef5df0bdabf0d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b7d41315f3049d98e5194ec4cddb724": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2efd18bc800a496eb40dfa05f584b4e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cac6792ed5ad472aa5ef5df0bdabf0d1",
        "style": "IPY_MODEL_8b7d41315f3049d98e5194ec4cddb724",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169904\" target=\"_blank\"> 19-169904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Gervais Les Bains<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GERVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure', 'Combustible']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de combustibles et carburants - Ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169904\" target=\"_blank\"> 19-169904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb8281f644e84f499301242ad786f4af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.959136,
          5.835029
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cab3454f89134a64abb072084d6d6056",
        "title": "Vers SEYSSEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de terrassement r\u00e9seaux secs\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f124116c517e4e88bc2ed4e90a6813f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fe6e81b18f344a6bbb33c6b5b8e2b67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cab3454f89134a64abb072084d6d6056": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f124116c517e4e88bc2ed4e90a6813f7",
        "style": "IPY_MODEL_4fe6e81b18f344a6bbb33c6b5b8e2b67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170360\" target=\"_blank\"> 19-170360</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENERGIE ET SERVICES DE SEYSSEL<br>\n        <b>Ville :</b> SEYSSEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de terrassement r\u00e9seaux secs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170360\" target=\"_blank\"> 19-170360</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfd8bcb49e2d40418ae08ca2b9362d4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.862527,
          2.335861
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a22611afff04b6cb072c0c6d8a3df0a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services de formation dans le domaine du d\u00e9veloppement personnel \u00e0 destination du personnel de l'Anah\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1eb5782153044484835e70af2bd5cc36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e87999f2e3640c1acaa1b9c9b864543": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a22611afff04b6cb072c0c6d8a3df0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1eb5782153044484835e70af2bd5cc36",
        "style": "IPY_MODEL_7e87999f2e3640c1acaa1b9c9b864543",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170138\" target=\"_blank\"> 19-170138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence nationale de l'habitat<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services de formation dans le domaine du d\u00e9veloppement personnel \u00e0 destination du personnel de l'Anah<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170138\" target=\"_blank\"> 19-170138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbc4137e6f4e4826b58ff982cadf030e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849126,
          2.35258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a092003075b4dcea358e2740aa2a4ff",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de prestations de maintenance et d'\u00e9volutions des \u00e9quipements r\u00e9seaux et TOIP des sites du Crous de Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15885620b6984e289fabf745929adfeb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ae7e0bcbfe04355aa73490994a38d20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a092003075b4dcea358e2740aa2a4ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15885620b6984e289fabf745929adfeb",
        "style": "IPY_MODEL_5ae7e0bcbfe04355aa73490994a38d20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169928\" target=\"_blank\"> 19-169928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE REGIONAL OEUVRES UNIV SCOLAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de prestations de maintenance et d'\u00e9volutions des \u00e9quipements r\u00e9seaux et TOIP des sites du Crous de Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169928\" target=\"_blank\"> 19-169928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6bb79ee2c11478992240a8f26e52988": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849305,
          2.377583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a0b87e8ecda40d0a62112751af2e59b",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux (Gros-OEuvre - Ma\u00e7onnerie- Pl\u00e2trerie- Carrelage) et entretien aff\u00e9rents aux b\u00e2timents et \u00e0 la voirie de l'INSEP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe3ad1d37e1e4844a1b644dbc734929a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc239331c1f64434897a0cb06051d4d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a0b87e8ecda40d0a62112751af2e59b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe3ad1d37e1e4844a1b644dbc734929a",
        "style": "IPY_MODEL_cc239331c1f64434897a0cb06051d4d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170414\" target=\"_blank\"> 19-170414</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INSEP<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux (Gros-OEuvre - Ma\u00e7onnerie- Pl\u00e2trerie- Carrelage) et entretien aff\u00e9rents aux b\u00e2timents et \u00e0 la voirie de l'INSEP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170414\" target=\"_blank\"> 19-170414</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21a2f02fe03f48b884b76dddd8a73b30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2b7f649022c438e8d537f13b309fe4f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation de rayonnages lourds ext\u00e9rieurs \u00e0 palettes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae9d98b57ab746c5b355a936bffca679": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e4e2ee799224eb297dd4054c9a2db20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2b7f649022c438e8d537f13b309fe4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae9d98b57ab746c5b355a936bffca679",
        "style": "IPY_MODEL_0e4e2ee799224eb297dd4054c9a2db20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169907\" target=\"_blank\"> 19-169907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rayonnage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation de rayonnages lourds ext\u00e9rieurs \u00e0 palettes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169907\" target=\"_blank\"> 19-169907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "648dcfdeff3244f88c9c6eff265d1cd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9dc96efa18e44a06accf7261a0343a85",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de mise en place d'une action de m\u00e9diation sant\u00e9 au sein de r\u00e9sidences sociales et foyers de travailleurs migrants Adoma situ\u00e9s en Seine et Marne et en Essonne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6dcb317ac63347f0965d28c679d7089e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb35ba1ecd9643d2bd3d46bca4c32816": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9dc96efa18e44a06accf7261a0343a85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6dcb317ac63347f0965d28c679d7089e",
        "style": "IPY_MODEL_bb35ba1ecd9643d2bd3d46bca4c32816",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170061\" target=\"_blank\"> 19-170061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '91', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Adoma<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de mise en place d'une action de m\u00e9diation sant\u00e9 au sein de r\u00e9sidences sociales et foyers de travailleurs migrants Adoma situ\u00e9s en Seine et Marne et en Essonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170061\" target=\"_blank\"> 19-170061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11aed034b44c48379d1aa2e593505216": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d1b486ce10e4617877ed1ac2514572c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 et en accessibilit\u00e9 de la mairie du 5\u00e8me arrondissement - Relance Lot no3 - \u00c9lectricit\u00e9- Lot no4- Chauffage- Ventilation- Plomberie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09b49f5b68b643f7837c390c46bc83b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9f6c7c966704d05b3bd47f83fc57191": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d1b486ce10e4617877ed1ac2514572c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09b49f5b68b643f7837c390c46bc83b1",
        "style": "IPY_MODEL_c9f6c7c966704d05b3bd47f83fc57191",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170104\" target=\"_blank\"> 19-170104</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 et en accessibilit\u00e9 de la mairie du 5\u00e8me arrondissement - Relance Lot no3 - \u00c9lectricit\u00e9- Lot no4- Chauffage- Ventilation- Plomberie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170104\" target=\"_blank\"> 19-170104</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b509d6bfe7fe4ef3a7789fda277fb4ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.85322,
          2.293528
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_363d607a2e9846fc8a5cfc69f1e6e0a6",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Modernisation de menuiseries ext\u00e9rieures bois \u00e0 l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire sise 20, rue Falgui\u00e8re 75015 Paris.Ce march\u00e9 comporte une tranche ferme et deux (2) tranches optionnelles.Op\u00e9ration GO : 2018\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ac75fa7b505421eb60545e701e502fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3eff0ce842f049d5a2eba24654c4fa1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "363d607a2e9846fc8a5cfc69f1e6e0a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ac75fa7b505421eb60545e701e502fc",
        "style": "IPY_MODEL_3eff0ce842f049d5a2eba24654c4fa1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169976\" target=\"_blank\"> 19-169976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modernisation de menuiseries ext\u00e9rieures bois \u00e0 l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire sise 20, rue Falgui\u00e8re 75015 Paris.Ce march\u00e9 comporte une tranche ferme et deux (2) tranches optionnelles.Op\u00e9ration GO : 2018<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169976\" target=\"_blank\"> 19-169976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac2671ca8cc846d5a1da93773b6ed720": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.931951,
          1.630751
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2a6bf30bd8e4006a5e6293ed1ed915c",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'une pelle hydraulique sans chauffeur pour les besoins de l'\u00e9quipe technique des berges de Seine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6656bc38cf274070a1c5bb8483a4827b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3942b011477b42ce9a08e764550894d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2a6bf30bd8e4006a5e6293ed1ed915c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6656bc38cf274070a1c5bb8483a4827b",
        "style": "IPY_MODEL_3942b011477b42ce9a08e764550894d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170343\" target=\"_blank\"> 19-170343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'une pelle hydraulique sans chauffeur pour les besoins de l'\u00e9quipe technique des berges de Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170343\" target=\"_blank\"> 19-170343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f249694a9e54b6abc859eb2b190cc5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.421306,
          1.039183
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a570b014f5a9487e9f93b23af1bc1b86",
        "title": "Vers GRAND QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un b\u00e2timent tribune - vestiaires au Stade du Ch\u00eane \u00e0 Leu. 13 lots.Cette consultation concerne les lots 5, 6 et 7 qui n'ont pas fait l'objet d'attribution lors de la\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "226800abe7944bd1b5bed6e74d705427": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d544cce5983841c1bb89578000dba947": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a570b014f5a9487e9f93b23af1bc1b86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_226800abe7944bd1b5bed6e74d705427",
        "style": "IPY_MODEL_d544cce5983841c1bb89578000dba947",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170250\" target=\"_blank\"> 19-170250</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent tribune - vestiaires au Stade du Ch\u00eane \u00e0 Leu. 13 lots.Cette consultation concerne les lots 5, 6 et 7 qui n'ont pas fait l'objet d'attribution lors de la<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170250\" target=\"_blank\"> 19-170250</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8011b4b134f84a5e89c27fc319573290": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.791959,
          0.618987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19939fd1efa24a24b392c748b1e2120c",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Campagne annuelle de restauration pour le Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen - Visite obligatoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baf2a48d99e24f409b95bdb632c82038": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acfaa0e6ac354f2ebddf67f7af6ea477": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19939fd1efa24a24b392c748b1e2120c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baf2a48d99e24f409b95bdb632c82038",
        "style": "IPY_MODEL_acfaa0e6ac354f2ebddf67f7af6ea477",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170339\" target=\"_blank\"> 19-170339</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Campagne annuelle de restauration pour le Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen - Visite obligatoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170339\" target=\"_blank\"> 19-170339</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cbef4639e7b46fe9bce32a4c2303fcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.793906,
          0.563926
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7871419adfe45bfa64f9c0ae84f073d",
        "title": "Vers YVETOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de mat\u00e9riels de cuisine pour la cuisine satellite du Foyer d'h\u00e9bergement Fleur de Caux, g\u00e9r\u00e9 par le CCAS d'Yvetot.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46a6d9655d05498a8bcc8ce0ac1d56db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f05dff033ea459f928b2985829c8af7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7871419adfe45bfa64f9c0ae84f073d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46a6d9655d05498a8bcc8ce0ac1d56db",
        "style": "IPY_MODEL_2f05dff033ea459f928b2985829c8af7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169886\" target=\"_blank\"> 19-169886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS d'Yvetot<br>\n        <b>Ville :</b> YVETOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de mat\u00e9riels de cuisine pour la cuisine satellite du Foyer d'h\u00e9bergement Fleur de Caux, g\u00e9r\u00e9 par le CCAS d'Yvetot.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169886\" target=\"_blank\"> 19-169886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f077ec54bee3420cbeb3f4f748b69b80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.924481,
          1.078106
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_694f4566da7c4ff387f30155e91dbd69",
        "title": "Vers DIEPPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSULTATION BANCAIRE POUR LE FINANCEMENT DU PROGRAMME D'INVESTISSEMENT D'UN MONTANT MAXIMUM DE 2 000 000 euros\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c55c829edbba437b95f501c7b2289c17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32081fe6ade34be591c679b1a6da8ebd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "694f4566da7c4ff387f30155e91dbd69": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c55c829edbba437b95f501c7b2289c17",
        "style": "IPY_MODEL_32081fe6ade34be591c679b1a6da8ebd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169909\" target=\"_blank\"> 19-169909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE DIEPPE<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSULTATION BANCAIRE POUR LE FINANCEMENT DU PROGRAMME D'INVESTISSEMENT D'UN MONTANT MAXIMUM DE 2 000 000 euros<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169909\" target=\"_blank\"> 19-169909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "443416445cfd411ea1a22e1e0f187616": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.924481,
          1.078106
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7836271d5ea048dcb81c3a5810b4e0e5",
        "title": "Vers DIEPPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REFFECTION DES TOITURES TERRASSE DU CENTRE HOSPITALIER DE DIEPPE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b674b26a09e0484eb26c61b206eb5143": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc4ada51eb0d483fb57e882c82022484": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7836271d5ea048dcb81c3a5810b4e0e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b674b26a09e0484eb26c61b206eb5143",
        "style": "IPY_MODEL_dc4ada51eb0d483fb57e882c82022484",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170011\" target=\"_blank\"> 19-170011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE DIEPPE<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REFFECTION DES TOITURES TERRASSE DU CENTRE HOSPITALIER DE DIEPPE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170011\" target=\"_blank\"> 19-170011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dcf3b3c317f54d16bfc05da93df84ecf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.703263,
          1.516164
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef42f76cde0947bcb5775930822db173",
        "title": "Vers NEUFCHATEL EN BRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Eude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'un parc naturel interr\u00e9gional (pnir) du Pays de Bray\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "534a1e219bf54d12abe7576098b77680": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a41dce58932a4a1283be27307a15d1c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef42f76cde0947bcb5775930822db173": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_534a1e219bf54d12abe7576098b77680",
        "style": "IPY_MODEL_a41dce58932a4a1283be27307a15d1c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170178\" target=\"_blank\"> 19-170178</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> P E T R DU PAYS DE BRAY<br>\n        <b>Ville :</b> NEUFCHATEL EN BRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Eude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'un parc naturel interr\u00e9gional (pnir) du Pays de Bray<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170178\" target=\"_blank\"> 19-170178</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8feedb63dfb46d3b2ddc06dc6a3fa45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.414901,
          1.009738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e5ccae30f0048e2a8202d3af1e1a2d8",
        "title": "Vers CANTELEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation de la toiture en bac acier du centre technique municipal - zone ateliers / hangar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aed47c94a7f94de5a1aedc76c5a99c34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d26b2f47ec646649552d733712fc6db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e5ccae30f0048e2a8202d3af1e1a2d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aed47c94a7f94de5a1aedc76c5a99c34",
        "style": "IPY_MODEL_3d26b2f47ec646649552d733712fc6db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169868\" target=\"_blank\"> 19-169868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Canteleu<br>\n        <b>Ville :</b> CANTELEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation de la toiture en bac acier du centre technique municipal - zone ateliers / hangar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169868\" target=\"_blank\"> 19-169868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c48b9a85619d4f7a8a61420245525fe7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.729598,
          0.602918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ac6ed36532b4e1792f647a03519f812",
        "title": "Vers CANY BARVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement de voiries d\u00e9partementales - 4 lots -\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44194a7ee85d40ba914e5a08bf00be87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fb629c92d2547bcb1b488628d9d35fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ac6ed36532b4e1792f647a03519f812": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44194a7ee85d40ba914e5a08bf00be87",
        "style": "IPY_MODEL_8fb629c92d2547bcb1b488628d9d35fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170152\" target=\"_blank\"> 19-170152</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la C\u00f4te d'Albatre<br>\n        <b>Ville :</b> CANY BARVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement de voiries d\u00e9partementales - 4 lots -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170152\" target=\"_blank\"> 19-170152</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75cb7cedec404cfdbb741b1dabf403b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.477643,
          0.81078
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1e94279264c498587ab3d68fb0fb867",
        "title": "Vers LE TRAIT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la location de d\u00e9corations lumineuses au format LED (diodes \u00e9lectroluminescentes) pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e ainsi que les prestations de pose et de d\u00e9pose du ma\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "545fdb34602d476389bba1a7a57391a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e56d61e7805349afbc482c62a2cf575f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1e94279264c498587ab3d68fb0fb867": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_545fdb34602d476389bba1a7a57391a8",
        "style": "IPY_MODEL_e56d61e7805349afbc482c62a2cf575f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170012\" target=\"_blank\"> 19-170012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LE TRAIT<br>\n        <b>Ville :</b> LE TRAIT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination', 'Location (mat\u00e9riels)', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la location de d\u00e9corations lumineuses au format LED (diodes \u00e9lectroluminescentes) pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e ainsi que les prestations de pose et de d\u00e9pose du ma<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170012\" target=\"_blank\"> 19-170012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96181a999a0d4ad7925924490c3f2dd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.396056,
          1.087038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_923203ce25eb4edc929e1494e0373b81",
        "title": "Vers SAINT \u00c9TIENNE DU ROUVRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de postes informatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a29981a4d5a4c13aa602b6e4a445b48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e77193512894b87a96a35df83b0d480": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "923203ce25eb4edc929e1494e0373b81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a29981a4d5a4c13aa602b6e4a445b48",
        "style": "IPY_MODEL_3e77193512894b87a96a35df83b0d480",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170215\" target=\"_blank\"> 19-170215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CRIANN<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT \u00c9TIENNE DU ROUVRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de postes informatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170215\" target=\"_blank\"> 19-170215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b9f76b963274f69aa8b3d28e3a88b12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.458204,
          1.895332
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac648d29aba44541933a8068c107d8db",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Actions de sensibilisation \u00e0 la pr\u00e9vention et au tri des d\u00e9chets\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f5126f470af4903baceb22ddf0971f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7219ca61ce34e40a72697aef28aba4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac648d29aba44541933a8068c107d8db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f5126f470af4903baceb22ddf0971f6",
        "style": "IPY_MODEL_d7219ca61ce34e40a72697aef28aba4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169754\" target=\"_blank\"> 19-169754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Versailles Grand Parc<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Actions de sensibilisation \u00e0 la pr\u00e9vention et au tri des d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169754\" target=\"_blank\"> 19-169754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3842d19ff3448a8aa323c4abfbe59a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.903995,
          1.619959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_129a3c2da1754b859d4ad3635dfb69e2",
        "title": "Vers TRAPPES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance sp\u00e9cialis\u00e9e aux probl\u00e9matiques financi\u00e8res des EPCI\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09cff8dbaf7846a6ae07c2032efc3941": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e46862fd00734a569f84010168093e80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "129a3c2da1754b859d4ad3635dfb69e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09cff8dbaf7846a6ae07c2032efc3941",
        "style": "IPY_MODEL_e46862fd00734a569f84010168093e80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169914\" target=\"_blank\"> 19-169914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.A. de Saint-Quentin-en-Yvelines<br>\n        <b>Ville :</b> TRAPPES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance sp\u00e9cialis\u00e9e aux probl\u00e9matiques financi\u00e8res des EPCI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169914\" target=\"_blank\"> 19-169914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3e08b13bdf24c7dab95cad2cbf62f8d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.964819,
          1.851014
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92f220d4b4234c8e84d45c667edd7274",
        "title": "Vers AUBERGENVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'essais n\u00e9cessaires aux contr\u00f4les des garanties de traitement et des garanties de performances pour la station d'\u00e9puration des Mureaux.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8b1535a81f94089b3fe03ab838d74c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d53137c05d414ab2ae35c26db20dc4b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92f220d4b4234c8e84d45c667edd7274": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8b1535a81f94089b3fe03ab838d74c5",
        "style": "IPY_MODEL_d53137c05d414ab2ae35c26db20dc4b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170309\" target=\"_blank\"> 19-170309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> AUBERGENVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'essais n\u00e9cessaires aux contr\u00f4les des garanties de traitement et des garanties de performances pour la station d'\u00e9puration des Mureaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170309\" target=\"_blank\"> 19-170309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63eaffbd6f6a49e88af2af95ad0ece49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858185,
          2.117991
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42b44db50b6e47468734ece15e2625dc",
        "title": "Vers LOUVECIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des travaux d'am\u00e9nagement et de mise en accessibilit\u00e9 d'une maison m\u00e9dicale dans une ancienne cr\u00e8che municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe9a3ca4b4044f0ba7a8d3181c5877f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20be5ba790914d3282d7b2828c33f1c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42b44db50b6e47468734ece15e2625dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe9a3ca4b4044f0ba7a8d3181c5877f4",
        "style": "IPY_MODEL_20be5ba790914d3282d7b2828c33f1c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169808\" target=\"_blank\"> 19-169808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '92', '95', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Louveciennes<br>\n        <b>Ville :</b> LOUVECIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des travaux d'am\u00e9nagement et de mise en accessibilit\u00e9 d'une maison m\u00e9dicale dans une ancienne cr\u00e8che municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169808\" target=\"_blank\"> 19-169808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f7557bd5df247a5955aaf2557f05cd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.049784,
          1.601615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f588bf4f73e4d23a1086870e39653f2",
        "title": "Vers MOISSON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION ET MAINTENANCE DE MAT\u00c9RIELS D'ENTRETIEN D'ESPACES VERTS POUR LE GOLF ILE DE LOISIRS DES BOUCLES DE SEINE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0bc50d283d734e8297a769d321a12eee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b178912bff6a42888438c457b72c900d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f588bf4f73e4d23a1086870e39653f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0bc50d283d734e8297a769d321a12eee",
        "style": "IPY_MODEL_b178912bff6a42888438c457b72c900d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170034\" target=\"_blank\"> 19-170034</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEAG<br>\n        <b>Ville :</b> MOISSON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION ET MAINTENANCE DE MAT\u00c9RIELS D'ENTRETIEN D'ESPACES VERTS POUR LE GOLF ILE DE LOISIRS DES BOUCLES DE SEINE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170034\" target=\"_blank\"> 19-170034</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c9a88168605497e953eba1479265a71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.221622,
          -0.142596
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c184d12dbbe4bb39e13fe62860be8d6",
        "title": "Vers MELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne les travaux et exhumations dans le cadre de reprises de concessions au cimeti\u00e8re Saint Pierre \u00e0 Melle (79500)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c506a7268b9471184ce7eef5517fe78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bcb215704b9a4514a84dd1841396f2da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c184d12dbbe4bb39e13fe62860be8d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c506a7268b9471184ce7eef5517fe78",
        "style": "IPY_MODEL_bcb215704b9a4514a84dd1841396f2da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170018\" target=\"_blank\"> 19-170018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de melle<br>\n        <b>Ville :</b> MELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne les travaux et exhumations dans le cadre de reprises de concessions au cimeti\u00e8re Saint Pierre \u00e0 Melle (79500)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170018\" target=\"_blank\"> 19-170018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fe69dce3e994126aa3aae18355fddb4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.928759,
          2.18893
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_780e96741b674586a775a47e0e76457d",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de paysage de la place de la Gare \u00e0 Amiens en lien avec l'imaginaire de Jules Verne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00d633d53b184bb7a43d3a0d1eec853d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a2e7b35b79a4183beed82453e4a8598": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "780e96741b674586a775a47e0e76457d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00d633d53b184bb7a43d3a0d1eec853d",
        "style": "IPY_MODEL_7a2e7b35b79a4183beed82453e4a8598",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170239\" target=\"_blank\"> 19-170239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '59', '60', '62', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMIENS DEVELOPPEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de paysage de la place de la Gare \u00e0 Amiens en lien avec l'imaginaire de Jules Verne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170239\" target=\"_blank\"> 19-170239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de8bd194ee244629a32c34f25f5b7872": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.034459,
          2.463422
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15afc58ed2aa4e7b94ade345790fcf74",
        "title": "Vers SAINT LEGER LES AUTHIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation d'un logement communal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d399e5140001494f9be466611e48b9a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "627ea6d05884478fa8a332065956177e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15afc58ed2aa4e7b94ade345790fcf74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d399e5140001494f9be466611e48b9a0",
        "style": "IPY_MODEL_627ea6d05884478fa8a332065956177e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169873\" target=\"_blank\"> 19-169873</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Leger les Authie<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LEGER LES AUTHIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'D\u00e9molition', 'Isolation', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation d'un logement communal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169873\" target=\"_blank\"> 19-169873</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "321104f635ad43ddb6a0db452b6a053a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.933603,
          2.144937
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2935f88ef7214f41b7804eafd9c29890",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'entretien courant des aires de jeux et aires de vidange des camping-cars sur la commune d'Albi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52a7de7bcacb470d87d928006ef87f51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "030b97d301dd4b749704adfc12d94a9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2935f88ef7214f41b7804eafd9c29890": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52a7de7bcacb470d87d928006ef87f51",
        "style": "IPY_MODEL_030b97d301dd4b749704adfc12d94a9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170220\" target=\"_blank\"> 19-170220</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ALBI<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien courant des aires de jeux et aires de vidange des camping-cars sur la commune d'Albi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170220\" target=\"_blank\"> 19-170220</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7767ccd79b64fc48c440b712c55692f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.732678,
          1.825449
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93a2f2f91a57489aa53ef7503baf4dc8",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'une \u00e9cole maternelle sur la zone des Mazars \u00e0 Lavaur dans le Tarn (81500). L'appel d'offres concerne le lot no3 '\u00e9tanch\u00e9it\u00e9'.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7450523517c43e4a28d955422a0b532": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a0fa60818d74abea34f8c64ed45dd4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93a2f2f91a57489aa53ef7503baf4dc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7450523517c43e4a28d955422a0b532",
        "style": "IPY_MODEL_7a0fa60818d74abea34f8c64ed45dd4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169844\" target=\"_blank\"> 19-169844</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> THEMELIA<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une \u00e9cole maternelle sur la zone des Mazars \u00e0 Lavaur dans le Tarn (81500). L'appel d'offres concerne le lot no3 '\u00e9tanch\u00e9it\u00e9'.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169844\" target=\"_blank\"> 19-169844</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c40058a54a8d436d99e3844c4a19467e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.0085,
          2.3061
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76547af739464dcc879053039dc76cc5",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le d'acc\u00e8s 2019-2020 Centre ICAA - Centre GI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5031df99761e4ee381bcf153fd25df4f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "081f2a971df1419cb05c028ff712f630": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76547af739464dcc879053039dc76cc5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5031df99761e4ee381bcf153fd25df4f",
        "style": "IPY_MODEL_081f2a971df1419cb05c028ff712f630",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170140\" target=\"_blank\"> 19-170140</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole des Mines d'Albi Carmaux<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le d'acc\u00e8s 2019-2020 Centre ICAA - Centre GI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170140\" target=\"_blank\"> 19-170140</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43b08eed45d84fffa57c99fc5f22162d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.762969,
          1.986648
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06498b428f92478589838197ec9c329c",
        "title": "Vers LABESSIERE CANDEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation de rayonnages d'archivage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6e0bd1296ba4ecb837a127642dbe3ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab1b727208094146b0c43512ffbb3704": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06498b428f92478589838197ec9c329c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6e0bd1296ba4ecb837a127642dbe3ab",
        "style": "IPY_MODEL_ab1b727208094146b0c43512ffbb3704",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169968\" target=\"_blank\"> 19-169968</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81', '31', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRIFYL<br>\n        <b>Ville :</b> LABESSIERE CANDEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rayonnage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation de rayonnages d'archivage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169968\" target=\"_blank\"> 19-169968</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9d2283a05c04617b65622435979c645": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.035106,
          1.363914
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f60cc40d27f4d1c8bfbe96563813e67",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSIONS DE SECURITE ET PROTECTION DE LA SANTE (SPS) POUR LA REALISATION DE TRAVAUX NEUFS DE VOIRIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69ccf72464544a129d30ffb180ba1811": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f878ddda40e43d3baff07b50a33a3c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f60cc40d27f4d1c8bfbe96563813e67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69ccf72464544a129d30ffb180ba1811",
        "style": "IPY_MODEL_8f878ddda40e43d3baff07b50a33a3c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169819\" target=\"_blank\"> 19-169819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Montauban Communaut\u00e9 d'agglo<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSIONS DE SECURITE ET PROTECTION DE LA SANTE (SPS) POUR LA REALISATION DE TRAVAUX NEUFS DE VOIRIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169819\" target=\"_blank\"> 19-169819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bdf2a07ae68748bc94237c9411415979": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.035106,
          1.363914
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d920c69729f043d8986d68f6e2ca6025",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration de la M.D.P.H. et r\u00e9organisation du P.S.H\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14d949dc61da42e49ee2d2a5d19f5eef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9940f1461f204d5f9a6d852ced55799e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d920c69729f043d8986d68f6e2ca6025": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14d949dc61da42e49ee2d2a5d19f5eef",
        "style": "IPY_MODEL_9940f1461f204d5f9a6d852ced55799e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170265\" target=\"_blank\"> 19-170265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration de la M.D.P.H. et r\u00e9organisation du P.S.H<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170265\" target=\"_blank\"> 19-170265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b12071bde64d4770ba1dbdf7098ee31b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.87769,
          0.979581
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f3f7363cc694714be08fd332e6d08f4",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE GLOBAL DE PERFORMANCE POUR LA RENOVATION ENERGETIQUE DE L'HOTEL DE VILLE DE MONTAUBAN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f70a5ab6c16d48e5a03d50b8af29f945": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a5693f9d44d4789a86a5a407e7f3394": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f3f7363cc694714be08fd332e6d08f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f70a5ab6c16d48e5a03d50b8af29f945",
        "style": "IPY_MODEL_2a5693f9d44d4789a86a5a407e7f3394",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170004\" target=\"_blank\"> 19-170004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montauban<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE GLOBAL DE PERFORMANCE POUR LA RENOVATION ENERGETIQUE DE L'HOTEL DE VILLE DE MONTAUBAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170004\" target=\"_blank\"> 19-170004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "881537b2ae4a4243a0866ad2a071f409": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.918049,
          1.367471
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de458583d9e64c5cb8cc354391c38c6c",
        "title": "Vers LABASTIDE SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET DEPLOIEMENT D'UN LOGICIEL DE GESTION DE L'APPLICATION DU DROIT DES SOLS (ADS)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96f5cd8491a44b6a943a141d3361e462": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e355ce27c1854abdaee7ad2cfe83e78b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de458583d9e64c5cb8cc354391c38c6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96f5cd8491a44b6a943a141d3361e462",
        "style": "IPY_MODEL_e355ce27c1854abdaee7ad2cfe83e78b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170023\" target=\"_blank\"> 19-170023</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Sud Tarn-et-Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> LABASTIDE SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET DEPLOIEMENT D'UN LOGICIEL DE GESTION DE L'APPLICATION DU DROIT DES SOLS (ADS)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170023\" target=\"_blank\"> 19-170023</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1233aa4c7f7447bfaab6aee0cf38aa1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.918049,
          1.367471
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66e8fe09fb7e494e96c7142a4ef0b4e2",
        "title": "Vers LABASTIDE SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE EN VALEUR DU SITE DE LA PENTE D'EAU DE MONTECH -Mise en lumi\u00e8re de la p\u00e9niche et de la machine - op\u00e9ration r\u00e9alis\u00e9e par la Communaut\u00e9 de Communes Grand Sud Tarn et Garonne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "793d948edc7e48e0aa2e461e78cd3ce7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f946c81557d4149a6a5fa32e92e8197": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66e8fe09fb7e494e96c7142a4ef0b4e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_793d948edc7e48e0aa2e461e78cd3ce7",
        "style": "IPY_MODEL_7f946c81557d4149a6a5fa32e92e8197",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170356\" target=\"_blank\"> 19-170356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Sud Tarn-et-Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> LABASTIDE SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN VALEUR DU SITE DE LA PENTE D'EAU DE MONTECH -Mise en lumi\u00e8re de la p\u00e9niche et de la machine - op\u00e9ration r\u00e9alis\u00e9e par la Communaut\u00e9 de Communes Grand Sud Tarn et Garonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170356\" target=\"_blank\"> 19-170356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49aaec12cc6c4b7c9960712f1611c86b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.60224,
          6.564608
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f96d8b54b7944fa9b2cd5ce41778207a",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19MAP59 - ETUDE DE LA QUALITE DU MILIEU MARIN AU DROIT DU REJET DES STATIONS D'EPURATION AMPHITRIA, AMPHORA ET L'ALMANARRE CAMPAGNE 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eae3e7ee28e744dcbf0045693f1fb935": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bfa0fa66848b495f93db76000bbea159": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f96d8b54b7944fa9b2cd5ce41778207a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eae3e7ee28e744dcbf0045693f1fb935",
        "style": "IPY_MODEL_bfa0fa66848b495f93db76000bbea159",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170167\" target=\"_blank\"> 19-170167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19MAP59 - ETUDE DE LA QUALITE DU MILIEU MARIN AU DROIT DU REJET DES STATIONS D'EPURATION AMPHITRIA, AMPHORA ET L'ALMANARRE CAMPAGNE 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170167\" target=\"_blank\"> 19-170167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5d88f8a53844332afe4655478ab1977": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.140238,
          5.989276
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c536830ce864e4598ec4f19cc7cdbab",
        "title": "Vers LA VALETTE DU VAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance Pr\u00e9ventive et Corrective des Installations de Protections Electroniques Contre l'Intrusion et l'Incendie dans les B\u00e2timents Communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f77ef6bf954045af8658382d6c1296e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c58b150bc8964fd58b9ac6f64652f78c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c536830ce864e4598ec4f19cc7cdbab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f77ef6bf954045af8658382d6c1296e8",
        "style": "IPY_MODEL_c58b150bc8964fd58b9ac6f64652f78c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169824\" target=\"_blank\"> 19-169824</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Valette-du-Var<br>\n        <b>Ville :</b> LA VALETTE DU VAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance Pr\u00e9ventive et Corrective des Installations de Protections Electroniques Contre l'Intrusion et l'Incendie dans les B\u00e2timents Communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169824\" target=\"_blank\"> 19-169824</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "694f663fd26247cb9404901ffa02e86a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.258576,
          5.145457
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87b8f57536f84bcf8764d1d9e4c24693",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation du gymnase Philippe de Girard - RELANCE du lot 3 (Serrurerie) et du lot 4 (Menuiseries ext\u00e9rieures)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7019a4d3677a4f2d981ee0d69cf54692": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f3d63e2205b4d32a5ec098790e02240": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87b8f57536f84bcf8764d1d9e4c24693": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7019a4d3677a4f2d981ee0d69cf54692",
        "style": "IPY_MODEL_6f3d63e2205b4d32a5ec098790e02240",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169777\" target=\"_blank\"> 19-169777</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84', '13', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Avignon<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation du gymnase Philippe de Girard - RELANCE du lot 3 (Serrurerie) et du lot 4 (Menuiseries ext\u00e9rieures)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169777\" target=\"_blank\"> 19-169777</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d342de27eb34da0a594dd6a930d4008": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.252886,
          4.89449
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9fa4a26425a4babb98e26e7703d4b46",
        "title": "Vers ORANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-55 ACCORD CADRE PETITS TRAVAUX NEUFS ET D_ENTRETIEN DE B\u00c2TIMENT TOUS CORPS D_\u00c9TAT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da5fe8fdd819498994362fa617173cbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38223f002e18497f8c022bd0a452f74d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9fa4a26425a4babb98e26e7703d4b46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da5fe8fdd819498994362fa617173cbf",
        "style": "IPY_MODEL_38223f002e18497f8c022bd0a452f74d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170007\" target=\"_blank\"> 19-170007</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ORANGE<br>\n        <b>Ville :</b> ORANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-55 ACCORD CADRE PETITS TRAVAUX NEUFS ET D_ENTRETIEN DE B\u00c2TIMENT TOUS CORPS D_\u00c9TAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170007\" target=\"_blank\"> 19-170007</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b8feb7b51a549548c01c1c6e4479cd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.175358,
          4.898537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f07b4a292ae24aedbfb4e037c2261d49",
        "title": "Vers LE PONTET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de la piste d'athl\u00e9tisme de 250m\u00e8tres au complexe de Fargues\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "281026f85430459d8ea2a6970dc4dbb6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3875bfe7878641d19e2dc0777c4c2a30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f07b4a292ae24aedbfb4e037c2261d49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_281026f85430459d8ea2a6970dc4dbb6",
        "style": "IPY_MODEL_3875bfe7878641d19e2dc0777c4c2a30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170087\" target=\"_blank\"> 19-170087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PONTET<br>\n        <b>Ville :</b> LE PONTET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de la piste d'athl\u00e9tisme de 250m\u00e8tres au complexe de Fargues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170087\" target=\"_blank\"> 19-170087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "342ed008bd084bb09c6112e32238e77a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.666691,
          -1.423021
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ccdd4b505454e378678b18ad5943817",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'accueil et gestion administrative\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8f394449a764074857faced41700a36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7fc23132e1ec4d2181a51ad5be08d653": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ccdd4b505454e378678b18ad5943817": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8f394449a764074857faced41700a36",
        "style": "IPY_MODEL_7fc23132e1ec4d2181a51ad5be08d653",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170338\" target=\"_blank\"> 19-170338</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Chambre de Commerce et d'Industrie<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'accueil et gestion administrative<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170338\" target=\"_blank\"> 19-170338</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "715eff31832c4e858989292d024f7cd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.558931,
          0.045158
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ca8c8974cbc49a59a3b38e403c40ccc",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        investigations et \u00e9tudes g\u00e9otechniques dans le cadre de travaux aux abords et sur ouvrages d'art\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9551ed0a59e64167a35779f8fcd98059": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f23a88f1b16474da43f3b509e5a8114": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ca8c8974cbc49a59a3b38e403c40ccc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9551ed0a59e64167a35779f8fcd98059",
        "style": "IPY_MODEL_3f23a88f1b16474da43f3b509e5a8114",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169924\" target=\"_blank\"> 19-169924</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND POITIERS COMMUNAUTE URBAINE<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> investigations et \u00e9tudes g\u00e9otechniques dans le cadre de travaux aux abords et sur ouvrages d'art<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169924\" target=\"_blank\"> 19-169924</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86e659549b364b06a76889aa070331ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.810625,
          0.564131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5546de2832154918a31a01d8b23c3bc0",
        "title": "Vers CH\u00c2TELLERAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation du gymnase Bellevue de Dang\u00e9 Saint Romain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b577c9208a344cd98a7266692ea7d60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb37939bba304f9c878b99a23ae6703e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5546de2832154918a31a01d8b23c3bc0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b577c9208a344cd98a7266692ea7d60",
        "style": "IPY_MODEL_fb37939bba304f9c878b99a23ae6703e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169846\" target=\"_blank\"> 19-169846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE GRAND CHATELLERAULT<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TELLERAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Cloison, faux plafond', 'Equipement sportif', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation du gymnase Bellevue de Dang\u00e9 Saint Romain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169846\" target=\"_blank\"> 19-169846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3ef98f9ca354c87b7ee72a901c456f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.810625,
          0.564131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a3817483c64495fbe9ba74429124a70",
        "title": "Vers CH\u00c2TELLERAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception,r\u00e9alisation, impression et diffusion du magazine municipal de la Ville de Ch\u00e2tellerault 'Le Ch\u00e2telleraudais' et de son suppl\u00e9ment '\u00c0 l'affiche'\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf6f27d408e1483fbb874540f31ccd2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e887b33276f8413493b8c896fcae6772": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a3817483c64495fbe9ba74429124a70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf6f27d408e1483fbb874540f31ccd2a",
        "style": "IPY_MODEL_e887b33276f8413493b8c896fcae6772",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170211\" target=\"_blank\"> 19-170211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2tellerault<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TELLERAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception,r\u00e9alisation, impression et diffusion du magazine municipal de la Ville de Ch\u00e2tellerault 'Le Ch\u00e2telleraudais' et de son suppl\u00e9ment '\u00c0 l'affiche'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170211\" target=\"_blank\"> 19-170211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1acfd87728e04a4ea9d8d542f11826f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549495,
          1.131427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0407ee4eec047d9a9fb009d66f63d0b",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Analyse des rejets et des eaux sur les installations de traitement du SYDED de la Haute-Vienne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f02765de842648e69990af0f0f4d23f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60285eba5a8445aba0213eba5eff6981": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0407ee4eec047d9a9fb009d66f63d0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f02765de842648e69990af0f0f4d23f6",
        "style": "IPY_MODEL_60285eba5a8445aba0213eba5eff6981",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169945\" target=\"_blank\"> 19-169945</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syded<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Analyse des rejets et des eaux sur les installations de traitement du SYDED de la Haute-Vienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169945\" target=\"_blank\"> 19-169945</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "78a90bce961a42998eee6560ba6551b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549495,
          1.131427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_968009f0a8d04f50aac96535f3f378ab",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures de trois \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de la ville de Limoges\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d0fcc9cd46f42febca881d5af65e05a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d5cd87f20ba474eb3ff4ba1d1447dfd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "968009f0a8d04f50aac96535f3f378ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d0fcc9cd46f42febca881d5af65e05a",
        "style": "IPY_MODEL_7d5cd87f20ba474eb3ff4ba1d1447dfd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170015\" target=\"_blank\"> 19-170015</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures de trois \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de la ville de Limoges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170015\" target=\"_blank\"> 19-170015</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31a6d528eecf4c929fa5323909ed2872": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.652309,
          0.980387
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa257c79e0144f098344db5d27bb4f68",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Manipulateur porte-\u00e9chantillon pour r\u00e9acteur de d\u00e9p\u00f4t sous vide.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eba1fabdc8af43c48de6da1ba3986fd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84ffa25f30d145ccae44f9c2c8ea5481": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa257c79e0144f098344db5d27bb4f68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eba1fabdc8af43c48de6da1ba3986fd2",
        "style": "IPY_MODEL_84ffa25f30d145ccae44f9c2c8ea5481",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169779\" target=\"_blank\"> 19-169779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Limoges<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Manipulateur porte-\u00e9chantillon pour r\u00e9acteur de d\u00e9p\u00f4t sous vide.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169779\" target=\"_blank\"> 19-169779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c23ed4f429c645df9e6b04b388d7c360": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.032083,
          6.342528
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_daecea1c616344d498ea0f9b97b98cda",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9samiantage et d\u00e9construction de l'ancienne demi-pension du coll\u00e8ge saint-exup\u00e9ry \u00e0 epinal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a27126a4f0434db0b30e2369e363a287": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f0a9e6918304077becedc16b1f85d1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "daecea1c616344d498ea0f9b97b98cda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a27126a4f0434db0b30e2369e363a287",
        "style": "IPY_MODEL_5f0a9e6918304077becedc16b1f85d1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169743\" target=\"_blank\"> 19-169743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental des Vosges<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9samiantage et d\u00e9construction de l'ancienne demi-pension du coll\u00e8ge saint-exup\u00e9ry \u00e0 epinal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169743\" target=\"_blank\"> 19-169743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b94ea04c2f4446ea9cb46ed85c17ad1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.494506,
          7.049993
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d9c101af7d84a9198d30ddc5535047b",
        "title": "Vers MIRECOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation Zone Activit\u00e9s Economiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbab18e5d8404fe198adf045aef7c308": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7216518c10bb42bd88ef410b7b67305b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d9c101af7d84a9198d30ddc5535047b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbab18e5d8404fe198adf045aef7c308",
        "style": "IPY_MODEL_7216518c10bb42bd88ef410b7b67305b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170310\" target=\"_blank\"> 19-170310</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Mirecourt Dompaire<br>\n        <b>Ville :</b> MIRECOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation Zone Activit\u00e9s Economiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170310\" target=\"_blank\"> 19-170310</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3d33158ee2c4c6f88143feeb7185a40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.197137,
          3.279944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10a6957f651e49ea989928dfdb73818b",
        "title": "Vers VILLEROY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de parkings et r\u00e9fection de voirie \u00e0 villeroy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd4c22eaaafa4f2da3e91c8fd2422d50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30cbd98c74c44e14afe6a35ffdf00691": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10a6957f651e49ea989928dfdb73818b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd4c22eaaafa4f2da3e91c8fd2422d50",
        "style": "IPY_MODEL_30cbd98c74c44e14afe6a35ffdf00691",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170434\" target=\"_blank\"> 19-170434</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLEROY<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEROY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de parkings et r\u00e9fection de voirie \u00e0 villeroy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170434\" target=\"_blank\"> 19-170434</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c120acb7e22c477a98ac9f4a7795fdd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.668137,
          3.07834
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ba3d7c401824a5892e5165213fae772",
        "title": "Vers SAINT FARGEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de v\u00e9hicules \u00e9lectriques et utilitaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4336ef773999457d957c319cf200ed62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed2069956b63444680e243c07402180d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ba3d7c401824a5892e5165213fae772": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4336ef773999457d957c319cf200ed62",
        "style": "IPY_MODEL_ed2069956b63444680e243c07402180d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170209\" target=\"_blank\"> 19-170209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE PUISAYE FORTERRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FARGEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de v\u00e9hicules \u00e9lectriques et utilitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170209\" target=\"_blank\"> 19-170209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e4465a798bc4d048b830dabcee6d7f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.882429,
          3.52937
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab4537ca3c134951875c19f5c9e9f9d7",
        "title": "Vers APPOIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d16d057efd44238be282faeebf1972a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87bea6c54a9543c6b55eb5629cd9dc32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab4537ca3c134951875c19f5c9e9f9d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d16d057efd44238be282faeebf1972a",
        "style": "IPY_MODEL_87bea6c54a9543c6b55eb5629cd9dc32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170194\" target=\"_blank\"> 19-170194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D APPOIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> APPOIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170194\" target=\"_blank\"> 19-170194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5a08176e20843378fe936ea00172dcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.648543,
          6.851448
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1310c7984ac2472682c6410a4d83c434",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet du march\u00e9 est la fourniture d'un banc d'essai modulable pour tester des batteries avec r\u00e9injection sur r\u00e9seau d'une puissance nominale bidirectionnelle de 5 kW minimum. Cet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ad056d05e2544da88000d6577305148": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9989335f6a014134874beb219bfc7458": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1310c7984ac2472682c6410a4d83c434": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ad056d05e2544da88000d6577305148",
        "style": "IPY_MODEL_9989335f6a014134874beb219bfc7458",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170290\" target=\"_blank\"> 19-170290</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '39', '67', '68', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIV DE TECHNO DE BELFORT MONTBELIARD<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Banc d'essais\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du march\u00e9 est la fourniture d'un banc d'essai modulable pour tester des batteries avec r\u00e9injection sur r\u00e9seau d'une puissance nominale bidirectionnelle de 5 kW minimum. Cet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170290\" target=\"_blank\"> 19-170290</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba37266249054683a07fd5fd6c8ecd94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.695683,
          2.297042
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e84951af7f0640c79a9d48b6b556e839",
        "title": "Vers BALLAINVILLIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement des eaux us\u00e9es et eaux pluviales - Rue Normande\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05fc0fa3271445039d49eb7604cab5c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79ac8b20674449f6bf6fa24a88a8c73a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e84951af7f0640c79a9d48b6b556e839": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05fc0fa3271445039d49eb7604cab5c1",
        "style": "IPY_MODEL_79ac8b20674449f6bf6fa24a88a8c73a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169974\" target=\"_blank\"> 19-169974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ballainvilliers<br>\n        <b>Ville :</b> BALLAINVILLIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement des eaux us\u00e9es et eaux pluviales - Rue Normande<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169974\" target=\"_blank\"> 19-169974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b8ff1bff21b4737a9605405094f9950": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.681122,
          2.165365
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58223a474b364d669ed87f6443ff8d3e",
        "title": "Vers LES ULIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c08ac0bf75a34371acd100441f77819f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88c8dedc98d24e7891a4f71a43999af4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58223a474b364d669ed87f6443ff8d3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c08ac0bf75a34371acd100441f77819f",
        "style": "IPY_MODEL_88c8dedc98d24e7891a4f71a43999af4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170035\" target=\"_blank\"> 19-170035</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville des Ulis<br>\n        <b>Ville :</b> LES ULIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170035\" target=\"_blank\"> 19-170035</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "931fb1f6fe4f463ab165493c31981756": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.88809,
          2.204079
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f33f606dcb3d4fdda51a345a41494c22",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique pour la construction d'un coll\u00e8ge et de son gymnase sur le futur \u00e9co-quartier 'La Vall\u00e9e' \u00e0 Ch\u00e2tenay-Malabry.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d953f8fe57c8403b9e8ef838f8e6a833": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "13bf00f04db94dbc8c037731bc8ce891": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f33f606dcb3d4fdda51a345a41494c22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d953f8fe57c8403b9e8ef838f8e6a833",
        "style": "IPY_MODEL_13bf00f04db94dbc8c037731bc8ce891",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169985\" target=\"_blank\"> 19-169985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique pour la construction d'un coll\u00e8ge et de son gymnase sur le futur \u00e9co-quartier 'La Vall\u00e9e' \u00e0 Ch\u00e2tenay-Malabry.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169985\" target=\"_blank\"> 19-169985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e01a0586998434a95a524723add1584": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.783106,
          2.313997
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d0b5b357b1d4bb080a9a4e89b71930b",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux de reprographie.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af23a9876d574de796ebbfa17ca5eea9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f32e13d7cfb74abbaf2510c2ef4dc923": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d0b5b357b1d4bb080a9a4e89b71930b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af23a9876d574de796ebbfa17ca5eea9",
        "style": "IPY_MODEL_f32e13d7cfb74abbaf2510c2ef4dc923",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165864\" target=\"_blank\"> 19-165864</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Nanterre<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux de reprographie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165864\" target=\"_blank\"> 19-165864</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75cf4e5deb6c4001a5f3b3e536fce1a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.817954,
          2.263255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0aabe7b582144479afdfcef77a04772c",
        "title": "Vers ISSY LES MOULINEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation de la r\u00e9sidence l'orangerie situ\u00e9e au 4 avenue de trivaux \u00e0 meudon (27 logements).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9becdb30c3b414eb670a9a6c78c90da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8ac5ce09db946d99edfc29157c7cc90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0aabe7b582144479afdfcef77a04772c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9becdb30c3b414eb670a9a6c78c90da",
        "style": "IPY_MODEL_e8ac5ce09db946d99edfc29157c7cc90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169432\" target=\"_blank\"> 19-169432</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Seine Ouest Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> ISSY LES MOULINEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation de la r\u00e9sidence l'orangerie situ\u00e9e au 4 avenue de trivaux \u00e0 meudon (27 logements).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169432\" target=\"_blank\"> 19-169432</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e318197f2fe48989f17acbafb55d5e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.889954,
          2.447293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b995f862a6974b1fab47f6ea81164b4d",
        "title": "Vers NOISY LE SEC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etablissement des \u00e9tudes et ex\u00e9cution des travaux pour la r\u00e9alisation de 13 logements et 13 places de stationnements sur le terrain sis 118 -120, avenue Marceau \u00e0 NOISY-LE-SEC (93130)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9abdd126b97448a9288263c2d460c61": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb17343cb82f41e29644f5608a6c30f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b995f862a6974b1fab47f6ea81164b4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9abdd126b97448a9288263c2d460c61",
        "style": "IPY_MODEL_cb17343cb82f41e29644f5608a6c30f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170223\" target=\"_blank\"> 19-170223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '77', '91', '92', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEM NOISY-LE-SEC HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> NOISY LE SEC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etablissement des \u00e9tudes et ex\u00e9cution des travaux pour la r\u00e9alisation de 13 logements et 13 places de stationnements sur le terrain sis 118 -120, avenue Marceau \u00e0 NOISY-LE-SEC (93130)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170223\" target=\"_blank\"> 19-170223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f079531fd2264ee9956108b6f5dd117b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_998edd9a39a249fabecbf6e93bd6908a",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la cour et des blocs-sanitaires du rez-de-chauss\u00e9e au lyc\u00e9e Beaugrenelle \u00e0 Paris 15\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6869123644f349bc91a2347242bab745": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e44585aac9e4fc9975122057e4cd8d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "998edd9a39a249fabecbf6e93bd6908a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6869123644f349bc91a2347242bab745",
        "style": "IPY_MODEL_4e44585aac9e4fc9975122057e4cd8d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170397\" target=\"_blank\"> 19-170397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion \u00cele-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la cour et des blocs-sanitaires du rez-de-chauss\u00e9e au lyc\u00e9e Beaugrenelle \u00e0 Paris 15<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170397\" target=\"_blank\"> 19-170397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2db69af5795c49458c282114027e75df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.895375,
          2.408498
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3aa6d83e9124f43bfae0f982cee5035",
        "title": "Vers PANTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour r\u00e9novation globale et extension pour une augmentation decapacit\u00e9 de 250 places du lyc\u00e9e evariste galois \u00e0 sartrouville (78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94240c9145ad4acab293e0b06c20093a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50d969fe0fac4fd6a5363d9e70981246": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3aa6d83e9124f43bfae0f982cee5035": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94240c9145ad4acab293e0b06c20093a",
        "style": "IPY_MODEL_50d969fe0fac4fd6a5363d9e70981246",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170033\" target=\"_blank\"> 19-170033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION \u00ceLE-DE-FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> PANTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour r\u00e9novation globale et extension pour une augmentation decapacit\u00e9 de 250 places du lyc\u00e9e evariste galois \u00e0 sartrouville (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170033\" target=\"_blank\"> 19-170033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15d4874dcc0a4d93820dd47b9a804a80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.791344,
          2.451264
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93001677148c42eaa8795234eea7b1b3",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation des contre-visites m\u00e9dicales des salari\u00e9s en arr\u00eat de travail de la CPAM du Val de Marne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "410442f643eb48f8adb6cd6968112e80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "708d174f23674d80abe7bac682c20299": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93001677148c42eaa8795234eea7b1b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_410442f643eb48f8adb6cd6968112e80",
        "style": "IPY_MODEL_708d174f23674d80abe7bac682c20299",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169864\" target=\"_blank\"> 19-169864</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '77', '78', '92', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation des contre-visites m\u00e9dicales des salari\u00e9s en arr\u00eat de travail de la CPAM du Val de Marne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169864\" target=\"_blank\"> 19-169864</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "181ef27e2bb24d1ab5151fa404e88738": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.804752,
          2.42964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fe209fcbe1942f4b090cf0ae38eeb7f",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'instruments et mat\u00e9riels pour la musique actuelle amplifi\u00e9e des conservatoires territoriaux de Grand Paris Sud Est Avenir\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f31d469247a480881930d06045a3e7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be264b094d0d4d8c9a1b0b58a9003cf9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fe209fcbe1942f4b090cf0ae38eeb7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f31d469247a480881930d06045a3e7f",
        "style": "IPY_MODEL_be264b094d0d4d8c9a1b0b58a9003cf9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170028\" target=\"_blank\"> 19-170028</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SUD EST AVENIR<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Instruments de musique', 'Sonorisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'instruments et mat\u00e9riels pour la musique actuelle amplifi\u00e9e des conservatoires territoriaux de Grand Paris Sud Est Avenir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170028\" target=\"_blank\"> 19-170028</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f7576cf2d65405ea31f73e7bef63046": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.804752,
          2.42964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c49098adea6f4b2aafc8faf719fa89c3",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de travaux d'assainissement et de confortement d'un talus \u00e0 Marcoussis (91) sur la RN104.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "500e887c4c1b4ee9b41049a6c3132b74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "703a0c0a079742f89df0eac5ae3d14c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c49098adea6f4b2aafc8faf719fa89c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_500e887c4c1b4ee9b41049a6c3132b74",
        "style": "IPY_MODEL_703a0c0a079742f89df0eac5ae3d14c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169984\" target=\"_blank\"> 19-169984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MEEDDM<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux d'assainissement et de confortement d'un talus \u00e0 Marcoussis (91) sur la RN104.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169984\" target=\"_blank\"> 19-169984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4afffd14c3f44a98a6f3925c19a5c096": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849183,
          2.473315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8274f4ecd828486196fd26d89b251256",
        "title": "Vers FONTENAY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Raccordement au r\u00e9seau de chaleur en eau surchauff\u00e9e de la RCU d'un immeuble tertiaire rue Roger Salengro \u00e0 Fontenay-sous-Bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8add88ae9ae24475ac877ca58d6e0a8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "541a33ed45eb4c8c966da380c1bfdbc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8274f4ecd828486196fd26d89b251256": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8add88ae9ae24475ac877ca58d6e0a8f",
        "style": "IPY_MODEL_541a33ed45eb4c8c966da380c1bfdbc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170327\" target=\"_blank\"> 19-170327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie du chauffage urbain<br>\n        <b>Ville :</b> FONTENAY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Raccordement au r\u00e9seau de chaleur en eau surchauff\u00e9e de la RCU d'un immeuble tertiaire rue Roger Salengro \u00e0 Fontenay-sous-Bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170327\" target=\"_blank\"> 19-170327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "709b2faf9c904bd48bd17de55210c678": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.136341,
          1.790079
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49f08f46cc4a46618aeb27293ca9a9e6",
        "title": "Vers GARGES L\u00c8S GONESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de courants forts de courants faibles et de fibre optique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fa9e662f2204a62ac0ea9ec5cceb5ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89aa1b07ad59448f8e0de7b099b79e69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49f08f46cc4a46618aeb27293ca9a9e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fa9e662f2204a62ac0ea9ec5cceb5ec",
        "style": "IPY_MODEL_89aa1b07ad59448f8e0de7b099b79e69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170362\" target=\"_blank\"> 19-170362</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse<br>\n        <b>Ville :</b> GARGES L\u00c8S GONESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Fibre optique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de courants forts de courants faibles et de fibre optique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170362\" target=\"_blank\"> 19-170362</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82539137c2bf41f0985aec972d5abadc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.025822,
          2.321343
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c02b124c2df045239afa2f53ca781af5",
        "title": "Vers DOMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mat\u00e9riel de quincaillerie pour les besoins de la r\u00e9gie municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e09756f0af74ba9bba2fa04ce6c4a99": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33aab029d35446b598c679bb65967e6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c02b124c2df045239afa2f53ca781af5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e09756f0af74ba9bba2fa04ce6c4a99",
        "style": "IPY_MODEL_33aab029d35446b598c679bb65967e6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170238\" target=\"_blank\"> 19-170238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Domont<br>\n        <b>Ville :</b> DOMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riel de quincaillerie pour les besoins de la r\u00e9gie municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170238\" target=\"_blank\"> 19-170238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "445f77491cb849f5a330fe008090b656": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.149969,
          2.078158
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9179a76debdd477db994d948a31a70f0",
        "title": "Vers CERGY PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ceci est un march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 de services sociaux et sp\u00e9cifiques, pass\u00e9 selon une proc\u00e9dure adapt\u00e9e conform\u00e9ment aux articles L 2123-1 et L2113-12 du nouveau code de la commande publique. ne peuvent c..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "064a9d675f77428fb3ce5e397ac2f76b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "599d1df2b81840a2b707a79d669b1958": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9179a76debdd477db994d948a31a70f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_064a9d675f77428fb3ce5e397ac2f76b",
        "style": "IPY_MODEL_599d1df2b81840a2b707a79d669b1958",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169882\" target=\"_blank\"> 19-169882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ERAGNY SUR OISE<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Espaces verts', 'Gardiennage', 'Manutention', 'Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ceci est un march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 de services sociaux et sp\u00e9cifiques, pass\u00e9 selon une proc\u00e9dure adapt\u00e9e conform\u00e9ment aux articles L 2123-1 et L2113-12 du nouveau code de la commande publique. ne peuvent c..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169882\" target=\"_blank\"> 19-169882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "994ed8960310476d8cbcc79d12bb3e05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.049187,
          2.018448
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6a6e6b6f4c34148bf91c38cc9bf3b5a",
        "title": "Vers CERGY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre relatif \u00e0 la fourniture, l'installation, la formation et la maintenance d'une solution de gestion pr\u00e9visionnelle de l'emploi et des comp\u00e9tences pour la Ville de Cergy\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7229b68009d94d4d9618f2d0040ed1a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e422c84d3314b329dc56563b379f458": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6a6e6b6f4c34148bf91c38cc9bf3b5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7229b68009d94d4d9618f2d0040ed1a1",
        "style": "IPY_MODEL_8e422c84d3314b329dc56563b379f458",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169947\" target=\"_blank\"> 19-169947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CERGY<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre relatif \u00e0 la fourniture, l'installation, la formation et la maintenance d'une solution de gestion pr\u00e9visionnelle de l'emploi et des comp\u00e9tences pour la Ville de Cergy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169947\" target=\"_blank\"> 19-169947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79b3950dc08c40c8bc313876acc8b43e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.000074,
          -61.731793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_140ad2b044844323819e0719e30314f6",
        "title": "Vers BASSE TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'un groupe \u00e9lectrog\u00e8ne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "590bbc03f1294e1f88640fd8bd2d646f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5732a43e6a5f4c58a2ade4596447c447": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "140ad2b044844323819e0719e30314f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_590bbc03f1294e1f88640fd8bd2d646f",
        "style": "IPY_MODEL_5732a43e6a5f4c58a2ade4596447c447",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170399\" target=\"_blank\"> 19-170399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de la Basse-Terre<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Groupe \u00e9lectrog\u00e8ne']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'un groupe \u00e9lectrog\u00e8ne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170399\" target=\"_blank\"> 19-170399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f8122762945480894c90b53288ea1bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.255744,
          -61.593109
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c525a7b460364291897c4a28089832f8",
        "title": "Vers BAIE MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE COORDINATION EN MATIERE DE SECURITE ET DE PROTECTION DE LA SANTE DES TRAVAILLEURS (CSPS)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c27d82452c248ec845931ea13479c34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23bd203910334ff580023ac47873657c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c525a7b460364291897c4a28089832f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c27d82452c248ec845931ea13479c34",
        "style": "IPY_MODEL_23bd203910334ff580023ac47873657c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170278\" target=\"_blank\"> 19-170278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU D'EXCELLENCE<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE COORDINATION EN MATIERE DE SECURITE ET DE PROTECTION DE LA SANTE DES TRAVAILLEURS (CSPS)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170278\" target=\"_blank\"> 19-170278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35ded13a746e440c960779606fc3cde5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.520107,
          -60.939689
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_133da229b26a4649abee0f2746db68a1",
        "title": "Vers RIVI\u00c8RE SAL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre mono attributaire pour la location, l'installation et la maintenance de photocopieurs num\u00e9riques multifonctions pour les services administratifs et \u00e9coles de la ville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30084c261940448c82d13f79614390ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5db6187fee44d66ae0d1d2d037aeb32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "133da229b26a4649abee0f2746db68a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30084c261940448c82d13f79614390ab",
        "style": "IPY_MODEL_e5db6187fee44d66ae0d1d2d037aeb32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-153387\" target=\"_blank\"> 19-153387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> RIVI\u00c8RE SAL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Location (mat\u00e9riels)', \"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre mono attributaire pour la location, l'installation et la maintenance de photocopieurs num\u00e9riques multifonctions pour les services administratifs et \u00e9coles de la ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-153387\" target=\"_blank\"> 19-153387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8075800d26474c8eb3defc6309a2807e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.467135,
          -60.938354
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64bcb6a3b4b4499ab4454cc5dd7d64f2",
        "title": "Vers SAINTE LUCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de prestation de sc\u00e9nographie et de graphisme pour la cr\u00e9ation d'une exposition itin\u00e9rante valorisant les embarcations traditionnelles des petites antilles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "759fa8845a1746ee99c491bb08249783": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd2d6c6ceec8487ba84b711d8de1c9b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64bcb6a3b4b4499ab4454cc5dd7d64f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_759fa8845a1746ee99c491bb08249783",
        "style": "IPY_MODEL_fd2d6c6ceec8487ba84b711d8de1c9b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135127\" target=\"_blank\"> 19-135127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Espace Sud<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE LUCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de prestation de sc\u00e9nographie et de graphisme pour la cr\u00e9ation d'une exposition itin\u00e9rante valorisant les embarcations traditionnelles des petites antilles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135127\" target=\"_blank\"> 19-135127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdf7200907f145febdaf020b47ecd032": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.325741,
          55.483346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0bc10337208545948bd9d2e28f08f00c",
        "title": "Vers SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        St\u00e9rilisation et identification des animaux domestiques sur le territoire de la CIVIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f82f410449ef499dbb3b9e4937075cbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bed65e9117cc44c7a32ddf6a3e7bd9f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0bc10337208545948bd9d2e28f08f00c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f82f410449ef499dbb3b9e4937075cbf",
        "style": "IPY_MODEL_bed65e9117cc44c7a32ddf6a3e7bd9f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169725\" target=\"_blank\"> 19-169725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> St\u00e9rilisation et identification des animaux domestiques sur le territoire de la CIVIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169725\" target=\"_blank\"> 19-169725</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc8f649fbc904afd9930953ecb8eedc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.735792,
          45.197904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30ca6c6750924f7eae666cf52b60a616",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude Architecturale et Technique en phase Pr\u00e9-Programmation du Mus\u00e9 de Mayotte(MuMA)-Monument historique\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "434e3e7f91954cbca22568133548f2f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4194954688c4535bf4c40a1f27cdad1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30ca6c6750924f7eae666cf52b60a616": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_434e3e7f91954cbca22568133548f2f2",
        "style": "IPY_MODEL_f4194954688c4535bf4c40a1f27cdad1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169727\" target=\"_blank\"> 19-169727</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Mayotte<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude Architecturale et Technique en phase Pr\u00e9-Programmation du Mus\u00e9 de Mayotte(MuMA)-Monument historique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-169727\" target=\"_blank\"> 19-169727</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a523d3ef7c134bf8a057f280a94480d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.735792,
          45.197904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85642dad420043deb1cbe85da22b7632",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-12 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de Mise en conformit\u00e9 r\u00e9glementaire des barrages de Dzoumogn\u00e9 et Combani\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb716eb989264d85a2626b88b00c5dba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df7c40e10ee24265bed293676cdcb784": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85642dad420043deb1cbe85da22b7632": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb716eb989264d85a2626b88b00c5dba",
        "style": "IPY_MODEL_df7c40e10ee24265bed293676cdcb784",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170031\" target=\"_blank\"> 19-170031</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEAM<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de Mise en conformit\u00e9 r\u00e9glementaire des barrages de Dzoumogn\u00e9 et Combani<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170031\" target=\"_blank\"> 19-170031</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "d49f30e4daef41deafd4e298148f65f7"}
</script>

</body>
</html>
