<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_11_04_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "e314aa3dfd044978b987397114a43251": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "e4382b7e7cb14938a8a2c89bf2403d8a": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "cf9b36480f5b45f69c1c9e543bf3a14c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "4e538df061c1404f96d200d527c5255c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "611fa0ba37a44ba1a3115cc3af12e7de": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "a5d374154363495d86f8b66f15648afc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c137b36267054594ad004d6ad2c73064": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "68d5e5edd64a4b9bafaa46b2071b7576": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_e314aa3dfd044978b987397114a43251",
          "IPY_MODEL_e4382b7e7cb14938a8a2c89bf2403d8a",
          "IPY_MODEL_fc54fa5e02eb40c0b353b56c203c9ecf"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_cf9b36480f5b45f69c1c9e543bf3a14c",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_4e538df061c1404f96d200d527c5255c",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_611fa0ba37a44ba1a3115cc3af12e7de",
          "IPY_MODEL_d12c39d8f7694ebc82300263dcb1ff86",
          "IPY_MODEL_05b9eaa3537c4fbeacf2aa55810f76ae",
          "IPY_MODEL_e521c7d73ee540849f75b63261d813e3",
          "IPY_MODEL_cdf642763a844685b8e0a1c566c6d0fe",
          "IPY_MODEL_21ff2834e7f54a11847ae48fe861e649",
          "IPY_MODEL_badd8885b97b481396254c61471ef527",
          "IPY_MODEL_a8e81fde66f14d4ab6b20b1fcb30134e",
          "IPY_MODEL_2542b8d0502c4570909c860354c70e1d",
          "IPY_MODEL_7415f71166714f7d9a3db8bb53349cf6",
          "IPY_MODEL_e825c11cedd54a71b4f4c17e82b3c75c",
          "IPY_MODEL_421a05db936f4944aab7a7cae4b70bb2",
          "IPY_MODEL_4d03ea34f09b441fac8860a0d17173d6",
          "IPY_MODEL_55197ea208df41358caa2cd9014214de",
          "IPY_MODEL_1f135483441a4f58bf5500649b7bacc5",
          "IPY_MODEL_e260282748924890b9e72a2e1272c3d6",
          "IPY_MODEL_d0e07d5cc2ca4a6dbe8f9dca8605266e",
          "IPY_MODEL_244b85d567d0450db4ade5a46b1d70a8",
          "IPY_MODEL_1a12d8bcbb6c43aab10606677279ac3b",
          "IPY_MODEL_ce30aad6fdf844e0a30d754aa042a79c",
          "IPY_MODEL_d7af9fedc5df4f9c88c3e75076690355",
          "IPY_MODEL_a30525aa50f542c38bf071a43c59355d",
          "IPY_MODEL_426e004807f64cf484e4a91f732be6f7",
          "IPY_MODEL_2d769dc5832b4675986090ee8675ada5",
          "IPY_MODEL_2b3f3c7385024a1c859706d1e9e69c45",
          "IPY_MODEL_0870b3f384194b6191de61e80b2e53d8",
          "IPY_MODEL_c99df368b606442a9c19b8f303c59ff4",
          "IPY_MODEL_a7c70f9f023446bc9cfbc5a8c6b66332",
          "IPY_MODEL_c853f663ad3543ce9bff644eba0361a9",
          "IPY_MODEL_69c79d3c647d43fdbe90b581dcfd8bce",
          "IPY_MODEL_ea9636180b924983824040ce40cf4d48",
          "IPY_MODEL_16a286a5e9a4413f9128cee5473f1aa3",
          "IPY_MODEL_15013be0503c4e81b6b10f9394e6e713",
          "IPY_MODEL_41687e1c7f9c40b993c23552049711a3",
          "IPY_MODEL_7412deff08fa4f58bf8e3b43dbee3b9f",
          "IPY_MODEL_66457a639f5144e6bc73e2dfc1e3ef65",
          "IPY_MODEL_b4ce8ebcfda04d10b995b67486ab3720",
          "IPY_MODEL_bc4b781ed0454643b5a5db8b86754567",
          "IPY_MODEL_0337ed73de2049c7ae30b54969bb1ad3",
          "IPY_MODEL_75ad93e4397247abaf32caa94f61ed9f",
          "IPY_MODEL_dd367d5fdb114c6b92b4945fe6e293cc",
          "IPY_MODEL_430023bc29624282a3e33629d7259b44",
          "IPY_MODEL_d4f01576cb1c4fd981418abee13023d1",
          "IPY_MODEL_baa2f65e6d7c4200be50c3edd0e862a7",
          "IPY_MODEL_905976637cde409f958bad1a0002d361",
          "IPY_MODEL_d4515068c0234b9f8727b87f660e7851",
          "IPY_MODEL_7026f259515949cca7e20d3cca73b02f",
          "IPY_MODEL_671b4773c671407991c000c103af315e",
          "IPY_MODEL_656459a017ca4a6fb86baac6745541d5",
          "IPY_MODEL_e2d90a92fa9a40f293fce88d4801808b",
          "IPY_MODEL_6f67b0e71915431b9cdc3503b8c25c6f",
          "IPY_MODEL_a70d624cbd544e1eaaad1aad3db059cb",
          "IPY_MODEL_e117920c92b7486298265c2027cf3ac1",
          "IPY_MODEL_043de494bebb4b6f8041c1bf17a5502a",
          "IPY_MODEL_dd481725220e42bbb1cad48df215cd15",
          "IPY_MODEL_480ec577fccb4c33aa73872c2d537a62",
          "IPY_MODEL_0fb2775a9f3d4b2cbede40e904ae97f6",
          "IPY_MODEL_331917d0a6ed4e1fa1bc41c28245ef3e",
          "IPY_MODEL_3af7c600996d4659a7f42a485ad90ef3",
          "IPY_MODEL_13be292954f442de9dd6d0ed9d30c9f7",
          "IPY_MODEL_a7a8b181db1a4f5f9ebb4dc1db7590cd",
          "IPY_MODEL_ea492dd2ecec4da9bfc27d0a30a49386",
          "IPY_MODEL_b060e4e2beec4e51bcc209e722988b55",
          "IPY_MODEL_ffb61719207d40ce983d09c53ae3aef4",
          "IPY_MODEL_dd4e95d9c9d54bf59a068870f20bed63",
          "IPY_MODEL_c93fc191583b45f789a17918128b32c5",
          "IPY_MODEL_7519b0ecfdbf421b826e90be7d0867e1",
          "IPY_MODEL_4874f796c4cc497e96a058b3da34fe5a",
          "IPY_MODEL_be8c31b2308b4ed09baf2be8e2744622",
          "IPY_MODEL_8eb0d7a996414b099a8d4d125f011148",
          "IPY_MODEL_d211fa21f7cf455da1ba9b6bf777cfdd",
          "IPY_MODEL_75f305f68ffd4400b8fefaaac1989b50",
          "IPY_MODEL_6cc85ef01ff84143911a3802c8757fe2",
          "IPY_MODEL_c76b7e20b0ec42e8b0592c573cfba09b",
          "IPY_MODEL_b64e10314e28420cb459ee9540f47810",
          "IPY_MODEL_cc74e61ec61b46d0a467dc7806397dcd",
          "IPY_MODEL_b5c5e31c76ee464497aa1daffdaf7db7",
          "IPY_MODEL_29081215d016402ba10b3014ff7d88b8",
          "IPY_MODEL_47756390bb3c4351a34b26ac1d1900e6",
          "IPY_MODEL_4bca9058bafc43bc809a94c615af102d",
          "IPY_MODEL_cb234f5708a5447ea37e77745cb79ee9",
          "IPY_MODEL_87a84ba09cab4d218251658f4be74ead",
          "IPY_MODEL_17eb506a0cce42aeb0d2932b75d324d9",
          "IPY_MODEL_2a740754869a44f68bf8d2fd2d5d874c",
          "IPY_MODEL_9cbb4f8a529148d9bf6e4ecee9d13c4e",
          "IPY_MODEL_ae04cf979e9d4fd6924b78a3642b0db4",
          "IPY_MODEL_cfca9a83dd3d4749ba135421aa59234c",
          "IPY_MODEL_b323b35fd18b4f77bba0aad1da6b2457",
          "IPY_MODEL_3e60775159a94d839e39ccf2ceff4d7c",
          "IPY_MODEL_54696fcd21af44089aaa21aa0954f52a",
          "IPY_MODEL_4a8dc13b462c47c6a3e8986f1d9d9d2b",
          "IPY_MODEL_69fcbd5331ed469c8b939f4e23da23aa",
          "IPY_MODEL_d5fdf5d8f474461bb6714cec14c80032",
          "IPY_MODEL_65bd763bc4df4fd6a03de4d151cc91cc",
          "IPY_MODEL_3406aa3f40f94cb8b6a73f79fbc0b202",
          "IPY_MODEL_61a1798d006d436782bd4c17f823dcdc",
          "IPY_MODEL_ce526728d12d41cf9abd3231a0f40a72",
          "IPY_MODEL_d089fef1f4764c7f8a954a1e16794745",
          "IPY_MODEL_c65e6112c268491b8cbdbcf30e8e923d",
          "IPY_MODEL_513f980416db442fbbcca089c45292c9",
          "IPY_MODEL_255b400cab144fb2b54c5475928f13c1",
          "IPY_MODEL_3b05f81d98f24380b6f6ff7bc7658490",
          "IPY_MODEL_7bd8122395094ca1be5b5b8741dc1bbc",
          "IPY_MODEL_16a5c641295848c297147925a2912952",
          "IPY_MODEL_ea115134dee144088aa50c33a0c8d378",
          "IPY_MODEL_789520f2f3d94935ac7cfb8fd5d9994e",
          "IPY_MODEL_005dae720cd04c8295cc035547d030e7",
          "IPY_MODEL_30ef0e1070f54e82bc9abc2d3eeb68ac",
          "IPY_MODEL_a7d38d2dc6be41b3a36934dddd247207",
          "IPY_MODEL_9312b92aa47f49b0a9c67d989cf41354",
          "IPY_MODEL_341fdfc294894ec89facc36e07106e24",
          "IPY_MODEL_39496c60f06b4ee4808004259ccc4479",
          "IPY_MODEL_250aa06274c0402182bfeca5f08295d3",
          "IPY_MODEL_97e0493fd38f45b7820dcc8e7a8093c2",
          "IPY_MODEL_930ca33e36114eeca83452718a1ff99b",
          "IPY_MODEL_e8e5973ba2f84f0590edf20387a00b9b",
          "IPY_MODEL_f523838cfec84a169c50220a02adddf6",
          "IPY_MODEL_6c55972b5394449391ac39e2b6df9979",
          "IPY_MODEL_383bd6de69de4c8e83c95712b9692bf3",
          "IPY_MODEL_0671c6a487a14ea9ba0441ce1cc907d2",
          "IPY_MODEL_64c70e3c27ee483b9d4c9685ea0c14cb",
          "IPY_MODEL_c5d9ac4dbbb24cb0a4462df9c33698c2",
          "IPY_MODEL_e1b2d472ba76473bb7c32300f46b9fbd",
          "IPY_MODEL_224cd836c4a54b54b6e09a00cc0fe570",
          "IPY_MODEL_bc28d1f8d8fb4d72a786be11ed90dfc3",
          "IPY_MODEL_efba5d15486344409c122d2a7e82d922",
          "IPY_MODEL_569432b07b13423d973be72d8d1365e9",
          "IPY_MODEL_e9fc9025fb254280aeb25d954aba44ce",
          "IPY_MODEL_6637a8a330a54de7926d9dd951c476e1",
          "IPY_MODEL_59707e07fc9147a3aad6251432149d81",
          "IPY_MODEL_486a5bb0ed7440129fcfc398cfb57eaf",
          "IPY_MODEL_5c830bec5c0f48559cc53ebf6dec5913"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_a5d374154363495d86f8b66f15648afc",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_c137b36267054594ad004d6ad2c73064",
        "zoom": 6
      }
    },
    "fc54fa5e02eb40c0b353b56c203c9ecf": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "d12c39d8f7694ebc82300263dcb1ff86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.561512,
          3.63178
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7134720af69f4cf7bab42123bb923868",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renforcement de l'ouvrage D092A sur la RD22 \u00e0 Braine franchissant la Vesle-. (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66caa7013cf141e0b21b47fdc950ee84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c75007b927fd4a4c999a4a9276eeb856": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7134720af69f4cf7bab42123bb923868": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66caa7013cf141e0b21b47fdc950ee84",
        "style": "IPY_MODEL_c75007b927fd4a4c999a4a9276eeb856",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166256\" target=\"_blank\"> 19-166256</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L'AISNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renforcement de l'ouvrage D092A sur la RD22 \u00e0 Braine franchissant la Vesle-. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166256\" target=\"_blank\"> 19-166256</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05b9eaa3537c4fbeacf2aa55810f76ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.561512,
          3.63178
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5dd5e395b7b64cb49ca547ecd55bd486",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services (Audit des syst\u00e8mes d'autosurveillance, diagnostic r\u00e9seaux et fonctionnement des stations d'\u00e9puration) dans le cadre du service d'assistance technique \u00e0 l'e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cbd7e1df40c74f4e987a8427f9774f53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "972c5e35be004849a7d62044e116c0ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5dd5e395b7b64cb49ca547ecd55bd486": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cbd7e1df40c74f4e987a8427f9774f53",
        "style": "IPY_MODEL_972c5e35be004849a7d62044e116c0ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166368\" target=\"_blank\"> 19-166368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L'AISNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services (Audit des syst\u00e8mes d'autosurveillance, diagnostic r\u00e9seaux et fonctionnement des stations d'\u00e9puration) dans le cadre du service d'assistance technique \u00e0 l'e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166368\" target=\"_blank\"> 19-166368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e521c7d73ee540849f75b63261d813e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.878761,
          5.842902
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbb9fd3cd0de480f99e0ea76748ca60b",
        "title": "Vers VOLX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'ouvre relative \u00e0 des travaux de s\u00e9curisation du canal ma\u00eetre sur la commune de Sainte-Tulle, secteur Costebelle.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b600e72a76764f3c9f4d5778b1d7e481": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bd581cbc68448a1af31388a3f9e6108": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbb9fd3cd0de480f99e0ea76748ca60b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b600e72a76764f3c9f4d5778b1d7e481",
        "style": "IPY_MODEL_0bd581cbc68448a1af31388a3f9e6108",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166376\" target=\"_blank\"> 19-166376</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4', '5', '6', '13', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AS du Canal de Manosque<br>\n        <b>Ville :</b> VOLX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement hydraulique', 'G\u00e9nie civil', 'Hydraulique agricole', 'Irrigation', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'ouvre relative \u00e0 des travaux de s\u00e9curisation du canal ma\u00eetre sur la commune de Sainte-Tulle, secteur Costebelle.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166376\" target=\"_blank\"> 19-166376</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdf642763a844685b8e0a1c566c6d0fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.582869,
          7.005636
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46f63254eac84f75af31a4736fa057ef",
        "title": "Vers MOUGINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CR\u00c9ATION D'UN ATELIER MODULAIRE POUR LA PISCINE DES CAMPELIERES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0340cd352de44f9a07f34eb44634153": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ed306cf8eae48888fa877caaf9f9701": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46f63254eac84f75af31a4736fa057ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0340cd352de44f9a07f34eb44634153",
        "style": "IPY_MODEL_4ed306cf8eae48888fa877caaf9f9701",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166325\" target=\"_blank\"> 19-166325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du CEC<br>\n        <b>Ville :</b> MOUGINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'Gros oeuvre', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CR\u00c9ATION D'UN ATELIER MODULAIRE POUR LA PISCINE DES CAMPELIERES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166325\" target=\"_blank\"> 19-166325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21ff2834e7f54a11847ae48fe861e649": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.713951,
          4.330034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9daf6d65bc6b4db7874c30ae342d3fb7",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Chauffage-rafraichissement-ventilation-plomberie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ed5521cdb6147e0be43bc9831a13e6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6361f3c2e28484eba4f0028b3a47a12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9daf6d65bc6b4db7874c30ae342d3fb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ed5521cdb6147e0be43bc9831a13e6c",
        "style": "IPY_MODEL_a6361f3c2e28484eba4f0028b3a47a12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166516\" target=\"_blank\"> 19-166516</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat d\u00e9part. d'\u00e9quipt de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Chauffage-rafraichissement-ventilation-plomberie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166516\" target=\"_blank\"> 19-166516</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "badd8885b97b481396254c61471ef527": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301185,
          4.058918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6a5bc0f5860432a81e134e79e460993",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des cheneaux aux archives d\u00e9partementales (10)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc01b179ab5f47f1bd4b55a1f433bb71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c04999fa6d14b6b8de69c737b5b3f0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6a5bc0f5860432a81e134e79e460993": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc01b179ab5f47f1bd4b55a1f433bb71",
        "style": "IPY_MODEL_3c04999fa6d14b6b8de69c737b5b3f0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166452\" target=\"_blank\"> 19-166452</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des cheneaux aux archives d\u00e9partementales (10)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166452\" target=\"_blank\"> 19-166452</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8e81fde66f14d4ab6b20b1fcb30134e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.301185,
          4.058918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_965d69fc8c454e558f4449351c9d5d37",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DEMOLITION TOTALE DU MOTEL SIS RUE MARIE CURIE A ROSIERES-PRES-TROYES (10)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d37bd9fce8fe4f8798f6cf1d3cb8f6f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16b36f1090374f2ebc0888c0a660c1b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "965d69fc8c454e558f4449351c9d5d37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d37bd9fce8fe4f8798f6cf1d3cb8f6f8",
        "style": "IPY_MODEL_16b36f1090374f2ebc0888c0a660c1b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166513\" target=\"_blank\"> 19-166513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DEMOLITION TOTALE DU MOTEL SIS RUE MARIE CURIE A ROSIERES-PRES-TROYES (10)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166513\" target=\"_blank\"> 19-166513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2542b8d0502c4570909c860354c70e1d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.256277,
          3.730411
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed98dd21cced44858694437e932a96a5",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de Dispositifs M\u00e9dicaux St\u00e9riles pour \u00e9puration des milieux biologiques au Centre Hospitalier Simone Veil.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7612367a60e64538a3db6eeccfd468c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17059b294cf049a8a952ba2258be34c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed98dd21cced44858694437e932a96a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7612367a60e64538a3db6eeccfd468c3",
        "style": "IPY_MODEL_17059b294cf049a8a952ba2258be34c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166467\" target=\"_blank\"> 19-166467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier de Troyes<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de Dispositifs M\u00e9dicaux St\u00e9riles pour \u00e9puration des milieux biologiques au Centre Hospitalier Simone Veil.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166467\" target=\"_blank\"> 19-166467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7415f71166714f7d9a3db8bb53349cf6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.317635,
          2.544974
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eeb5347b2d774125ad245eda921b75bb",
        "title": "Vers FLAVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 42 - am\u00e9nagement et rectification (PR 16.400 \u00e0 17.550) - \u00e9largissement du pont de la randie - canton : lot-et-dourdou - communes : saint parthem et conques-en-rouergue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2d772be9ab644f18080fcda64703a78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c80a2e930c8410d9b83db2a82cf98ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eeb5347b2d774125ad245eda921b75bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2d772be9ab644f18080fcda64703a78",
        "style": "IPY_MODEL_5c80a2e930c8410d9b83db2a82cf98ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-155644\" target=\"_blank\"> 19-155644</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> FLAVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 42 - am\u00e9nagement et rectification (PR 16.400 \u00e0 17.550) - \u00e9largissement du pont de la randie - canton : lot-et-dourdou - communes : saint parthem et conques-en-rouergue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-155644\" target=\"_blank\"> 19-155644</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e825c11cedd54a71b4f4c17e82b3c75c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.523479,
          2.763522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_653cdeb8b9a4498bbacb30459819b6f4",
        "title": "Vers CASTELNAU DE MANDAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement de la RD 557 en traverse et d'espaces publics du village de castelnau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "366e6e228c3e4f4099735c9609749d21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba15f9f5795c4d65a031d0d7e42bbbdb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "653cdeb8b9a4498bbacb30459819b6f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_366e6e228c3e4f4099735c9609749d21",
        "style": "IPY_MODEL_ba15f9f5795c4d65a031d0d7e42bbbdb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166418\" target=\"_blank\"> 19-166418</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE de Castelnau de Mandailles<br>\n        <b>Ville :</b> CASTELNAU DE MANDAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Ma\u00e7onnerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de la RD 557 en traverse et d'espaces publics du village de castelnau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166418\" target=\"_blank\"> 19-166418</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "421a05db936f4944aab7a7cae4b70bb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.549685,
          5.033578
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62f096b001904864921a40c47cebc995",
        "title": "Vers SAINT CHAMAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne le transport collectif d'enfants de la commune, dans le cadre d'activit\u00e9s p\u00e9riscolaires, extrascolaires et scolaires (maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires) organis\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29cfb20f970b403b9e3ea82d6643ef63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c15f04ffb4a948d2983a13c542abacfa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62f096b001904864921a40c47cebc995": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29cfb20f970b403b9e3ea82d6643ef63",
        "style": "IPY_MODEL_c15f04ffb4a948d2983a13c542abacfa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166555\" target=\"_blank\"> 19-166555</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CHAMAS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne le transport collectif d'enfants de la commune, dans le cadre d'activit\u00e9s p\u00e9riscolaires, extrascolaires et scolaires (maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires) organis\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166555\" target=\"_blank\"> 19-166555</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d03ea34f09b441fac8860a0d17173d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.020535,
          -0.632225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db4677863da14716a34381413fe795b7",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de la grande carri\u00e8re du centre \u00e9questre de Caen\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32663b9a5cca43c2acaa312f2ac18927": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05d367d354284b49bf3b69a62a470f12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db4677863da14716a34381413fe795b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32663b9a5cca43c2acaa312f2ac18927",
        "style": "IPY_MODEL_05d367d354284b49bf3b69a62a470f12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166356\" target=\"_blank\"> 19-166356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '27', '50', '61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Caen<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Eclairage public', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de la grande carri\u00e8re du centre \u00e9questre de Caen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166356\" target=\"_blank\"> 19-166356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55197ea208df41358caa2cd9014214de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d86e9cbc50884a1ea3567eb487373eb9",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection partielle des enrob\u00e9s du parking du centre de secours principal de Couvrechef du SDIS du Calvados\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83cdbe2556dd41099bbd33daa8cd8ace": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35533b3ef6e94dcd8ed1ee4c82fd7460": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d86e9cbc50884a1ea3567eb487373eb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83cdbe2556dd41099bbd33daa8cd8ace",
        "style": "IPY_MODEL_35533b3ef6e94dcd8ed1ee4c82fd7460",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166304\" target=\"_blank\"> 19-166304</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection partielle des enrob\u00e9s du parking du centre de secours principal de Couvrechef du SDIS du Calvados<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166304\" target=\"_blank\"> 19-166304</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f135483441a4f58bf5500649b7bacc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5750b54c6cf04a4c8b1e54b69d139109",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction du centre d'incendie et de secours des mMnts d'Aunay (14260)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "251964b6d37149819069153f703b430c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ca860a641964eed98779dcce45fec3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5750b54c6cf04a4c8b1e54b69d139109": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_251964b6d37149819069153f703b430c",
        "style": "IPY_MODEL_3ca860a641964eed98779dcce45fec3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166332\" target=\"_blank\"> 19-166332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction du centre d'incendie et de secours des mMnts d'Aunay (14260)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166332\" target=\"_blank\"> 19-166332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e260282748924890b9e72a2e1272c3d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3de05a1323b42a8a03193faadabc200",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration et mise en valeur du fortin de Girolata (Corse du Sud)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0aa7b771b23f49538d8145fecfc05a4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d063f5f279641879165bc4da091b0db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3de05a1323b42a8a03193faadabc200": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0aa7b771b23f49538d8145fecfc05a4d",
        "style": "IPY_MODEL_9d063f5f279641879165bc4da091b0db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166534\" target=\"_blank\"> 19-166534</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A', '20B', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conservatoire du littoral<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration et mise en valeur du fortin de Girolata (Corse du Sud)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166534\" target=\"_blank\"> 19-166534</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0e07d5cc2ca4a6dbe8f9dca8605266e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.108089,
          -0.747372
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29bcd557dbd948d7a5f03f424d7c325b",
        "title": "Vers SURGERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du lotissement Le P\u00e9r\u00f4t\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4681ca9838a24dd6bbe1d5289eeea223": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16647e3e8e244f21953804feda235c4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29bcd557dbd948d7a5f03f424d7c325b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4681ca9838a24dd6bbe1d5289eeea223",
        "style": "IPY_MODEL_16647e3e8e244f21953804feda235c4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166575\" target=\"_blank\"> 19-166575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SURGERES<br>\n        <b>Ville :</b> SURGERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du lotissement Le P\u00e9r\u00f4t<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166575\" target=\"_blank\"> 19-166575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "244b85d567d0450db4ade5a46b1d70a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.724298,
          2.503159
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c3436c01afa44baeae3687bfb5c18acb",
        "title": "Vers MEILLANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REAMENAGEMENT DE LA MAIRIE DANS L'ANCIEN PRESBYTERE4 avenue de Dun - 18200 MEILLANT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5eb7934ea3364068a0b38a9a431b5643": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c18b3b75c804682a3e6e001efc32f51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c3436c01afa44baeae3687bfb5c18acb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5eb7934ea3364068a0b38a9a431b5643",
        "style": "IPY_MODEL_4c18b3b75c804682a3e6e001efc32f51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166567\" target=\"_blank\"> 19-166567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MEILLANT<br>\n        <b>Ville :</b> MEILLANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REAMENAGEMENT DE LA MAIRIE DANS L'ANCIEN PRESBYTERE4 avenue de Dun - 18200 MEILLANT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166567\" target=\"_blank\"> 19-166567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a12d8bcbb6c43aab10606677279ac3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.452323,
          -2.059672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e9b8b5fb87340f5a06a5ccd22d3fbb1",
        "title": "Vers DINAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et acheminement de gaz naturel des 342 logements de la cit\u00e9 amiral de la bretonni\u00e8re \u00e0 dinan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec1b944fad6c4718a71e8d7616d7332b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66df612329b542af941b58b5141066a8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e9b8b5fb87340f5a06a5ccd22d3fbb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec1b944fad6c4718a71e8d7616d7332b",
        "style": "IPY_MODEL_66df612329b542af941b58b5141066a8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166437\" target=\"_blank\"> 19-166437</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '35', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Dinan Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> DINAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et acheminement de gaz naturel des 342 logements de la cit\u00e9 amiral de la bretonni\u00e8re \u00e0 dinan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166437\" target=\"_blank\"> 19-166437</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce30aad6fdf844e0a30d754aa042a79c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.053957,
          2.501385
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_415ff1e1561f4864bc406f3a1eac4678",
        "title": "Vers AUZANCES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX ACOUSTIQUES SUR LE SITE DE LA NAUTE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b8d1955b9844459805df73073f579ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8e8b2c70a4944aca48f058a4cfc415b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "415ff1e1561f4864bc406f3a1eac4678": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b8d1955b9844459805df73073f579ef",
        "style": "IPY_MODEL_a8e8b2c70a4944aca48f058a4cfc415b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166422\" target=\"_blank\"> 19-166422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Marche et Combraille en Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> AUZANCES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX ACOUSTIQUES SUR LE SITE DE LA NAUTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166422\" target=\"_blank\"> 19-166422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7af9fedc5df4f9c88c3e75076690355": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.410836,
          0.927333
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28db6d69aab04a09a544ee142e4a6d81",
        "title": "Vers THIVIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La communaut\u00e9 de communes souhaite r\u00e9aliser des parcours sportifs sur plusieurs communes de son territoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a2401fad2c049dc91cc0a00e877d049": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2f2872f9fa74a0c9e978ef1193112e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28db6d69aab04a09a544ee142e4a6d81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a2401fad2c049dc91cc0a00e877d049",
        "style": "IPY_MODEL_e2f2872f9fa74a0c9e978ef1193112e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166582\" target=\"_blank\"> 19-166582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC MAR PERIG OR LIMOUSIN THIVIERS JUMI<br>\n        <b>Ville :</b> THIVIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La communaut\u00e9 de communes souhaite r\u00e9aliser des parcours sportifs sur plusieurs communes de son territoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166582\" target=\"_blank\"> 19-166582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a30525aa50f542c38bf071a43c59355d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.017744,
          1.115839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee1f4e007d04414495c0280580ed243c",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de s\u00e9curisation et confortement du coteau de St Michel &#150; Site 34 c\u00f4te Henri Monduit\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "422fa69ab7174bbd94fe025173316a7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8deaa7cf2a864bc2adc811dd2d104830": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee1f4e007d04414495c0280580ed243c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_422fa69ab7174bbd94fe025173316a7f",
        "style": "IPY_MODEL_8deaa7cf2a864bc2adc811dd2d104830",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166254\" target=\"_blank\"> 19-166254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de s\u00e9curisation et confortement du coteau de St Michel &#150; Site 34 c\u00f4te Henri Monduit<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166254\" target=\"_blank\"> 19-166254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "426e004807f64cf484e4a91f732be6f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.430475,
          0.625763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_734336fe2e2b4d84bce15651de6e5469",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de sacs d'intervention \u00e0 usage des services d'incendie et de secours de l'eure\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7622d91be3db4b59ad6aa901ad4162be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28441085e52f42e5960c6e5df2949d10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "734336fe2e2b4d84bce15651de6e5469": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7622d91be3db4b59ad6aa901ad4162be",
        "style": "IPY_MODEL_28441085e52f42e5960c6e5df2949d10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166423\" target=\"_blank\"> 19-166423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de l'Eure<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sacs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de sacs d'intervention \u00e0 usage des services d'incendie et de secours de l'eure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166423\" target=\"_blank\"> 19-166423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d769dc5832b4675986090ee8675ada5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.227717,
          1.243959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_289324245f5e458885f45e16ac6e7bcd",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord-cadre \u00e0 bons de commande pour des travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 courants forts et courants faibles pour le nouvel h\u00f4pital de navarre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fccffbf14de64d7f9b22315779f1254b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "749ec151cf1d4b88bb030bd0db8ff591": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "289324245f5e458885f45e16ac6e7bcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fccffbf14de64d7f9b22315779f1254b",
        "style": "IPY_MODEL_749ec151cf1d4b88bb030bd0db8ff591",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-157337\" target=\"_blank\"> 19-157337</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT ESPO - CH Eure-Seine Etab. support<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre \u00e0 bons de commande pour des travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 courants forts et courants faibles pour le nouvel h\u00f4pital de navarre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-157337\" target=\"_blank\"> 19-157337</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b3f3c7385024a1c859706d1e9e69c45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.964074,
          0.934512
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68f2c56584bd496bafcffc0ee359a407",
        "title": "Vers CONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de denr\u00e9es alimentaires pour le domaine de la No\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f56b8ab8fe0c4624bcef44f5bf01ea6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dda3993329b4ee0a75ec88038bb217b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68f2c56584bd496bafcffc0ee359a407": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f56b8ab8fe0c4624bcef44f5bf01ea6c",
        "style": "IPY_MODEL_7dda3993329b4ee0a75ec88038bb217b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166394\" target=\"_blank\"> 19-166394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Conches<br>\n        <b>Ville :</b> CONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de denr\u00e9es alimentaires pour le domaine de la No\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166394\" target=\"_blank\"> 19-166394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0870b3f384194b6191de61e80b2e53d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.472016,
          1.486066
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0c71434ba1046eca3567bbc30766f55",
        "title": "Vers L\u00c8VES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service d'assurances pour la commune de L\u00e8ves\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0e1a28eaec54c7e8d8e41471ee9b085": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7fe99b0b28847d5af1fe035d4302c0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0c71434ba1046eca3567bbc30766f55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0e1a28eaec54c7e8d8e41471ee9b085",
        "style": "IPY_MODEL_f7fe99b0b28847d5af1fe035d4302c0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166476\" target=\"_blank\"> 19-166476</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Leves (28)<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00c8VES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service d'assurances pour la commune de L\u00e8ves<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166476\" target=\"_blank\"> 19-166476</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c99df368b606442a9c19b8f303c59ff4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.472016,
          1.486066
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd856503c62d4b28bbfb9c5f65daddc4",
        "title": "Vers L\u00c8VES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service d'assurances pour la commune de L\u00e8ves\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cf9156855f6402684aa9ca2d0bcb3f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7279357a83be493f99eaf413896d8faa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd856503c62d4b28bbfb9c5f65daddc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cf9156855f6402684aa9ca2d0bcb3f9",
        "style": "IPY_MODEL_7279357a83be493f99eaf413896d8faa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166482\" target=\"_blank\"> 19-166482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Leves (28)<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00c8VES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service d'assurances pour la commune de L\u00e8ves<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166482\" target=\"_blank\"> 19-166482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7c70f9f023446bc9cfbc5a8c6b66332": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.137837,
          4.089453
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1cacd9f1c31b426d803e18dd9ca66314",
        "title": "Vers ALES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, installation, param\u00e9trage et maintenance de mat\u00e9riel pour h\u00e9berger la vid\u00e9o-protection sur le SI de la ville d'Al\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edf1b61a18504688a5e8b40ca8d4c27c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "165b6a9b70a748258ddc2eea108cca92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1cacd9f1c31b426d803e18dd9ca66314": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edf1b61a18504688a5e8b40ca8d4c27c",
        "style": "IPY_MODEL_165b6a9b70a748258ddc2eea108cca92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166483\" target=\"_blank\"> 19-166483</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Al\u00e8s<br>\n        <b>Ville :</b> ALES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, installation, param\u00e9trage et maintenance de mat\u00e9riel pour h\u00e9berger la vid\u00e9o-protection sur le SI de la ville d'Al\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166483\" target=\"_blank\"> 19-166483</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c853f663ad3543ce9bff644eba0361a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.911183,
          4.423269
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5575b91b1e584c46808649de445ccd00",
        "title": "Vers MARGUERITTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE DE VOIRIE-ENTRETIEN-PETITS AMENAGEMENTS EN TRAVAUX NEUFSNON PREVUS-GROSSES REPARATIONS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b2798f15d7b4f158b91b03cfe967050": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a9e863671994274a7d87c82f25a988e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5575b91b1e584c46808649de445ccd00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b2798f15d7b4f158b91b03cfe967050",
        "style": "IPY_MODEL_3a9e863671994274a7d87c82f25a988e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166577\" target=\"_blank\"> 19-166577</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARGUERITTES<br>\n        <b>Ville :</b> MARGUERITTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE DE VOIRIE-ENTRETIEN-PETITS AMENAGEMENTS EN TRAVAUX NEUFSNON PREVUS-GROSSES REPARATIONS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166577\" target=\"_blank\"> 19-166577</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69c79d3c647d43fdbe90b581dcfd8bce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.148841,
          1.08304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e6b4ec32734427db94adc088a74de27",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19C077PA-DG/FP-FOURNITURE DE GAZONS CULTIV\u00c9S EN PLAQUES - ANN\u00c9ES 2019 \u00e0 2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c4cf56f2b024b93a88d0c7da35bb5d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "659709f4d1c945899dfcdb2348fda7a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e6b4ec32734427db94adc088a74de27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c4cf56f2b024b93a88d0c7da35bb5d8",
        "style": "IPY_MODEL_659709f4d1c945899dfcdb2348fda7a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166549\" target=\"_blank\"> 19-166549</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TOULOUSE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19C077PA-DG/FP-FOURNITURE DE GAZONS CULTIV\u00c9S EN PLAQUES - ANN\u00c9ES 2019 \u00e0 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166549\" target=\"_blank\"> 19-166549</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea9636180b924983824040ce40cf4d48": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54a2cd473bf4491a8b84b0f36f65a83c",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de rep\u00e9rage amiante avant et apr\u00e8s travaux ou d\u00e9molition sur du patrimoine b\u00e2ti du D\u00e9partement de la Gironde\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bee4687ec4c5424c934278ef58b1ad71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28eae630902e4189b94e2200311b8abc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54a2cd473bf4491a8b84b0f36f65a83c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bee4687ec4c5424c934278ef58b1ad71",
        "style": "IPY_MODEL_28eae630902e4189b94e2200311b8abc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166310\" target=\"_blank\"> 19-166310</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (diagnostic)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de rep\u00e9rage amiante avant et apr\u00e8s travaux ou d\u00e9molition sur du patrimoine b\u00e2ti du D\u00e9partement de la Gironde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166310\" target=\"_blank\"> 19-166310</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16a286a5e9a4413f9128cee5473f1aa3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66526ddf6b9044d3b5f6454e55fbed43",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MECS RABA BEGLES - Extension et mise en conformit\u00e9LOT 1 : GROS-OEUVRE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e4f021b6b61477ca83857e1abe71394": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a0da7e1d212426ea182b0c635c02f21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66526ddf6b9044d3b5f6454e55fbed43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e4f021b6b61477ca83857e1abe71394",
        "style": "IPY_MODEL_5a0da7e1d212426ea182b0c635c02f21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166566\" target=\"_blank\"> 19-166566</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MECS RABA BEGLES - Extension et mise en conformit\u00e9LOT 1 : GROS-OEUVRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166566\" target=\"_blank\"> 19-166566</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15013be0503c4e81b6b10f9394e6e713": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.483736,
          -0.178726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cadb246faa7e464481b49eb858827de3",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre d'une solution de gestion de la s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9glementaire des b\u00e2timents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6688931a503d4698adb3986c0bea1751": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ce787d45c0e458fa6e7b865abfef5de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cadb246faa7e464481b49eb858827de3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6688931a503d4698adb3986c0bea1751",
        "style": "IPY_MODEL_9ce787d45c0e458fa6e7b865abfef5de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166257\" target=\"_blank\"> 19-166257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre d'une solution de gestion de la s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9glementaire des b\u00e2timents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166257\" target=\"_blank\"> 19-166257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41687e1c7f9c40b993c23552049711a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.121666,
          -0.839315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb8abae626a24590b76cd02a9ccecb76",
        "title": "Vers SAINT LAURENT M\u00c9DOC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, LIVRAISON ET IMPRESSION DE TITRES RESTAURANT POUR LES AGENTS DU SMICOTOM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41af029629064c84a6c0e0a1c9c5b9a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3743587ac00f4a099f3f338a317d995a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb8abae626a24590b76cd02a9ccecb76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41af029629064c84a6c0e0a1c9c5b9a6",
        "style": "IPY_MODEL_3743587ac00f4a099f3f338a317d995a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166518\" target=\"_blank\"> 19-166518</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMICOTOM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT M\u00c9DOC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, LIVRAISON ET IMPRESSION DE TITRES RESTAURANT POUR LES AGENTS DU SMICOTOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166518\" target=\"_blank\"> 19-166518</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7412deff08fa4f58bf8e3b43dbee3b9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.867441,
          -0.551756
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_492b72600dda4f05b419efba1d358516",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison sur le territoire de bordeaux m\u00e9tropole de mobiliers a\u00e9riens de grande capacit\u00e9 pour la collecte des d\u00e9chets m\u00e9nagers, ainsi que leurs pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3404ffc9305d4ad48429e39d993624c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c383bef358d41adb5f20a8a728ccb7b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "492b72600dda4f05b419efba1d358516": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3404ffc9305d4ad48429e39d993624c6",
        "style": "IPY_MODEL_1c383bef358d41adb5f20a8a728ccb7b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166336\" target=\"_blank\"> 19-166336</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles', 'Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison sur le territoire de bordeaux m\u00e9tropole de mobiliers a\u00e9riens de grande capacit\u00e9 pour la collecte des d\u00e9chets m\u00e9nagers, ainsi que leurs pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166336\" target=\"_blank\"> 19-166336</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66457a639f5144e6bc73e2dfc1e3ef65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.154975,
          -0.648905
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af5e2ade3d1e49f184aecd201667100a",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        START'UP ACTION BOOST.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc5655fd562e4782b8a707227a93525c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b07cebe3413f4939aba9510593a46fcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af5e2ade3d1e49f184aecd201667100a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc5655fd562e4782b8a707227a93525c",
        "style": "IPY_MODEL_b07cebe3413f4939aba9510593a46fcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166384\" target=\"_blank\"> 19-166384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SATT Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> START'UP ACTION BOOST.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166384\" target=\"_blank\"> 19-166384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4ce8ebcfda04d10b995b67486ab3720": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.620525,
          3.873441
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1605171ca11a4906975503734e45759f",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9pose, stockage et repose des mobiliers des amphith\u00e9\u00e2tres du b\u00e2timent 5 Campus Triolet - Universit\u00e9 de Montpellier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09708e6355fa4921808aeabe169fb173": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6620d6864894c02a069abd51073b12b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1605171ca11a4906975503734e45759f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09708e6355fa4921808aeabe169fb173",
        "style": "IPY_MODEL_c6620d6864894c02a069abd51073b12b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166408\" target=\"_blank\"> 19-166408</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE MONTPELLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9pose, stockage et repose des mobiliers des amphith\u00e9\u00e2tres du b\u00e2timent 5 Campus Triolet - Universit\u00e9 de Montpellier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166408\" target=\"_blank\"> 19-166408</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc4b781ed0454643b5a5db8b86754567": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179317,
          -1.434503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c71bff167084d19b724561e988f1621",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9lection de l'arrangeur charg\u00e9 du programme d'euros TERM NOTES EMTN de la Ville de Rennes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69d56942bd094b7a9d189e456bfaf2c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27cbce241b1442a4afe09d586b4b585e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c71bff167084d19b724561e988f1621": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69d56942bd094b7a9d189e456bfaf2c8",
        "style": "IPY_MODEL_27cbce241b1442a4afe09d586b4b585e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166346\" target=\"_blank\"> 19-166346</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9lection de l'arrangeur charg\u00e9 du programme d'euros TERM NOTES EMTN de la Ville de Rennes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166346\" target=\"_blank\"> 19-166346</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0337ed73de2049c7ae30b54969bb1ad3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.095911,
          -1.51812
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a20b95f4938d401ba97a76db7405e50b",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction s\u00e9lective d'une maison d'habitation et de son garage sis 4, Rue du Passage \u00e0 ROSNOEN (29).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4c4552aa1844bd6b0056ffe20273986": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "293df2394a834d12b66b67e7e53b9313": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a20b95f4938d401ba97a76db7405e50b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4c4552aa1844bd6b0056ffe20273986",
        "style": "IPY_MODEL_293df2394a834d12b66b67e7e53b9313",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166515\" target=\"_blank\"> 19-166515</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '35', '22', '56', '44', '49', '50', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement public foncier Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction s\u00e9lective d'une maison d'habitation et de son garage sis 4, Rue du Passage \u00e0 ROSNOEN (29).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166515\" target=\"_blank\"> 19-166515</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75ad93e4397247abaf32caa94f61ed9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.115207,
          -1.612954
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9b35c8663284a29bd0b77ff378f676c",
        "title": "Vers CESSON SEVIGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TIERCE MAINTENANCE APPLICATIVE DU SOCLE DE GESTION DES COMPTES ET SSO MYEC3 POUR LA PLATEFORME DE SERVICES MEGALIS BRETAGNE.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01363047845f4573a34897dae838f27e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6becb330259d41a596f4d814d9611f64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9b35c8663284a29bd0b77ff378f676c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01363047845f4573a34897dae838f27e",
        "style": "IPY_MODEL_6becb330259d41a596f4d814d9611f64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166537\" target=\"_blank\"> 19-166537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '29', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte m\u00e9galis bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> CESSON SEVIGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TIERCE MAINTENANCE APPLICATIVE DU SOCLE DE GESTION DES COMPTES ET SSO MYEC3 POUR LA PLATEFORME DE SERVICES MEGALIS BRETAGNE.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166537\" target=\"_blank\"> 19-166537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd367d5fdb114c6b92b4945fe6e293cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635749,
          5.555172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b32131a8815e4475b451d80e43e3b95a",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : A19DM-MM008 Tunnels de l'Is\u00e8re-Inspections d\u00e9taill\u00e9es initiales, diagnostics et ma\u00eetrise d'oeuvre pour la remise \u00e0 niveau des \u00e9quipements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f060930e709c4cc3b98d43645243f5a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b230c8e237a40bb867662b8cbde2a5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b32131a8815e4475b451d80e43e3b95a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f060930e709c4cc3b98d43645243f5a5",
        "style": "IPY_MODEL_6b230c8e237a40bb867662b8cbde2a5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166386\" target=\"_blank\"> 19-166386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : A19DM-MM008 Tunnels de l'Is\u00e8re-Inspections d\u00e9taill\u00e9es initiales, diagnostics et ma\u00eetrise d'oeuvre pour la remise \u00e0 niveau des \u00e9quipements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166386\" target=\"_blank\"> 19-166386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "430023bc29624282a3e33629d7259b44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635749,
          5.555172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8909863bfefc41f5b43b1510560b6917",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : A19DCP-SR017 Prestations de relations presse pour l'ouverture du Mus\u00e9e Champollion \u00e0 Vif (38450)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0de5b36fc6b447b8b16ef7bca7c18376": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c304d40f320c46ba86642a612540924b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8909863bfefc41f5b43b1510560b6917": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0de5b36fc6b447b8b16ef7bca7c18376",
        "style": "IPY_MODEL_c304d40f320c46ba86642a612540924b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166315\" target=\"_blank\"> 19-166315</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : A19DCP-SR017 Prestations de relations presse pour l'ouverture du Mus\u00e9e Champollion \u00e0 Vif (38450)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166315\" target=\"_blank\"> 19-166315</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4f01576cb1c4fd981418abee13023d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635749,
          5.555172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b3e58a5d46449e18dd6b3addcea6316",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD530-Etudes pr\u00e9liminaires de franchissement par ouvrage d'art de la zone des Fontaines B\u00e9nites sur la commune de St Christophe en Oisans(38375)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6ff4223da5440a69f823f6a075742c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "329e5989ee2c42ecb0410ee267959e6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b3e58a5d46449e18dd6b3addcea6316": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6ff4223da5440a69f823f6a075742c7",
        "style": "IPY_MODEL_329e5989ee2c42ecb0410ee267959e6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166243\" target=\"_blank\"> 19-166243</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '26', '69', '73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD530-Etudes pr\u00e9liminaires de franchissement par ouvrage d'art de la zone des Fontaines B\u00e9nites sur la commune de St Christophe en Oisans(38375)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166243\" target=\"_blank\"> 19-166243</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "baa2f65e6d7c4200be50c3edd0e862a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.787945,
          5.959873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51c7099f7dab44799b88cf6b5986ced3",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'actualisation et suivi de la notation d'\u00e9metteur du Syndicat Mixte des Transports en Commun de l'agglom\u00e9ration grenobloise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbc3b2ea17ac49dfaf47053fb68811ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74c836247c3a4960a0669d4ffd5e54e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51c7099f7dab44799b88cf6b5986ced3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbc3b2ea17ac49dfaf47053fb68811ef",
        "style": "IPY_MODEL_74c836247c3a4960a0669d4ffd5e54e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166311\" target=\"_blank\"> 19-166311</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTC de l'agglom\u00e9ration grenobloise<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'actualisation et suivi de la notation d'\u00e9metteur du Syndicat Mixte des Transports en Commun de l'agglom\u00e9ration grenobloise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166311\" target=\"_blank\"> 19-166311</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "905976637cde409f958bad1a0002d361": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.711358,
          -1.153335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcc5c54a1414410eb60b229ae5d3b6b3",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        formation des encadrants pour la mise en oeuvre d'une d\u00e9marche sant\u00e9 et qualit\u00e9 de vie au travail\u00a0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "743071d583404d0c87e020ff05e1e827": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4cb5c918ce5444918d5f88a9d52d3613": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcc5c54a1414410eb60b229ae5d3b6b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_743071d583404d0c87e020ff05e1e827",
        "style": "IPY_MODEL_4cb5c918ce5444918d5f88a9d52d3613",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-161807\" target=\"_blank\"> 19-161807</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> formation des encadrants pour la mise en oeuvre d'une d\u00e9marche sant\u00e9 et qualit\u00e9 de vie au travail\u00a0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-161807\" target=\"_blank\"> 19-161807</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4515068c0234b9f8727b87f660e7851": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.616813,
          3.920983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed9c0a3a70fb4e869122cc89ea892078",
        "title": "Vers CHAMPDIEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration prieur\u00e9 : consultation pour ma\u00eetrise d'oeuvre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18d67d75fa05477a8f7139bfcbe8ac8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37c3324ec6bb4492b46e6d08d3d165ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed9c0a3a70fb4e869122cc89ea892078": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18d67d75fa05477a8f7139bfcbe8ac8c",
        "style": "IPY_MODEL_37c3324ec6bb4492b46e6d08d3d165ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166241\" target=\"_blank\"> 19-166241</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Champdieu<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMPDIEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration prieur\u00e9 : consultation pour ma\u00eetrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166241\" target=\"_blank\"> 19-166241</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7026f259515949cca7e20d3cca73b02f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.074973,
          -1.835095
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8496243b0a2b41089fb905cf6e12c542",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transport a\u00e9rien de 19 passagers au d\u00e9part de l'a\u00e9roport de Montoir de Bretagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f3aae89930445628e165008151673b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1164ec91aedf41eabf046ef18f4d0918": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8496243b0a2b41089fb905cf6e12c542": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f3aae89930445628e165008151673b5",
        "style": "IPY_MODEL_1164ec91aedf41eabf046ef18f4d0918",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166506\" target=\"_blank\"> 19-166506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPM de Nantes - St Nazaire<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['A\u00e9ronautique', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport a\u00e9rien de 19 passagers au d\u00e9part de l'a\u00e9roport de Montoir de Bretagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166506\" target=\"_blank\"> 19-166506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "671b4773c671407991c000c103af315e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.721131,
          1.940174
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69a1c30104364209b974fb025186cf7c",
        "title": "Vers LA FERT\u00c9 SAINT AUBIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONTRAT D'EXPLOITATION DES INSTALLATIONS DE CHAUFFAGE, EAU CHAUDE SANITAIRE, TRAITEMENT D'AIR ET CLIMATISATIONCONTRAT DE TYPE PF + P3 + TRAVAUX OBLIGATOIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecb855e62a394932927c0f7ea5d50870": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "075a903c84894aac8d803f41b6e46612": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69a1c30104364209b974fb025186cf7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecb855e62a394932927c0f7ea5d50870",
        "style": "IPY_MODEL_075a903c84894aac8d803f41b6e46612",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166583\" target=\"_blank\"> 19-166583</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Fert\u00e9 saint Aubin<br>\n        <b>Ville :</b> LA FERT\u00c9 SAINT AUBIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTRAT D'EXPLOITATION DES INSTALLATIONS DE CHAUFFAGE, EAU CHAUDE SANITAIRE, TRAITEMENT D'AIR ET CLIMATISATIONCONTRAT DE TYPE PF + P3 + TRAVAUX OBLIGATOIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166583\" target=\"_blank\"> 19-166583</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "656459a017ca4a6fb86baac6745541d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.472443,
          -0.639565
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3592a3dd6eb749ccadf6b7fc2b8c8d51",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de branchements et interventions ponctuelles-travaux de petites extensions pour la Direction de l'eau et l'assainissement d'Angers Loire M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "422e237f1cb2457191f463e6914a1a51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b6ccbd58a67459db4e2bffe08e1c52e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3592a3dd6eb749ccadf6b7fc2b8c8d51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_422e237f1cb2457191f463e6914a1a51",
        "style": "IPY_MODEL_3b6ccbd58a67459db4e2bffe08e1c52e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166530\" target=\"_blank\"> 19-166530</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Angers Loire M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de branchements et interventions ponctuelles-travaux de petites extensions pour la Direction de l'eau et l'assainissement d'Angers Loire M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166530\" target=\"_blank\"> 19-166530</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2d90a92fa9a40f293fce88d4801808b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.423298,
          -0.610553
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f67087e2ba5d4bb1b1f6bd8a64abf6ed",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Microscope photonique num\u00e9rique 3D\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68642b9778a748cfbadf9c742f0dc256": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10ec8197ecf94ab0bcfa89bfd35f7dcb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f67087e2ba5d4bb1b1f6bd8a64abf6ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68642b9778a748cfbadf9c742f0dc256",
        "style": "IPY_MODEL_10ec8197ecf94ab0bcfa89bfd35f7dcb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166458\" target=\"_blank\"> 19-166458</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectronique m\u00e9dical', 'Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Microscope photonique num\u00e9rique 3D<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166458\" target=\"_blank\"> 19-166458</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f67b0e71915431b9cdc3503b8c25c6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.730627,
          -0.518431
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2ff02f6d6a14b3a9e67937aab89528d",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de rep\u00e8res officiels d'identification pour l'esp\u00e8ce caprine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e8dec50fbce4160ba0a77da1d386963": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e27d5ccbcce4df8b5ab7920c023bf82": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2ff02f6d6a14b3a9e67937aab89528d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e8dec50fbce4160ba0a77da1d386963",
        "style": "IPY_MODEL_1e27d5ccbcce4df8b5ab7920c023bf82",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166514\" target=\"_blank\"> 19-166514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Chambre Agriculture Pays de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de rep\u00e8res officiels d'identification pour l'esp\u00e8ce caprine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166514\" target=\"_blank\"> 19-166514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a70d624cbd544e1eaaad1aad3db059cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.600283,
          -0.828548
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7586b55b1ce46db88e3e062b26dd052",
        "title": "Vers LE LION D'ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : CC19029 Am\u00e9nagement de la rue de la Fontaine - RD 102 - Parking de la salle communale - R\u00e9seau EP\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a7e7805933446c795bbb083ec2595f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ed1890b05ed42099418098cad0aecd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7586b55b1ce46db88e3e062b26dd052": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a7e7805933446c795bbb083ec2595f3",
        "style": "IPY_MODEL_6ed1890b05ed42099418098cad0aecd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166400\" target=\"_blank\"> 19-166400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ComCom des Vall\u00e9es du Haut-Anjou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LION D'ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : CC19029 Am\u00e9nagement de la rue de la Fontaine - RD 102 - Parking de la salle communale - R\u00e9seau EP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166400\" target=\"_blank\"> 19-166400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e117920c92b7486298265c2027cf3ac1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.495133,
          -0.442769
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a561ffb2181146c1bb7b375f5c21d923",
        "title": "Vers AVRILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la reconstruction de l'espace Lino Ventura \u00e0 Avrill\u00e9 : \u00e9tude de faisabilit\u00e9 - programmation - accompagnement ma\u00eetrise d'ouvrage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c38b5e404f44870aa5a1b6c5541c6d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84e2d2dcc53c4e24a4071ae805de6338": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a561ffb2181146c1bb7b375f5c21d923": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c38b5e404f44870aa5a1b6c5541c6d3",
        "style": "IPY_MODEL_84e2d2dcc53c4e24a4071ae805de6338",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166466\" target=\"_blank\"> 19-166466</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Avrill\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> AVRILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la reconstruction de l'espace Lino Ventura \u00e0 Avrill\u00e9 : \u00e9tude de faisabilit\u00e9 - programmation - accompagnement ma\u00eetrise d'ouvrage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166466\" target=\"_blank\"> 19-166466</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "043de494bebb4b6f8041c1bf17a5502a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454906,
          -0.9418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f40f2e2a6a84e4da8641a7bbdf151a2",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien du terrain de football engazonn\u00e9 de l'a\u00e9rodrome\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa9219da61b9453fa40d5123fe78e09c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17f21eb7a2b94007891e9b871fdc909d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f40f2e2a6a84e4da8641a7bbdf151a2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa9219da61b9453fa40d5123fe78e09c",
        "style": "IPY_MODEL_17f21eb7a2b94007891e9b871fdc909d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-163899\" target=\"_blank\"> 19-163899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '85', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cholet<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien du terrain de football engazonn\u00e9 de l'a\u00e9rodrome<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-163899\" target=\"_blank\"> 19-163899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd481725220e42bbb1cad48df215cd15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.511221,
          0.114267
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_028561448f1c40b08a4966c75ecba6ea",
        "title": "Vers NOYANT VILLAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concours restreint sur esquisse + pour la restructuration du site sportif de Noyant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74db1f3ad2404e1f96e765be3bc3fa77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4cb7789f3434460f8fdf8f4914f2060f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "028561448f1c40b08a4966c75ecba6ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74db1f3ad2404e1f96e765be3bc3fa77",
        "style": "IPY_MODEL_4cb7789f3434460f8fdf8f4914f2060f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166234\" target=\"_blank\"> 19-166234</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NOYANT VILLAGES<br>\n        <b>Ville :</b> NOYANT VILLAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concours restreint sur esquisse + pour la restructuration du site sportif de Noyant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166234\" target=\"_blank\"> 19-166234</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "480ec577fccb4c33aa73872c2d537a62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.631999,
          -1.612897
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9aca6a1dfa6a43609570bbbc42648bf6",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de fourri\u00e8re animale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "301ed81bdc884651805d14d290f733b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8621f26069a40a7885a7f6ff65487db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9aca6a1dfa6a43609570bbbc42648bf6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_301ed81bdc884651805d14d290f733b8",
        "style": "IPY_MODEL_f8621f26069a40a7885a7f6ff65487db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165967\" target=\"_blank\"> 19-165967</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50', '14', '35', '61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHERBOURG-EN-COTENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de fourri\u00e8re animale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165967\" target=\"_blank\"> 19-165967</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fb2775a9f3d4b2cbede40e904ae97f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.479062,
          -1.838443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c24bdf313c44470292621de0bab36db5",
        "title": "Vers LA HAGUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des menuiseries et vitreries des b\u00e2timents de la commune de la Hague\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a9303869e134b9abc14c479c54dc6cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e49082e35f084a3da51367362f724545": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c24bdf313c44470292621de0bab36db5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a9303869e134b9abc14c479c54dc6cc",
        "style": "IPY_MODEL_e49082e35f084a3da51367362f724545",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166239\" target=\"_blank\"> 19-166239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de la Hague<br>\n        <b>Ville :</b> LA HAGUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des menuiseries et vitreries des b\u00e2timents de la commune de la Hague<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166239\" target=\"_blank\"> 19-166239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "331917d0a6ed4e1fa1bc41c28245ef3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.757331,
          3.761962
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf543235465649deb85ad91223d2495e",
        "title": "Vers REIMS ,CELLULE DES MARCHES PUBLICS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux relatifs \u00e0 l'extension et de r\u00e9habilitation du b\u00e2timent Henri IV de l'EHPAD Jean Collery \u00e0 AY-CHAMPAGNE (51) - Relance des lots no 03-Charpente bois et no 04-Etanch\u00e9it\u00e9 - Couverture.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a193743d8a14e1388d00ebe15f5ef3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d503e53a867425190ebdb16c85340d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf543235465649deb85ad91223d2495e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a193743d8a14e1388d00ebe15f5ef3e",
        "style": "IPY_MODEL_3d503e53a867425190ebdb16c85340d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166524\" target=\"_blank\"> 19-166524</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU REIMS<br>\n        <b>Ville :</b> REIMS ,CELLULE DES MARCHES PUBLICS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux relatifs \u00e0 l'extension et de r\u00e9habilitation du b\u00e2timent Henri IV de l'EHPAD Jean Collery \u00e0 AY-CHAMPAGNE (51) - Relance des lots no 03-Charpente bois et no 04-Etanch\u00e9it\u00e9 - Couverture.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166524\" target=\"_blank\"> 19-166524</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3af7c600996d4659a7f42a485ad90ef3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.031678,
          3.963643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1efe30d47f094af4bb419fb63636a176",
        "title": "Vers EPERNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2019.62 rpa le c\u00e8dre - travaux de r\u00e9novation des ascenseurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af707482df304792a6a6879379ba12aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffe8b5fe5ccc497686fa94afc68a22d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1efe30d47f094af4bb419fb63636a176": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af707482df304792a6a6879379ba12aa",
        "style": "IPY_MODEL_ffe8b5fe5ccc497686fa94afc68a22d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166316\" target=\"_blank\"> 19-166316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Communal d'action sociale<br>\n        <b>Ville :</b> EPERNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019.62 rpa le c\u00e8dre - travaux de r\u00e9novation des ascenseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166316\" target=\"_blank\"> 19-166316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13be292954f442de9dd6d0ed9d30c9f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.384473,
          5.269567
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa6e21d44f234308831dca28179baef0",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXPLOITATION DES INSTALLATIONS TECHNIQUES DE LA PISCINE GAGARINE A CHAUMONT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26d1567ead8e4bd0b3d9caf42570d860": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7801a62e830f4d71b97dd91b65b875e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa6e21d44f234308831dca28179baef0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26d1567ead8e4bd0b3d9caf42570d860",
        "style": "IPY_MODEL_7801a62e830f4d71b97dd91b65b875e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166313\" target=\"_blank\"> 19-166313</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AGGLOMERATION DE CHAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXPLOITATION DES INSTALLATIONS TECHNIQUES DE LA PISCINE GAGARINE A CHAUMONT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166313\" target=\"_blank\"> 19-166313</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7a8b181db1a4f5f9ebb4dc1db7590cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.680124,
          5.293823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac5656eb27714304a46e655dce318aa9",
        "title": "Vers LE MONTSAUGEONNAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE EN VUE DE LA CONSTRUCTION D'UNE GENDARMERIE DE PROXIMITE A AUBERIVE-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d37887628c1e4c91bc28e3950804a430": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b6980241d1d48d8887cc34bc1060330": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac5656eb27714304a46e655dce318aa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d37887628c1e4c91bc28e3950804a430",
        "style": "IPY_MODEL_4b6980241d1d48d8887cc34bc1060330",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166439\" target=\"_blank\"> 19-166439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES AUBERIVE VINGEANNE MONTSA<br>\n        <b>Ville :</b> LE MONTSAUGEONNAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE EN VUE DE LA CONSTRUCTION D'UNE GENDARMERIE DE PROXIMITE A AUBERIVE-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166439\" target=\"_blank\"> 19-166439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea492dd2ecec4da9bfc27d0a30a49386": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.665699,
          5.878756
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb4895c660954e9982bd011f7a795e2b",
        "title": "Vers TOUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat unique d'\u00e9lectricit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de1fb42bf3bd4d3eb814df052410315d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15d412bc4d854cbfa61fef622a96b0b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb4895c660954e9982bd011f7a795e2b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de1fb42bf3bd4d3eb814df052410315d",
        "style": "IPY_MODEL_15d412bc4d854cbfa61fef622a96b0b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166242\" target=\"_blank\"> 19-166242</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Toul Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> TOUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat unique d'\u00e9lectricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166242\" target=\"_blank\"> 19-166242</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b060e4e2beec4e51bcc209e722988b55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.494841,
          5.442318
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72e32c1b105447ed9489c5ad640a810c",
        "title": "Vers LONGUYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        programme de gestion de la ripisylve sur la chiers et ses affluents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8efbbfec6b542e589dcb2c4fb00b121": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4b7978c82454be7a9d4e9a35b37300a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72e32c1b105447ed9489c5ad640a810c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8efbbfec6b542e589dcb2c4fb00b121",
        "style": "IPY_MODEL_f4b7978c82454be7a9d4e9a35b37300a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166292\" target=\"_blank\"> 19-166292</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAC<br>\n        <b>Ville :</b> LONGUYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme de gestion de la ripisylve sur la chiers et ses affluents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166292\" target=\"_blank\"> 19-166292</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffb61719207d40ce983d09c53ae3aef4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.253868,
          5.867288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9030ce037884340893e8052665ca1bf",
        "title": "Vers LUNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'\u00e9quipement de sonorisation et de vid\u00e9o-projection pour le ch\u00e2teau de Lun\u00e9ville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a6a0ae5488a4b4ebab75628ba457bd0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3800808d29034419ae731d2b12aef66f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9030ce037884340893e8052665ca1bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a6a0ae5488a4b4ebab75628ba457bd0",
        "style": "IPY_MODEL_3800808d29034419ae731d2b12aef66f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166266\" target=\"_blank\"> 19-166266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sonorisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'\u00e9quipement de sonorisation et de vid\u00e9o-projection pour le ch\u00e2teau de Lun\u00e9ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166266\" target=\"_blank\"> 19-166266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd4e95d9c9d54bf59a068870f20bed63": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.886599,
          5.89562
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb79c62706f44c92984854258a6687c0",
        "title": "Vers THIAUCOURT REGNIEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Balayage m\u00e9canique des voiries communales-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79d108c1f9104cec82152744b7f792f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3b040c088554087ac88c5578c4f293a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb79c62706f44c92984854258a6687c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79d108c1f9104cec82152744b7f792f5",
        "style": "IPY_MODEL_c3b040c088554087ac88c5578c4f293a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166414\" target=\"_blank\"> 19-166414</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC MAD ET MOSELLE<br>\n        <b>Ville :</b> THIAUCOURT REGNIEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Balayage m\u00e9canique des voiries communales-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166414\" target=\"_blank\"> 19-166414</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c93fc191583b45f789a17918128b32c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.825631,
          5.627346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dbab3a03e2874f3ca9b8f7996ba12a2b",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Programmation artistique de la salle multifonctions \" La BARROISE \"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6eaf31da2ed444a989ebd900e42077f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f01130a31396402d9b06e635650e26fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dbab3a03e2874f3ca9b8f7996ba12a2b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6eaf31da2ed444a989ebd900e42077f8",
        "style": "IPY_MODEL_f01130a31396402d9b06e635650e26fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166521\" target=\"_blank\"> 19-166521</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglo Bar le Duc Sud Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Programmation artistique de la salle multifonctions \" La BARROISE \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166521\" target=\"_blank\"> 19-166521</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7519b0ecfdbf421b826e90be7d0867e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.158469,
          5.381246
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7951ca286c44418bcd8a6414ae6451e",
        "title": "Vers VERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement du r\u00e9seau d'assainissement - 'lotissement de la coatiere' \u00e0 sivry la perche (55100). (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22a9c4aa802e4178a05329824192b68b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75234a21e3bc440c85018c694caba4e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7951ca286c44418bcd8a6414ae6451e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22a9c4aa802e4178a05329824192b68b",
        "style": "IPY_MODEL_75234a21e3bc440c85018c694caba4e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166308\" target=\"_blank\"> 19-166308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL DU GRAND VERDUN<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du r\u00e9seau d'assainissement - 'lotissement de la coatiere' \u00e0 sivry la perche (55100). (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166308\" target=\"_blank\"> 19-166308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4874f796c4cc497e96a058b3da34fe5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.638575,
          -2.221409
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35553455ce9d4c36b43123ada7b55fd6",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LEVES TOPOGRAPHIQUES FEEDER BAUD-BREC'H\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a98e311748d44ba3a5a54011936ff5e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50367baab10c4f5aaee02cb4fffbe5db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35553455ce9d4c36b43123ada7b55fd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a98e311748d44ba3a5a54011936ff5e2",
        "style": "IPY_MODEL_50367baab10c4f5aaee02cb4fffbe5db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166388\" target=\"_blank\"> 19-166388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau du Morbihan<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Topographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LEVES TOPOGRAPHIQUES FEEDER BAUD-BREC'H<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166388\" target=\"_blank\"> 19-166388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be8c31b2308b4ed09baf2be8e2744622": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.899553,
          -3.047627
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_469a367eac844c98a72ad88ab2a1817e",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations d'examen limit\u00e9 des comptes de Morbihan \u00e9nergies\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a884714df9524f789ec88550605ce582": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d177678c4dd7424d8ec997c309ecbfe9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "469a367eac844c98a72ad88ab2a1817e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a884714df9524f789ec88550605ce582",
        "style": "IPY_MODEL_d177678c4dd7424d8ec997c309ecbfe9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166317\" target=\"_blank\"> 19-166317</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DEP D ENERGIES DU MORBIHAN<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'examen limit\u00e9 des comptes de Morbihan \u00e9nergies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166317\" target=\"_blank\"> 19-166317</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8eb0d7a996414b099a8d4d125f011148": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.075397,
          6.183736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44f09a5c74804315b40d645d14b251e9",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et suivi de la r\u00e9alisation de la sc\u00e9nographie et de la mise en lumi\u00e8re de l'exposition 'Chagall. Le passeur de lumi\u00e8re'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5951d098833a4ef4b3e3c3b60dc643d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9de16820d8064572a0879b69c59bb078": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44f09a5c74804315b40d645d14b251e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5951d098833a4ef4b3e3c3b60dc643d8",
        "style": "IPY_MODEL_9de16820d8064572a0879b69c59bb078",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166512\" target=\"_blank\"> 19-166512</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPCC du Centre Pompidou-Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et suivi de la r\u00e9alisation de la sc\u00e9nographie et de la mise en lumi\u00e8re de l'exposition 'Chagall. Le passeur de lumi\u00e8re'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166512\" target=\"_blank\"> 19-166512</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d211fa21f7cf455da1ba9b6bf777cfdd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.734248,
          2.5288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28fd6cb00a7348e2b417a8a5d04eff19",
        "title": "Vers HAZEBROUCK :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service de d\u00e9p\u00f4t, retrait et transport de documents pour les r\u00e9seaux de la lecture publique de la CCFI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "013b98ecadb641a7be07ae9203b64b22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0160cca7ea984197b9a9c6bb2ef75a40": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28fd6cb00a7348e2b417a8a5d04eff19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_013b98ecadb641a7be07ae9203b64b22",
        "style": "IPY_MODEL_0160cca7ea984197b9a9c6bb2ef75a40",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166377\" target=\"_blank\"> 19-166377</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de Flandre Int\u00e9rieure<br>\n        <b>Ville :</b> HAZEBROUCK<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'Titres de transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service de d\u00e9p\u00f4t, retrait et transport de documents pour les r\u00e9seaux de la lecture publique de la CCFI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166377\" target=\"_blank\"> 19-166377</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75f305f68ffd4400b8fefaaac1989b50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.548194,
          2.965286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab2464d6cf624509baeb0ef94e4aa0bc",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage - restauration collective\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d789badbdea43e8ae34e3b6ed5fc47a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39de9c3d77fe41b88c6c545130134fbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab2464d6cf624509baeb0ef94e4aa0bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d789badbdea43e8ae34e3b6ed5fc47a",
        "style": "IPY_MODEL_39de9c3d77fe41b88c6c545130134fbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-164203\" target=\"_blank\"> 19-164203</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage - restauration collective<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-164203\" target=\"_blank\"> 19-164203</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cc85ef01ff84143911a3802c8757fe2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.334205,
          3.505072
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_398b4d3599064781ac5b4c2f9c844680",
        "title": "Vers MAUBEUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux de mise en place de lame inox pour l'autosurveillance des r\u00e9seaux d'assainissement. Les lieux pr\u00e9cis sont indiqu\u00e9s dans le CCTP.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5aa4717412304095a16bd3a2098b0c00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7128736adb25437092263f724cf8a08e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "398b4d3599064781ac5b4c2f9c844680": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5aa4717412304095a16bd3a2098b0c00",
        "style": "IPY_MODEL_7128736adb25437092263f724cf8a08e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166526\" target=\"_blank\"> 19-166526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Maubeuge Val de Sambre<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBEUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux de mise en place de lame inox pour l'autosurveillance des r\u00e9seaux d'assainissement. Les lieux pr\u00e9cis sont indiqu\u00e9s dans le CCTP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166526\" target=\"_blank\"> 19-166526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c76b7e20b0ec42e8b0592c573cfba09b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.334205,
          3.505072
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87e0c20135c54a3dbafdde5fb1915f90",
        "title": "Vers MAUBEUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pompage des sables et nettoyage par camions hydrocureurs mixtes des ouvrages des stations d'\u00e9purations et des bassins de r\u00e9tentions ferm\u00e9s de la CAMVS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00c637ca32d0459fa33a3ff20533b295": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84541f2c4c124189a538565a70010cfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87e0c20135c54a3dbafdde5fb1915f90": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00c637ca32d0459fa33a3ff20533b295",
        "style": "IPY_MODEL_84541f2c4c124189a538565a70010cfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166410\" target=\"_blank\"> 19-166410</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Maubeuge Val de Sambre<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBEUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pompage des sables et nettoyage par camions hydrocureurs mixtes des ouvrages des stations d'\u00e9purations et des bassins de r\u00e9tentions ferm\u00e9s de la CAMVS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166410\" target=\"_blank\"> 19-166410</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b64e10314e28420cb459ee9540f47810": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.264523,
          3.285363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44f4807d0b834b46ab47e951cea320f5",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du centre d'activit\u00e9s de nature et nautique Jacques Yves-Cousteau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9b6ad3f4f2b428e96f25568dd8937e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37c4bf687ab34dd08d6fca0afe5a7e49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44f4807d0b834b46ab47e951cea320f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9b6ad3f4f2b428e96f25568dd8937e6",
        "style": "IPY_MODEL_37c4bf687ab34dd08d6fca0afe5a7e49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166573\" target=\"_blank\"> 19-166573</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve d'Ascq<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du centre d'activit\u00e9s de nature et nautique Jacques Yves-Cousteau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166573\" target=\"_blank\"> 19-166573</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc74e61ec61b46d0a467dc7806397dcd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.264523,
          3.285363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e56f92fea04e426ab1abafd1eb77aac1",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de grosses r\u00e9parations de cl\u00f4tures en espaces publics\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed36a60afcf94e38bea73fb614e4e2d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d8ab5af4124546abbeb5cdc5fda028e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e56f92fea04e426ab1abafd1eb77aac1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed36a60afcf94e38bea73fb614e4e2d5",
        "style": "IPY_MODEL_d8ab5af4124546abbeb5cdc5fda028e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166543\" target=\"_blank\"> 19-166543</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve d'Ascq<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de grosses r\u00e9parations de cl\u00f4tures en espaces publics<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166543\" target=\"_blank\"> 19-166543</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5c5e31c76ee464497aa1daffdaf7db7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.413865,
          2.827107
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0d720df3ed3451897b657e9fec8d0aa",
        "title": "Vers COMPI\u00c8GNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CONFORTEMENT DES DIGUES SITUEES SUR SENLIS ET VILLEMETRIE DANS L'OISE-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a37c30ced19461e93e0ecb08ee54df3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "658c2a03e6654c588e4a9733cf3e4e1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0d720df3ed3451897b657e9fec8d0aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a37c30ced19461e93e0ecb08ee54df3",
        "style": "IPY_MODEL_658c2a03e6654c588e4a9733cf3e4e1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166354\" target=\"_blank\"> 19-166354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENTENTE OISE AISNE<br>\n        <b>Ville :</b> COMPI\u00c8GNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CONFORTEMENT DES DIGUES SITUEES SUR SENLIS ET VILLEMETRIE DANS L'OISE-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166354\" target=\"_blank\"> 19-166354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29081215d016402ba10b3014ff7d88b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.71654,
          0.064972
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60108e43379b4244bc5f2de54bb6ea22",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : programme d'op\u00e9ration de r\u00e9fection de la Rue de la Poterne, Place du Bas Pl\u00e9nitre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9243b7e50f6143498464d002d3daa798": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5453da1cf60f41fd867e2a50a5c0e6b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60108e43379b4244bc5f2de54bb6ea22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9243b7e50f6143498464d002d3daa798",
        "style": "IPY_MODEL_5453da1cf60f41fd867e2a50a5c0e6b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166262\" target=\"_blank\"> 19-166262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Alen\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : programme d'op\u00e9ration de r\u00e9fection de la Rue de la Poterne, Place du Bas Pl\u00e9nitre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166262\" target=\"_blank\"> 19-166262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47756390bb3c4351a34b26ac1d1900e6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.71654,
          0.064972
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f8461b2fd3240d9b43fca4ded752779",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 1_2019070 Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : programme d'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement de la liaison rue de Vicques, rue de Claude Bernard\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af625adfc3e347168868bf211bf61e54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f46b3fcfa6c44ef95e8f294026ea572": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f8461b2fd3240d9b43fca4ded752779": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af625adfc3e347168868bf211bf61e54",
        "style": "IPY_MODEL_4f46b3fcfa6c44ef95e8f294026ea572",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166263\" target=\"_blank\"> 19-166263</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Alen\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 1_2019070 Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : programme d'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement de la liaison rue de Vicques, rue de Claude Bernard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166263\" target=\"_blank\"> 19-166263</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bca9058bafc43bc809a94c615af102d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.873488,
          1.922646
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61ffc51afd99470091d716e3aabc5b10",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat et livraison de consommables informatiques divers (\u00e9l\u00e9ments de connectique inclus) destin\u00e9s \u00e0 l'ensemble des \u00e9tablissements de l'E.P.D.A.H.A.A. implant\u00e9s dans le d\u00e9partement du Pas de\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57e3fcb7a19b43808bc726da8ee2beda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57b7cf045a1c47e4846e1d0c679f5818": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61ffc51afd99470091d716e3aabc5b10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57e3fcb7a19b43808bc726da8ee2beda",
        "style": "IPY_MODEL_57b7cf045a1c47e4846e1d0c679f5818",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166279\" target=\"_blank\"> 19-166279</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPDAHAA<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables informatiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat et livraison de consommables informatiques divers (\u00e9l\u00e9ments de connectique inclus) destin\u00e9s \u00e0 l'ensemble des \u00e9tablissements de l'E.P.D.A.H.A.A. implant\u00e9s dans le d\u00e9partement du Pas de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166279\" target=\"_blank\"> 19-166279</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb234f5708a5447ea37e77745cb79ee9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.68013,
          2.329468
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ea3a9b48c9946b0aa1aa9364a90f884",
        "title": "Vers BLESSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation et extension du presbyt\u00e8re de blessy et m\u00e9diath\u00e8que municipale. relance du lot no 7 : pl\u00e2trerie, isolation, doublage.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1397904efee342199fe2458e92675351": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "662c47c228b34d589af4143603c601a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ea3a9b48c9946b0aa1aa9364a90f884": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1397904efee342199fe2458e92675351",
        "style": "IPY_MODEL_662c47c228b34d589af4143603c601a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-154480\" target=\"_blank\"> 19-154480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Blessy<br>\n        <b>Ville :</b> BLESSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation et extension du presbyt\u00e8re de blessy et m\u00e9diath\u00e8que municipale. relance du lot no 7 : pl\u00e2trerie, isolation, doublage.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-154480\" target=\"_blank\"> 19-154480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87a84ba09cab4d218251658f4be74ead": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.769273,
          1.642415
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_555b98cd9b95424c8ff26010ed3768dd",
        "title": "Vers WIMILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REPRISE TECHNIQUE DES CONCESSIONS FUNERAIRES EN ETAT D'ABANDON ETCONSTRUCTION DE DEUX OSSUAIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "385783fbcfa443c8ac3fc21bc9f17724": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89c581d0586a43a9999c70269f4cc7af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "555b98cd9b95424c8ff26010ed3768dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_385783fbcfa443c8ac3fc21bc9f17724",
        "style": "IPY_MODEL_89c581d0586a43a9999c70269f4cc7af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166295\" target=\"_blank\"> 19-166295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Wimille<br>\n        <b>Ville :</b> WIMILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cercueils', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Terrassement', 'Voirie', 'Articles fun\u00e9raires, cercueil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REPRISE TECHNIQUE DES CONCESSIONS FUNERAIRES EN ETAT D'ABANDON ETCONSTRUCTION DE DEUX OSSUAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166295\" target=\"_blank\"> 19-166295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17eb506a0cce42aeb0d2932b75d324d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.498644,
          1.79017
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c61d6ae7ebdd4abfbc1de6218fcac620",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXPLOITATION CAMPING MUNICIPAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "281f8d87c4d1427e99c454169d492e7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "901f3861b034412a847614f0c329a47e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c61d6ae7ebdd4abfbc1de6218fcac620": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_281f8d87c4d1427e99c454169d492e7f",
        "style": "IPY_MODEL_901f3861b034412a847614f0c329a47e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166307\" target=\"_blank\"> 19-166307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montreuil sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXPLOITATION CAMPING MUNICIPAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166307\" target=\"_blank\"> 19-166307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a740754869a44f68bf8d2fd2d5d874c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.498644,
          1.79017
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_600d92e1d24840b3863f330f13fd12db",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        complexe sportif du cosec2 ecuires- cr\u00e9ation d'une aire de stationnement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b0e1a727c894d9fb4180da269f804c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c3dd98b77a64fae8f345e0b6109fa9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "600d92e1d24840b3863f330f13fd12db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b0e1a727c894d9fb4180da269f804c2",
        "style": "IPY_MODEL_4c3dd98b77a64fae8f345e0b6109fa9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166324\" target=\"_blank\"> 19-166324</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> complexe sportif du cosec2 ecuires- cr\u00e9ation d'une aire de stationnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166324\" target=\"_blank\"> 19-166324</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9cbb4f8a529148d9bf6e4ecee9d13c4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438255,
          3.028222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf730c146cdf4555a857049e21eec9ee",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation des vestiaires : am\u00e9lioration de l'attractivit\u00e9 des toboggans de la piscine H\u00e9lic\u00e9a\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abfff9cd832246849e765683046ac289": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b0c44eb510f4268855c56f07ba8729d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf730c146cdf4555a857049e21eec9ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abfff9cd832246849e765683046ac289",
        "style": "IPY_MODEL_3b0c44eb510f4268855c56f07ba8729d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166358\" target=\"_blank\"> 19-166358</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Boulonnais<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Equipement de piscine', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Signal\u00e9tique', 'Ventilation', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des vestiaires : am\u00e9lioration de l'attractivit\u00e9 des toboggans de la piscine H\u00e9lic\u00e9a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166358\" target=\"_blank\"> 19-166358</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae04cf979e9d4fd6924b78a3642b0db4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438255,
          3.028222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f952dbfd5464c18a9ba549e722db2a2",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        HELICEA : Op\u00e9rations d'am\u00e9lioration et de gros entretien hall bassins et installations techniques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bf778372cfa4c448d9a370df74c120f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "402097ec08cb423fbb8e89715b45875a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f952dbfd5464c18a9ba549e722db2a2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bf778372cfa4c448d9a370df74c120f",
        "style": "IPY_MODEL_402097ec08cb423fbb8e89715b45875a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166369\" target=\"_blank\"> 19-166369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Boulonnais<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'M\u00e9tallerie', 'Piscine', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> HELICEA : Op\u00e9rations d'am\u00e9lioration et de gros entretien hall bassins et installations techniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166369\" target=\"_blank\"> 19-166369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfca9a83dd3d4749ba135421aa59234c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.760401,
          3.098658
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6dbd3c0023f0482a96801f26c6ca48c3",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la voie verte de l'Allier sur le territoire du Grand Clermont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35287e91bdf64784944ce750d2acb753": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d033d8b6c6e402290f4ba8facf4ef58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6dbd3c0023f0482a96801f26c6ca48c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35287e91bdf64784944ce750d2acb753",
        "style": "IPY_MODEL_1d033d8b6c6e402290f4ba8facf4ef58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166365\" target=\"_blank\"> 19-166365</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PETR du Grand Clermont<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la voie verte de l'Allier sur le territoire du Grand Clermont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166365\" target=\"_blank\"> 19-166365</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b323b35fd18b4f77bba0aad1da6b2457": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.963491,
          2.943946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aba52ad26adc4cd6b5e32704dcdb43d7",
        "title": "Vers MANZAT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        yssac la tourette am\u00e9nagement de surface traverse de bourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0eb05869e81c4a9ca70c2b76cccfcc8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fae3d8a0bec44f6b8fbc00a7f59f6a6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aba52ad26adc4cd6b5e32704dcdb43d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0eb05869e81c4a9ca70c2b76cccfcc8e",
        "style": "IPY_MODEL_fae3d8a0bec44f6b8fbc00a7f59f6a6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166421\" target=\"_blank\"> 19-166421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTE CMES COMBRAILLES SIOULE ET MORGE<br>\n        <b>Ville :</b> MANZAT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> yssac la tourette am\u00e9nagement de surface traverse de bourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166421\" target=\"_blank\"> 19-166421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e60775159a94d839e39ccf2ceff4d7c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.094485,
          -0.262258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d7d83fa3061487685aae518518cbac7",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        GR 653 - VOIE D'ARLES - Franchissement pi\u00e9tonnier du d\u00e9fil\u00e9 du Portalet - R\u00e9alisation de l'ouvrage no1 - Relance Lot no2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41975525646241cb9f2a61acfb24414a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae2ea5e6d4e54ec7b313178122f25af2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d7d83fa3061487685aae518518cbac7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41975525646241cb9f2a61acfb24414a",
        "style": "IPY_MODEL_ae2ea5e6d4e54ec7b313178122f25af2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166334\" target=\"_blank\"> 19-166334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil Gal des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> GR 653 - VOIE D'ARLES - Franchissement pi\u00e9tonnier du d\u00e9fil\u00e9 du Portalet - R\u00e9alisation de l'ouvrage no1 - Relance Lot no2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166334\" target=\"_blank\"> 19-166334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54696fcd21af44089aaa21aa0954f52a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.436839,
          0.113443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77d3442ec98c463da8a610eefcf99370",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de requalification de la voirie de la Z.I de Saux.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aae49eec5b284f2f959474d9addca232": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aea46d0a32704c7fb3c70fd17f804c29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77d3442ec98c463da8a610eefcf99370": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aae49eec5b284f2f959474d9addca232",
        "style": "IPY_MODEL_aea46d0a32704c7fb3c70fd17f804c29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166481\" target=\"_blank\"> 19-166481</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL TARBES LOURDES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'V\u00e9g\u00e9taux', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification de la voirie de la Z.I de Saux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166481\" target=\"_blank\"> 19-166481</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a8dc13b462c47c6a3e8986f1d9d9d2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.1063,
          0.0036
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_782fddfeb6214d30928fbacec1d41277",
        "title": "Vers LOURDES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Eglise du Sacr\u00e9 Coeur - Travaux de modification de l'orgue en vue de son d\u00e9placement sur une nouvelle tribune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "beff8126eb8547bcb6f2e359c4404c75": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02c47caf0c9c4a7e9d821ea5e345ddcc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "782fddfeb6214d30928fbacec1d41277": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_beff8126eb8547bcb6f2e359c4404c75",
        "style": "IPY_MODEL_02c47caf0c9c4a7e9d821ea5e345ddcc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166502\" target=\"_blank\"> 19-166502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Lourdes<br>\n        <b>Ville :</b> LOURDES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Orgue']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Eglise du Sacr\u00e9 Coeur - Travaux de modification de l'orgue en vue de son d\u00e9placement sur une nouvelle tribune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166502\" target=\"_blank\"> 19-166502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69fcbd5331ed469c8b939f4e23da23aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.604969,
          2.97738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3de14233ec2c49528832df3c71b86fb7",
        "title": "Vers ELNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'entretien des espaces verts de la commune d'Elne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13c52cf2d36b4cd5b5c7f219890cbb60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f62a1c287c13461f82aa98370f3389cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3de14233ec2c49528832df3c71b86fb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13c52cf2d36b4cd5b5c7f219890cbb60",
        "style": "IPY_MODEL_f62a1c287c13461f82aa98370f3389cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-150354\" target=\"_blank\"> 19-150354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66', '11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Elne<br>\n        <b>Ville :</b> ELNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'entretien des espaces verts de la commune d'Elne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-150354\" target=\"_blank\"> 19-150354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5fdf5d8f474461bb6714cec14c80032": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.588211,
          7.509827
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc149593dedd48d0b884bd557b047707",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurances de la CCIT AE D\u00e9l\u00e9gation de Colmar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6754e66270c041e18aa343e8ab3a7243": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8015f5192ce447e98b28e82abdb4cd67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc149593dedd48d0b884bd557b047707": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6754e66270c041e18aa343e8ab3a7243",
        "style": "IPY_MODEL_8015f5192ce447e98b28e82abdb4cd67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166464\" target=\"_blank\"> 19-166464</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI TERRITORIALE ALSACE EUROMETROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances de la CCIT AE D\u00e9l\u00e9gation de Colmar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166464\" target=\"_blank\"> 19-166464</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65bd763bc4df4fd6a03de4d151cc91cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.372197,
          7.586026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1877311928f64a049b0d49dfa62d54bc",
        "title": "Vers BENFELD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture des produits d'entretien sp\u00e9cifiques pour les services p\u00e9riscolaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80e7ec1d86db41d89f62ab503610793d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d95c6be4da845acaf1fa7007c3f8770": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1877311928f64a049b0d49dfa62d54bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80e7ec1d86db41d89f62ab503610793d",
        "style": "IPY_MODEL_9d95c6be4da845acaf1fa7007c3f8770",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166522\" target=\"_blank\"> 19-166522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '88', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cnt\u00e9 de Communes du Canton d'Erstein<br>\n        <b>Ville :</b> BENFELD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture des produits d'entretien sp\u00e9cifiques pour les services p\u00e9riscolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166522\" target=\"_blank\"> 19-166522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3406aa3f40f94cb8b6a73f79fbc0b202": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.68867,
          7.168913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d451b6e0f52644c38c99aeaa1fddbbe5",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Festival des lumi\u00e8res (mapping et animations immersives itin\u00e9rantes) dans les ch\u00e2teaux forts du massif des Vosges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "836be465896f47cf86471a398f70ea4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2b15e3210354252a4ecd1052ef4f0e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d451b6e0f52644c38c99aeaa1fddbbe5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_836be465896f47cf86471a398f70ea4d",
        "style": "IPY_MODEL_f2b15e3210354252a4ecd1052ef4f0e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165353\" target=\"_blank\"> 19-165353</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ALSACE DESTINATION TOURISME<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination', 'Prestations de services', 'Vid\u00e9o, cin\u00e9ma', 'Ev\u00e9nementiel', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Festival des lumi\u00e8res (mapping et animations immersives itin\u00e9rantes) dans les ch\u00e2teaux forts du massif des Vosges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165353\" target=\"_blank\"> 19-165353</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "61a1798d006d436782bd4c17f823dcdc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.738817,
          4.677959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25f5c56329704a6e91fd1bd16f7335e5",
        "title": "Vers VAUGNERAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'assurances\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c5e8776f0e049ab89743081831d2791": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46cbd9ac0bee4c4e8de11aecfba1b3f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25f5c56329704a6e91fd1bd16f7335e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c5e8776f0e049ab89743081831d2791",
        "style": "IPY_MODEL_46cbd9ac0bee4c4e8de11aecfba1b3f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166300\" target=\"_blank\"> 19-166300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAHVG<br>\n        <b>Ville :</b> VAUGNERAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166300\" target=\"_blank\"> 19-166300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce526728d12d41cf9abd3231a0f40a72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.738817,
          4.677959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99ec687420e642a0be9866b692bba678",
        "title": "Vers VAUGNERAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurances\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0bbad6ba55d4e0a8940ac100f18b882": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea54a6acf86d4f699efd290e602e5dfd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99ec687420e642a0be9866b692bba678": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0bbad6ba55d4e0a8940ac100f18b882",
        "style": "IPY_MODEL_ea54a6acf86d4f699efd290e602e5dfd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166327\" target=\"_blank\"> 19-166327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAHVY<br>\n        <b>Ville :</b> VAUGNERAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166327\" target=\"_blank\"> 19-166327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d089fef1f4764c7f8a954a1e16794745": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.83677,
          4.929041
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62443902e89a4f76abd7d5356efd8bb8",
        "title": "Vers FRAGNES LA LOY\u00c8RE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acc\u00e8s \u00e0 un r\u00e9seau professionnel et conseils d'experts pour les besoins de la SEM Val de Bourgogne et de la SPL Sud Bourgogne Am\u00e9nagement (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97c5d641743f4bdd9402bcda5bf3004d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7bb1615a7d7147bb8b3843f9c295391f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62443902e89a4f76abd7d5356efd8bb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97c5d641743f4bdd9402bcda5bf3004d",
        "style": "IPY_MODEL_7bb1615a7d7147bb8b3843f9c295391f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166267\" target=\"_blank\"> 19-166267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEM Val de Bourgogne<br>\n        <b>Ville :</b> FRAGNES LA LOY\u00c8RE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acc\u00e8s \u00e0 un r\u00e9seau professionnel et conseils d'experts pour les besoins de la SEM Val de Bourgogne et de la SPL Sud Bourgogne Am\u00e9nagement (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166267\" target=\"_blank\"> 19-166267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c65e6112c268491b8cbdbcf30e8e923d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.277962,
          6.342885
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8172351428aa4a2bb689dd24cc2f2bd4",
        "title": "Vers VILLAREMBERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REHABILITATION DES RESEAUX EU EN AMIANTE CIMENT AU CORBIER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3d7f73e1476443fa7320aeb33677324": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae0e5cf526294f03b8c4f8d471878485": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8172351428aa4a2bb689dd24cc2f2bd4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3d7f73e1476443fa7320aeb33677324",
        "style": "IPY_MODEL_ae0e5cf526294f03b8c4f8d471878485",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166270\" target=\"_blank\"> 19-166270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '38', '69', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> sidel<br>\n        <b>Ville :</b> VILLAREMBERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REHABILITATION DES RESEAUX EU EN AMIANTE CIMENT AU CORBIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166270\" target=\"_blank\"> 19-166270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "513f980416db442fbbcca089c45292c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.887655,
          6.312379
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed156d2f315649a78df7ca8a5164d6ed",
        "title": "Vers TH\u00d4NES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Enl\u00e8vement, transport et traitement des d\u00e9chets des d\u00e9chetteries intercommunales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7640fa45c23243cca56371862aa7e43b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b79ed6dea6c4e309db5a8ee7c87f127": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed156d2f315649a78df7ca8a5164d6ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7640fa45c23243cca56371862aa7e43b",
        "style": "IPY_MODEL_6b79ed6dea6c4e309db5a8ee7c87f127",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166562\" target=\"_blank\"> 19-166562</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes des Vall\u00e9es de Th\u00f4nes<br>\n        <b>Ville :</b> TH\u00d4NES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enl\u00e8vement, transport et traitement des d\u00e9chets des d\u00e9chetteries intercommunales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166562\" target=\"_blank\"> 19-166562</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "255b400cab144fb2b54c5475928f13c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.856744,
          2.338337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4c71c8e960b4d21b9060c76dff95def",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des travaux d'am\u00e9nagement du domaine de kerazan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "378a5200a68e4ff7b9bcf885a33012e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0f6e5d402bb47a49a3bf8cea4a78b6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4c71c8e960b4d21b9060c76dff95def": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_378a5200a68e4ff7b9bcf885a33012e2",
        "style": "IPY_MODEL_b0f6e5d402bb47a49a3bf8cea4a78b6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166359\" target=\"_blank\"> 19-166359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '29', '22', '35', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut de France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des travaux d'am\u00e9nagement du domaine de kerazan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166359\" target=\"_blank\"> 19-166359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b05f81d98f24380b6f6ff7bc7658490": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875508,
          2.365797
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f305af89a73b45e48b80175cf82131b8",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maitrise d'oeuvre hors loi MOP relatif \u00e0 des travaux de reprise des planchers suite \u00e0 chute d'hourdis en terre cuite \u00e0 l'\u00e9cole maternelle sise 20 rue de Paradis 75010 Paris.S\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b660e68af10140c088bcee007daba857": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aeebc00cf54946b8a2da88d963f1b12b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f305af89a73b45e48b80175cf82131b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b660e68af10140c088bcee007daba857",
        "style": "IPY_MODEL_aeebc00cf54946b8a2da88d963f1b12b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166532\" target=\"_blank\"> 19-166532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '91', '92', '93', '94', '95', '77', '78', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maitrise d'oeuvre hors loi MOP relatif \u00e0 des travaux de reprise des planchers suite \u00e0 chute d'hourdis en terre cuite \u00e0 l'\u00e9cole maternelle sise 20 rue de Paradis 75010 Paris.S<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166532\" target=\"_blank\"> 19-166532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bd8122395094ca1be5b5b8741dc1bbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875508,
          2.365797
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77b1fd6dc02f40799ff96a1c0f63424c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Il est pr\u00e9vu des travaux de remplacement des menuiseries bois anciennes des pr\u00e9aux sur cour par des menuiseries bois avec double vitrage des \u00e9coles maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire sise 9/9 bis rue Blanch..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80e8d15d158441f7a065f24ffd557e3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d76b658dd5f4eafb798cc04977a8a29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77b1fd6dc02f40799ff96a1c0f63424c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80e8d15d158441f7a065f24ffd557e3b",
        "style": "IPY_MODEL_2d76b658dd5f4eafb798cc04977a8a29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166504\" target=\"_blank\"> 19-166504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Il est pr\u00e9vu des travaux de remplacement des menuiseries bois anciennes des pr\u00e9aux sur cour par des menuiseries bois avec double vitrage des \u00e9coles maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire sise 9/9 bis rue Blanch..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166504\" target=\"_blank\"> 19-166504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16a5c641295848c297147925a2912952": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.893254,
          2.361479
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b0d6a6bb0094ff2ba812c95a9d3ead2",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations animation socio culturelle a vocation therapeutique a destination patients hopital Bretonneau du Groupe Hospitalo Universitaire AP-HP Nord - Universite de Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a365718ac1824dacb2cd6bc08ad31a99": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2494e15c398f4a8c8335c2be4ab68ae0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b0d6a6bb0094ff2ba812c95a9d3ead2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a365718ac1824dacb2cd6bc08ad31a99",
        "style": "IPY_MODEL_2494e15c398f4a8c8335c2be4ab68ae0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166503\" target=\"_blank\"> 19-166503</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '92', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations animation socio culturelle a vocation therapeutique a destination patients hopital Bretonneau du Groupe Hospitalo Universitaire AP-HP Nord - Universite de Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166503\" target=\"_blank\"> 19-166503</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea115134dee144088aa50c33a0c8d378": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.791959,
          0.618987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_133f27dcdc604e2c8847810b6459b1d8",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et maintenance de fontaines \u00e0 eau reli\u00e9es au r\u00e9seau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "149249cb65584c92afcaa7c8599814ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b22ce1da08841dc860165ac87fd9a1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "133f27dcdc604e2c8847810b6459b1d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_149249cb65584c92afcaa7c8599814ae",
        "style": "IPY_MODEL_8b22ce1da08841dc860165ac87fd9a1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166550\" target=\"_blank\"> 19-166550</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de fontaines \u00e0 eau reli\u00e9es au r\u00e9seau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166550\" target=\"_blank\"> 19-166550</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "789520f2f3d94935ac7cfb8fd5d9994e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.924481,
          1.078106
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56615bfb7cf341bd8dd7adec32dd1781",
        "title": "Vers DIEPPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSULTATION BANCAIRE POUR LE FINANCEMENT DU PROGRAMME D'INVESTISSEMENT D'UN MONTANT MAXIMUM DE 2 000 000 euros\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5740f706c9ce4e6887ed73af296e2947": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc0e5d09f02c4f40a0cf607a8764cb5e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56615bfb7cf341bd8dd7adec32dd1781": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5740f706c9ce4e6887ed73af296e2947",
        "style": "IPY_MODEL_cc0e5d09f02c4f40a0cf607a8764cb5e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166269\" target=\"_blank\"> 19-166269</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE DIEPPE<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSULTATION BANCAIRE POUR LE FINANCEMENT DU PROGRAMME D'INVESTISSEMENT D'UN MONTANT MAXIMUM DE 2 000 000 euros<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166269\" target=\"_blank\"> 19-166269</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "005dae720cd04c8295cc035547d030e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.821046,
          2.958408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07af690ba3244777a508535c2a2de581",
        "title": "Vers BOULEURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'ASSAINISSEMENT : AMENAGEMENTS D'EAUX PLUVIALES Cr\u00e9ation de noues - Rue du Tilleul \u00e0 Bouleurs Cr\u00e9ation de noues - Route de Sarcy \u00e0 Bouleurs Mise aux normes du bassin de r\u00e9tention\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95cc7553e4d849af8faf374fba7e88a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41b2f9370dde4897afb36b2243177e68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07af690ba3244777a508535c2a2de581": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95cc7553e4d849af8faf374fba7e88a1",
        "style": "IPY_MODEL_41b2f9370dde4897afb36b2243177e68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166485\" target=\"_blank\"> 19-166485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bouleurs<br>\n        <b>Ville :</b> BOULEURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'ASSAINISSEMENT : AMENAGEMENTS D'EAUX PLUVIALES Cr\u00e9ation de noues - Rue du Tilleul \u00e0 Bouleurs Cr\u00e9ation de noues - Route de Sarcy \u00e0 Bouleurs Mise aux normes du bassin de r\u00e9tention<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166485\" target=\"_blank\"> 19-166485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30ef0e1070f54e82bc9abc2d3eeb68ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.698437,
          2.783336
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fdbaeb8bbf2043719ff61dec132328cc",
        "title": "Vers TILLOLOY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de mobilier pour les chambres du foyer de vie (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55d107a3034f466d91abbf498cae1a9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d525195e0474578ac9364a8c044f060": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fdbaeb8bbf2043719ff61dec132328cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55d107a3034f466d91abbf498cae1a9c",
        "style": "IPY_MODEL_5d525195e0474578ac9364a8c044f060",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166546\" target=\"_blank\"> 19-166546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Foyer de vie de Tilloloy<br>\n        <b>Ville :</b> TILLOLOY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de mobilier pour les chambres du foyer de vie (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166546\" target=\"_blank\"> 19-166546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7d38d2dc6be41b3a36934dddd247207": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.915998,
          2.497904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3b258ec6a9f44da8be8fd02d58981e2",
        "title": "Vers CORBIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des locaux 2020 2022\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc5f2ec87f534123bdead20ad8952125": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4e1f2d08cfd4968acd24ae8ad46b3ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3b258ec6a9f44da8be8fd02d58981e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc5f2ec87f534123bdead20ad8952125",
        "style": "IPY_MODEL_a4e1f2d08cfd4968acd24ae8ad46b3ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166490\" target=\"_blank\"> 19-166490</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CORBIE<br>\n        <b>Ville :</b> CORBIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des locaux 2020 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166490\" target=\"_blank\"> 19-166490</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9312b92aa47f49b0a9c67d989cf41354": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.092057,
          0.769871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_535d96fb8798434892ee03e576999667",
        "title": "Vers AUVILLAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transport et traitement des d\u00e9chets de d\u00e9ch\u00e8teries\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "675f679e082248a7864a9b351f97ffca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8185133f72fd460899b0410fe20253b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "535d96fb8798434892ee03e576999667": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_675f679e082248a7864a9b351f97ffca",
        "style": "IPY_MODEL_8185133f72fd460899b0410fe20253b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166378\" target=\"_blank\"> 19-166378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEEOM de la Moyenne Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> AUVILLAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport et traitement des d\u00e9chets de d\u00e9ch\u00e8teries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166378\" target=\"_blank\"> 19-166378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "341fdfc294894ec89facc36e07106e24": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.092057,
          0.769871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c30a283724347a2ba87f7b73e8bdfc7",
        "title": "Vers SAINT MICHEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de deux gites de caract\u00e8res dans un b\u00e2timent communal \u00e0 SAINT MICHEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fed8d5762404e5eaabce77f25357889": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0324806f73554dbcae130f29ae415ffa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c30a283724347a2ba87f7b73e8bdfc7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fed8d5762404e5eaabce77f25357889",
        "style": "IPY_MODEL_0324806f73554dbcae130f29ae415ffa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166349\" target=\"_blank\"> 19-166349</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MICHEL<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MICHEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de deux gites de caract\u00e8res dans un b\u00e2timent communal \u00e0 SAINT MICHEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166349\" target=\"_blank\"> 19-166349</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39496c60f06b4ee4808004259ccc4479": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78b081b54aff49ef81d7377cd780533b",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pr\u00e9vention et gestion des inaptitudes physiques des agents du Conseil D\u00e9partemental du Var affect\u00e9s aux centres d'exploitation de la voirie et des r\u00e9seaux divers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f93d10c931f4fcaa6ac4f1674529ab1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b20a637f9d1443ba83682e18e84f15a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78b081b54aff49ef81d7377cd780533b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f93d10c931f4fcaa6ac4f1674529ab1",
        "style": "IPY_MODEL_4b20a637f9d1443ba83682e18e84f15a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166551\" target=\"_blank\"> 19-166551</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9vention et gestion des inaptitudes physiques des agents du Conseil D\u00e9partemental du Var affect\u00e9s aux centres d'exploitation de la voirie et des r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166551\" target=\"_blank\"> 19-166551</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "250aa06274c0402182bfeca5f08295d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.929153,
          4.868522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bffd0238b8f4e4f9483ea65aa67d3ed",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de construction d'un multi-accueil petite enfance pour le compte de la communaut\u00e9 de communes ventoux sud\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d15bc1252c904f028220bdda275b1386": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e79844f0b6964d5dbf7ff6ece72a5425": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bffd0238b8f4e4f9483ea65aa67d3ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d15bc1252c904f028220bdda275b1386",
        "style": "IPY_MODEL_e79844f0b6964d5dbf7ff6ece72a5425",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166447\" target=\"_blank\"> 19-166447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL TERRITOIRE VAUCLUSE<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de construction d'un multi-accueil petite enfance pour le compte de la communaut\u00e9 de communes ventoux sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166447\" target=\"_blank\"> 19-166447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97e0493fd38f45b7820dcc8e7a8093c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.465384,
          -1.608808
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63026ac6752d4e4d8f2abab67cc094d5",
        "title": "Vers TALMONT SAINT HILAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la fourniture et la livraison d'un v\u00e9hicule polybenne avec bras de levage et grue hydrauliques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef81b5d805614b0cbc6ea168353a244a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bfd453edac4e46c29e38d6117a8a0f39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63026ac6752d4e4d8f2abab67cc094d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef81b5d805614b0cbc6ea168353a244a",
        "style": "IPY_MODEL_bfd453edac4e46c29e38d6117a8a0f39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165391\" target=\"_blank\"> 19-165391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC VENDEE GRAND LITTORAL<br>\n        <b>Ville :</b> TALMONT SAINT HILAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'Equipement hydraulique', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la fourniture et la livraison d'un v\u00e9hicule polybenne avec bras de levage et grue hydrauliques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-165391\" target=\"_blank\"> 19-165391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "930ca33e36114eeca83452718a1ff99b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.672328,
          0.650694
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0de8a1b14f24e808c5398fabdad007c",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrats d'assurances 'Pr\u00e9voyance cadre' et 'Pr\u00e9voyance non-cadre'\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "12d99f20581645d4ab309a714184c012": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "398922e203a24b769658c3bf12c65b0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0de8a1b14f24e808c5398fabdad007c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_12d99f20581645d4ab309a714184c012",
        "style": "IPY_MODEL_398922e203a24b769658c3bf12c65b0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166245\" target=\"_blank\"> 19-166245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports Poitevins Vitalis<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrats d'assurances 'Pr\u00e9voyance cadre' et 'Pr\u00e9voyance non-cadre'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166245\" target=\"_blank\"> 19-166245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8e5973ba2f84f0590edf20387a00b9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.810625,
          0.564131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_402648db1b7b48fcb4e9f1a926fce8c5",
        "title": "Vers CH\u00c2TELLERAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'accessibilit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole maternelle de Targ\u00e9 et l'\u00e9cole primaire Jules Ferry\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7dda0aadb0343b8aaf6dc47001add87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc319cc40bd74241bb46ee374c5f11ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "402648db1b7b48fcb4e9f1a926fce8c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7dda0aadb0343b8aaf6dc47001add87",
        "style": "IPY_MODEL_dc319cc40bd74241bb46ee374c5f11ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166387\" target=\"_blank\"> 19-166387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2tellerault<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TELLERAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'D\u00e9molition', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'accessibilit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole maternelle de Targ\u00e9 et l'\u00e9cole primaire Jules Ferry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166387\" target=\"_blank\"> 19-166387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f523838cfec84a169c50220a02adddf6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.910152,
          1.512964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d662c1f2b09d49e4b631c94545675442",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maintenance et de travaux d'entretien de l'\u00e9clairage ext\u00e9rieur des sites du CHU de Limoges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d01b80ea00f644cd94f6234c2ed6fc70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd4057e307db4453943ccc457601fbda": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d662c1f2b09d49e4b631c94545675442": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d01b80ea00f644cd94f6234c2ed6fc70",
        "style": "IPY_MODEL_fd4057e307db4453943ccc457601fbda",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166498\" target=\"_blank\"> 19-166498</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DUPUYTREN<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maintenance et de travaux d'entretien de l'\u00e9clairage ext\u00e9rieur des sites du CHU de Limoges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166498\" target=\"_blank\"> 19-166498</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c55972b5394449391ac39e2b6df9979": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.079069,
          3.295124
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44857df4b6774d4998cfc70ded0344cf",
        "title": "Vers VILLENEUVE SUR YONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de services d'assurances \u00e0 VILLENEUVE SUR YONNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18d1257d4b40412f842fb2c4fdd94251": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7af8ddbde8934869b84dc2342eb697a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44857df4b6774d4998cfc70ded0344cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18d1257d4b40412f842fb2c4fdd94251",
        "style": "IPY_MODEL_7af8ddbde8934869b84dc2342eb697a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166350\" target=\"_blank\"> 19-166350</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve-sur-Yonne<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE SUR YONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de services d'assurances \u00e0 VILLENEUVE SUR YONNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166350\" target=\"_blank\"> 19-166350</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "383bd6de69de4c8e83c95712b9692bf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.649539,
          2.372995
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0ff88cb0bf74222a7df9e9576e378c8",
        "title": "Vers GRIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pour objet des prestations de gardiennage des b\u00e2timents municipaux, de surveillance des abords du march\u00e9, de s\u00e9curisation de chantiers et de s\u00e9curisation de manifestations \u00e9v\u00e8neme..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3065ccacd54047b3af5f1148096cc091": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "255d37af70e24bd39bcf5d8d5a5d6b75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0ff88cb0bf74222a7df9e9576e378c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3065ccacd54047b3af5f1148096cc091",
        "style": "IPY_MODEL_255d37af70e24bd39bcf5d8d5a5d6b75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166590\" target=\"_blank\"> 19-166590</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Grigny<br>\n        <b>Ville :</b> GRIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet des prestations de gardiennage des b\u00e2timents municipaux, de surveillance des abords du march\u00e9, de s\u00e9curisation de chantiers et de s\u00e9curisation de manifestations \u00e9v\u00e8neme..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166590\" target=\"_blank\"> 19-166590</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0671c6a487a14ea9ba0441ce1cc907d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.401767,
          2.475427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81513c4ff0e24c2aa55f796c7a03a1ee",
        "title": "Vers ORSAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE A DISPOSITION D\u0092UN SYSTEME DE VOTE DEMATERIALISE PAR INTERNET ET SERVICES ASSOCIES A L\u0092ORGANISATION DES ELECTIONS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b75ecc6c33a419fa0908cc103ea4990": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2a02b9b22aa4410a27bcf99ccbed070": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81513c4ff0e24c2aa55f796c7a03a1ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b75ecc6c33a419fa0908cc103ea4990",
        "style": "IPY_MODEL_e2a02b9b22aa4410a27bcf99ccbed070",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166501\" target=\"_blank\"> 19-166501</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 paris Sud<br>\n        <b>Ville :</b> ORSAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE A DISPOSITION D\u0092UN SYSTEME DE VOTE DEMATERIALISE PAR INTERNET ET SERVICES ASSOCIES A L\u0092ORGANISATION DES ELECTIONS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166501\" target=\"_blank\"> 19-166501</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64c70e3c27ee483b9d4c9685ea0c14cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.883197,
          2.516809
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d130649289d34a4dbeddcebbb22fb90f",
        "title": "Vers VILLEMOMBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9gime de pr\u00e9voyance collective et de couverture des frais de sant\u00e9 du personnel de l'OPH de Villemomble Grand Paris Grand Est\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "795ebe1e18c548b988368556b1c844b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8817062249064eeeb397c08315126d8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d130649289d34a4dbeddcebbb22fb90f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_795ebe1e18c548b988368556b1c844b4",
        "style": "IPY_MODEL_8817062249064eeeb397c08315126d8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166584\" target=\"_blank\"> 19-166584</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Villemomble<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEMOMBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9gime de pr\u00e9voyance collective et de couverture des frais de sant\u00e9 du personnel de l'OPH de Villemomble Grand Paris Grand Est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166584\" target=\"_blank\"> 19-166584</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5d9ac4dbbb24cb0a4462df9c33698c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_041ac28444524516a8eca80ee44a12af",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des installations de s\u00fbret\u00e9 pour la R\u00e9gion-Ile-de-France\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c7bc60effef4a18a517ef2ca7d072de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32d35c0859e643cbbd5bb4dfd3d494e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "041ac28444524516a8eca80ee44a12af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c7bc60effef4a18a517ef2ca7d072de",
        "style": "IPY_MODEL_32d35c0859e643cbbd5bb4dfd3d494e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166363\" target=\"_blank\"> 19-166363</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Protection, chutes de pierres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des installations de s\u00fbret\u00e9 pour la R\u00e9gion-Ile-de-France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166363\" target=\"_blank\"> 19-166363</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1b2d472ba76473bb7c32300f46b9fbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911007,
          2.341404
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8bb009b4616440590071ca22869237a",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de blanchisserie et de pressing pour les services de la R\u00e9gion Ile-de-France\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7cc1399eced4490fb53d7b94c88d175c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e0c1367bf244d2c8445c3d65da7bad9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8bb009b4616440590071ca22869237a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7cc1399eced4490fb53d7b94c88d175c",
        "style": "IPY_MODEL_1e0c1367bf244d2c8445c3d65da7bad9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166403\" target=\"_blank\"> 19-166403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchisserie (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de blanchisserie et de pressing pour les services de la R\u00e9gion Ile-de-France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166403\" target=\"_blank\"> 19-166403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "224cd836c4a54b54b6e09a00cc0fe570": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.990798,
          2.219266
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51151c7efb434f63840a338175d35d0d",
        "title": "Vers FRANCONVILLE LA GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ORGANISATION ET ENCADREMENT DE SEJOURS POUR ADOLESCENTS DE 11 A 17 ANS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eed8895ed3574f018c83fd12e4787d22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "21128d401f064f2db5709e8256059419": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51151c7efb434f63840a338175d35d0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eed8895ed3574f018c83fd12e4787d22",
        "style": "IPY_MODEL_21128d401f064f2db5709e8256059419",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166569\" target=\"_blank\"> 19-166569</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANCONVILLE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCONVILLE LA GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ORGANISATION ET ENCADREMENT DE SEJOURS POUR ADOLESCENTS DE 11 A 17 ANS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166569\" target=\"_blank\"> 19-166569</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc28d1f8d8fb4d72a786be11ed90dfc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.000074,
          -61.731793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1baed9ea9904d4d913c693fca1fa725",
        "title": "Vers BASSE TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Avis sans suite : Travaux de peinture sur le b\u00e2timent \" vestiaires \" de la piscine de Rivi\u00e8re des P\u00e8res\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e2fd5b7a9384a1cacb0094f01e206cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "633b8b9a29d643aba139e2c1b24c5106": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1baed9ea9904d4d913c693fca1fa725": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e2fd5b7a9384a1cacb0094f01e206cb",
        "style": "IPY_MODEL_633b8b9a29d643aba139e2c1b24c5106",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166355\" target=\"_blank\"> 19-166355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Sud Basse-Terre<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Avis sans suite : Travaux de peinture sur le b\u00e2timent \" vestiaires \" de la piscine de Rivi\u00e8re des P\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166355\" target=\"_blank\"> 19-166355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efba5d15486344409c122d2a7e82d922": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.255744,
          -61.593109
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f89c212336444dd93d9125e446a1b87",
        "title": "Vers BAIE MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'accotements et divers sur chauss\u00e9es et espaces publics et prestations annexes (Avec clause d'insertion sociale obligatoire)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b20bd1b4745742aa94788056d852e239": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17b0661f92a34985a2e2abd23627ca43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f89c212336444dd93d9125e446a1b87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b20bd1b4745742aa94788056d852e239",
        "style": "IPY_MODEL_17b0661f92a34985a2e2abd23627ca43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166574\" target=\"_blank\"> 19-166574</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baie-Mahault<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'accotements et divers sur chauss\u00e9es et espaces publics et prestations annexes (Avec clause d'insertion sociale obligatoire)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166574\" target=\"_blank\"> 19-166574</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "569432b07b13423d973be72d8d1365e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.092894,
          -61.572634
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e492117ff3e2436b8f511c29c802ad20",
        "title": "Vers CAPESTERRE BELLE EAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits d'entretien et accessoires pour les \u00e9coles et services communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2f568dcceaa4c9db6d29a6c42d37f94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a08491a208e648a991fb15f35570dfc6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e492117ff3e2436b8f511c29c802ad20": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2f568dcceaa4c9db6d29a6c42d37f94",
        "style": "IPY_MODEL_a08491a208e648a991fb15f35570dfc6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166596\" target=\"_blank\"> 19-166596</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Capesterre Belle-Eau<br>\n        <b>Ville :</b> CAPESTERRE BELLE EAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits d'entretien et accessoires pour les \u00e9coles et services communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166596\" target=\"_blank\"> 19-166596</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e9fc9025fb254280aeb25d954aba44ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.652711,
          -61.073387
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2744b6237f58452bb4b80a9b14d85be2",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MODERNISATION DE L'USINE D'AUTOCURAGE DE FORT DE FRANCE - A19-10\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb7cb65518ed48cabbd2a7dbf44a04b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84a7742db1e446df978a1f128e75cd62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2744b6237f58452bb4b80a9b14d85be2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb7cb65518ed48cabbd2a7dbf44a04b6",
        "style": "IPY_MODEL_84a7742db1e446df978a1f128e75cd62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166558\" target=\"_blank\"> 19-166558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MODERNISATION DE L'USINE D'AUTOCURAGE DE FORT DE FRANCE - A19-10<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166558\" target=\"_blank\"> 19-166558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6637a8a330a54de7926d9dd951c476e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.652711,
          -61.073387
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49f8dbbf658042f79bcae8be1b0ee61e",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-PRO2-0045 CREATION DU CENTRE TECHNIQUE ENGINS PPI E19-14\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f5a2047abea4ec9bb9cb0d28c5b97bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "485b416a94f44229a2ca54a5f8b5fba9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49f8dbbf658042f79bcae8be1b0ee61e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f5a2047abea4ec9bb9cb0d28c5b97bd",
        "style": "IPY_MODEL_485b416a94f44229a2ca54a5f8b5fba9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166594\" target=\"_blank\"> 19-166594</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-PRO2-0045 CREATION DU CENTRE TECHNIQUE ENGINS PPI E19-14<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166594\" target=\"_blank\"> 19-166594</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59707e07fc9147a3aad6251432149d81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.707928,
          -61.01202
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0f68182950644d3b7813946b7270ffb",
        "title": "Vers GROS MORNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de chapiteaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "310f381cef134694990417dfc4f7ef96": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3271fd9a5ccb454da6df6b9918346db7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0f68182950644d3b7813946b7270ffb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_310f381cef134694990417dfc4f7ef96",
        "style": "IPY_MODEL_3271fd9a5ccb454da6df6b9918346db7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166576\" target=\"_blank\"> 19-166576</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972', '971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Gros Morne<br>\n        <b>Ville :</b> GROS MORNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de chapiteaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166576\" target=\"_blank\"> 19-166576</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "486a5bb0ed7440129fcfc398cfb57eaf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.325741,
          55.483353
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6adff82ea0b24fa9b9e9a038f53800cb",
        "title": "Vers SAINTE PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre contr\u00f4le technique et CSPS pour les travaux d'accessibilit\u00e9s, d'extension, r\u00e9habilitation et r\u00e9utilisation des b\u00e2timents de la CIVIS.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4dd3470cc174230acdebf6da10cc042": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c3640d24092454dbacb91aa26a7db0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6adff82ea0b24fa9b9e9a038f53800cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4dd3470cc174230acdebf6da10cc042",
        "style": "IPY_MODEL_1c3640d24092454dbacb91aa26a7db0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166228\" target=\"_blank\"> 19-166228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre contr\u00f4le technique et CSPS pour les travaux d'accessibilit\u00e9s, d'extension, r\u00e9habilitation et r\u00e9utilisation des b\u00e2timents de la CIVIS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166228\" target=\"_blank\"> 19-166228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c830bec5c0f48559cc53ebf6dec5913": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.683903,
          45.079994
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_647a7f49505f43a89c55358561f0209d",
        "title": "Vers M'TSAMBORO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-11-04 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DE L'ECOLE MATERNELLE DE MTSAMBORO PLAGE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91eb0ee24fee44b39ab41057a5285ca2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f1e941077e54c2381005d426c7f1e72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "647a7f49505f43a89c55358561f0209d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91eb0ee24fee44b39ab41057a5285ca2",
        "style": "IPY_MODEL_8f1e941077e54c2381005d426c7f1e72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166535\" target=\"_blank\"> 19-166535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de M'tsamboro<br>\n        <b>Ville :</b> M'TSAMBORO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Cl\u00f4ture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DE L'ECOLE MATERNELLE DE MTSAMBORO PLAGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-166535\" target=\"_blank\"> 19-166535</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "68d5e5edd64a4b9bafaa46b2071b7576"}
</script>

</body>
</html>
