<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_12_30_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "a4cf3c4a6d2f4c9398d198a33be8478f": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "f4f5d3a742b74fcaaae2bce8f16dccb3": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "bbbd888cd8d64719b5ea8dc8f2545e84": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "57576856839c461699f3ff6854b55bca": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "cfaf144a1e8a4a53b8bfa9889de1b37d": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "8f59d4a97a5547a393bc2ad3958ce77e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f2d8af198f44828949836613ea8a7f3": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "ff6a53537ead4512a93619c44eba1f99": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_a4cf3c4a6d2f4c9398d198a33be8478f",
          "IPY_MODEL_f4f5d3a742b74fcaaae2bce8f16dccb3",
          "IPY_MODEL_ebdb377887224196a02c1053caa24731"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_bbbd888cd8d64719b5ea8dc8f2545e84",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_57576856839c461699f3ff6854b55bca",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_cfaf144a1e8a4a53b8bfa9889de1b37d",
          "IPY_MODEL_15a424e3d58249489988b13386cda091",
          "IPY_MODEL_865d8e4556ad4194ad8af23fc8b65f30",
          "IPY_MODEL_c68a321be1be4769afd9990ab96f5ed7",
          "IPY_MODEL_f812a7dce9f748d1bbbc70cb75428f5d",
          "IPY_MODEL_5b9e5dd65ae041e09de4e5b0aa425b11",
          "IPY_MODEL_a4a2500f068a437eb46ba1f0c4295fee",
          "IPY_MODEL_a9e93d8cfb634881bb784a04e546371c",
          "IPY_MODEL_9dd9484efc1045bf8cff60074eef3598",
          "IPY_MODEL_d3fe47d471874dc88abcce6d543c23b2",
          "IPY_MODEL_6a4b9421ce544a938d7d8b29289f514b",
          "IPY_MODEL_a3aeb840daff48edb0a801cb1344342e",
          "IPY_MODEL_eb905a9e273143a6853fc47eac8b7fe6",
          "IPY_MODEL_367595959b064a9484f5ab19d819fa0b",
          "IPY_MODEL_7823d30c7afd4464adb7102df6f9064c",
          "IPY_MODEL_619910ee3f2548cebd9b60ecdcdd2839",
          "IPY_MODEL_a0d5ddba9647467bbfced93b71c864b4",
          "IPY_MODEL_7ea6a8dbc73647d78fcb78ec6298d4de",
          "IPY_MODEL_01533678709246b994c0cbd9b3b6a10c",
          "IPY_MODEL_b3182484eb8d490eb3d07735d1a636c2",
          "IPY_MODEL_833d9d16850745398d301d0322a430e3",
          "IPY_MODEL_7c8c06ef9dfd49a0987c5526eae4f0cc",
          "IPY_MODEL_70ebb8d9a04d4fe89368810c8e2b501e",
          "IPY_MODEL_fb611386384a4f49b80dedd124492ab2",
          "IPY_MODEL_6ad9c52b55ba44669700cf9bba6b5f9e",
          "IPY_MODEL_701788de4e344bfcb05151ac4152f1a0",
          "IPY_MODEL_703cbf9f6cf4428f8913b4fe43812132",
          "IPY_MODEL_7d3aa6636c3b4e6a85ce71493e6acd9e",
          "IPY_MODEL_db1566be09814929b5a2bc94baeb6c5f",
          "IPY_MODEL_e646850f20cf43f78b1f042ebf505696",
          "IPY_MODEL_64c4d8977a7846c2bcaa30dc696119f9",
          "IPY_MODEL_a927e22a6e0f49d6ae06585ded53af19",
          "IPY_MODEL_adadd99614074f4681df99ef85fee545",
          "IPY_MODEL_7835f35c361e43ae8d916d3fafa192be",
          "IPY_MODEL_7c35667f1f874ebe97574e1a5b33ef88",
          "IPY_MODEL_de65187e0b6249448aa4bb6effb134fa",
          "IPY_MODEL_5f5087f3cb5e43acbea19c61826cb6ff",
          "IPY_MODEL_573190d47be54bbaa5081df9c941608c",
          "IPY_MODEL_be3e9a6bf7e04d5e990568273cb53a99",
          "IPY_MODEL_214a4107aa864ff19c2a61a1b47402e2",
          "IPY_MODEL_829a223a7bf04ab799dab5f77eee453c",
          "IPY_MODEL_0397b1aeb3cc4c7ea7128d61c9db990c",
          "IPY_MODEL_50a1c2907e7244ba916eecbf1cc562bc",
          "IPY_MODEL_85dab1431a754d06aff2a9fbe78e916c",
          "IPY_MODEL_e5da57953bc3437bbb33e3839087479e",
          "IPY_MODEL_d28a299d1fd54df3806825debd3edeec",
          "IPY_MODEL_5e3e45f0bac448f1867a4831a98d4506",
          "IPY_MODEL_2413036fa19b47c185c34eccc51b3bc1",
          "IPY_MODEL_28b0e2613a8c4da39a800933c07b6f60",
          "IPY_MODEL_863835e99d0347b2bf6fafca3735b2fe",
          "IPY_MODEL_59f019a052ce48abae771e3175521079",
          "IPY_MODEL_8feb4a1a593443d7a901fbf1c6e11c61",
          "IPY_MODEL_36925110fa6e4925a60808f7e52bb2eb",
          "IPY_MODEL_bfe86c40d1324e3fb696e33bbb27ff60",
          "IPY_MODEL_07223a876b0a469f9508305a0c50927f",
          "IPY_MODEL_5ebfab1756e643708d7af04eee908c0a",
          "IPY_MODEL_b56c257021994f1c83e64de9c5cbb4f4",
          "IPY_MODEL_3bf70c40208e46118e1caf9acb4ff48c",
          "IPY_MODEL_b87aa0b4434545febcce997fa837f3d5",
          "IPY_MODEL_d09b42709dae4445bcaf8022cbaa626b",
          "IPY_MODEL_259de5bcdc564212ad4c5a8295d2a1ed",
          "IPY_MODEL_89245c59e2f34649aa30ec093fab9983",
          "IPY_MODEL_0c70d9c7901541aaaf445b88d116e19c",
          "IPY_MODEL_ddd95f35fa8e46b1b81478d739585aad",
          "IPY_MODEL_5daf469d304944d9a80909d4cb0ba254",
          "IPY_MODEL_114fd6c2c9a74624a9dcabcdd80159f2",
          "IPY_MODEL_130ef52f13804326a75eea23d329fa34",
          "IPY_MODEL_bce7afa9841443508afb8c96a78285fb",
          "IPY_MODEL_33da1d28df004d60bcf57c675624840c",
          "IPY_MODEL_a7cb8902683d4a13980bd3175200033b",
          "IPY_MODEL_33560e0064104aedb636762671432131",
          "IPY_MODEL_f7466214fe3d4723bf23d0ba51bb6a19",
          "IPY_MODEL_859c9893d20142feb5fea28ad29a95cc",
          "IPY_MODEL_672beb1bcc324beead8cb2b37add29ac",
          "IPY_MODEL_407ddd103ab24bdfb239b23fae65155a",
          "IPY_MODEL_7bb4c36181fd4c69bb144a59d87e8a5b",
          "IPY_MODEL_4336e388fb3146049158307933470c1c",
          "IPY_MODEL_b15409efd15b4192b07f49a49fa702fe",
          "IPY_MODEL_920305f412ee4238ba7750c1a2d0520a",
          "IPY_MODEL_551686aa3fd74f8ca899d85b13b21d2d",
          "IPY_MODEL_c5cf5b9645384c84bc1c74ad404f5a96",
          "IPY_MODEL_d05ad6d1852b4e67bf77df74c3f81c93",
          "IPY_MODEL_79e1b91c308d4833a9023ad6a08bc871",
          "IPY_MODEL_a739ecc491de4d7eb2056256292a0814",
          "IPY_MODEL_7676247cc30b41ecbd64f4fe5a2c3741",
          "IPY_MODEL_4ca46bb95c06403096c7ab20f9479dc2",
          "IPY_MODEL_1205577b9de8432f9b93cd0abfbde4e8",
          "IPY_MODEL_baa6eb92d7964e95928a07bb3baf9af4",
          "IPY_MODEL_a1457d28023f43d99e7d12f39e1f148f",
          "IPY_MODEL_239d8d335e14451aac72450c03a887a3",
          "IPY_MODEL_e2d6ed1c1aab47ccad2c168bcb3a5a2a",
          "IPY_MODEL_99e7f1b7ee164c568e86a86db0ae27cc",
          "IPY_MODEL_2ec4403b587546bd82ca7b512d8269a0",
          "IPY_MODEL_70e8e7ea38ff40fba0680550a0d183f6",
          "IPY_MODEL_31d1fdf400d34bb7ba083dcf4aa1ae2f",
          "IPY_MODEL_2340f27d11b5474dbb24ea34e2414351",
          "IPY_MODEL_0761845b2b0c418987bc7b3f65fd3b04",
          "IPY_MODEL_690cf263848f4c80b9f04161ac8218cb",
          "IPY_MODEL_baad31dbf13243b589ff40d0d4bf69a1",
          "IPY_MODEL_97f505c09423479cab4d7bcb52c6d691",
          "IPY_MODEL_9afc1c9017d94f369c2ee8621d5702fe",
          "IPY_MODEL_51a184ca908440d2a1b8b53ec3c69557",
          "IPY_MODEL_8826012276b54c9fa3ff0ab0639af506",
          "IPY_MODEL_806aa513471a4f988361fe97bcd4117f",
          "IPY_MODEL_bd8d40e85628475da69418cd1605e6c9",
          "IPY_MODEL_4b6b1b6b3a14466daafc3a12ec7a0760",
          "IPY_MODEL_71a9c6ef3b96470aab5b02f200a35731",
          "IPY_MODEL_d696371fb21f48028c1222230c90df0d",
          "IPY_MODEL_f59b916e87394360a605f43bfdfdfa2c"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_8f59d4a97a5547a393bc2ad3958ce77e",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_7f2d8af198f44828949836613ea8a7f3",
        "zoom": 6
      }
    },
    "ebdb377887224196a02c1053caa24731": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "15a424e3d58249489988b13386cda091": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.738574,
          5.599539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80c2c544590343bfb9ecbe821108b4bf",
        "title": "Vers OYONNAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession du service Public d'eau potable ayant pour objet l'exploitation du service public de production, de stockage et de distribution de l'eau potable\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1e543638e3a4de1b716eb377deed476": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ac952eb62eb48558dc08644a909c3d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80c2c544590343bfb9ecbe821108b4bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1e543638e3a4de1b716eb377deed476",
        "style": "IPY_MODEL_0ac952eb62eb48558dc08644a909c3d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192922\" target=\"_blank\"> 19-192922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Haut-Bugey Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> OYONNAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession du service Public d'eau potable ayant pour objet l'exploitation du service public de production, de stockage et de distribution de l'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192922\" target=\"_blank\"> 19-192922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "865d8e4556ad4194ad8af23fc8b65f30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.120288,
          5.818705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a39110e03c7a4c1aa488aa8c12ff770d",
        "title": "Vers BELLEGARDE SUR VALSERINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formalit\u00e9s douani\u00e8res de transit dans le cadre du d\u00e9routage des d\u00e9chets du SIDEFAGE durant les travaux de remplacement du traitement des fum\u00e9es de l'Unit\u00e9 de Valorisation Energ\u00e9tique des d\u00e9chets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9fa0b75c6d24ba2a1a6bb8a1f37c0f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ac3552453194427a3b29892324bc544": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a39110e03c7a4c1aa488aa8c12ff770d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9fa0b75c6d24ba2a1a6bb8a1f37c0f9",
        "style": "IPY_MODEL_9ac3552453194427a3b29892324bc544",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192903\" target=\"_blank\"> 19-192903</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE GEST DECHET FAUCIGNY GENEVO<br>\n        <b>Ville :</b> BELLEGARDE SUR VALSERINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formalit\u00e9s douani\u00e8res de transit dans le cadre du d\u00e9routage des d\u00e9chets du SIDEFAGE durant les travaux de remplacement du traitement des fum\u00e9es de l'Unit\u00e9 de Valorisation Energ\u00e9tique des d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192903\" target=\"_blank\"> 19-192903</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c68a321be1be4769afd9990ab96f5ed7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.558247,
          3.627946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc9a96bfc1e84ba28a5a7bdf9d165c71",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ecole \u00e9l\u00e9mentaire et maternelle Ile de France : Travaux de couverture, d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et de d\u00e9samiantage.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0686cdb34b6243b1a6eb5e4aa48acb07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "125073ffc6e3452fbcb94a479ecd31b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc9a96bfc1e84ba28a5a7bdf9d165c71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0686cdb34b6243b1a6eb5e4aa48acb07",
        "style": "IPY_MODEL_125073ffc6e3452fbcb94a479ecd31b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190147\" target=\"_blank\"> 19-190147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Laon<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Echafaudage', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Menuiserie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ecole \u00e9l\u00e9mentaire et maternelle Ile de France : Travaux de couverture, d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et de d\u00e9samiantage.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190147\" target=\"_blank\"> 19-190147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f812a7dce9f748d1bbbc70cb75428f5d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.527468,
          3.540367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b26e09824a84389b82b52adda0f51ba",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE EN OEUVRE ET MAINTENANCE D UN PORTAIL WEB DE DEMANDES DE STAGES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b095451ab0548d19e720f7681a4da59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f5f43e75c1345a1a03411735a6da3cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b26e09824a84389b82b52adda0f51ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b095451ab0548d19e720f7681a4da59",
        "style": "IPY_MODEL_4f5f43e75c1345a1a03411735a6da3cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192743\" target=\"_blank\"> 19-192743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Saint-Quentinois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN OEUVRE ET MAINTENANCE D UN PORTAIL WEB DE DEMANDES DE STAGES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192743\" target=\"_blank\"> 19-192743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b9e5dd65ae041e09de4e5b0aa425b11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.527468,
          3.540367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6617ff8a4acc49629adf6f25dcb136d0",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE D\u00c9NEIGEMENT ET DE SALAGE DANS LES ZONES D'ACTIVIT\u00c9 DE LA COMMUNAUT\u00c9 D'AGGLOM\u00c9RATION DU SAINT-QUENTINOIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92957b342ab140d9b96809f0e7917309": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b24e81cedce04055bb88471d6bfc9c78": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6617ff8a4acc49629adf6f25dcb136d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92957b342ab140d9b96809f0e7917309",
        "style": "IPY_MODEL_b24e81cedce04055bb88471d6bfc9c78",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192774\" target=\"_blank\"> 19-192774</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Saint-Quentinois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9neigement', 'Sel de d\u00e9neigement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE D\u00c9NEIGEMENT ET DE SALAGE DANS LES ZONES D'ACTIVIT\u00c9 DE LA COMMUNAUT\u00c9 D'AGGLOM\u00c9RATION DU SAINT-QUENTINOIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192774\" target=\"_blank\"> 19-192774</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4a2500f068a437eb46ba1f0c4295fee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.657219,
          6.92308
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc563c3c4e0a4159be05aa71d3c12d89",
        "title": "Vers GRASSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONFORTEMENT DU TALUS AVAL DU CHEMIN DES CHASSEURS ALPINS A GRASSE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0033e97dff44bf482b4cbe1c962d7de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93431fa6e81e4e79a2ab1a84667b432a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc563c3c4e0a4159be05aa71d3c12d89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0033e97dff44bf482b4cbe1c962d7de",
        "style": "IPY_MODEL_93431fa6e81e4e79a2ab1a84667b432a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192720\" target=\"_blank\"> 19-192720</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRASSE<br>\n        <b>Ville :</b> GRASSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mur de sout\u00e8nement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONFORTEMENT DU TALUS AVAL DU CHEMIN DES CHASSEURS ALPINS A GRASSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192720\" target=\"_blank\"> 19-192720</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a9e93d8cfb634881bb784a04e546371c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.887729,
          6.90553
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cdc5836380c47369087d37754383d15",
        "title": "Vers GRASSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONFORTEMENT ET RECONSTRUCTION DU MUR AVAL DU CHEMIN DES PRES A GRASSE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae0c12675bd140f2b645f16f4bffcea0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8e15f488cdf4adabf0e5c1251a94964": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cdc5836380c47369087d37754383d15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae0c12675bd140f2b645f16f4bffcea0",
        "style": "IPY_MODEL_f8e15f488cdf4adabf0e5c1251a94964",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192757\" target=\"_blank\"> 19-192757</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRASSE<br>\n        <b>Ville :</b> GRASSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mur de sout\u00e8nement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONFORTEMENT ET RECONSTRUCTION DU MUR AVAL DU CHEMIN DES PRES A GRASSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192757\" target=\"_blank\"> 19-192757</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9dd9484efc1045bf8cff60074eef3598": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.72323,
          7.113739
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82c3748a9dd4428ab2bfe01369094ddf",
        "title": "Vers VENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de livres scolaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c3fbc1de5e34afd8306fc66c87a35e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79689b77826745e19a30cf1302b0957f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82c3748a9dd4428ab2bfe01369094ddf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c3fbc1de5e34afd8306fc66c87a35e0",
        "style": "IPY_MODEL_79689b77826745e19a30cf1302b0957f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192705\" target=\"_blank\"> 19-192705</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vence<br>\n        <b>Ville :</b> VENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de livres scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192705\" target=\"_blank\"> 19-192705</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3fe47d471874dc88abcce6d543c23b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfbc34621b254b4e8bc732e3dfd9ab37",
        "title": "Vers OZOIR LA FERRIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        delegation de service public pour l'exploitation du marche d'approvisionnement\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4e877e6b17f4e47ab08f2a07e883df4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34183afdcf464e14ad4b082d31c305f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfbc34621b254b4e8bc732e3dfd9ab37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4e877e6b17f4e47ab08f2a07e883df4",
        "style": "IPY_MODEL_34183afdcf464e14ad4b082d31c305f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192760\" target=\"_blank\"> 19-192760</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Ozoir la Ferri\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> OZOIR LA FERRIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public', 'Di\u00e9t\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> delegation de service public pour l'exploitation du marche d'approvisionnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192760\" target=\"_blank\"> 19-192760</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a4b9421ce544a938d7d8b29289f514b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.303404,
          4.096337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d6174d848d94d7aab45c13efd8a88e7",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et r\u00e9alisation d'un magazine touristique pour Troyes Champagne M\u00e9tropole-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "815a6ac93d7d45aba726f95bf7849eda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34b7adeab3954951ba257b1dbe1352b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d6174d848d94d7aab45c13efd8a88e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_815a6ac93d7d45aba726f95bf7849eda",
        "style": "IPY_MODEL_34b7adeab3954951ba257b1dbe1352b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192824\" target=\"_blank\"> 19-192824</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Troyes Champagne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation d'un magazine touristique pour Troyes Champagne M\u00e9tropole-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192824\" target=\"_blank\"> 19-192824</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3aeb840daff48edb0a801cb1344342e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.303404,
          4.096337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d674d761e81499bb16ad6fea4f59045",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des cheneaux aux archives d\u00e9partementales (10)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e1ff08697c446b5b407da690056154e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b2a7dd0cbc4408887840087c8784966": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d674d761e81499bb16ad6fea4f59045": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e1ff08697c446b5b407da690056154e",
        "style": "IPY_MODEL_7b2a7dd0cbc4408887840087c8784966",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192631\" target=\"_blank\"> 19-192631</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des cheneaux aux archives d\u00e9partementales (10)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192631\" target=\"_blank\"> 19-192631</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb905a9e273143a6853fc47eac8b7fe6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.494667,
          3.499004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6fa4d21f0f3f45cdbfdf1b1410e8b0c1",
        "title": "Vers NOGENT SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat de fournitures administratives\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0667fc691740424da7faecc392dc934c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be2c1333b3d84d82ab2cf299159975fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6fa4d21f0f3f45cdbfdf1b1410e8b0c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0667fc691740424da7faecc392dc934c",
        "style": "IPY_MODEL_be2c1333b3d84d82ab2cf299159975fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192148\" target=\"_blank\"> 19-192148</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nogent-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NOGENT SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Consommables informatiques', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat de fournitures administratives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192148\" target=\"_blank\"> 19-192148</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "367595959b064a9484f5ab19d819fa0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.456866,
          2.235613
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_160c7d7127f94c91bf8cb17dd3e6172c",
        "title": "Vers MONTBAZENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        alimentation en eau potable - 252\u00b0lotcommune de clairvaux d'aveyronrenouvellement des r\u00e9seaux d'eau potable d\u00e9fectueux \u00f860 acier des secteurs de sarrus - blanzac et le cros - moulenq\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b30aa3ea103e4fa19bb8bbea9bf7d9c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e010c0f1ca5c4e409e1519932277d5a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "160c7d7127f94c91bf8cb17dd3e6172c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b30aa3ea103e4fa19bb8bbea9bf7d9c5",
        "style": "IPY_MODEL_e010c0f1ca5c4e409e1519932277d5a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192850\" target=\"_blank\"> 19-192850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE ADDUCTION EAU POTABLE MONTB<br>\n        <b>Ville :</b> MONTBAZENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations', 'Equipement hydraulique', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> alimentation en eau potable - 252\u00b0lotcommune de clairvaux d'aveyronrenouvellement des r\u00e9seaux d'eau potable d\u00e9fectueux \u00f860 acier des secteurs de sarrus - blanzac et le cros - moulenq<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192850\" target=\"_blank\"> 19-192850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7823d30c7afd4464adb7102df6f9064c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42813251cce64754b08f27feff2e8518",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de luminaires peints pour \u00e9clairage routier 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cda76583cca943ee955afdb4e2448816": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44a881e412c946ccb065e9c87038f5fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42813251cce64754b08f27feff2e8518": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cda76583cca943ee955afdb4e2448816",
        "style": "IPY_MODEL_44a881e412c946ccb065e9c87038f5fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192758\" target=\"_blank\"> 19-192758</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND.DEPT D'ENERGIES DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de luminaires peints pour \u00e9clairage routier 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192758\" target=\"_blank\"> 19-192758</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "619910ee3f2548cebd9b60ecdcdd2839": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e7bbcbd8af045fe8a673a9ce50d27ca",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de panneaux \u00e0 messages variables simple ou double face pos\u00e9s sur des m\u00e2ts ind\u00e9pendants 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd38ff3b4817493a8e83ccc941031455": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8a62df3cc644c1f9a7efb3080247c22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e7bbcbd8af045fe8a673a9ce50d27ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd38ff3b4817493a8e83ccc941031455",
        "style": "IPY_MODEL_f8a62df3cc644c1f9a7efb3080247c22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192777\" target=\"_blank\"> 19-192777</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND.DEPT D'ENERGIES DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de panneaux \u00e0 messages variables simple ou double face pos\u00e9s sur des m\u00e2ts ind\u00e9pendants 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192777\" target=\"_blank\"> 19-192777</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0d5ddba9647467bbfced93b71c864b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.21287,
          -0.40014
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e67c94a22fe489a9b6e7ab0a9989d9b",
        "title": "Vers SAINT CONTEST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LISIEUX - Quartier Hauteville - Prestations de d\u00e9m\u00e9nagements de logements \u00e0 usage d'habitation du patrimoine de PARTELIOS HABITAT dans le cadre du Nouveau Programme National de Renouvellement Urb\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "496a0d8eba5b464b954dab4a6fc5c9a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d752214f835d439ebd2d91dbf7194939": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e67c94a22fe489a9b6e7ab0a9989d9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_496a0d8eba5b464b954dab4a6fc5c9a5",
        "style": "IPY_MODEL_d752214f835d439ebd2d91dbf7194939",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192782\" target=\"_blank\"> 19-192782</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARTELIOS HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CONTEST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LISIEUX - Quartier Hauteville - Prestations de d\u00e9m\u00e9nagements de logements \u00e0 usage d'habitation du patrimoine de PARTELIOS HABITAT dans le cadre du Nouveau Programme National de Renouvellement Urb<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192782\" target=\"_blank\"> 19-192782</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ea6a8dbc73647d78fcb78ec6298d4de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.925957,
          0.251566
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71be759e6b20446abbf2b4194b022786",
        "title": "Vers ANGOUL\u00caME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession restaurant-traiteur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee05341d81014d65bb7289f3dc904bc1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcc9bca30d7a485eba1cb259b50b8e4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71be759e6b20446abbf2b4194b022786": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee05341d81014d65bb7289f3dc904bc1",
        "style": "IPY_MODEL_dcc9bca30d7a485eba1cb259b50b8e4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192692\" target=\"_blank\"> 19-192692</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cit\u00e9 intern. de la Bd et de l'Image<br>\n        <b>Ville :</b> ANGOUL\u00caME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession restaurant-traiteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192692\" target=\"_blank\"> 19-192692</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01533678709246b994c0cbd9b3b6a10c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.172712,
          1.22271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03568e0f9d09474ebf26d40f94480614",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation 50 logements collectifs \u00e0 rugles (27250) - le petit hanoy - pour les lots no05-menuiseries ext pvc-fermetures, no06-menuiseries alu-m\u00e9tallerie et no07-menuiseries int-faux-plafonds\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9c98706672b476e81ea7c665874dcc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "616ebce62af1415c87370b8b121c6323": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03568e0f9d09474ebf26d40f94480614": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9c98706672b476e81ea7c665874dcc3",
        "style": "IPY_MODEL_616ebce62af1415c87370b8b121c6323",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192752\" target=\"_blank\"> 19-192752</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '61', '76', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Logement Familial de l'Eure<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation 50 logements collectifs \u00e0 rugles (27250) - le petit hanoy - pour les lots no05-menuiseries ext pvc-fermetures, no06-menuiseries alu-m\u00e9tallerie et no07-menuiseries int-faux-plafonds<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192752\" target=\"_blank\"> 19-192752</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3182484eb8d490eb3d07735d1a636c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.278768,
          1.778663
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dafb52b3aa8d44e08941814d78c31546",
        "title": "Vers GISORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation du centre social\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98329cb145864fc7bd13fbc654bcad80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3252bd0d1ff041f6aaeda0a43c406a91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dafb52b3aa8d44e08941814d78c31546": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98329cb145864fc7bd13fbc654bcad80",
        "style": "IPY_MODEL_3252bd0d1ff041f6aaeda0a43c406a91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192740\" target=\"_blank\"> 19-192740</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '60', '76', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gisors<br>\n        <b>Ville :</b> GISORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Nettoyage de locaux', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Vitrerie', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation du centre social<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192740\" target=\"_blank\"> 19-192740</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "833d9d16850745398d301d0322a430e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.5334,
          1.485429
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2143b6d29fbb4f53a0ec11d0b6d24e4d",
        "title": "Vers CHARTRES C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Externalisation de la gestion des archives de la cpam : enl\u00e8vement, transfert, stockage et destruction\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acc1b9cd2d934eea8a32afce30a7fd04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86a834bc98fa4940888ad04e5d470333": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2143b6d29fbb4f53a0ec11d0b6d24e4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acc1b9cd2d934eea8a32afce30a7fd04",
        "style": "IPY_MODEL_86a834bc98fa4940888ad04e5d470333",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192741\" target=\"_blank\"> 19-192741</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cpam eure-et-loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Externalisation de la gestion des archives de la cpam : enl\u00e8vement, transfert, stockage et destruction<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192741\" target=\"_blank\"> 19-192741</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c8c06ef9dfd49a0987c5526eae4f0cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.423685,
          1.501548
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b1ab7d1f6a94d6ab53e9f7648b65ef4",
        "title": "Vers LE COUDRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE MATERIELS AUDIOVISUELS POUR CM'IN TV\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "386d91a75a4741f0a540ec5306224b2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9340f7890bdd4ef9b178efc209c1ac01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b1ab7d1f6a94d6ab53e9f7648b65ef4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_386d91a75a4741f0a540ec5306224b2e",
        "style": "IPY_MODEL_9340f7890bdd4ef9b178efc209c1ac01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192851\" target=\"_blank\"> 19-192851</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHARTRES METROPOLE INNOVATIONS NUMERIQ<br>\n        <b>Ville :</b> LE COUDRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE MATERIELS AUDIOVISUELS POUR CM'IN TV<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192851\" target=\"_blank\"> 19-192851</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70ebb8d9a04d4fe89368810c8e2b501e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.572144,
          -4.523431
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1231fa74e0774ec4852ea4ed7a8f65e8",
        "title": "Vers LANNILIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une salle polyvalente \u00e0 Lannilisla pr\u00e9sente consultation porte sur les lots 6a, 6b, 9 10, et 14 suite \u00e0 consultation class\u00e9e sans suite\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc80487b7d2742d0b7678e9bb0354071": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84e0c4af28fb4237a97d487d5e96d739": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1231fa74e0774ec4852ea4ed7a8f65e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc80487b7d2742d0b7678e9bb0354071",
        "style": "IPY_MODEL_84e0c4af28fb4237a97d487d5e96d739",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-188395\" target=\"_blank\"> 19-188395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Lannilis<br>\n        <b>Ville :</b> LANNILIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Cloison, faux plafond', 'Serrurerie', 'Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une salle polyvalente \u00e0 Lannilisla pr\u00e9sente consultation porte sur les lots 6a, 6b, 9 10, et 14 suite \u00e0 consultation class\u00e9e sans suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-188395\" target=\"_blank\"> 19-188395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb611386384a4f49b80dedd124492ab2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.679591,
          1.63406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6058f09ca994da49e2b7f090912f1a4",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un march\u00e9 de services juridiques ayant pour objet une mission d'assistance contractuelle pour le montage, l'attribution et le suivi du march\u00e9 public global de performan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5842da557724ef296abe6023df3083d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9e94f1da82944e1b0f075799be709e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6058f09ca994da49e2b7f090912f1a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5842da557724ef296abe6023df3083d",
        "style": "IPY_MODEL_a9e94f1da82944e1b0f075799be709e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192921\" target=\"_blank\"> 19-192921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEC GAL MINISTERES ECONOMIQUES FINANCI<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un march\u00e9 de services juridiques ayant pour objet une mission d'assistance contractuelle pour le montage, l'attribution et le suivi du march\u00e9 public global de performan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192921\" target=\"_blank\"> 19-192921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ad9c52b55ba44669700cf9bba6b5f9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c6e1013b5074348b980ea01b2ccf37a",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        GRAND PARC GARONNE-TRAVAUX D'AMENAGEMENT DES SECTEURS BANLEVE ET MAYSSONNIE SUR L'ILE DU RAMIER A TOULOUSE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9efff93ac60d42dab5af5ab0492f2afb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b91a8a70f23d4934b939a720ec955785": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c6e1013b5074348b980ea01b2ccf37a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9efff93ac60d42dab5af5ab0492f2afb",
        "style": "IPY_MODEL_b91a8a70f23d4934b939a720ec955785",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192626\" target=\"_blank\"> 19-192626</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TOULOUSE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> GRAND PARC GARONNE-TRAVAUX D'AMENAGEMENT DES SECTEURS BANLEVE ET MAYSSONNIE SUR L'ILE DU RAMIER A TOULOUSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192626\" target=\"_blank\"> 19-192626</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "701788de4e344bfcb05151ac4152f1a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.809228,
          -0.788046
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_066423b742e7448bbe26c5fe9871da5e",
        "title": "Vers SAINT JEAN D'ILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de toilettes publiques autonettoyantes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91f1b9fa43f740f48507e996acf06b89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e464969bc7844208a666335867808586": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "066423b742e7448bbe26c5fe9871da5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91f1b9fa43f740f48507e996acf06b89",
        "style": "IPY_MODEL_e464969bc7844208a666335867808586",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192623\" target=\"_blank\"> 19-192623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Jean d'Illac<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN D'ILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de toilettes publiques autonettoyantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192623\" target=\"_blank\"> 19-192623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "703cbf9f6cf4428f8913b4fe43812132": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.855882,
          -0.488465
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_36a8008feb994490bde398ef64e26485",
        "title": "Vers BONNETAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Consultation de travaux pour la r\u00e9alisation du si\u00e8ge administratif du syndicat des eaux de la r\u00e9gion de Bonnetan (SIAEPA)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ad3759b9c744fb1bb703d30235042ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1dc3f62f45fc4901a7d68daec7280bb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "36a8008feb994490bde398ef64e26485": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ad3759b9c744fb1bb703d30235042ed",
        "style": "IPY_MODEL_1dc3f62f45fc4901a7d68daec7280bb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192816\" target=\"_blank\"> 19-192816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEPA de Bonnetan<br>\n        <b>Ville :</b> BONNETAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Consultation de travaux pour la r\u00e9alisation du si\u00e8ge administratif du syndicat des eaux de la r\u00e9gion de Bonnetan (SIAEPA)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192816\" target=\"_blank\"> 19-192816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d3aa6636c3b4e6a85ce71493e6acd9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.614368,
          3.864117
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7eab09db1a7746818a3253ab5f53b6ba",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et l'installation de stores et moustiquaires dans les locaux du CNFPT.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aad3fb5d9e7b4a35a2e704c91e44fa97": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "997d88efff1f4cccb5b69600bdb4d4e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7eab09db1a7746818a3253ab5f53b6ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aad3fb5d9e7b4a35a2e704c91e44fa97",
        "style": "IPY_MODEL_997d88efff1f4cccb5b69600bdb4d4e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192897\" target=\"_blank\"> 19-192897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT D\u00e9l\u00e9gation Languedoc-Roussillon<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et l'installation de stores et moustiquaires dans les locaux du CNFPT.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192897\" target=\"_blank\"> 19-192897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db1566be09814929b5a2bc94baeb6c5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.614368,
          3.864117
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2271a1ee1ff14b05af2022af9641cb2d",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'actions de formation sur le th\u00e8me 'Espaces verts' effectu\u00e9es pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation de Languedoc-Roussillon du CNFPT.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89f8b6fe940e462d8563a29b309a8cef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "467a72a699824afea5ba969bfad008c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2271a1ee1ff14b05af2022af9641cb2d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89f8b6fe940e462d8563a29b309a8cef",
        "style": "IPY_MODEL_467a72a699824afea5ba969bfad008c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192797\" target=\"_blank\"> 19-192797</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT D\u00e9l\u00e9gation Languedoc-Roussillon<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'actions de formation sur le th\u00e8me 'Espaces verts' effectu\u00e9es pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation de Languedoc-Roussillon du CNFPT.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192797\" target=\"_blank\"> 19-192797</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e646850f20cf43f78b1f042ebf505696": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.777703,
          3.294856
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_11b211c3a8ef405996bc82ca6d68d59e",
        "title": "Vers MAUGUIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE PR\u00c9VENTIVE ET CURATIVE DES CARREFOURS A FEUX TRICOLORES - ANN\u00c9E 2020 - 2022\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7142dddd0d6f45c289b75e6e6ad7b34a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "986bf81ccc2540abbfaac682ce56cbea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "11b211c3a8ef405996bc82ca6d68d59e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7142dddd0d6f45c289b75e6e6ad7b34a",
        "style": "IPY_MODEL_986bf81ccc2540abbfaac682ce56cbea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192860\" target=\"_blank\"> 19-192860</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MAUGUIO CARNON<br>\n        <b>Ville :</b> MAUGUIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE PR\u00c9VENTIVE ET CURATIVE DES CARREFOURS A FEUX TRICOLORES - ANN\u00c9E 2020 - 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192860\" target=\"_blank\"> 19-192860</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64c4d8977a7846c2bcaa30dc696119f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.651662,
          4.13966
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_088869c30fa041ca86e17f8b0b8407f8",
        "title": "Vers LUNEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Villetelle et d\u00e9molition d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Saturargues\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61cec9d8ebc441b99836df643f4b04dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af836e683c334446bce1e1bb39a18861": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "088869c30fa041ca86e17f8b0b8407f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61cec9d8ebc441b99836df643f4b04dd",
        "style": "IPY_MODEL_af836e683c334446bce1e1bb39a18861",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192927\" target=\"_blank\"> 19-192927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Lunel<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Villetelle et d\u00e9molition d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Saturargues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192927\" target=\"_blank\"> 19-192927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a927e22a6e0f49d6ae06585ded53af19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.788124,
          5.959865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_535ccb7369504a88b9ae4307251f9a32",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'enqu\u00eates d'usage dans le cadre d'op\u00e9rations d'am\u00e9nagement d'espaces publics - Nouveau projet de renouvellement urbain des Villeneuves de Grenoble et d'Echir\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dffb25bbc2f7475b8a5ed9adb43eea38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29ce93fd274e438eac48cd05f10d5c9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "535ccb7369504a88b9ae4307251f9a32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dffb25bbc2f7475b8a5ed9adb43eea38",
        "style": "IPY_MODEL_29ce93fd274e438eac48cd05f10d5c9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192857\" target=\"_blank\"> 19-192857</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'enqu\u00eates d'usage dans le cadre d'op\u00e9rations d'am\u00e9nagement d'espaces publics - Nouveau projet de renouvellement urbain des Villeneuves de Grenoble et d'Echir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192857\" target=\"_blank\"> 19-192857</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "adadd99614074f4681df99ef85fee545": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.506459,
          5.087246
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8cfbbd2415e3445ebcd08f2367aae8b8",
        "title": "Vers MOIRANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appel \u00e0 candidatures - Concession de service public pour la gestion et l'exploitation des activit\u00e9s p\u00e9riscolaires\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c118eba311ba41e3af9b9624fd623728": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b487bfe73e674e17af55a25117e69033": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8cfbbd2415e3445ebcd08f2367aae8b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c118eba311ba41e3af9b9624fd623728",
        "style": "IPY_MODEL_b487bfe73e674e17af55a25117e69033",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192765\" target=\"_blank\"> 19-192765</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MOIRANS<br>\n        <b>Ville :</b> MOIRANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appel \u00e0 candidatures - Concession de service public pour la gestion et l'exploitation des activit\u00e9s p\u00e9riscolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192765\" target=\"_blank\"> 19-192765</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7835f35c361e43ae8d916d3fafa192be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.003614,
          -0.790097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c306a6a5cab14164abb3388d0bab0769",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9fection des rev\u00eatements de surfaces pour r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement - mrevet20\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0692934b4344abb92ff2e5fefaf57e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1033114d56cc45f6bb4df47d5193cf30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c306a6a5cab14164abb3388d0bab0769": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0692934b4344abb92ff2e5fefaf57e1",
        "style": "IPY_MODEL_1033114d56cc45f6bb4df47d5193cf30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192702\" target=\"_blank\"> 19-192702</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYDEC<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection des rev\u00eatements de surfaces pour r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement - mrevet20<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192702\" target=\"_blank\"> 19-192702</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c35667f1f874ebe97574e1a5b33ef88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.567335,
          -1.188897
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5dd24e4185994eafb6a7d754adafdb07",
        "title": "Vers SAINT VINCENT DE TYROSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de dragage du port de capbreton : chenal et zone de manoeuvre de la snsm\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99db891ca63b4a689bc83d1ec7274410": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0918e8a272341bd8e616ca87adea54d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5dd24e4185994eafb6a7d754adafdb07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99db891ca63b4a689bc83d1ec7274410",
        "style": "IPY_MODEL_b0918e8a272341bd8e616ca87adea54d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192866\" target=\"_blank\"> 19-192866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes MACS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VINCENT DE TYROSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Dragage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de dragage du port de capbreton : chenal et zone de manoeuvre de la snsm<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192866\" target=\"_blank\"> 19-192866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de65187e0b6249448aa4bb6effb134fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.822464,
          0.754214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db0405d5824b47a0986329febdafd5b8",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        suivi et \u00e9volution du logiciel de gestion du temps de travail et du contr\u00f4le d'acc\u00e8s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a90577fda93742b79e14463c5e48f748": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "daee26460b064deabeefbdc577531931": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db0405d5824b47a0986329febdafd5b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a90577fda93742b79e14463c5e48f748",
        "style": "IPY_MODEL_daee26460b064deabeefbdc577531931",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192684\" target=\"_blank\"> 19-192684</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CG Loir et Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> suivi et \u00e9volution du logiciel de gestion du temps de travail et du contr\u00f4le d'acc\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192684\" target=\"_blank\"> 19-192684</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f5087f3cb5e43acbea19c61826cb6ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.378835,
          4.010996
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b99ddcd3dd82433d81be560891029b0f",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement du mat\u00e9riel de contr\u00f4le p\u00e9age du parking de la Libert\u00e9 \u00e0 Saint-Chamond\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f77406fc77b4e2cadac532a29f3c20d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2edc822ea1443be809c4416e548962a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b99ddcd3dd82433d81be560891029b0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f77406fc77b4e2cadac532a29f3c20d",
        "style": "IPY_MODEL_d2edc822ea1443be809c4416e548962a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192876\" target=\"_blank\"> 19-192876</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint Etienne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectronique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du mat\u00e9riel de contr\u00f4le p\u00e9age du parking de la Libert\u00e9 \u00e0 Saint-Chamond<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192876\" target=\"_blank\"> 19-192876</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "573190d47be54bbaa5081df9c941608c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.378835,
          4.010996
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8aa7b5d3e7ca4c21bda40f320ec3b269",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        IMPRESSION D'AFFICHES PUBLICITAIRES POUR SAINT-ETIENNE M\u00c9TROPOLE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be92bdf00ead4dfc92958fc0fea80010": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "830b93088274494cbeb4c7ba079a6cf5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8aa7b5d3e7ca4c21bda40f320ec3b269": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be92bdf00ead4dfc92958fc0fea80010",
        "style": "IPY_MODEL_830b93088274494cbeb4c7ba079a6cf5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192874\" target=\"_blank\"> 19-192874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint Etienne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> IMPRESSION D'AFFICHES PUBLICITAIRES POUR SAINT-ETIENNE M\u00c9TROPOLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192874\" target=\"_blank\"> 19-192874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be3e9a6bf7e04d5e990568273cb53a99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.26815,
          -2.22663
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d0e43910e744747a09585bdacd320ba",
        "title": "Vers SAINT NAZAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et installation de mobilier pour les futurs locaux de la Direction Enfance Education - Boulevard Victor Hugo \u00e0 Saint Nazaire\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f768bb57e8554de48b84245e7f285c27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3b4fa8c0b0449f0995f4c0ad397648c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d0e43910e744747a09585bdacd320ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f768bb57e8554de48b84245e7f285c27",
        "style": "IPY_MODEL_c3b4fa8c0b0449f0995f4c0ad397648c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192813\" target=\"_blank\"> 19-192813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT NAZAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et installation de mobilier pour les futurs locaux de la Direction Enfance Education - Boulevard Victor Hugo \u00e0 Saint Nazaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192813\" target=\"_blank\"> 19-192813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "214a4107aa864ff19c2a61a1b47402e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.100321,
          2.523038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7c7e0cf7de84811b26d2123921b73d5",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'appui r\u00e9gional visant \u00e0 suivre la mise en place des projets alimentaires territorialis\u00e9s (PAT)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c4278d77ca24b93824fc0260e388e0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7802e7c569d34e8abad1f83db82460f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7c7e0cf7de84811b26d2123921b73d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c4278d77ca24b93824fc0260e388e0d",
        "style": "IPY_MODEL_7802e7c569d34e8abad1f83db82460f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192812\" target=\"_blank\"> 19-192812</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION CENTRE VAL DE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'appui r\u00e9gional visant \u00e0 suivre la mise en place des projets alimentaires territorialis\u00e9s (PAT)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192812\" target=\"_blank\"> 19-192812</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "829a223a7bf04ab799dab5f77eee453c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.937637,
          2.167317
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0be18ed5035e4fe78184c31fa55a5f66",
        "title": "Vers SAINT JEAN DE LA RUELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CREATION D'UNE AIRE DE JEUX AQUATIQUES AU CENTRE AQUATIQUE DES CORBOLOTTES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5db2fbe021d643c5ac0dc9fa972c8498": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94d1d90bee7c4a7f8a025c9b34b902ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0be18ed5035e4fe78184c31fa55a5f66": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5db2fbe021d643c5ac0dc9fa972c8498",
        "style": "IPY_MODEL_94d1d90bee7c4a7f8a025c9b34b902ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192869\" target=\"_blank\"> 19-192869</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jean de la Ruelle<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN DE LA RUELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Fontainerie', 'Gros oeuvre', 'Terrassement', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREATION D'UNE AIRE DE JEUX AQUATIQUES AU CENTRE AQUATIQUE DES CORBOLOTTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192869\" target=\"_blank\"> 19-192869</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0397b1aeb3cc4c7ea7128d61c9db990c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.649932,
          2.740918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d68967c28d6404c81dc7e0774cbd19d",
        "title": "Vers BRIARE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du centre aquatique des Pr\u00e9s Gris \u00e0 Briare\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abe04ac2a3d84020ac3c29266c02cc11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0acddb691a3b44009b8f3091a89f2429": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d68967c28d6404c81dc7e0774cbd19d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abe04ac2a3d84020ac3c29266c02cc11",
        "style": "IPY_MODEL_0acddb691a3b44009b8f3091a89f2429",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192901\" target=\"_blank\"> 19-192901</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES BERRY LOIRE PUISAYE<br>\n        <b>Ville :</b> BRIARE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du centre aquatique des Pr\u00e9s Gris \u00e0 Briare<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192901\" target=\"_blank\"> 19-192901</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50a1c2907e7244ba916eecbf1cc562bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.046948,
          1.695755
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fcc89840d8f4af4826d8706da7c6ddc",
        "title": "Vers PATAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s de travaux pour la construction du si\u00e8ge de la CCBL \u00e0 Sougy (45)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b21cc2abd8ac40d3a4f5b5a0e539348e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "461aa3fd149a470e8735598f41f6384b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fcc89840d8f4af4826d8706da7c6ddc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b21cc2abd8ac40d3a4f5b5a0e539348e",
        "style": "IPY_MODEL_461aa3fd149a470e8735598f41f6384b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192902\" target=\"_blank\"> 19-192902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Beauce loiretaine<br>\n        <b>Ville :</b> PATAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s de travaux pour la construction du si\u00e8ge de la CCBL \u00e0 Sougy (45)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192902\" target=\"_blank\"> 19-192902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85dab1431a754d06aff2a9fbe78e916c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.26539,
          0.675098
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bc1f99282114261987f63aa7222a597",
        "title": "Vers FOULAYRONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19WAIGUIL Extension et r\u00e9habilitation du centre d'incendie et de secours d'Aiguillon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eeebe75659394a31b2a533d619ea3700": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "963a7fe84ff044a181427e7dfdb1fb14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bc1f99282114261987f63aa7222a597": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eeebe75659394a31b2a533d619ea3700",
        "style": "IPY_MODEL_963a7fe84ff044a181427e7dfdb1fb14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192907\" target=\"_blank\"> 19-192907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> FOULAYRONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19WAIGUIL Extension et r\u00e9habilitation du centre d'incendie et de secours d'Aiguillon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192907\" target=\"_blank\"> 19-192907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5da57953bc3437bbb33e3839087479e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.26539,
          0.675098
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b286075df2244f79bb5607a096fd8736",
        "title": "Vers FOULAYRONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19WAIGUIL2 Extension et r\u00e9habilitation du centre d'incendie et de secours d'Aiguillon - Lot 05 : Menuiserie bois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa982964e56c4192b65a0bffb9e66325": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e1fb6cf4a644d00956cd2a4305ce8c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b286075df2244f79bb5607a096fd8736": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa982964e56c4192b65a0bffb9e66325",
        "style": "IPY_MODEL_9e1fb6cf4a644d00956cd2a4305ce8c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192910\" target=\"_blank\"> 19-192910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> FOULAYRONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19WAIGUIL2 Extension et r\u00e9habilitation du centre d'incendie et de secours d'Aiguillon - Lot 05 : Menuiserie bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192910\" target=\"_blank\"> 19-192910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d28a299d1fd54df3806825debd3edeec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.634716,
          -1.373112
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2d3c921b7b04601849e70a5a683e662",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et transport d'enrob\u00e9s \u00e0 froid - 2 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eed44f7a7b3b4ef49a6033e88503b75f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81f5aa651c12495b9891b030405ae71b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2d3c921b7b04601849e70a5a683e662": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eed44f7a7b3b4ef49a6033e88503b75f",
        "style": "IPY_MODEL_81f5aa651c12495b9891b030405ae71b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192713\" target=\"_blank\"> 19-192713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHERBOURG-EN-COTENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et transport d'enrob\u00e9s \u00e0 froid - 2 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192713\" target=\"_blank\"> 19-192713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e3e45f0bac448f1867a4831a98d4506": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.514356,
          -1.794293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_755d6de52cf246b192e3c044f3a04ce2",
        "title": "Vers GRANVILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurances pour la Construction d'un P\u00f4le Petite Enfance Communautaire\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73a7ceffbdb74f6a884905b13d2dd3f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45662b369f7b4f40989d34d626af42e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "755d6de52cf246b192e3c044f3a04ce2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73a7ceffbdb74f6a884905b13d2dd3f6",
        "style": "IPY_MODEL_45662b369f7b4f40989d34d626af42e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192809\" target=\"_blank\"> 19-192809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE GRANVILLE TERRE ET MER<br>\n        <b>Ville :</b> GRANVILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances pour la Construction d'un P\u00f4le Petite Enfance Communautaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192809\" target=\"_blank\"> 19-192809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2413036fa19b47c185c34eccc51b3bc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.514356,
          -1.794293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd82f531e61145989455df5a58c863a1",
        "title": "Vers GRANVILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019010 Construction d'un P\u00f4le Petite Enfance Communautaire\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "469a58b2c87b4b158003ab9385842c30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4411c74785c4b4b8a41ef4ac5aadcf6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd82f531e61145989455df5a58c863a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_469a58b2c87b4b158003ab9385842c30",
        "style": "IPY_MODEL_e4411c74785c4b4b8a41ef4ac5aadcf6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192863\" target=\"_blank\"> 19-192863</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE GRANVILLE TERRE ET MER<br>\n        <b>Ville :</b> GRANVILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019010 Construction d'un P\u00f4le Petite Enfance Communautaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192863\" target=\"_blank\"> 19-192863</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28b0e2613a8c4da39a800933c07b6f60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.734909,
          3.551937
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_becb559fe9d34e4db5d53d695bb5a95e",
        "title": "Vers ESTERNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Elaboration du Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale du Pays de Brie et Champagne-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e232ce492ee84e72b898a2fd39b618bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "021a0e9b8741472d9a33531b4da94e8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "becb559fe9d34e4db5d53d695bb5a95e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e232ce492ee84e72b898a2fd39b618bc",
        "style": "IPY_MODEL_021a0e9b8741472d9a33531b4da94e8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192835\" target=\"_blank\"> 19-192835</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pays de Brie et Champagne<br>\n        <b>Ville :</b> ESTERNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Elaboration du Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale du Pays de Brie et Champagne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192835\" target=\"_blank\"> 19-192835</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "863835e99d0347b2bf6fafca3735b2fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.860547,
          5.333561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67ce05443c2e4b319270205861a00081",
        "title": "Vers LANGRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONTR\u00d4LE, CURAGE DES R\u00c9SEAUX ET DES OUVRAGES D'ASSAINISSEMENT - ANN\u00c9ES 2020-2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a76898f422cf46a6a6456d4ae36c3926": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3760e4e930cd4cd284f02642bc50ecd2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67ce05443c2e4b319270205861a00081": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a76898f422cf46a6a6456d4ae36c3926",
        "style": "IPY_MODEL_3760e4e930cd4cd284f02642bc50ecd2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192695\" target=\"_blank\"> 19-192695</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Langres<br>\n        <b>Ville :</b> LANGRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Curage', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTR\u00d4LE, CURAGE DES R\u00c9SEAUX ET DES OUVRAGES D'ASSAINISSEMENT - ANN\u00c9ES 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192695\" target=\"_blank\"> 19-192695</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59f019a052ce48abae771e3175521079": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.518655,
          4.822247
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f805f0941b184ca18d11c84874f8bcf7",
        "title": "Vers LANGRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        GROUPEMENT DE COMMANDES POUR L'ACHAT DE PRODUITS D'ENTRETIEN - 2020 - 2021\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b27d3d21eafe436e928eb919adf5af10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eaba6f2ecc51412f80dbdb51b2bd7090": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f805f0941b184ca18d11c84874f8bcf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b27d3d21eafe436e928eb919adf5af10",
        "style": "IPY_MODEL_eaba6f2ecc51412f80dbdb51b2bd7090",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192815\" target=\"_blank\"> 19-192815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COM DU GRAND LANGRES<br>\n        <b>Ville :</b> LANGRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> GROUPEMENT DE COMMANDES POUR L'ACHAT DE PRODUITS D'ENTRETIEN - 2020 - 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192815\" target=\"_blank\"> 19-192815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8feb4a1a593443d7a901fbf1c6e11c61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180424,
          -0.894522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb07894e707341a4b93f71b8f14bfef6",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'audit des b\u00e2timents et des \u00e9quipements techniques du Centre Hospitalier de Laval (IGH et b\u00e2timent Sud)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67a856196e6141bf9a557bc97da10371": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5605d666e84c4c99a71eac5fc7d89de5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb07894e707341a4b93f71b8f14bfef6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67a856196e6141bf9a557bc97da10371",
        "style": "IPY_MODEL_5605d666e84c4c99a71eac5fc7d89de5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192842\" target=\"_blank\"> 19-192842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE LAVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Contr\u00f4le technique', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'audit des b\u00e2timents et des \u00e9quipements techniques du Centre Hospitalier de Laval (IGH et b\u00e2timent Sud)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192842\" target=\"_blank\"> 19-192842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36925110fa6e4925a60808f7e52bb2eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6286d419e3e840379b2e282bfd316684",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de conseil et d'expertise dans le cadre de la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des \u00e9tablissements de personnes \u00e2g\u00e9es, personnes handicap\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b05c3979c5d94320a3a2a305bbc82c32": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52fb29d7849f4b12ab69df4a88127149": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6286d419e3e840379b2e282bfd316684": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b05c3979c5d94320a3a2a305bbc82c32",
        "style": "IPY_MODEL_52fb29d7849f4b12ab69df4a88127149",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192737\" target=\"_blank\"> 19-192737</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de conseil et d'expertise dans le cadre de la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des \u00e9tablissements de personnes \u00e2g\u00e9es, personnes handicap\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192737\" target=\"_blank\"> 19-192737</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfe86c40d1324e3fb696e33bbb27ff60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.828134,
          5.658961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e997373fe7ff4ff1ba947b8dd01c8812",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition d'une solution de t\u00e9l\u00e9transmission des feuilles de soins electroniques (F.S.E) en mode software as a service (S.a.a.S) ou logiciel en tant que service\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b279669aeb6e4f23902f6801dc1a206c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df66a2f597a344efbe17ea460c3f5467": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e997373fe7ff4ff1ba947b8dd01c8812": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b279669aeb6e4f23902f6801dc1a206c",
        "style": "IPY_MODEL_df66a2f597a344efbe17ea460c3f5467",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192662\" target=\"_blank\"> 19-192662</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Logiciel', 'Maintenance', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition d'une solution de t\u00e9l\u00e9transmission des feuilles de soins electroniques (F.S.E) en mode software as a service (S.a.a.S) ou logiciel en tant que service<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192662\" target=\"_blank\"> 19-192662</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07223a876b0a469f9508305a0c50927f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.747856,
          7.251879
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40ada98df3354ba1ad0498e9e3e5737d",
        "title": "Vers PHALSBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, CONFECTION, TRANSPORT ET LIVRAISON DE REPAS EN LIAISON FROIDE EN VUE DE LA RESTAURATION DES ENFANTS DES ECOLES.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a78488199694400aaadc33c3401e63a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df9ee42ac9824e4dae6190f3a5ff010f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40ada98df3354ba1ad0498e9e3e5737d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a78488199694400aaadc33c3401e63a4",
        "style": "IPY_MODEL_df9ee42ac9824e4dae6190f3a5ff010f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192722\" target=\"_blank\"> 19-192722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de PHALSBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> PHALSBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, CONFECTION, TRANSPORT ET LIVRAISON DE REPAS EN LIAISON FROIDE EN VUE DE LA RESTAURATION DES ENFANTS DES ECOLES.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192722\" target=\"_blank\"> 19-192722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ebfab1756e643708d7af04eee908c0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.379692,
          3.519694
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d41903a64e534accbf878f630baf7907",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux d'entretien et de r\u00e9paration des toitures des b\u00e2timents g\u00e9r\u00e9s par Ports de LilleLot no 1 : Entretien et r\u00e9paration des toitures des b\u00e2timents situ\u00e9s sur les sites portuaires de\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "225ec7e064e74150a42a39c95df380de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3f17f99aa2643bdb8cc91be3d2d2633": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d41903a64e534accbf878f630baf7907": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_225ec7e064e74150a42a39c95df380de",
        "style": "IPY_MODEL_d3f17f99aa2643bdb8cc91be3d2d2633",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192742\" target=\"_blank\"> 19-192742</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PORTS DE LILLE - CCI HAUTS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante', 'B\u00e2timent', 'Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux d'entretien et de r\u00e9paration des toitures des b\u00e2timents g\u00e9r\u00e9s par Ports de LilleLot no 1 : Entretien et r\u00e9paration des toitures des b\u00e2timents situ\u00e9s sur les sites portuaires de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192742\" target=\"_blank\"> 19-192742</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b56c257021994f1c83e64de9c5cbb4f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.51741,
          3.083736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dae91f9fb8c14570b7a6d5419d57b377",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TOUFFLERS-LYS LEZ LANNOY-LEERS-Redynamisation du Parc d'Activit\u00e9s Roubaix Est- Travaux de signalisation\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae609c7404cf45929694ee5dd6f21901": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c72984655c72481d9f179f20650f5a51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dae91f9fb8c14570b7a6d5419d57b377": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae609c7404cf45929694ee5dd6f21901",
        "style": "IPY_MODEL_c72984655c72481d9f179f20650f5a51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192701\" target=\"_blank\"> 19-192701</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE EUROPEENNE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TOUFFLERS-LYS LEZ LANNOY-LEERS-Redynamisation du Parc d'Activit\u00e9s Roubaix Est- Travaux de signalisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192701\" target=\"_blank\"> 19-192701</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3bf70c40208e46118e1caf9acb4ff48c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.32049,
          3.480418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2eaae21231b243c091a84d1b12f81a0e",
        "title": "Vers TRITH SAINT LEGER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXPLOITATION, MAINTENANCE ET ENTRETIEN CENTRE AQUATIQUE DE TRITH SAINT LEGER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfb8bdd912dc46ac8747ee72b31dbf6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73e4e70863b348bebc907ef46dc6e217": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2eaae21231b243c091a84d1b12f81a0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfb8bdd912dc46ac8747ee72b31dbf6f",
        "style": "IPY_MODEL_73e4e70863b348bebc907ef46dc6e217",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192899\" target=\"_blank\"> 19-192899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Trith-Saint-L\u00e9ger<br>\n        <b>Ville :</b> TRITH SAINT LEGER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXPLOITATION, MAINTENANCE ET ENTRETIEN CENTRE AQUATIQUE DE TRITH SAINT LEGER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192899\" target=\"_blank\"> 19-192899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b87aa0b4434545febcce997fa837f3d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.237932,
          3.319764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e08752fcd2af4b3f87af3be608657e80",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mapa 2019-1034 relance - lot 2 'oxyg\u00e8ne m\u00e9dical en vrac pour fractionnement (d\u00e9ambulation)'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3e49c3d15894dfab7ae8579a782e68b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab3575894770406dacc7545c6d4aeef7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e08752fcd2af4b3f87af3be608657e80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3e49c3d15894dfab7ae8579a782e68b",
        "style": "IPY_MODEL_ab3575894770406dacc7545c6d4aeef7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-188332\" target=\"_blank\"> 19-188332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mapa 2019-1034 relance - lot 2 'oxyg\u00e8ne m\u00e9dical en vrac pour fractionnement (d\u00e9ambulation)'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-188332\" target=\"_blank\"> 19-188332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d09b42709dae4445bcaf8022cbaa626b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.209894,
          3.919472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_129340b0123546d593e628a3cd6bfae8",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        renouvellement des collecteurs d'assainissement -waziers - rues du 8 mai 1945, du 14 juillet, du 1er mai, bultez et de la paix\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3559718e5b7e418b995b2ab0055249f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98501d1bcd284ace81dda17e768af0e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "129340b0123546d593e628a3cd6bfae8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3559718e5b7e418b995b2ab0055249f6",
        "style": "IPY_MODEL_98501d1bcd284ace81dda17e768af0e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-188624\" target=\"_blank\"> 19-188624</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Douaisis Agglo<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renouvellement des collecteurs d'assainissement -waziers - rues du 8 mai 1945, du 14 juillet, du 1er mai, bultez et de la paix<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-188624\" target=\"_blank\"> 19-188624</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "259de5bcdc564212ad4c5a8295d2a1ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.425219,
          2.411142
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c09e18a1d0084f49943604b3bc4885a3",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'effets d'habillement pour sapeurs-pompiers et personnels administratifs et techniques et prestations associ\u00e9es pour le groupement de commandes des SDIS 60 (coordonnateur), 02,\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b145deda0f1c4c35b88a955d76f690f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b5145e2a78f43b49360c1083c733a2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c09e18a1d0084f49943604b3bc4885a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b145deda0f1c4c35b88a955d76f690f2",
        "style": "IPY_MODEL_0b5145e2a78f43b49360c1083c733a2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192672\" target=\"_blank\"> 19-192672</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '2', '59', '62', '27', '80', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 60 - Sce Dept d'Incendie<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'effets d'habillement pour sapeurs-pompiers et personnels administratifs et techniques et prestations associ\u00e9es pour le groupement de commandes des SDIS 60 (coordonnateur), 02,<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192672\" target=\"_blank\"> 19-192672</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89245c59e2f34649aa30ec093fab9983": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.369642,
          2.650443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dcc4185a3e534663809286cc27aece55",
        "title": "Vers JONQUIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement d'un pumptrack et fourniture et pose d'\u00e9quipement de fitness pour la commune de jonqui\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6155f483d94b4dedadb949c8cf0f9a1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1119ac8505c944a4bf064974854b63cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dcc4185a3e534663809286cc27aece55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6155f483d94b4dedadb949c8cf0f9a1f",
        "style": "IPY_MODEL_1119ac8505c944a4bf064974854b63cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192229\" target=\"_blank\"> 19-192229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Jonqui\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> JONQUIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement d'un pumptrack et fourniture et pose d'\u00e9quipement de fitness pour la commune de jonqui\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192229\" target=\"_blank\"> 19-192229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c70d9c7901541aaaf445b88d116e19c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.472369,
          2.177612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3645fed50414cc890cbc2881609588e",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services d'op\u00e9rateurs de t\u00e9l\u00e9communication pour les besoins de la Communaut\u00e9 Urbaine d'Arras (2\u00e8me consultation)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edfa50623f3a486d9bf2e0378cef08f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9c73fdce9ef40fbbfc9516af1692d11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3645fed50414cc890cbc2881609588e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edfa50623f3a486d9bf2e0378cef08f1",
        "style": "IPY_MODEL_c9c73fdce9ef40fbbfc9516af1692d11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192772\" target=\"_blank\"> 19-192772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine d'Arras<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'op\u00e9rateurs de t\u00e9l\u00e9communication pour les besoins de la Communaut\u00e9 Urbaine d'Arras (2\u00e8me consultation)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192772\" target=\"_blank\"> 19-192772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddd95f35fa8e46b1b81478d739585aad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.637346,
          2.195855
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74e43c4f59b64667a2a246ed6c09dd02",
        "title": "Vers TH\u00c9ROUANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison d'enrob\u00e9 \u00e0 froid.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8b6238cb8a24d609926b6b58e77b469": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7709bfc7195b45d3b6c298aa64429f0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74e43c4f59b64667a2a246ed6c09dd02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8b6238cb8a24d609926b6b58e77b469",
        "style": "IPY_MODEL_7709bfc7195b45d3b6c298aa64429f0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192745\" target=\"_blank\"> 19-192745</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Th\u00e9rouanne<br>\n        <b>Ville :</b> TH\u00c9ROUANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison d'enrob\u00e9 \u00e0 froid.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192745\" target=\"_blank\"> 19-192745</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5daf469d304944d9a80909d4cb0ba254": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.680567,
          2.214064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10de29c6a2634d8f85c5a11f520b8f5a",
        "title": "Vers WIZERNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de produits alimentaires frais et surgel\u00e9s pour les besoins de l'epcc la coupole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "739715feec984b0ebdb85f2512bbbd92": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64dfc3b832ac4119b3d79d10c5047631": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10de29c6a2634d8f85c5a11f520b8f5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_739715feec984b0ebdb85f2512bbbd92",
        "style": "IPY_MODEL_64dfc3b832ac4119b3d79d10c5047631",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190808\" target=\"_blank\"> 19-190808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> E.P. Coop\u00e9ration Culturelle La Coupole<br>\n        <b>Ville :</b> WIZERNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produits alimentaires frais et surgel\u00e9s pour les besoins de l'epcc la coupole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190808\" target=\"_blank\"> 19-190808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "114fd6c2c9a74624a9dcabcdd80159f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.033266,
          2.923141
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a03a7d8edf6c4d15a247b82b8fc1ff54",
        "title": "Vers SAINT PARDOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de pi\u00e8ces pour le r\u00e9seau d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "21e9eff8ac3440efb59c51c76b37c7ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b6a25b5b9f04b11bea567070e9ce12b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a03a7d8edf6c4d15a247b82b8fc1ff54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_21e9eff8ac3440efb59c51c76b37c7ce",
        "style": "IPY_MODEL_3b6a25b5b9f04b11bea567070e9ce12b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192608\" target=\"_blank\"> 19-192608</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63', '3', '23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte de Sioule et Morge<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PARDOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es', \"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pi\u00e8ces pour le r\u00e9seau d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192608\" target=\"_blank\"> 19-192608</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "130ef52f13804326a75eea23d329fa34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.436012,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05b7ce7e5fc14884866443c7366436dc",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et montage de rayonnages fixes pour le service des archives d\u00e9partementales des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53c5e148045c4511bacb0e0074be5daf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b753c00f9e54a078c636ddc42a82908": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05b7ce7e5fc14884866443c7366436dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53c5e148045c4511bacb0e0074be5daf",
        "style": "IPY_MODEL_9b753c00f9e54a078c636ddc42a82908",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192681\" target=\"_blank\"> 19-192681</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rayonnage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et montage de rayonnages fixes pour le service des archives d\u00e9partementales des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192681\" target=\"_blank\"> 19-192681</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bce7afa9841443508afb8c96a78285fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.289789,
          0.074619
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6ab5bf995b043f0a7b058b071568178",
        "title": "Vers BOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, installation et maintenance d'un syst\u00e8me embarqu\u00e9 informatique d'identification des puces RFID\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "064a122532e24f7889a93e7bd7db0d0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "727d70f77e5b4a65b16dfb3c8c74d250": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6ab5bf995b043f0a7b058b071568178": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_064a122532e24f7889a93e7bd7db0d0c",
        "style": "IPY_MODEL_727d70f77e5b4a65b16dfb3c8c74d250",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192670\" target=\"_blank\"> 19-192670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE DE COLLECTE DES DECHETS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, installation et maintenance d'un syst\u00e8me embarqu\u00e9 informatique d'identification des puces RFID<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192670\" target=\"_blank\"> 19-192670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33da1d28df004d60bcf57c675624840c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.760573,
          2.515488
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc0a578a001a49f68a180d2b397a6518",
        "title": "Vers PERPIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TVX-BO-Cr\u00e9ation d'un bassin de r\u00e9tention sur la commune de Bompas\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f440466a9924c6db4d49be07e76d938": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a320582db154615b058a33ae5864fe5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc0a578a001a49f68a180d2b397a6518": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f440466a9924c6db4d49be07e76d938",
        "style": "IPY_MODEL_4a320582db154615b058a33ae5864fe5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192867\" target=\"_blank\"> 19-192867</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> PERPIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TVX-BO-Cr\u00e9ation d'un bassin de r\u00e9tention sur la commune de Bompas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192867\" target=\"_blank\"> 19-192867</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7cb8902683d4a13980bd3175200033b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.157074,
          7.55744
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4fb5e5538eab420daa0754ebf24dcfad",
        "title": "Vers MARCKOLSHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'\u00e9clairage public - programme 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6b995215da840e48619e79af60ea626": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff6a57041ae449cbb6746ebfb3e211fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4fb5e5538eab420daa0754ebf24dcfad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6b995215da840e48619e79af60ea626",
        "style": "IPY_MODEL_ff6a57041ae449cbb6746ebfb3e211fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192669\" target=\"_blank\"> 19-192669</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCRM Marckolsheim<br>\n        <b>Ville :</b> MARCKOLSHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9clairage public - programme 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192669\" target=\"_blank\"> 19-192669</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33560e0064104aedb636762671432131": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed87ca771511417aad47579cea7d0717",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Edition de l'ouvrage accompagnant l'exposition Hippolyte, Paul et Auguste Flandrin au mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon (du 28 novembre 2020 au 28 f\u00e9vrier 2021)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc6c8159b2a94f159dac2f55f4c5660a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc011d9ee1e04d8bb5b9a47bef1322be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed87ca771511417aad47579cea7d0717": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc6c8159b2a94f159dac2f55f4c5660a",
        "style": "IPY_MODEL_cc011d9ee1e04d8bb5b9a47bef1322be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192807\" target=\"_blank\"> 19-192807</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Edition de l'ouvrage accompagnant l'exposition Hippolyte, Paul et Auguste Flandrin au mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon (du 28 novembre 2020 au 28 f\u00e9vrier 2021)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192807\" target=\"_blank\"> 19-192807</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7466214fe3d4723bf23d0ba51bb6a19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.872821,
          2.30363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d706f2ef1714429dbd49013e06e25b73",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception, ex\u00e9cution, r\u00e9alisation et int\u00e9gration des illustrations s'ins\u00e9rant dans le d\u00e9cor de la for\u00eat (dispositif Robinsonnade)- exposition Survie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dce121aa17d6488886d76da71031305f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbc652f9d44542259c03d85298b695f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d706f2ef1714429dbd49013e06e25b73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dce121aa17d6488886d76da71031305f",
        "style": "IPY_MODEL_fbc652f9d44542259c03d85298b695f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192805\" target=\"_blank\"> 19-192805</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPPDCSI<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, ex\u00e9cution, r\u00e9alisation et int\u00e9gration des illustrations s'ins\u00e9rant dans le d\u00e9cor de la for\u00eat (dispositif Robinsonnade)- exposition Survie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192805\" target=\"_blank\"> 19-192805</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "859c9893d20142feb5fea28ad29a95cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878199,
          2.356759
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f80949d4cd64a958d980050eada53f9",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9jours en centres de vacances pour les enfants de 6 \u00e0 16 ans pour les vacances scolaires de l'\u00e9t\u00e9 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "323cdfef05bf4312b3af8d7fdc34222d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08605157a2d1431f8f9a41df46d2d933": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f80949d4cd64a958d980050eada53f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_323cdfef05bf4312b3af8d7fdc34222d",
        "style": "IPY_MODEL_08605157a2d1431f8f9a41df46d2d933",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192641\" target=\"_blank\"> 19-192641</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caisse des \u00e9coles Paris 10\u00e8me<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9jours en centres de vacances pour les enfants de 6 \u00e0 16 ans pour les vacances scolaires de l'\u00e9t\u00e9 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192641\" target=\"_blank\"> 19-192641</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "672beb1bcc324beead8cb2b37add29ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.835156,
          2.329162
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_622bc941d61d49e6be6f75dec3c97872",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, installation, mise en ?uvre, garantie et maintenance d'un logiciel de gestion de stock et de tra\u00e7abilit\u00e9 pour un service de Pharmacie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3de7dc85d2664dd7be412ce763887cc9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd389c3f17e3454eb741d4d1316df90c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "622bc941d61d49e6be6f75dec3c97872": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3de7dc85d2664dd7be412ce763887cc9",
        "style": "IPY_MODEL_bd389c3f17e3454eb741d4d1316df90c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192900\" target=\"_blank\"> 19-192900</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINTE ANNE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, installation, mise en ?uvre, garantie et maintenance d'un logiciel de gestion de stock et de tra\u00e7abilit\u00e9 pour un service de Pharmacie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192900\" target=\"_blank\"> 19-192900</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "407ddd103ab24bdfb239b23fae65155a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.848272,
          2.263929
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cea308656fe94aa6861b08a2cadc9529",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 concern\u00e9 a pour objet une mission de maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'un espace int\u00e9rieur dans le b\u00e2timent du Palais de Tokyo.La pr\u00e9sente proc\u00e9dure comporte une phase d\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73c5d7f0cb7045c3ab4d44b36095bf47": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81940748be674041a88af2e5ad2e4209": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cea308656fe94aa6861b08a2cadc9529": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73c5d7f0cb7045c3ab4d44b36095bf47",
        "style": "IPY_MODEL_81940748be674041a88af2e5ad2e4209",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192693\" target=\"_blank\"> 19-192693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PALAIS DE TOKYO<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 concern\u00e9 a pour objet une mission de maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'un espace int\u00e9rieur dans le b\u00e2timent du Palais de Tokyo.La pr\u00e9sente proc\u00e9dure comporte une phase d<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192693\" target=\"_blank\"> 19-192693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bb4c36181fd4c69bb144a59d87e8a5b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.793633,
          0.858259
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_507a5c1d8e9b4e4fa62397ebad9ab701",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de prestations de services juridiques d'avocat, consistant en la repr\u00e9sentation de l'URSSAF Haute Normandie, aupr\u00e8s du p\u00f4le social du Tribunal de Grande Instance de Rouen (et par suite\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b90bece0cc4e49acacdf8aa053080dc5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a81e07fa9afa4f3f9b0843fa753550d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "507a5c1d8e9b4e4fa62397ebad9ab701": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b90bece0cc4e49acacdf8aa053080dc5",
        "style": "IPY_MODEL_a81e07fa9afa4f3f9b0843fa753550d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192790\" target=\"_blank\"> 19-192790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> URSSAF Haute Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Animaux', 'Lubrifiants', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de prestations de services juridiques d'avocat, consistant en la repr\u00e9sentation de l'URSSAF Haute Normandie, aupr\u00e8s du p\u00f4le social du Tribunal de Grande Instance de Rouen (et par suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192790\" target=\"_blank\"> 19-192790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4336e388fb3146049158307933470c1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.546971,
          2.649443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46a26d6ed76546b395dda35982e23e8f",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Edition, diffusion et livraison d'un livre du mus\u00e9e d\u00e9partemental de la Seine-et-Marne (Saint-Cyr-sur-Morin) - Livre \" Des peintres essentiels pour Pierre Mac Orlan \"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ec1729fa934427696272b023bdac4c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38cf4b6fd23546188e5bc45553b15f3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46a26d6ed76546b395dda35982e23e8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ec1729fa934427696272b023bdac4c9",
        "style": "IPY_MODEL_38cf4b6fd23546188e5bc45553b15f3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192635\" target=\"_blank\"> 19-192635</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine-et-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Edition, diffusion et livraison d'un livre du mus\u00e9e d\u00e9partemental de la Seine-et-Marne (Saint-Cyr-sur-Morin) - Livre \" Des peintres essentiels pour Pierre Mac Orlan \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192635\" target=\"_blank\"> 19-192635</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b15409efd15b4192b07f49a49fa702fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.053219,
          2.682427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e24068d139b94dc48c0e2d0d22d25657",
        "title": "Vers MOUSSYL LE NEUF :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, livraison et installation de serres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f2294917b5244afa643b4ecbf3be103": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "354b41ab55734877827eee3a58c30fad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e24068d139b94dc48c0e2d0d22d25657": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f2294917b5244afa643b4ecbf3be103",
        "style": "IPY_MODEL_354b41ab55734877827eee3a58c30fad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192924\" target=\"_blank\"> 19-192924</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Moussy le Neuf<br>\n        <b>Ville :</b> MOUSSYL LE NEUF<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Serre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison et installation de serres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192924\" target=\"_blank\"> 19-192924</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "920305f412ee4238ba7750c1a2d0520a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.963571,
          2.590454
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc5488703b8d440b8388874f5ac9fdac",
        "title": "Vers MITRY MORY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rifications p\u00e9riodiques et r\u00e9glementaires des installations techniques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d0b225022f745158f0cbaa9f6b3ff7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff1dc4845e7f4a228aa7f8eae3fe61e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc5488703b8d440b8388874f5ac9fdac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d0b225022f745158f0cbaa9f6b3ff7b",
        "style": "IPY_MODEL_ff1dc4845e7f4a228aa7f8eae3fe61e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192893\" target=\"_blank\"> 19-192893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '93', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mitry-Mory<br>\n        <b>Ville :</b> MITRY MORY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rifications p\u00e9riodiques et r\u00e9glementaires des installations techniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192893\" target=\"_blank\"> 19-192893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "551686aa3fd74f8ca899d85b13b21d2d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.795617,
          2.152144
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_903047fe05c247ecb6a9dd4d49471daf",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une maison d'enfants d'env 1410 m2 sur un terrain nu situ\u00e9 22-24 rue des Ecoles \u00e0 Auvers Saint Georges (91580) et comprenant logements, bureaux, locaux logistiques et par\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "855edf23bb364697a33d2555a1202913": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d15f9b22f1434b0e82d3d8a4036bdd24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "903047fe05c247ecb6a9dd4d49471daf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_855edf23bb364697a33d2555a1202913",
        "style": "IPY_MODEL_d15f9b22f1434b0e82d3d8a4036bdd24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192739\" target=\"_blank\"> 19-192739</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Fondation diaconesses de reuilly<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une maison d'enfants d'env 1410 m2 sur un terrain nu situ\u00e9 22-24 rue des Ecoles \u00e0 Auvers Saint Georges (91580) et comprenant logements, bureaux, locaux logistiques et par<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192739\" target=\"_blank\"> 19-192739</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5cf5b9645384c84bc1c74ad404f5a96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.795617,
          2.152144
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3404c6ba9a3a45d49f3b5b4fb09ff690",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'un b\u00e2timent de 32 logements familiaux avec un niveau en sous-sol abritant le parking, les caves et la chaufferie collective - Bois d'Arcy - ZAC de la Croix Bonnet -\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a70337ab51d46e5aeaee1536f6f4adb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fe565e117d7482c9d48b2e36e04a717": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3404c6ba9a3a45d49f3b5b4fb09ff690": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a70337ab51d46e5aeaee1536f6f4adb",
        "style": "IPY_MODEL_0fe565e117d7482c9d48b2e36e04a717",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192665\" target=\"_blank\"> 19-192665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Versailles Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un b\u00e2timent de 32 logements familiaux avec un niveau en sous-sol abritant le parking, les caves et la chaufferie collective - Bois d'Arcy - ZAC de la Croix Bonnet -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192665\" target=\"_blank\"> 19-192665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d05ad6d1852b4e67bf77df74c3f81c93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931622,
          2.044486
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69eb541520314eb7aa0c4635522f030b",
        "title": "Vers POISSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La mise en oeuvre de la communication de la Maison de l'eau se fera via la r\u00e9alisation de documents papier, de newsletters, de panneaux et banderoles, de vid\u00e9os, la vie du site Internet, de la pa\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88fdac7bf24c401388216b56b77c38d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fa8764696834e46ad76c3641743f584": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69eb541520314eb7aa0c4635522f030b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88fdac7bf24c401388216b56b77c38d6",
        "style": "IPY_MODEL_3fa8764696834e46ad76c3641743f584",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192831\" target=\"_blank\"> 19-192831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIARH (Syndicat Intercommunal d'Assain<br>\n        <b>Ville :</b> POISSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La mise en oeuvre de la communication de la Maison de l'eau se fera via la r\u00e9alisation de documents papier, de newsletters, de panneaux et banderoles, de vid\u00e9os, la vie du site Internet, de la pa<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192831\" target=\"_blank\"> 19-192831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79e1b91c308d4833a9023ad6a08bc871": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.697501,
          1.852611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22424d3e88ab413cae62e17dde7dfe3a",
        "title": "Vers LE PERRAY EN YVELINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REHABILITATION ET D'OPTIMISATION DES RESEAUX D'EAUX USEES DU PERRAY EN YVELINES. march\u00e9 alloti en 13 lots\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92e373fdafdf4fceae153ec7e029c5da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "967a6b76c23a411e8bdc3c7f3d2be327": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22424d3e88ab413cae62e17dde7dfe3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92e373fdafdf4fceae153ec7e029c5da",
        "style": "IPY_MODEL_967a6b76c23a411e8bdc3c7f3d2be327",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192688\" target=\"_blank\"> 19-192688</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Perray-en-Yvelines<br>\n        <b>Ville :</b> LE PERRAY EN YVELINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etude', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REHABILITATION ET D'OPTIMISATION DES RESEAUX D'EAUX USEES DU PERRAY EN YVELINES. march\u00e9 alloti en 13 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192688\" target=\"_blank\"> 19-192688</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a739ecc491de4d7eb2056256292a0814": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.677501,
          2.709983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f51233eaf3d4578bbdfc7a224aa3094",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'exploitation et la maintenance des stations d'\u00e9puration de Sains-en-Ami\u00e9nois, St Fuscien et Thezy-Glimont\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cdb4bb3dcaef43e59210a2bbcfbf9556": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd08fe9fdc4d4cf39b6c84e53b080075": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f51233eaf3d4578bbdfc7a224aa3094": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cdb4bb3dcaef43e59210a2bbcfbf9556",
        "style": "IPY_MODEL_dd08fe9fdc4d4cf39b6c84e53b080075",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192707\" target=\"_blank\"> 19-192707</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'exploitation et la maintenance des stations d'\u00e9puration de Sains-en-Ami\u00e9nois, St Fuscien et Thezy-Glimont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192707\" target=\"_blank\"> 19-192707</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7676247cc30b41ecbd64f4fe5a2c3741": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.077299,
          1.519159
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f252177d99a545eeb77c72b63d8cfb84",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PROGRAMME DE VOIRIE COMMUNALE 2019\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b23ffaa3aff54c869fa41d680bfab6a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d401f35525a408c9770076e54a50cc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f252177d99a545eeb77c72b63d8cfb84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b23ffaa3aff54c869fa41d680bfab6a9",
        "style": "IPY_MODEL_1d401f35525a408c9770076e54a50cc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192769\" target=\"_blank\"> 19-192769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PROGRAMME DE VOIRIE COMMUNALE 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192769\" target=\"_blank\"> 19-192769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ca46bb95c06403096c7ab20f9479dc2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.309574,
          6.627055
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f7a043c6b3b4dddbf6b763b24a484f3",
        "title": "Vers SAINTE MAXIME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance pour la mise en conformit\u00e9 avec le RGPD et d\u00e9signation d'un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "101aa7476f3641fc90fe0126be541f7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f10385efaf9048c2bcfed644ba95a0c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f7a043c6b3b4dddbf6b763b24a484f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_101aa7476f3641fc90fe0126be541f7d",
        "style": "IPY_MODEL_f10385efaf9048c2bcfed644ba95a0c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186684\" target=\"_blank\"> 19-186684</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sainte-Maxime<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE MAXIME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance pour la mise en conformit\u00e9 avec le RGPD et d\u00e9signation d'un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186684\" target=\"_blank\"> 19-186684</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1205577b9de8432f9b93cd0abfbde4e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.71159,
          5.485852
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46a3c8df0f1148e4aebd7703882f4587",
        "title": "Vers PERTUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Infra et infog\u00e9rance du syst\u00e8me d'information du Syndicat Durance Luberon : conseil, r\u00e9alisation, maintenance et h\u00e9bergement.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c9223a94ec2471a8ffb3df0bb2cbf54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f70f01c5f84c4dde8558268c28e7c3a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46a3c8df0f1148e4aebd7703882f4587": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c9223a94ec2471a8ffb3df0bb2cbf54",
        "style": "IPY_MODEL_f70f01c5f84c4dde8558268c28e7c3a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192888\" target=\"_blank\"> 19-192888</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Durance Lub\u00e9ron<br>\n        <b>Ville :</b> PERTUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Infra et infog\u00e9rance du syst\u00e8me d'information du Syndicat Durance Luberon : conseil, r\u00e9alisation, maintenance et h\u00e9bergement.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192888\" target=\"_blank\"> 19-192888</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "baa6eb92d7964e95928a07bb3baf9af4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.485358,
          -0.782228
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_def05b26939949fc852e13cfbd3aceb0",
        "title": "Vers SAINT JEAN DE MONTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9montage de la couverture du bassin tampon et de mise en oeuvre d'une couverture provisoire - Station des 60 Bornes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d92ba7ecff0c4052a23c64acc11a4714": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af5d03bb82a04474baa749c8045446af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "def05b26939949fc852e13cfbd3aceb0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d92ba7ecff0c4052a23c64acc11a4714",
        "style": "IPY_MODEL_af5d03bb82a04474baa749c8045446af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192648\" target=\"_blank\"> 19-192648</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Oc\u00e9an Marais de Monts<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN DE MONTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9montage de la couverture du bassin tampon et de mise en oeuvre d'une couverture provisoire - Station des 60 Bornes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192648\" target=\"_blank\"> 19-192648</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1457d28023f43d99e7d12f39e1f148f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.485358,
          -0.782228
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78388e07b26442138833e55753917931",
        "title": "Vers SAINT JEAN DE MONTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de curage et \u00e9pandage Lagunes STEP Soullans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "078551a93778463e879179fd3c0d6a65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c050c109ec574193a6a4458ad5d7a530": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78388e07b26442138833e55753917931": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_078551a93778463e879179fd3c0d6a65",
        "style": "IPY_MODEL_c050c109ec574193a6a4458ad5d7a530",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192634\" target=\"_blank\"> 19-192634</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Oc\u00e9an Marais de Monts<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN DE MONTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de curage et \u00e9pandage Lagunes STEP Soullans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192634\" target=\"_blank\"> 19-192634</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "239d8d335e14451aac72450c03a887a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.654536,
          0.976801
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87e549783f8c4ed7ad3252022a4af152",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du CEI de Castillonn\u00e8s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a640c95068164e6c925a87cbf15dcadb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91ad0b5ecb72468681e53f725c6d1b78": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87e549783f8c4ed7ad3252022a4af152": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a640c95068164e6c925a87cbf15dcadb",
        "style": "IPY_MODEL_91ad0b5ecb72468681e53f725c6d1b78",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192637\" target=\"_blank\"> 19-192637</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Centre-Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du CEI de Castillonn\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192637\" target=\"_blank\"> 19-192637</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2d6ed1c1aab47ccad2c168bcb3a5a2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.720171,
          3.89319
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef5d7a4d078a4df8b62fe31997b244c1",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019011 PRESTATIONS DE MAINTENANCE DES INSTALLATIONS DE CHAUFFAGE ET DE PRODUCTION D'ECS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d750a26ed6b4a5e8630e64e4ff53838": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89b679f0ef664a8eab1256cb415ad5cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef5d7a4d078a4df8b62fe31997b244c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d750a26ed6b4a5e8630e64e4ff53838",
        "style": "IPY_MODEL_89b679f0ef664a8eab1256cb415ad5cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192682\" target=\"_blank\"> 19-192682</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019011 PRESTATIONS DE MAINTENANCE DES INSTALLATIONS DE CHAUFFAGE ET DE PRODUCTION D'ECS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192682\" target=\"_blank\"> 19-192682</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99e7f1b7ee164c568e86a86db0ae27cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.150864,
          3.312805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8ffe17866bb4f41b87c65cdba39b822",
        "title": "Vers SENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet la mise en spectacle de fa\u00e7ades de b\u00e2timents remarquables sur le territoire de la Communaut\u00e9 d Agglom\u00e9ration du Grand S\u00e9nonais en p\u00e9riode estivale.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f8bf8838f5d43e4b810002fd2c6790d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "916dc3211e654c30846c47a95f5d7ffb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8ffe17866bb4f41b87c65cdba39b822": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f8bf8838f5d43e4b810002fd2c6790d",
        "style": "IPY_MODEL_916dc3211e654c30846c47a95f5d7ffb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192786\" target=\"_blank\"> 19-192786</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> SENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la mise en spectacle de fa\u00e7ades de b\u00e2timents remarquables sur le territoire de la Communaut\u00e9 d Agglom\u00e9ration du Grand S\u00e9nonais en p\u00e9riode estivale.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192786\" target=\"_blank\"> 19-192786</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ec4403b587546bd82ca7b512d8269a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.618994,
          6.85424
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1deab87ff31413288850c39f154710e",
        "title": "Vers MEROUX MOVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre li\u00e9 aux travaux sur le r\u00e9seau de distribution publique d'\u00e9lectricit\u00e9, d'\u00e9clairage public, de communications \u00e9lectroniques et d'\u00e9nergies renouvelables pour es communes adh\u00e9rentes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce669bcc7d994fe192ed0015c4cad9f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea8714ff2e9c4fd8af61153518be8514": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1deab87ff31413288850c39f154710e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce669bcc7d994fe192ed0015c4cad9f3",
        "style": "IPY_MODEL_ea8714ff2e9c4fd8af61153518be8514",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192732\" target=\"_blank\"> 19-192732</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAGEP 90/TDE90<br>\n        <b>Ville :</b> MEROUX MOVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre li\u00e9 aux travaux sur le r\u00e9seau de distribution publique d'\u00e9lectricit\u00e9, d'\u00e9clairage public, de communications \u00e9lectroniques et d'\u00e9nergies renouvelables pour es communes adh\u00e9rentes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192732\" target=\"_blank\"> 19-192732</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70e8e7ea38ff40fba0680550a0d183f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.60419,
          2.301298
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15681da917144aaf85ce3a3d16f06c16",
        "title": "Vers BR\u00c9TIGNY SUR ORGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de missions de programmation d'op\u00e9rations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17117f6b6e854ab889ef6cca2635a2b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8051cf9f539a4064a497d2895825d45b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15681da917144aaf85ce3a3d16f06c16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17117f6b6e854ab889ef6cca2635a2b3",
        "style": "IPY_MODEL_8051cf9f539a4064a497d2895825d45b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192839\" target=\"_blank\"> 19-192839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BRETIGNY SUR ORGE<br>\n        <b>Ville :</b> BR\u00c9TIGNY SUR ORGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de missions de programmation d'op\u00e9rations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192839\" target=\"_blank\"> 19-192839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31d1fdf400d34bb7ba083dcf4aa1ae2f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.785683,
          2.294277
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_003fdf8de7714793ac26033e775f0c16",
        "title": "Vers FONTENAY AUX ROSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation de l'espace de restauration, de la zone d'accueil ; la cr\u00e9ation de l'espace de sport et l'am\u00e9nagement de bureaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ea20a7cfe5544b28fde846618c4ec42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f677dedfdffe4dc7a540b6e6366755a8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "003fdf8de7714793ac26033e775f0c16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ea20a7cfe5544b28fde846618c4ec42",
        "style": "IPY_MODEL_f677dedfdffe4dc7a540b6e6366755a8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192905\" target=\"_blank\"> 19-192905</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vall\u00e9e Sud - Grand Paris<br>\n        <b>Ville :</b> FONTENAY AUX ROSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation de l'espace de restauration, de la zone d'accueil ; la cr\u00e9ation de l'espace de sport et l'am\u00e9nagement de bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192905\" target=\"_blank\"> 19-192905</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2340f27d11b5474dbb24ea34e2414351": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.893218,
          2.285647
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cae28c6e38a494e8fa010d90b2faea5",
        "title": "Vers LEVALLOIS PERRET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un immeuble de 24 logements locatifs collectifs PLI au 121 - 121 bis, rue Aristide Briand \u00e0 Levallois (92300)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90df717afcb349479d06440bbf1411c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a029f705950495f8d92cff1d45a0a05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cae28c6e38a494e8fa010d90b2faea5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90df717afcb349479d06440bbf1411c1",
        "style": "IPY_MODEL_9a029f705950495f8d92cff1d45a0a05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192723\" target=\"_blank\"> 19-192723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH LEVALLOIS HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> LEVALLOIS PERRET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un immeuble de 24 logements locatifs collectifs PLI au 121 - 121 bis, rue Aristide Briand \u00e0 Levallois (92300)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192723\" target=\"_blank\"> 19-192723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0761845b2b0c418987bc7b3f65fd3b04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.893218,
          2.285647
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d81bf0673e534913a8914ad412a30098",
        "title": "Vers LEVALLOIS PERRET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un immeuble de 5 logements locatifs collectifs PLI et d'un local commercial au 40, rue Voltaire \u00e0 Levallois (92300)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b59088248475493aa18020dc7914faa0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "227888b52247460c814cde832a1e4214": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d81bf0673e534913a8914ad412a30098": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b59088248475493aa18020dc7914faa0",
        "style": "IPY_MODEL_227888b52247460c814cde832a1e4214",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192751\" target=\"_blank\"> 19-192751</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH LEVALLOIS HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> LEVALLOIS PERRET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un immeuble de 5 logements locatifs collectifs PLI et d'un local commercial au 40, rue Voltaire \u00e0 Levallois (92300)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192751\" target=\"_blank\"> 19-192751</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "690cf263848f4c80b9f04161ac8218cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.810833,
          2.357903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23c58a0a95854843a3bda68deedec340",
        "title": "Vers LE KREMLIN BIC\u00caTRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de d\u00e9samiantage du palais de justice de cayenne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9f39e634d6f4c23bcee9beec7cdaecb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7cb67604ae2a471cac8ecf2b3e50487d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23c58a0a95854843a3bda68deedec340": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9f39e634d6f4c23bcee9beec7cdaecb",
        "style": "IPY_MODEL_7cb67604ae2a471cac8ecf2b3e50487d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182020\" target=\"_blank\"> 19-182020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> A.P.I.J.<br>\n        <b>Ville :</b> LE KREMLIN BIC\u00caTRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de d\u00e9samiantage du palais de justice de cayenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-182020\" target=\"_blank\"> 19-182020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "baad31dbf13243b589ff40d0d4bf69a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.821404,
          2.540496
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b62c5bf42b1341b5ba0e95e8480023bd",
        "title": "Vers VILLIERS SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les s\u00e9jours sont destin\u00e9s \u00e0 des jeunes \u00e2g\u00e9s entre 4 et 17 ans durant les vacances scolaires de printemps et majoritairement de l'\u00e9t\u00e9 2020 pour une dur\u00e9e de cinq jours ou sept jours.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d50eb06da9749aa955b09122082b9f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a72a77161f3a4a4f8315ded45a90e0e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b62c5bf42b1341b5ba0e95e8480023bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d50eb06da9749aa955b09122082b9f4",
        "style": "IPY_MODEL_a72a77161f3a4a4f8315ded45a90e0e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192886\" target=\"_blank\"> 19-192886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villiers-sur-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les s\u00e9jours sont destin\u00e9s \u00e0 des jeunes \u00e2g\u00e9s entre 4 et 17 ans durant les vacances scolaires de printemps et majoritairement de l'\u00e9t\u00e9 2020 pour une dur\u00e9e de cinq jours ou sept jours.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192886\" target=\"_blank\"> 19-192886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97f505c09423479cab4d7bcb52c6d691": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.96552,
          2.397149
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de4ed640dab545cd9d1ffb7e435bfb3c",
        "title": "Vers GARGES L\u00c8S GONESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La r\u00e9alisation du suivi-animation s'appuiera sur les bilans de la pr\u00e9c\u00e9dente mission suivi-animation et sur les attendus du Plan de Sauvegarde.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "664e75a342824bd69de081c5175fd0a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "670ac857ac754e16b9f5054dad3d2df6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de4ed640dab545cd9d1ffb7e435bfb3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_664e75a342824bd69de081c5175fd0a9",
        "style": "IPY_MODEL_670ac857ac754e16b9f5054dad3d2df6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192912\" target=\"_blank\"> 19-192912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse<br>\n        <b>Ville :</b> GARGES L\u00c8S GONESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La r\u00e9alisation du suivi-animation s'appuiera sur les bilans de la pr\u00e9c\u00e9dente mission suivi-animation et sur les attendus du Plan de Sauvegarde.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192912\" target=\"_blank\"> 19-192912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9afc1c9017d94f369c2ee8621d5702fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.000554,
          2.513526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29d455fbc0f84c829d5ab8a80517ce5a",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le technique pour la mise \u00e0 niveau des stations d'\u00e9puration de Mitry-mory et Compans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58ef52582e4143a9a5c64e07b950f2e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e16e8ac3bc64e73a2268696085875b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29d455fbc0f84c829d5ab8a80517ce5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58ef52582e4143a9a5c64e07b950f2e7",
        "style": "IPY_MODEL_7e16e8ac3bc64e73a2268696085875b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192763\" target=\"_blank\"> 19-192763</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le technique pour la mise \u00e0 niveau des stations d'\u00e9puration de Mitry-mory et Compans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192763\" target=\"_blank\"> 19-192763</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51a184ca908440d2a1b8b53ec3c69557": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.000554,
          2.513526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d575d8e6c40d444faa9acb78fb227000",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coordination en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 des travailleurs pour la mise \u00e0 niveau des stations d'\u00e9puration de Mitry-mory et Compans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a21f3aab534c4b58b5f59b4719a81858": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e377bb913304455aad1eee21836135ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d575d8e6c40d444faa9acb78fb227000": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a21f3aab534c4b58b5f59b4719a81858",
        "style": "IPY_MODEL_e377bb913304455aad1eee21836135ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192735\" target=\"_blank\"> 19-192735</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coordination en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 des travailleurs pour la mise \u00e0 niveau des stations d'\u00e9puration de Mitry-mory et Compans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192735\" target=\"_blank\"> 19-192735</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8826012276b54c9fa3ff0ab0639af506": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.289599,
          -61.672221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fad7680fa07d4e958eaa1e401a505e0d",
        "title": "Vers SAINTE ROSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE D'UN CAMION MULTI-BENNES ET D'UNE REMORQUE POUR LES ROTATIONS DE BENNES DES D\u00c9CHETTERIES.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01edf070ef84424b9381e25996ec89b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87574b5a25f8430a98f3fb4bb56e80d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fad7680fa07d4e958eaa1e401a505e0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01edf070ef84424b9381e25996ec89b3",
        "style": "IPY_MODEL_87574b5a25f8430a98f3fb4bb56e80d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192603\" target=\"_blank\"> 19-192603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU NORD BASSE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE ROSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE D'UN CAMION MULTI-BENNES ET D'UNE REMORQUE POUR LES ROTATIONS DE BENNES DES D\u00c9CHETTERIES.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192603\" target=\"_blank\"> 19-192603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "806aa513471a4f988361fe97bcd4117f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.289599,
          -61.672221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5629e7c7976402fb318e322a8427649",
        "title": "Vers SAINTE ROSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        COLLECTE DES EMBALLAGES M\u00c9NAGERS RECYCLABLES SUR LE TERRITOIRE DE LA CANBT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2185d13f285474987b117c6c8fc503d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db9f4d73f19e4245930c49397fd7d442": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5629e7c7976402fb318e322a8427649": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2185d13f285474987b117c6c8fc503d",
        "style": "IPY_MODEL_db9f4d73f19e4245930c49397fd7d442",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192601\" target=\"_blank\"> 19-192601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU NORD BASSE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE ROSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> COLLECTE DES EMBALLAGES M\u00c9NAGERS RECYCLABLES SUR LE TERRITOIRE DE LA CANBT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192601\" target=\"_blank\"> 19-192601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd8d40e85628475da69418cd1605e6c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.389784,
          -61.457184
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0eb91dcc6bd24515a5f564003492cd85",
        "title": "Vers VIEUX HABITANTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        reconstruction du r\u00e9fectoire de marigot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff9ba8e446624ae9a2414d0f95622ff7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b807a5376f2843fc958d862cb3b6653f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0eb91dcc6bd24515a5f564003492cd85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff9ba8e446624ae9a2414d0f95622ff7",
        "style": "IPY_MODEL_b807a5376f2843fc958d862cb3b6653f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192933\" target=\"_blank\"> 19-192933</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIEUX HABITANTS<br>\n        <b>Ville :</b> VIEUX HABITANTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'C\u00e2blage', 'Charpente', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Plomberie (travaux)', 'Quincaillerie (articles)', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> reconstruction du r\u00e9fectoire de marigot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192933\" target=\"_blank\"> 19-192933</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b6b1b6b3a14466daafc3a12ec7a0760": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.681709,
          -60.945273
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e829ea7127174c349629bcd0ca8fe8e7",
        "title": "Vers LE ROBERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et l'installation de conteneurs et collecteurs neufs pour le stockage de d\u00e9chets dangereux sur les sites techniques du SMTVD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a8f4c0e4e2b4d99b119500d84c6d3d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7389740ee6c647f9a6814c8f24e015d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e829ea7127174c349629bcd0ca8fe8e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a8f4c0e4e2b4d99b119500d84c6d3d2",
        "style": "IPY_MODEL_7389740ee6c647f9a6814c8f24e015d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192917\" target=\"_blank\"> 19-192917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> LE ROBERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et l'installation de conteneurs et collecteurs neufs pour le stockage de d\u00e9chets dangereux sur les sites techniques du SMTVD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192917\" target=\"_blank\"> 19-192917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71a9c6ef3b96470aab5b02f200a35731": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.928366,
          -52.331427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c01a0dd9dbe141b9990b8b3f2ce33a6f",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de prestations de transport routier de bois longs (grumes) < 13 m\u00e8tres en provenance des parcs de rupture\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80f60a531e004fe39f3c8a7868f8c75a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18ddcc82e2b6489a9279e27fbbf7ee1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c01a0dd9dbe141b9990b8b3f2ce33a6f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80f60a531e004fe39f3c8a7868f8c75a",
        "style": "IPY_MODEL_18ddcc82e2b6489a9279e27fbbf7ee1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192600\" target=\"_blank\"> 19-192600</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE NATIONAL DES FORETS - DR GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de prestations de transport routier de bois longs (grumes) < 13 m\u00e8tres en provenance des parcs de rupture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192600\" target=\"_blank\"> 19-192600</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d696371fb21f48028c1222230c90df0d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -20.891724,
          55.456263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_271908b05f8e45679f0de3b673e54603",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MESURES DE QUALIT\u00c9 DE L'AIR INT\u00c9RIEUR EN EXPLOITATION ET MESURES DE L'ENSEMBLE DES \u00c9NERGIES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e3ebcbbb78644f58247179506b69cc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43a841bae7d54dbd8dd3849647f19c5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "271908b05f8e45679f0de3b673e54603": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e3ebcbbb78644f58247179506b69cc3",
        "style": "IPY_MODEL_43a841bae7d54dbd8dd3849647f19c5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192726\" target=\"_blank\"> 19-192726</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement de Commandes EPSMR - CHGM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MESURES DE QUALIT\u00c9 DE L'AIR INT\u00c9RIEUR EN EXPLOITATION ET MESURES DE L'ENSEMBLE DES \u00c9NERGIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192726\" target=\"_blank\"> 19-192726</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f59b916e87394360a605f43bfdfdfa2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.785029,
          45.225278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_442786945c04440f88453dcbf724dba8",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-30 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RELANCE DU LOT 3 : CHARPENTE / COUVERTURE / BARDAGE POUR LE MARCHE DE TRAVAUX DE CONSTRUCTION DE LA PMI DE KANI KELI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bd8b9f9204c4fb2b2fb678457138efc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6332c5abcbd4ae3be32f64106bc8bc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "442786945c04440f88453dcbf724dba8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bd8b9f9204c4fb2b2fb678457138efc",
        "style": "IPY_MODEL_b6332c5abcbd4ae3be32f64106bc8bc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192725\" target=\"_blank\"> 19-192725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Mayotte<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE DU LOT 3 : CHARPENTE / COUVERTURE / BARDAGE POUR LE MARCHE DE TRAVAUX DE CONSTRUCTION DE LA PMI DE KANI KELI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192725\" target=\"_blank\"> 19-192725</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "ff6a53537ead4512a93619c44eba1f99"}
</script>

</body>
</html>
