<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_22_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "cb5544e2829a4948b2ea036f4c89dff5": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "4eef3d649fa2485c8ca5dde7deaf3323": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "9b9aefd4e2e14398a06413c263cb0ab7": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "ad94f9acc0b842798d7a4e3d82adea2a": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "e8414819e4284c68bd2742a580201e64": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "ddfa4443834c4153a6234885d368817f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2789b8d5c970426c9ec9fc34c5f02577": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "33da89be2ab74e0d9e8567d3234ce161": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_cb5544e2829a4948b2ea036f4c89dff5",
          "IPY_MODEL_4eef3d649fa2485c8ca5dde7deaf3323",
          "IPY_MODEL_0b5d0a29f1f14cabbf8b0364a2e2a248"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_9b9aefd4e2e14398a06413c263cb0ab7",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_ad94f9acc0b842798d7a4e3d82adea2a",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_e8414819e4284c68bd2742a580201e64",
          "IPY_MODEL_e83918a2b11b431db89a146dc88d5856",
          "IPY_MODEL_dac77e05dbcd4b88b3cf19e381e52df5",
          "IPY_MODEL_b9c6c0fa242340deb99640e4c9d036bc",
          "IPY_MODEL_e01a2dba1daf418b8a172e9d5767e698",
          "IPY_MODEL_d4f55ad071584e20a1d46df0127dfaf3",
          "IPY_MODEL_e01f94ae080049f1bef0983da0f32734",
          "IPY_MODEL_4499a5e2fbb04661b36d70478f863eae",
          "IPY_MODEL_d37be275e80240cda8d5a3677575b53e",
          "IPY_MODEL_0c626359f5a944148705a62565801450",
          "IPY_MODEL_3a8c2b0155f84c2da742d4a75a6deadc",
          "IPY_MODEL_fefe6740e1fa45adad3be92928bb5eb9",
          "IPY_MODEL_c75bd81e836a4cb98f9fa699a95428ea",
          "IPY_MODEL_39917d71a93c4f4f861e5dbfc5154d89",
          "IPY_MODEL_59814ab2ed9f48918d1493bc59df63c2",
          "IPY_MODEL_071b2c69f14345e182d252399a1f3160",
          "IPY_MODEL_e2c5a2527f6e4efd88973c8c2baaa7ef",
          "IPY_MODEL_594fe1f7c0cc484e8f882020f902fb64",
          "IPY_MODEL_6d07416c2e804ec58336df398d8ee83b",
          "IPY_MODEL_f604f9849805459c8a08496f99421c23",
          "IPY_MODEL_78a54586d8b6463c91393bdd4bf6a038",
          "IPY_MODEL_be87861393664570be2475661a21f81a",
          "IPY_MODEL_cf265cbdd3914ad49f565163b4828539",
          "IPY_MODEL_7b82d76fdfe146459c35c6dac0a0b957",
          "IPY_MODEL_6ddf68eee9c8462f85e7f2f2faf56b8c",
          "IPY_MODEL_a14126b6b3834d129068df74652587d1",
          "IPY_MODEL_ff60dec693ef47758afcf71b1b12e9a0",
          "IPY_MODEL_4d8d51ffc4ff4f37bb370c792bbf2026",
          "IPY_MODEL_e65c2ee67eb5455b970eed73f1f8c2c2",
          "IPY_MODEL_1e4cc4492d904226b09fd7b5a25add85",
          "IPY_MODEL_9afa5324c2b34a7f8a06a2a6ca229e08",
          "IPY_MODEL_1e194c9c13b14c0bb0081a763ae7c0b8",
          "IPY_MODEL_af8abb4a71e640b59d47c668f90291a5",
          "IPY_MODEL_0e6c72c20ba440878923aed6c86ce154",
          "IPY_MODEL_8bafe1d7c98e489ea0b118715f0d74b4",
          "IPY_MODEL_5c3c5a5dc3c64a428d58eb1cec04a779",
          "IPY_MODEL_1d7d5b52d7b84adaa80acb23596f059b",
          "IPY_MODEL_49e589dfb63d4f4ab2341fc5c54b728f",
          "IPY_MODEL_c03a55edd6ca443ca303edf457931c10",
          "IPY_MODEL_d610274d04d74e50995736b41c0a5fbc",
          "IPY_MODEL_45eade92a55e454082813026052323c6",
          "IPY_MODEL_6dced4ba974d4c788d285a7764382492",
          "IPY_MODEL_5434697f0bfc4a869e14e3387924ec40",
          "IPY_MODEL_cc493477efc24003a97d36d6b6d4f86e",
          "IPY_MODEL_b50328da38a84f7fb28b5a2feb3d2c69",
          "IPY_MODEL_b703a4bb03564d3b922917176c03b5fc",
          "IPY_MODEL_331af1c1ccf14118849686920bf6032e",
          "IPY_MODEL_671c9f5e87884057a518a1cdff2cd026",
          "IPY_MODEL_021e27a647c045a3a49719af8eb28b41",
          "IPY_MODEL_1ac71e96540249f58bb27b7e48ce2fd9",
          "IPY_MODEL_9c9cfb7dfda447018a1093f1720f912f",
          "IPY_MODEL_0bb796dc9ae7408d98f4708bf50e7392",
          "IPY_MODEL_a4a708e58fc74adeb60b7b025d1ce6c9",
          "IPY_MODEL_0ff7ed0066384ed0a151911590228c0b",
          "IPY_MODEL_185112fe227b471f911a7df28f0e005e",
          "IPY_MODEL_d87f5fc0035243c8aae114a0f491be4a",
          "IPY_MODEL_5ec05526b2e74ae397e2275a1a3facd2",
          "IPY_MODEL_605edd09c3c240babea4f10667a50526",
          "IPY_MODEL_cb122ef4dd48412d8deffe902da9804a",
          "IPY_MODEL_64108433fc9a4e6ca2d5d05d9e08cd21",
          "IPY_MODEL_972c4ee195fe416980052dec711025a0",
          "IPY_MODEL_4b44da1d49004d13a71dada0b9509263",
          "IPY_MODEL_c40ea7c0432443eb8a4097b132a57648",
          "IPY_MODEL_76e1b3d652694b8c9b4b2598d827b547",
          "IPY_MODEL_de6fecdde4764866847e3ea1ccbf6ef2",
          "IPY_MODEL_7326d762f7c34c52b6de3026f015c415",
          "IPY_MODEL_193290e6426f4e1aa411d3ed48c7ef6f",
          "IPY_MODEL_0d6f832af50549dd877ff5218c2679f6",
          "IPY_MODEL_fb23cd312cb84ce397946665b4f7d45c",
          "IPY_MODEL_e5a9d6e783a3441b8216592e5a48aabd",
          "IPY_MODEL_60563236fd3242b0a273ceb091ac4434",
          "IPY_MODEL_22e90fa757464ba6af8576d8450e4b55",
          "IPY_MODEL_8d820f5392b546559b4dac1fd318f8e1",
          "IPY_MODEL_c4de1f192bf64a1992e04ca1025414ac",
          "IPY_MODEL_c05d1f936ae0465cbdc6a44363e7cef8",
          "IPY_MODEL_df0b41392e844e30bbef38cec989b681",
          "IPY_MODEL_869b54225fb14c1fbb27ee82014fcb3b",
          "IPY_MODEL_f0c52fc0d82441719334e33d3f32552d",
          "IPY_MODEL_bdcb555f7aff4878a19235560c7a261a",
          "IPY_MODEL_785bd442143b445cb8add2533bcfebc9",
          "IPY_MODEL_7fcb6e132b464ea2abaa94259fb8a10e",
          "IPY_MODEL_8638f1dcc0314fe4bd5841969ac575b9"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_ddfa4443834c4153a6234885d368817f",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_2789b8d5c970426c9ec9fc34c5f02577",
        "zoom": 6
      }
    },
    "0b5d0a29f1f14cabbf8b0364a2e2a248": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "e83918a2b11b431db89a146dc88d5856": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_730b57cb8b7d4611be1c81b10aeb72dd",
        "title": "Vers Troyes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: location et entretien de fontaine \u00e0 eau sur r\u00e9seau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b7d0a9cf41143fa8dacdb526b7ff414": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "297b8791a66b4b989070660de6a4d060": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "730b57cb8b7d4611be1c81b10aeb72dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b7d0a9cf41143fa8dacdb526b7ff414",
        "style": "IPY_MODEL_297b8791a66b4b989070660de6a4d060",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142912\" target=\"_blank\"> 19-142912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> intentionconclure<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Troyes Champagne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Troyes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location et entretien de fontaine \u00e0 eau sur r\u00e9seau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142912\" target=\"_blank\"> 19-142912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dac77e05dbcd4b88b3cf19e381e52df5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60d1e50241224d83aadb53bf7e0aa3a4",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien du patrimoine arbor\u00e9 du d\u00e9parement de l'Aube (\u00e9lagage et abattage).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dcf5a823270486a8e3a0e70f198489b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88e221782f234394930626d5cb30795e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60d1e50241224d83aadb53bf7e0aa3a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dcf5a823270486a8e3a0e70f198489b",
        "style": "IPY_MODEL_88e221782f234394930626d5cb30795e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143201\" target=\"_blank\"> 19-143201</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574982000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien du patrimoine arbor\u00e9 du d\u00e9parement de l'Aube (\u00e9lagage et abattage)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143201\" target=\"_blank\"> 19-143201</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9c6c0fa242340deb99640e4c9d036bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3569463468",
          " 2.40965154801"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f55a3313d564b4291ad4141e946d8b3",
        "title": "Vers CONQUES-SUR-ORBIEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: maintenance, renouvellement, gestion et exploitation de l'\u00e9clairage public.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02005814f30c45e1bc9b0e0fb69ce3af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02877234a4df4fd7a3af7ca08981b28d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f55a3313d564b4291ad4141e946d8b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02005814f30c45e1bc9b0e0fb69ce3af",
        "style": "IPY_MODEL_02877234a4df4fd7a3af7ca08981b28d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143403\" target=\"_blank\"> 19-143403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONQUES-SUR-ORBIEL<br>\n        <b>Ville :</b> CONQUES-SUR-ORBIEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance, renouvellement, gestion et exploitation de l'\u00e9clairage public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143403\" target=\"_blank\"> 19-143403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e01a2dba1daf418b8a172e9d5767e698": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2340834927",
          " 5.45249683067"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0f5c3a8885a4ef1a3846be38e105c74",
        "title": "Vers Marseille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: COLLECTE, TRANSPORT ET DISTRIBUTION DE PLIS, DE COLIS ET PALETTES POUR LA CPCAM DES BOUCHES-DU-RHONE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04011ab68a9d445390c96cdb3bcf1cea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d04ad9d87c54c74b9b84f4947ec062d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0f5c3a8885a4ef1a3846be38e105c74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04011ab68a9d445390c96cdb3bcf1cea",
        "style": "IPY_MODEL_2d04ad9d87c54c74b9b84f4947ec062d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143345\" target=\"_blank\"> 19-143345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE PRIMAIRE CENTRALE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> Marseille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> COLLECTE, TRANSPORT ET DISTRIBUTION DE PLIS, DE COLIS ET PALETTES POUR LA CPCAM DES BOUCHES-DU-RHONE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143345\" target=\"_blank\"> 19-143345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4f55ad071584e20a1d46df0127dfaf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5842134124",
          " 5.01384348574"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_586b2bda33394da5bf3024a6ca375da8",
        "title": "Vers Miramas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de fournitures administratives, p\u00e9dagogiques, scolaires et pour les activit\u00e9s manuelles command\u00e9es par les \u00e9coles et les services de la commune.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9a98a4abe824e688b2a78e597b63f99": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95454c7dc8a445b798324a20ceaa419c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "586b2bda33394da5bf3024a6ca375da8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9a98a4abe824e688b2a78e597b63f99",
        "style": "IPY_MODEL_95454c7dc8a445b798324a20ceaa419c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143290\" target=\"_blank\"> 19-143290</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Miramas<br>\n        <b>Ville :</b> Miramas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de fournitures administratives, p\u00e9dagogiques, scolaires et pour les activit\u00e9s manuelles command\u00e9es par les \u00e9coles et les services de la commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143290\" target=\"_blank\"> 19-143290</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e01f94ae080049f1bef0983da0f32734": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4378087269",
          " 5.6999524319"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f08ca58cd0cc45419bcc736521e2b95f",
        "title": "Vers trets :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ravalement et restauration des deux fa\u00e7ades nord est du ch\u00e2teau des remparts.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3456d653f8564fe5acee8b5b5aa433fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "183c2beff331426887d0bf846185b39a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f08ca58cd0cc45419bcc736521e2b95f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3456d653f8564fe5acee8b5b5aa433fc",
        "style": "IPY_MODEL_183c2beff331426887d0bf846185b39a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143839\" target=\"_blank\"> 19-143839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Trets<br>\n        <b>Ville :</b> trets<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ravalement et restauration des deux fa\u00e7ades nord est du ch\u00e2teau des remparts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143839\" target=\"_blank\"> 19-143839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4499a5e2fbb04661b36d70478f863eae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.292941046",
          " -0.565610877314"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7dd7ff766bd14c1ababc09e2b7062a13",
        "title": "Vers Creully sur Seulles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 pour la souscription et la gestion d'un contrat d'assurance statutaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "472d3fb4c5e448aaaade869076df1662": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c791a590ff24467b68ad1f7fe1608d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7dd7ff766bd14c1ababc09e2b7062a13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_472d3fb4c5e448aaaade869076df1662",
        "style": "IPY_MODEL_8c791a590ff24467b68ad1f7fe1608d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143624\" target=\"_blank\"> 19-143624</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC SEULLES TERRE ET MER<br>\n        <b>Ville :</b> Creully sur Seulles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 pour la souscription et la gestion d'un contrat d'assurance statutaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143624\" target=\"_blank\"> 19-143624</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d37be275e80240cda8d5a3677575b53e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6836924747",
          " 0.231195852301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9647174cc86840408461d5556eaeb5bc",
        "title": "Vers Mornac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contrats De Maintenance Des Equipements De Calitom.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e94351dcd1d4641ac1c87cfefc699fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9328a55880084c38bbd8bd666a8970f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9647174cc86840408461d5556eaeb5bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e94351dcd1d4641ac1c87cfefc699fd",
        "style": "IPY_MODEL_9328a55880084c38bbd8bd666a8970f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143569\" target=\"_blank\"> 19-143569</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALITOM<br>\n        <b>Ville :</b> Mornac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrats De Maintenance Des Equipements De Calitom<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143569\" target=\"_blank\"> 19-143569</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c626359f5a944148705a62565801450": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1435830664",
          " 1.51936836063"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fae99cbe70ea426d8b7cd3d2609d3572",
        "title": "Vers BRIVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription et gestion des contrats d'assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01fc0854cacf4079950314782b57ede4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66d0e407aa8a4f80af6568858f5e85b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fae99cbe70ea426d8b7cd3d2609d3572": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01fc0854cacf4079950314782b57ede4",
        "style": "IPY_MODEL_66d0e407aa8a4f80af6568858f5e85b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143245\" target=\"_blank\"> 19-143245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre communal d'action sociale<br>\n        <b>Ville :</b> BRIVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription et gestion des contrats d'assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143245\" target=\"_blank\"> 19-143245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a8c2b0155f84c2da742d4a75a6deadc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.9347926638",
          " 8.70132275974"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68550a73b48f42809abcd046af4f437e",
        "title": "Vers Ajaccio :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location de camions plateaux, de camions bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res et de camions grues destin\u00e9s au service de la collecte de la Capa.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03d811107e0e432dabfc41f2d7d00257": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "003584fc92004523b5e6c0ed8107a0e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68550a73b48f42809abcd046af4f437e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03d811107e0e432dabfc41f2d7d00257",
        "style": "IPY_MODEL_003584fc92004523b5e6c0ed8107a0e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143159\" target=\"_blank\"> 19-143159</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576623600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> Ajaccio<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de camions plateaux, de camions bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res et de camions grues destin\u00e9s au service de la collecte de la Capa<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143159\" target=\"_blank\"> 19-143159</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fefe6740e1fa45adad3be92928bb5eb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.573930097",
          " 9.45690314359"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6effe8796e9d419784be5cfebc22e549",
        "title": "Vers Lucciana :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture, livraison et gestion de titres-restaurant \u00e0 destination du personnel de la communaut\u00e9 de communes marana-golo..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd16c263fff04d899ecda05cb54be175": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f6b0f596d6a4fdf96d992e254a88215": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6effe8796e9d419784be5cfebc22e549": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd16c263fff04d899ecda05cb54be175",
        "style": "IPY_MODEL_4f6b0f596d6a4fdf96d992e254a88215",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143180\" target=\"_blank\"> 19-143180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC de Marana Golo<br>\n        <b>Ville :</b> Lucciana<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison et gestion de titres-restaurant \u00e0 destination du personnel de la communaut\u00e9 de communes marana-golo.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143180\" target=\"_blank\"> 19-143180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c75bd81e836a4cb98f9fa699a95428ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3229437965",
          " 5.03788805877"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b3e649c52dc4e59b59b01e21ec931dc",
        "title": "Vers Dijon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE NETTOYAGE DE L'\u00c9COLE NATIONALE DES GREFFES DE DIJON.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "286305e2360b40aabecfc47eb952e0fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92a279fe4b0d48edb4ab58379df923c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b3e649c52dc4e59b59b01e21ec931dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_286305e2360b40aabecfc47eb952e0fd",
        "style": "IPY_MODEL_92a279fe4b0d48edb4ab58379df923c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143400\" target=\"_blank\"> 19-143400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577746800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '39', '52', '71', '90', '58', '25', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole nationale des greffes de Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> Dijon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE NETTOYAGE DE L'\u00c9COLE NATIONALE DES GREFFES DE DIJON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143400\" target=\"_blank\"> 19-143400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39917d71a93c4f4f861e5dbfc5154d89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5149806053",
          " -2.76154552773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14f09ad8a5ad4454931715cdc7a23b35",
        "title": "Vers saint brieuc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de denr\u00e9es alimentaires et produits d'entretien pour le Groupement d'Achats 22.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de27d56392dc499b811cf56d02f3c828": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8d1494bc3ce4ee4964af9a3da7bdfa7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14f09ad8a5ad4454931715cdc7a23b35": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de27d56392dc499b811cf56d02f3c828",
        "style": "IPY_MODEL_b8d1494bc3ce4ee4964af9a3da7bdfa7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143239\" target=\"_blank\"> 19-143239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement d'achats 22<br>\n        <b>Ville :</b> saint brieuc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de denr\u00e9es alimentaires et produits d'entretien pour le Groupement d'Achats 22<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143239\" target=\"_blank\"> 19-143239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59814ab2ed9f48918d1493bc59df63c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4866224829",
          " -2.59223420538"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6805afb3cb644d79e2ef8a1c805da52",
        "title": "Vers Lamballe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de viandes fra\u00eeches et produits surgel\u00e9s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7fc717194fb45c38f67a564403264da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee699ca0847b41e995aecdf29446a1f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6805afb3cb644d79e2ef8a1c805da52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7fc717194fb45c38f67a564403264da",
        "style": "IPY_MODEL_ee699ca0847b41e995aecdf29446a1f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143520\" target=\"_blank\"> 19-143520</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1579474800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '35', '56', '29', '44', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SERVICE COMMUN D ACHATS<br>\n        <b>Ville :</b> Lamballe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires', \"Produits de l'agriculture\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de viandes fra\u00eeches et produits surgel\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143520\" target=\"_blank\"> 19-143520</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "071b2c69f14345e182d252399a1f3160": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0263051505",
          " 2.50665292923"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8c06a84d259493ebe591658743daf9b",
        "title": "Vers AUZANCES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAITEMENT DES DECHETS MENAGERS ET ASSIMILES RESIDUELS (DMAr) DU SIVOM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecd59283687645739a75fb8e4bcb5112": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d86f76ed1dd5482a901ae819b5ff483a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8c06a84d259493ebe591658743daf9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecd59283687645739a75fb8e4bcb5112",
        "style": "IPY_MODEL_d86f76ed1dd5482a901ae819b5ff483a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143033\" target=\"_blank\"> 19-143033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Auzances-Bellegarde<br>\n        <b>Ville :</b> AUZANCES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAITEMENT DES DECHETS MENAGERS ET ASSIMILES RESIDUELS (DMAr) DU SIVOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143033\" target=\"_blank\"> 19-143033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2c5a2527f6e4efd88973c8c2baaa7ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0837133795",
          " 6.11093691858"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98d1a7f98250445aa87f7293f6297c4c",
        "title": "Vers ORNANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: d\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation du camping domaine la roche d'ully.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6a8117c67a645b0a9d55b0b89e2ea40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9d342e414774aa1b160c82567009c3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98d1a7f98250445aa87f7293f6297c4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6a8117c67a645b0a9d55b0b89e2ea40",
        "style": "IPY_MODEL_b9d342e414774aa1b160c82567009c3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141454\" target=\"_blank\"> 19-141454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Loue Lison<br>\n        <b>Ville :</b> ORNANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation du camping domaine la roche d'ully<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141454\" target=\"_blank\"> 19-141454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "594fe1f7c0cc484e8f882020f902fb64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8402465243",
          " 6.41622226679"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1da9807bc4e84f55b3a3cb748931e862",
        "title": "Vers PONTARLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transport des bennes bois, incin\u00e9rables, inertes, cartons et non valorisables issues des d\u00e9ch\u00e8teries pr\u00e9sentes sur le territoire de Pr\u00e9val HD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9725612f9b8146728931aa3c0bfdcd68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e91d610bf51a4d71826a3c428e0d6c29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1da9807bc4e84f55b3a3cb748931e862": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9725612f9b8146728931aa3c0bfdcd68",
        "style": "IPY_MODEL_e91d610bf51a4d71826a3c428e0d6c29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143333\" target=\"_blank\"> 19-143333</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9val Haut-Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> PONTARLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport des bennes bois, incin\u00e9rables, inertes, cartons et non valorisables issues des d\u00e9ch\u00e8teries pr\u00e9sentes sur le territoire de Pr\u00e9val HD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143333\" target=\"_blank\"> 19-143333</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d07416c2e804ec58336df398d8ee83b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8842839467",
          " -4.33896722365"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c22114074c5d4b64996bf0159895ec6a",
        "title": "Vers PLONEOUR LANVERN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9s de travaux en vue de l'extension /restructuration de l'ehpad de ploneour lanvern (29).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27c5c3f836e244568f61440ad6423ab3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bc49bbc46b84d30b108656dda9bb471": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c22114074c5d4b64996bf0159895ec6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27c5c3f836e244568f61440ad6423ab3",
        "style": "IPY_MODEL_0bc49bbc46b84d30b108656dda9bb471",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142861\" target=\"_blank\"> 19-142861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Pierre GOENVIC<br>\n        <b>Ville :</b> PLONEOUR LANVERN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Mat\u00e9riel m\u00e9dical', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Terrassement', 'Ventilation', 'Voirie', 'Occultation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9s de travaux en vue de l'extension /restructuration de l'ehpad de ploneour lanvern (29)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142861\" target=\"_blank\"> 19-142861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f604f9849805459c8a08496f99421c23": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8842839467",
          " -4.33896722365"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ad9b5e03cef43a78d428c78660447e3",
        "title": "Vers PLONEOURN LANVERN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9s de travaux en vue de l'extension /restructuration de l'ehpad de ploneour lanvern (29).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34ec21fe08a34966be1d77ad21ec6248": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54658a2b88c64ba0b4692c5bbd422e0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ad9b5e03cef43a78d428c78660447e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34ec21fe08a34966be1d77ad21ec6248",
        "style": "IPY_MODEL_54658a2b88c64ba0b4692c5bbd422e0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143036\" target=\"_blank\"> 19-143036</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Pierre GOENVIC<br>\n        <b>Ville :</b> PLONEOURN LANVERN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Bardage', 'B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Occultation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9s de travaux en vue de l'extension /restructuration de l'ehpad de ploneour lanvern (29)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143036\" target=\"_blank\"> 19-143036</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "78a54586d8b6463c91393bdd4bf6a038": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8842839467",
          " -4.33896722365"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6323c9587c844b69195453189df6d39",
        "title": "Vers PLONEOUR LANVERN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9s de travaux en vue de l'extension /restructuration de l'ehpad de ploneour lanvern (29).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "72a8d22c210d472388be929d74569387": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62a918d5ee224962ba61f1fdba8d3a43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6323c9587c844b69195453189df6d39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_72a8d22c210d472388be929d74569387",
        "style": "IPY_MODEL_62a918d5ee224962ba61f1fdba8d3a43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142742\" target=\"_blank\"> 19-142742</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Pierre GOENVIC<br>\n        <b>Ville :</b> PLONEOUR LANVERN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Mat\u00e9riel m\u00e9dical', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Occultation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9s de travaux en vue de l'extension /restructuration de l'ehpad de ploneour lanvern (29)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142742\" target=\"_blank\"> 19-142742</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be87861393664570be2475661a21f81a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5449211242",
          " 1.34286223759"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_514b597646ee4e93812586d2616065b3",
        "title": "Vers Cugnaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de denr\u00e9es alimentaires n\u00e9cessaires au fonctionnement des restaurants scolaires, restaurant 3\u00e8me \u00e2ge, centre de loisirs et cr\u00e8che municipale de Cugnaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "56df43bf30f94011810363cc2b631dcf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77a9aec56a4b4c80a4874ab1a6e3d1ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "514b597646ee4e93812586d2616065b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_56df43bf30f94011810363cc2b631dcf",
        "style": "IPY_MODEL_77a9aec56a4b4c80a4874ab1a6e3d1ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143651\" target=\"_blank\"> 19-143651</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CUGNAUX<br>\n        <b>Ville :</b> Cugnaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de denr\u00e9es alimentaires n\u00e9cessaires au fonctionnement des restaurants scolaires, restaurant 3\u00e8me \u00e2ge, centre de loisirs et cr\u00e8che municipale de Cugnaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143651\" target=\"_blank\"> 19-143651</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf265cbdd3914ad49f565163b4828539": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.539137717",
          " 1.5206207109"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8eb700b7367b49feb1ae9edc11ac4426",
        "title": "Vers Lab\u00e8ge innopole :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fourniture de mobilier de bureau pour tous les sites de l'Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36f02a50d40d4a1190c15c7750f94e39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "460b9fa956474b5a856e82ca9a642c7f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8eb700b7367b49feb1ae9edc11ac4426": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36f02a50d40d4a1190c15c7750f94e39",
        "style": "IPY_MODEL_460b9fa956474b5a856e82ca9a642c7f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143330\" target=\"_blank\"> 19-143330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1579647600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '9', '12', '32', '46', '65', '81', '82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        <b>Ville :</b> Lab\u00e8ge innopole<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture de mobilier de bureau pour tous les sites de l'Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143330\" target=\"_blank\"> 19-143330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b82d76fdfe146459c35c6dac0a0b957": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.539137717",
          " 1.5206207109"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_076eafd531b245e6918cb5bacd0201f2",
        "title": "Vers Lab\u00e8ge :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation de prestations de g\u00e9om\u00e8tres sur le territoire des 36 communes de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du sicoval et d'enova am\u00e9nagement 2018-2022..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b18b600c64374b07aabdcd20bed8fbc0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8613fb8082614e93bbaf24660abfd040": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "076eafd531b245e6918cb5bacd0201f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b18b600c64374b07aabdcd20bed8fbc0",
        "style": "IPY_MODEL_8613fb8082614e93bbaf24660abfd040",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143224\" target=\"_blank\"> 19-143224</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575068400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Sicoval<br>\n        <b>Ville :</b> Lab\u00e8ge<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation de prestations de g\u00e9om\u00e8tres sur le territoire des 36 communes de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du sicoval et d'enova am\u00e9nagement 2018-2022.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143224\" target=\"_blank\"> 19-143224</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ddf68eee9c8462f85e7f2f2faf56b8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6486265729",
          " 1.32242964582"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa580062eb29477f8fdc57bfc582de67",
        "title": "Vers Cornebarrieu :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a8881959e18491e89de1969b7ccdf43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5b294b389f644cbb56d900e4e5c8ac3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa580062eb29477f8fdc57bfc582de67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a8881959e18491e89de1969b7ccdf43",
        "style": "IPY_MODEL_c5b294b389f644cbb56d900e4e5c8ac3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143016\" target=\"_blank\"> 19-143016</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577487600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cornebarrieu<br>\n        <b>Ville :</b> Cornebarrieu<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143016\" target=\"_blank\"> 19-143016</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a14126b6b3834d129068df74652587d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6534300414",
          " 0.575190250459"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c25582ed84584539b0a19fa771a8670b",
        "title": "Vers Auch :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise \u00e0 disposition de contenants, collecte, transport, transfert et traitement des DDS issus des d\u00e9cheteries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acfb0e202c2d4e76b557f2aa44a28ae8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab8873c726cc4aab8f2a8cfce7b52b13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c25582ed84584539b0a19fa771a8670b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acfb0e202c2d4e76b557f2aa44a28ae8",
        "style": "IPY_MODEL_ab8873c726cc4aab8f2a8cfce7b52b13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143274\" target=\"_blank\"> 19-143274</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Trigone Syndicat Mixte D\u00e9partemental<br>\n        <b>Ville :</b> Auch<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 disposition de contenants, collecte, transport, transfert et traitement des DDS issus des d\u00e9cheteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143274\" target=\"_blank\"> 19-143274</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff60dec693ef47758afcf71b1b12e9a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9333497941",
          " -0.748518197327"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8ef4df14e234c8b9916ae95e6db7f8b",
        "title": "Vers Saint m\u00e9dard en jalles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services d'entretien des espaces verts communaux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d68bd4eb70494bc4ad4bb8f69aa39b38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41f02bcefef14ed29c2302868bf53fd0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8ef4df14e234c8b9916ae95e6db7f8b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d68bd4eb70494bc4ad4bb8f69aa39b38",
        "style": "IPY_MODEL_41f02bcefef14ed29c2302868bf53fd0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143417\" target=\"_blank\"> 19-143417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT-MEDARD-EN-JALLES<br>\n        <b>Ville :</b> Saint m\u00e9dard en jalles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'entretien des espaces verts communaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143417\" target=\"_blank\"> 19-143417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d8d51ffc4ff4f37bb370c792bbf2026": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.7709411201",
          " -0.616137682116"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c26ceb11f364f8fba834d7d5e155f51",
        "title": "Vers Gradignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services de transports des jeunes de l'Institut National de Jeunes Sourds de Bordeaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95db811a4e1942d1b54e0f7559695ed9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9ae7ae0a18046b69a4179e0f94f022d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c26ceb11f364f8fba834d7d5e155f51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95db811a4e1942d1b54e0f7559695ed9",
        "style": "IPY_MODEL_b9ae7ae0a18046b69a4179e0f94f022d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143089\" target=\"_blank\"> 19-143089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut National des Jeunes Sourds<br>\n        <b>Ville :</b> Gradignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de transports des jeunes de l'Institut National de Jeunes Sourds de Bordeaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143089\" target=\"_blank\"> 19-143089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e65c2ee67eb5455b970eed73f1f8c2c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4482458873",
          " 3.74923522416"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e536bf51f24e4ab7bbb4f4fe4feb49b8",
        "title": "Vers Frontignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restructuration et modernisation du port de plaisance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9cc953c0ef2f44178256e1bd17604d76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2b34d92267f41e4823ce7d4559bd91b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e536bf51f24e4ab7bbb4f4fe4feb49b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9cc953c0ef2f44178256e1bd17604d76",
        "style": "IPY_MODEL_a2b34d92267f41e4823ce7d4559bd91b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143143\" target=\"_blank\"> 19-143143</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port de Plaisance<br>\n        <b>Ville :</b> Frontignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restructuration et modernisation du port de plaisance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143143\" target=\"_blank\"> 19-143143</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e4cc4492d904226b09fd7b5a25add85": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4382106135",
          " 2.89298078323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c6ea470f813407baa5e5d4b9e4f9a7d",
        "title": "Vers Saint Chinian :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de service d'assurance pour l'EHPAD 'Les Oliviers' de Saint-Chinian.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f13e2f5bd5864b6c9741ba2eddfc7762": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e33ce10773b343ed93cbfd59ca106b42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c6ea470f813407baa5e5d4b9e4f9a7d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f13e2f5bd5864b6c9741ba2eddfc7762",
        "style": "IPY_MODEL_e33ce10773b343ed93cbfd59ca106b42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143025\" target=\"_blank\"> 19-143025</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement EHPAD du Saint-Chinianais<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Chinian<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de service d'assurance pour l'EHPAD 'Les Oliviers' de Saint-Chinian<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143025\" target=\"_blank\"> 19-143025</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9afa5324c2b34a7f8a06a2a6ca229e08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6331733126",
          " 3.09603125078"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4bae45fe7d54a7db35d7d0ed282f104",
        "title": "Vers Bedarieux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription Des Contrats D'Assurances De La Commune De Bedarieux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86d174da54894536a7abc9f5df2d32b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16d08d396f5f4bd7ad1a7de2cb834a71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4bae45fe7d54a7db35d7d0ed282f104": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86d174da54894536a7abc9f5df2d32b2",
        "style": "IPY_MODEL_16d08d396f5f4bd7ad1a7de2cb834a71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143457\" target=\"_blank\"> 19-143457</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BEDARIEUX<br>\n        <b>Ville :</b> Bedarieux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription Des Contrats D'Assurances De La Commune De Bedarieux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143457\" target=\"_blank\"> 19-143457</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e194c9c13b14c0bb0081a763ae7c0b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4083560805",
          " -1.74519435019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bdfd37aff18c4e129d90b3dc475b51ec",
        "title": "Vers COMBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9l\u00e9gation de l'exploitation du service de nionettoyage des \u00e9tablissements de l'Association Clinique Saint Joseph..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00a3fc2e536f4e57b043970273e91187": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c6fa1bffff44e02b8382f1be28dbafc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bdfd37aff18c4e129d90b3dc475b51ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00a3fc2e536f4e57b043970273e91187",
        "style": "IPY_MODEL_0c6fa1bffff44e02b8382f1be28dbafc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142980\" target=\"_blank\"> 19-142980</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association Clinique Saint Joseph<br>\n        <b>Ville :</b> COMBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)', 'Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de l'exploitation du service de nionettoyage des \u00e9tablissements de l'Association Clinique Saint Joseph.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142980\" target=\"_blank\"> 19-142980</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af8abb4a71e640b59d47c668f90291a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4083560805",
          " -1.74519435019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a41e931abb841e99ffd76d13ea28327",
        "title": "Vers COMBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9l\u00e9gation de l'exploitation du service de restauration des restaurants de l'Association Clinique St Joseph.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4819498a01244d428f361747416ffab6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9056bf0f05304fa4bd969c3c5e382cbf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a41e931abb841e99ffd76d13ea28327": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4819498a01244d428f361747416ffab6",
        "style": "IPY_MODEL_9056bf0f05304fa4bd969c3c5e382cbf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142983\" target=\"_blank\"> 19-142983</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association Clinique Saint Joseph<br>\n        <b>Ville :</b> COMBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de l'exploitation du service de restauration des restaurants de l'Association Clinique St Joseph<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142983\" target=\"_blank\"> 19-142983</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e6c72c20ba440878923aed6c86ce154": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4405619878",
          " -1.56381100666"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2925d8d2f539440d9434c61cf28549eb",
        "title": "Vers Bazouges la perouse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet la souscription d'un contrat d'assurance PRESTATIONS STATUTAIRES pour les besoins de l'Etablissement..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f977ba8586884b74a7a0b2489af9a83c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fef767bee64d479eb80755853c3535f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2925d8d2f539440d9434c61cf28549eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f977ba8586884b74a7a0b2489af9a83c",
        "style": "IPY_MODEL_fef767bee64d479eb80755853c3535f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143192\" target=\"_blank\"> 19-143192</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD VILLECARTIER<br>\n        <b>Ville :</b> Bazouges la perouse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la souscription d'un contrat d'assurance PRESTATIONS STATUTAIRES pour les besoins de l'Etablissement.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143192\" target=\"_blank\"> 19-143192</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bafe1d7c98e489ea0b118715f0d74b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3312652065",
          " 0.716803612336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de42e054c93c410ebffe8bf09b9ccd3b",
        "title": "Vers Chambray les tours :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'une cuisine centrale 100 % BIO pour la ville de Chambray-L\u00e8s-Tours.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "324010f7900943a399e74c0addb7fb47": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8d33f6055d3439c9a2eeeec451cd00e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de42e054c93c410ebffe8bf09b9ccd3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_324010f7900943a399e74c0addb7fb47",
        "style": "IPY_MODEL_b8d33f6055d3439c9a2eeeec451cd00e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143342\" target=\"_blank\"> 19-143342</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de chambray les tours<br>\n        <b>Ville :</b> Chambray les tours<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une cuisine centrale 100 % BIO pour la ville de Chambray-L\u00e8s-Tours<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143342\" target=\"_blank\"> 19-143342</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c3c5a5dc3c64a428d58eb1cec04a779": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.899361404",
          " -0.490722577455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7cd78b7cc9154cb0a896ef38202b0835",
        "title": "Vers Mont de Marsan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion des aires des gens du voyage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3cffb7ddb6354e4bbcd610f773bd26ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c479ca9fb17344e1a03165e8030c8529": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7cd78b7cc9154cb0a896ef38202b0835": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3cffb7ddb6354e4bbcd610f773bd26ec",
        "style": "IPY_MODEL_c479ca9fb17344e1a03165e8030c8529",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140849\" target=\"_blank\"> 19-140849</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Mont de Marsan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion des aires des gens du voyage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140849\" target=\"_blank\"> 19-140849</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d7d5b52d7b84adaa80acb23596f059b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5923485305",
          " 4.36215864374"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bd237431fb44bc8a7f9837408122034",
        "title": "Vers Saint-Galmier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de service d'assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bcaa33ef0a64145883ecbb055b8672c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a30a23d4203496db19ef4667ff8ef81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bd237431fb44bc8a7f9837408122034": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bcaa33ef0a64145883ecbb055b8672c",
        "style": "IPY_MODEL_5a30a23d4203496db19ef4667ff8ef81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143606\" target=\"_blank\"> 19-143606</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Saint-Galmier<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Galmier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de service d'assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143606\" target=\"_blank\"> 19-143606</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49e589dfb63d4f4ab2341fc5c54b728f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2968036073",
          " -1.8357108105"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad40d331eece43c588c78c5fc6ca8c2c",
        "title": "Vers CORDEMAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection urbaine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab017b8cea914941877b8264566fa21f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41c3240af9ce4e0dbb8b8e60b0044337": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad40d331eece43c588c78c5fc6ca8c2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab017b8cea914941877b8264566fa21f",
        "style": "IPY_MODEL_41c3240af9ce4e0dbb8b8e60b0044337",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142971\" target=\"_blank\"> 19-142971</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE CORDEMAIS<br>\n        <b>Ville :</b> CORDEMAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection urbaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142971\" target=\"_blank\"> 19-142971</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c03a55edd6ca443ca303edf457931c10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.505417861",
          " 0.82335123083"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1eaaef240ad4906af565f375432e083",
        "title": "Vers Monflanquin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte et acheminement des d\u00e9chets m\u00e9nagers r\u00e9siduels 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74cb03f28d524e508d83c5eefcbd86cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4774b21875e8473b8ac9631776ce4f53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1eaaef240ad4906af565f375432e083": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74cb03f28d524e508d83c5eefcbd86cd",
        "style": "IPY_MODEL_4774b21875e8473b8ac9631776ce4f53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143430\" target=\"_blank\"> 19-143430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573426800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CdC des Bastides en Haut Agenais P<br>\n        <b>Ville :</b> Monflanquin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte et acheminement des d\u00e9chets m\u00e9nagers r\u00e9siduels 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143430\" target=\"_blank\"> 19-143430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d610274d04d74e50995736b41c0a5fbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4744512295",
          " -0.63405515785"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f7daa86b5154762913e5ebf41029125",
        "title": "Vers Saint Lambert la Potherie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Relance Appel d'offre- ZAC de Gagn\u00e9-Saint-Lambert-La-PotherieLot no2- Travaux d'adduction d'eau potableLot no3- Travaux d'am\u00e9nagement paysagers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67ef4638130f42888877d5da9b9c1942": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b81552a5f08941558c7ef1629f140dd8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f7daa86b5154762913e5ebf41029125": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67ef4638130f42888877d5da9b9c1942",
        "style": "IPY_MODEL_b81552a5f08941558c7ef1629f140dd8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143399\" target=\"_blank\"> 19-143399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Saint Lambert la Potherie<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Lambert la Potherie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance Appel d'offre- ZAC de Gagn\u00e9-Saint-Lambert-La-PotherieLot no2- Travaux d'adduction d'eau potableLot no3- Travaux d'am\u00e9nagement paysagers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143399\" target=\"_blank\"> 19-143399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45eade92a55e454082813026052323c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7315510459",
          " -1.2261277126"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b119b3394176408ca5c23c3e0707f91c",
        "title": "Vers Ombr\u00e9e d'Anjou :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fabrication, fourniture et pose de mobilier et signal\u00e9tique urbain m\u00e9di\u00e9val.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a5bc4306e024ddb917e8343f5ca3d95": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f6a2f0200f14892b67a1908674aaf5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b119b3394176408ca5c23c3e0707f91c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a5bc4306e024ddb917e8343f5ca3d95",
        "style": "IPY_MODEL_0f6a2f0200f14892b67a1908674aaf5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143351\" target=\"_blank\"> 19-143351</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '35', '44', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OMBREE D ANJOU<br>\n        <b>Ville :</b> Ombr\u00e9e d'Anjou<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier', \"Oeuvre d'art\", 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fabrication, fourniture et pose de mobilier et signal\u00e9tique urbain m\u00e9di\u00e9val<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143351\" target=\"_blank\"> 19-143351</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6dced4ba974d4c788d285a7764382492": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1346852772",
          " -1.35267057421"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3906be23da0245ad8ff01ee116c702cf",
        "title": "Vers SAINT-SAUVEUR-LENDELIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburant gasoil et sans plomb 95.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60b6d03f2ebe4267ac413ae5f353393a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4726fa0943c41a2a68c7c977587aeba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3906be23da0245ad8ff01ee116c702cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60b6d03f2ebe4267ac413ae5f353393a",
        "style": "IPY_MODEL_e4726fa0943c41a2a68c7c977587aeba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143307\" target=\"_blank\"> 19-143307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573167600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT-SAUVEUR-VILLAGES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-SAUVEUR-LENDELIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburant gasoil et sans plomb 95<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143307\" target=\"_blank\"> 19-143307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5434697f0bfc4a869e14e3387924ec40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9640892125",
          " 4.37883539725"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7adf6f1515c4277b40be875cbfef479",
        "title": "Vers Ch\u00e2lons-En-Champagne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre pour la r\u00e9alisation de travaux sur le r\u00e9seau d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f36cd38294dd423cb0d3398ccad045ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "276f84ecebd942de9610a10ed07d1ddf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7adf6f1515c4277b40be875cbfef479": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f36cd38294dd423cb0d3398ccad045ed",
        "style": "IPY_MODEL_276f84ecebd942de9610a10ed07d1ddf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143692\" target=\"_blank\"> 19-143692</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE CHALONS EN CHAMPAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2lons-En-Champagne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour la r\u00e9alisation de travaux sur le r\u00e9seau d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143692\" target=\"_blank\"> 19-143692</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc493477efc24003a97d36d6b6d4f86e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6559404041",
          " 4.97264106822"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c1fef6e7c844557aa8a6fdd522db905",
        "title": "Vers SAINT-DIZIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins du CCAS de Saint-Dizier-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1643c319731342d1bfc726fda2065bbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "400d2c6299e64aa2b77be5a6a23b6682": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c1fef6e7c844557aa8a6fdd522db905": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1643c319731342d1bfc726fda2065bbd",
        "style": "IPY_MODEL_400d2c6299e64aa2b77be5a6a23b6682",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143308\" target=\"_blank\"> 19-143308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Dizier<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-DIZIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service relatif \u00e0 la prestation d'assurance pour les besoins du CCAS de Saint-Dizier-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143308\" target=\"_blank\"> 19-143308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b50328da38a84f7fb28b5a2feb3d2c69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6107978242",
          " 6.51789715685"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_157b9ad9c2b149fca6bb5f7c339122db",
        "title": "Vers LUNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre du plan d'entretien du patrimoine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c57635ebe09340258fa2c19d66519291": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0e20c8cbf5b41909f8a766c1ea99732": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "157b9ad9c2b149fca6bb5f7c339122db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c57635ebe09340258fa2c19d66519291",
        "style": "IPY_MODEL_d0e20c8cbf5b41909f8a766c1ea99732",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142996\" target=\"_blank\"> 19-142996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> O.P.H.L.M. de Lun\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre du plan d'entretien du patrimoine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142996\" target=\"_blank\"> 19-142996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b703a4bb03564d3b922917176c03b5fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7254418902",
          " 3.15882757215"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40e909dfc96245898d1adf4197fc0d79",
        "title": "Vers Tourcoing :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien, r\u00e9paration et mise en conformit\u00e9 du patrimoine b\u00e2ti de la commune 16 corps d'\u00e9tat avec lot A \u00e9coles et \u00e9quipements sportifs, et lot B divers b\u00e2timents du patrimoine, soi.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f62cf62b730b48bc8aeac8c998fab51e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d8f49e5cf9ce4d74b6921d2324d71d0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40e909dfc96245898d1adf4197fc0d79": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f62cf62b730b48bc8aeac8c998fab51e",
        "style": "IPY_MODEL_d8f49e5cf9ce4d74b6921d2324d71d0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143738\" target=\"_blank\"> 19-143738</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575154800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Tourcoing<br>\n        <b>Ville :</b> Tourcoing<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Cl\u00f4ture', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Vitrerie', 'Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien, r\u00e9paration et mise en conformit\u00e9 du patrimoine b\u00e2ti de la commune 16 corps d'\u00e9tat avec lot A \u00e9coles et \u00e9quipements sportifs, et lot B divers b\u00e2timents du patrimoine, soi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143738\" target=\"_blank\"> 19-143738</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "331af1c1ccf14118849686920bf6032e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4843039018",
          " 2.81123592957"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f80920e2692410fa0182610ffa2082a",
        "title": "Vers WINGLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Emission et livraison de titres restaurant au profit des agents de la ville de Wingles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6bceca4a922458a9b61bfa7b0f8a5a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5c69427db854850bddfd58756cfeea0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f80920e2692410fa0182610ffa2082a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6bceca4a922458a9b61bfa7b0f8a5a3",
        "style": "IPY_MODEL_b5c69427db854850bddfd58756cfeea0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143271\" target=\"_blank\"> 19-143271</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572994800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Wingles<br>\n        <b>Ville :</b> WINGLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Emission et livraison de titres restaurant au profit des agents de la ville de Wingles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143271\" target=\"_blank\"> 19-143271</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "671c9f5e87884057a518a1cdff2cd026": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57d0a6b98b6148649002fe723b92ade0",
        "title": "Vers Pau Cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Marche Global De Performance Energetique Du Patrimoine Bati.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e10ce821558e4375a36e4f544b8d53e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8da5038eba1142049955fcd958edd34b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57d0a6b98b6148649002fe723b92ade0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e10ce821558e4375a36e4f544b8d53e2",
        "style": "IPY_MODEL_8da5038eba1142049955fcd958edd34b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143247\" target=\"_blank\"> 19-143247</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576623600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> Pau Cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Isolation', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Marche Global De Performance Energetique Du Patrimoine Bati<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143247\" target=\"_blank\"> 19-143247</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "021e27a647c045a3a49719af8eb28b41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2347859635",
          " 0.0660093937851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2e37995d6e348e085861e511b5f285e",
        "title": "Vers Tarbes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Acquisition De Denrees Alimentaires Pour Le Groupement De Commandes Entre La Ville De Tarbes Et Le Ccass De La Ville De Tarbes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e7c3ce4f9fa40be8ac5da2b37b15a6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "13cd73cfd77c46c8be25e6836bf7cddb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2e37995d6e348e085861e511b5f285e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e7c3ce4f9fa40be8ac5da2b37b15a6a",
        "style": "IPY_MODEL_13cd73cfd77c46c8be25e6836bf7cddb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143480\" target=\"_blank\"> 19-143480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE TARBES<br>\n        <b>Ville :</b> Tarbes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition De Denrees Alimentaires Pour Le Groupement De Commandes Entre La Ville De Tarbes Et Le Ccass De La Ville De Tarbes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143480\" target=\"_blank\"> 19-143480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ac71e96540249f58bb27b7e48ce2fd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9910359834",
          " 4.68792227737"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e810dc3781db462489af9b1151bb6f5d",
        "title": "Vers Villefranche-sur-Saone :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de renouvellement et d'extension des r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "778134e0219a4014b48a4bb9e15f18b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "593eac6c3a40446c828fcc8ed61bdff7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e810dc3781db462489af9b1151bb6f5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_778134e0219a4014b48a4bb9e15f18b3",
        "style": "IPY_MODEL_593eac6c3a40446c828fcc8ed61bdff7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143489\" target=\"_blank\"> 19-143489</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576623600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CABVS<br>\n        <b>Ville :</b> Villefranche-sur-Saone<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renouvellement et d'extension des r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143489\" target=\"_blank\"> 19-143489</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c9cfb7dfda447018a1093f1720f912f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.206861554",
          " 6.45941152477"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43a46254760245c5bff2ef4ec2d46df1",
        "title": "Vers Orelle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: APPEL D'OFFRES OUVERT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ea3ceea39c9440ab4c5adf3c22ff260": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b571ffb3416449ad886bed91ff89be14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43a46254760245c5bff2ef4ec2d46df1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ea3ceea39c9440ab4c5adf3c22ff260",
        "style": "IPY_MODEL_b571ffb3416449ad886bed91ff89be14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143700\" target=\"_blank\"> 19-143700</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ORELLE<br>\n        <b>Ville :</b> Orelle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> APPEL D'OFFRES OUVERT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143700\" target=\"_blank\"> 19-143700</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bb796dc9ae7408d98f4708bf50e7392": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7653898846",
          " 6.35142628779"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c13e20a916324750862b513ba6512453",
        "title": "Vers Faverges-Seythenex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9ch\u00e8terie. Transport et traitement des d\u00e9chets.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d5d12892e1a423697334b61829b74c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "513558ef0b904d36b56e9b910b6a131e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c13e20a916324750862b513ba6512453": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d5d12892e1a423697334b61829b74c0",
        "style": "IPY_MODEL_513558ef0b904d36b56e9b910b6a131e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143594\" target=\"_blank\"> 19-143594</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572908400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DES SOURCES LAC ANNECY<br>\n        <b>Ville :</b> Faverges-Seythenex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9ch\u00e8terie. Transport et traitement des d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143594\" target=\"_blank\"> 19-143594</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4a708e58fc74adeb60b7b025d1ce6c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4238134718",
          " 1.06033289032"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68e3f04d77744838a3976044c912f63c",
        "title": "Vers Petit-Quevilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux De Peinture, De Revetements Muraux Et De Sols, Et De Ravalement De Facades Sur Le Patrimoine Bati Communal.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f20191ce4a274c998ff5c853bd8de861": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6cf7376a98c549f1a3e72f28ffe93180": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68e3f04d77744838a3976044c912f63c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f20191ce4a274c998ff5c853bd8de861",
        "style": "IPY_MODEL_6cf7376a98c549f1a3e72f28ffe93180",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143249\" target=\"_blank\"> 19-143249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576623600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PETIT QUEVILLY<br>\n        <b>Ville :</b> Petit-Quevilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux De Peinture, De Revetements Muraux Et De Sols, Et De Ravalement De Facades Sur Le Patrimoine Bati Communal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143249\" target=\"_blank\"> 19-143249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ff7ed0066384ed0a151911590228c0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.634494226",
          " 2.32985791816"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9611ae0281bf41f19912d3c2fc3b556f",
        "title": "Vers CASTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SERVICE D'ASSURANCE POUR L'OPH DE LA CACM - MARCHE PUBLIC DE SERVICES DOMMAGES AUX BIENS ET DES RISQUES ANNEXES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3cf6c82ef1074177ba1c158028f87eb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "355f683894e9478daf8f711bb57f937e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9611ae0281bf41f19912d3c2fc3b556f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3cf6c82ef1074177ba1c158028f87eb5",
        "style": "IPY_MODEL_355f683894e9478daf8f711bb57f937e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143005\" target=\"_blank\"> 19-143005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574290800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Agglom\u00e9ration de Castres-Mazamet<br>\n        <b>Ville :</b> CASTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SERVICE D'ASSURANCE POUR L'OPH DE LA CACM - MARCHE PUBLIC DE SERVICES DOMMAGES AUX BIENS ET DES RISQUES ANNEXES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143005\" target=\"_blank\"> 19-143005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "185112fe227b471f911a7df28f0e005e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1361589728",
          " 5.93239634249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48ccb8220cdc47f39987ca27109073b0",
        "title": "Vers Toulon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Missions De Coordination De Securite Et De Protection De La Sante (Sps) De Niveaux 2 Et 3 Pour Les Travaux Realises Dans Les Colleges Et Batiments Du Departement Du Var -(4 Lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f22ea118e3b4002afe6c925367ce1e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c597e12b8b4a40b2bd0120c692aa4d08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48ccb8220cdc47f39987ca27109073b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f22ea118e3b4002afe6c925367ce1e5",
        "style": "IPY_MODEL_c597e12b8b4a40b2bd0120c692aa4d08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143460\" target=\"_blank\"> 19-143460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> Toulon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions De Coordination De Securite Et De Protection De La Sante (Sps) De Niveaux 2 Et 3 Pour Les Travaux Realises Dans Les Colleges Et Batiments Du Departement Du Var -(4 Lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143460\" target=\"_blank\"> 19-143460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d87f5fc0035243c8aae114a0f491be4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.928239832",
          " 4.99324123379"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1812490a0ea4ada99535cb8b4120680",
        "title": "Vers Le Thor :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre de travaux d'\u00e9lectrification rurale, t\u00e9l\u00e9communication et \u00e9clairage public des coll\u00e8ges de Vaison-Ventoux, d'Avignon, d'Apt, de Boll\u00e8ne, de Cavaillon et de l&apos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60ab0b23d3ac408fa3cf3f38ea78f6d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ded7e8bc0524580a980bf66e855a24c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1812490a0ea4ada99535cb8b4120680": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60ab0b23d3ac408fa3cf3f38ea78f6d2",
        "style": "IPY_MODEL_3ded7e8bc0524580a980bf66e855a24c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143068\" target=\"_blank\"> 19-143068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat d'Electrification Vauclusien<br>\n        <b>Ville :</b> Le Thor<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Electrification rurale']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre de travaux d'\u00e9lectrification rurale, t\u00e9l\u00e9communication et \u00e9clairage public des coll\u00e8ges de Vaison-Ventoux, d'Avignon, d'Apt, de Boll\u00e8ne, de Cavaillon et de l&apos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143068\" target=\"_blank\"> 19-143068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ec05526b2e74ae397e2275a1a3facd2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7695336639",
          " 5.2569973443"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f521c0d2523d48538121924758b8eb12",
        "title": "Vers Lauris :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 no2019-05 - March\u00e9 d'assurances - Dommages aux biens Responsabilit\u00e9 civile Flotte automobile Risques statutaires Cyber Risques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d04ddf8d440346d29f373e38cc3778ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00fb430ff6004616a739c743d911df53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f521c0d2523d48538121924758b8eb12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d04ddf8d440346d29f373e38cc3778ae",
        "style": "IPY_MODEL_00fb430ff6004616a739c743d911df53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143612\" target=\"_blank\"> 19-143612</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Lauris<br>\n        <b>Ville :</b> Lauris<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 no2019-05 - March\u00e9 d'assurances - Dommages aux biens Responsabilit\u00e9 civile Flotte automobile Risques statutaires Cyber Risques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143612\" target=\"_blank\"> 19-143612</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "605edd09c3c240babea4f10667a50526": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8502841383",
          " 1.06391775752"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4004037e7f64920a9f04a7fe9b333c9",
        "title": "Vers Aixe-sur-vienne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion du syst\u00e8me de collecte des eaux us\u00e9es et des syst\u00e8mes de collecte et de stockage des eaux pluviales urbaines.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "482cfec399fe4ce399b92cf7127b52b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5a2d713f0b74951993e4730b69c18a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4004037e7f64920a9f04a7fe9b333c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_482cfec399fe4ce399b92cf7127b52b9",
        "style": "IPY_MODEL_f5a2d713f0b74951993e4730b69c18a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143744\" target=\"_blank\"> 19-143744</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aixe sur Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> Aixe-sur-vienne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion du syst\u00e8me de collecte des eaux us\u00e9es et des syst\u00e8mes de collecte et de stockage des eaux pluviales urbaines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143744\" target=\"_blank\"> 19-143744</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb122ef4dd48412d8deffe902da9804a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9974732281",
          " 3.44023544311"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ccaaf088fa3463cb18eb754e9541fa2",
        "title": "Vers Joigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services d'assurance pour la commune de Joigny.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4daf76b2b0264142ab8df917239af322": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73c9157d7ab94df1b0c9832895aa3089": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ccaaf088fa3463cb18eb754e9541fa2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4daf76b2b0264142ab8df917239af322",
        "style": "IPY_MODEL_73c9157d7ab94df1b0c9832895aa3089",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143273\" target=\"_blank\"> 19-143273</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE JOIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> Joigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'assurance pour la commune de Joigny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143273\" target=\"_blank\"> 19-143273</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64108433fc9a4e6ca2d5d05d9e08cd21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9974732281",
          " 3.44023544311"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f908adaadab74dfb9c2ae00f59b03394",
        "title": "Vers Joigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services d'assurances pour la communaut\u00e9 de communes du Jovinien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d11573749a174ef2b5a0a9b4aabf6699": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06ded564477d4d218738e79764aa6c94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f908adaadab74dfb9c2ae00f59b03394": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d11573749a174ef2b5a0a9b4aabf6699",
        "style": "IPY_MODEL_06ded564477d4d218738e79764aa6c94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143529\" target=\"_blank\"> 19-143529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574895600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Jovinien<br>\n        <b>Ville :</b> Joigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'assurances pour la communaut\u00e9 de communes du Jovinien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143529\" target=\"_blank\"> 19-143529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "972c4ee195fe416980052dec711025a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6031655316",
          " 6.86569831996"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_492c0fa1fa5548fea4b22112547c552a",
        "title": "Vers Meroux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation porte sur des services de transport de personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite pour le compte du Syndicat Mixte des Transports en Commun de Belfort.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "775ccc0432394301a91a507def81d29f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ff68fb3e31d49bd9215ab0cd9f4da4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "492c0fa1fa5548fea4b22112547c552a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_775ccc0432394301a91a507def81d29f",
        "style": "IPY_MODEL_5ff68fb3e31d49bd9215ab0cd9f4da4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143664\" target=\"_blank\"> 19-143664</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTC90<br>\n        <b>Ville :</b> Meroux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation porte sur des services de transport de personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite pour le compte du Syndicat Mixte des Transports en Commun de Belfort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143664\" target=\"_blank\"> 19-143664</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b44da1d49004d13a71dada0b9509263": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6294831659",
          " 2.44008244492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d4f4becce944ea2ae3ad0cbfe4fedb6",
        "title": "Vers Evry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre ZAC de la FERME RIS ORANGIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30d44f7eb12c4a7fb39b7a3b0c8b68b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b68e819d750f4e308058176461a4e163": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d4f4becce944ea2ae3ad0cbfe4fedb6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30d44f7eb12c4a7fb39b7a3b0c8b68b7",
        "style": "IPY_MODEL_b68e819d750f4e308058176461a4e163",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143319\" target=\"_blank\"> 19-143319</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PORTE SUD DU GRAND PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Evry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre ZAC de la FERME RIS ORANGIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143319\" target=\"_blank\"> 19-143319</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c40ea7c0432443eb8a4097b132a57648": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6951531801",
          " 2.46249881778"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_742a07c702dc42569c73cb2aff270d30",
        "title": "Vers Montgeron :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits et mat\u00e9riels d'entretien et d'hygi\u00e8ne pour les besoins de la ville de Montgeron.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "008fb6e9f5be4c0795c9954992d0b5a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "110904da901a41b08d8e7cc12180e357": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "742a07c702dc42569c73cb2aff270d30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_008fb6e9f5be4c0795c9954992d0b5a0",
        "style": "IPY_MODEL_110904da901a41b08d8e7cc12180e357",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143129\" target=\"_blank\"> 19-143129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569621600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTGERON<br>\n        <b>Ville :</b> Montgeron<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits et mat\u00e9riels d'entretien et d'hygi\u00e8ne pour les besoins de la ville de Montgeron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143129\" target=\"_blank\"> 19-143129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76e1b3d652694b8c9b4b2598d827b547": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7503412602",
          " 2.2993268102"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f988e2e89cf94af39871f0f90c0aa4af",
        "title": "Vers Antony :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurances risques statutaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "577670786a614602863650ab839fb960": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50633b46eb754e958185192c3dcffa91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f988e2e89cf94af39871f0f90c0aa4af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_577670786a614602863650ab839fb960",
        "style": "IPY_MODEL_50633b46eb754e958185192c3dcffa91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143079\" target=\"_blank\"> 19-143079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Antony<br>\n        <b>Ville :</b> Antony<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances risques statutaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143079\" target=\"_blank\"> 19-143079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de6fecdde4764866847e3ea1ccbf6ef2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8853719688",
          " 2.26642584746"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d083160eb2eb4dfd9bce63dc772a7320",
        "title": "Vers Neuilly-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour le restaurant municipal de Neuilly-sur-Seine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3895941f5df043bb90179c58cf5d2362": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b95f648de0247188453084126b28c60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d083160eb2eb4dfd9bce63dc772a7320": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3895941f5df043bb90179c58cf5d2362",
        "style": "IPY_MODEL_9b95f648de0247188453084126b28c60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143717\" target=\"_blank\"> 19-143717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Neuilly-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Neuilly-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour le restaurant municipal de Neuilly-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143717\" target=\"_blank\"> 19-143717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7326d762f7c34c52b6de3026f015c415": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.895071672",
          " 2.28688268127"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b45e3aa6105402084f310a752349bb1",
        "title": "Vers Levallois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'assurance pour la Ville, le Ccas et la Caisse Des Ecoles de Levallois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d59022fde7c34810a9d5a2035e2f7b91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b44a4fb4dc034cefa76b468992705f20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b45e3aa6105402084f310a752349bb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d59022fde7c34810a9d5a2035e2f7b91",
        "style": "IPY_MODEL_b44a4fb4dc034cefa76b468992705f20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143287\" target=\"_blank\"> 19-143287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Levallois<br>\n        <b>Ville :</b> Levallois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assurance pour la Ville, le Ccas et la Caisse Des Ecoles de Levallois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143287\" target=\"_blank\"> 19-143287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "193290e6426f4e1aa411d3ed48c7ef6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.895071672",
          " 2.28688268127"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_825400860e7647cda9e6f0681e857db8",
        "title": "Vers Levallois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition De Diverses Denr\u00e9es Alimentaires Et Boissons Non Alcoolis\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4aeac4d5320a4dacb58d385a9d1aa128": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90ad7ad4a77f48a299fc8346f684d411": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "825400860e7647cda9e6f0681e857db8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4aeac4d5320a4dacb58d385a9d1aa128",
        "style": "IPY_MODEL_90ad7ad4a77f48a299fc8346f684d411",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143141\" target=\"_blank\"> 19-143141</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Levallois<br>\n        <b>Ville :</b> Levallois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition De Diverses Denr\u00e9es Alimentaires Et Boissons Non Alcoolis\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143141\" target=\"_blank\"> 19-143141</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d6f832af50549dd877ff5218c2679f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8633175054",
          " 2.44816211857"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bd8500cc67c4475aef242e804ddcf57",
        "title": "Vers Montreuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'\u00e9quipements informatique de type serveurs et dispositifs de stockage, maintenance et prestations de services associ\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c456f2849c124d969e24da9e085ed3ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb2fd095b8ad4c618f37260a97053e0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bd8500cc67c4475aef242e804ddcf57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c456f2849c124d969e24da9e085ed3ca",
        "style": "IPY_MODEL_fb2fd095b8ad4c618f37260a97053e0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141901\" target=\"_blank\"> 19-141901</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574031600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ACOSS<br>\n        <b>Ville :</b> Montreuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'\u00e9quipements informatique de type serveurs et dispositifs de stockage, maintenance et prestations de services associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141901\" target=\"_blank\"> 19-141901</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb23cd312cb84ce397946665b4f7d45c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8852118968",
          " 2.43767884231"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8e3aeee1f674070a3f00060125f81b2",
        "title": "Vers Romainville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et maintenance des conteneurs \u00e0 d\u00e9chets (bacs roulants) et de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca861bb2c83b4a31b3648fb49d216acb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4848a8b7671448a9af7abe451d6d7dfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8e3aeee1f674070a3f00060125f81b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca861bb2c83b4a31b3648fb49d216acb",
        "style": "IPY_MODEL_4848a8b7671448a9af7abe451d6d7dfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143622\" target=\"_blank\"> 19-143622</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EST ENSEMBLE<br>\n        <b>Ville :</b> Romainville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et maintenance des conteneurs \u00e0 d\u00e9chets (bacs roulants) et de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143622\" target=\"_blank\"> 19-143622</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5a9d6e783a3441b8216592e5a48aabd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d58f883376e4e23bf741ca4bc2c6aac",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation globale du lyc\u00e9e Cachan (94).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bdf6dd07d42e4368b8b3d355dcd42bd9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb28cd62330c43038d18d0335869719b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d58f883376e4e23bf741ca4bc2c6aac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bdf6dd07d42e4368b8b3d355dcd42bd9",
        "style": "IPY_MODEL_fb28cd62330c43038d18d0335869719b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143252\" target=\"_blank\"> 19-143252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ile-de-France-Construction Durable.fr<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation globale du lyc\u00e9e Cachan (94)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143252\" target=\"_blank\"> 19-143252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60563236fd3242b0a273ceb091ac4434": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b0886ef88274fbb89a52dcf7fb1b7c0",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des espaces verts r\u00e9gionaux - Lots 1, 3, 8, 9 et 12.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35805e3157e0475386a3fae62b87a026": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26e0e6cd48fb4fe7a9a9e7cbad1cb96c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b0886ef88274fbb89a52dcf7fb1b7c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35805e3157e0475386a3fae62b87a026",
        "style": "IPY_MODEL_26e0e6cd48fb4fe7a9a9e7cbad1cb96c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143302\" target=\"_blank\"> 19-143302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '78', '95', '77', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence des Espaces Verts<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts r\u00e9gionaux - Lots 1, 3, 8, 9 et 12<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143302\" target=\"_blank\"> 19-143302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22e90fa757464ba6af8576d8450e4b55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fdd7ef788ce143ebb5cd9dbb0bb4612c",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bicetre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et livraison de fournitures de bureau, petite enfance, \u00e9coles, p\u00e9riscolaire et jeunesse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe7e7774940d447eb2a1616310be7c73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bfa1a4824c2f4f019de0b25772ecc8b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fdd7ef788ce143ebb5cd9dbb0bb4612c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe7e7774940d447eb2a1616310be7c73",
        "style": "IPY_MODEL_bfa1a4824c2f4f019de0b25772ecc8b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143582\" target=\"_blank\"> 19-143582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE KREMLIN BICETRE<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bicetre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Jeux, jouets', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et livraison de fournitures de bureau, petite enfance, \u00e9coles, p\u00e9riscolaire et jeunesse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143582\" target=\"_blank\"> 19-143582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d820f5392b546559b4dac1fd318f8e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b83c79efb06b40a8b57d3039352507ac",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bicetre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance pr\u00e9ventive et curative des mat\u00e9riels de cuisine et acquisition de mat\u00e9riels de cuisine pour la Ville du Kremlin-Bic\u00eatre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc6a7cb24d00461381db5d7ff36a10d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cb39700270048978c9975e4e68fd5e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b83c79efb06b40a8b57d3039352507ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc6a7cb24d00461381db5d7ff36a10d0",
        "style": "IPY_MODEL_2cb39700270048978c9975e4e68fd5e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143240\" target=\"_blank\"> 19-143240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE KREMLIN BICETRE<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bicetre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et curative des mat\u00e9riels de cuisine et acquisition de mat\u00e9riels de cuisine pour la Ville du Kremlin-Bic\u00eatre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143240\" target=\"_blank\"> 19-143240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4de1f192bf64a1992e04ca1025414ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8259586165",
          " 2.54520483293"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2d6752f32b54e7c8280c806d1a1e416",
        "title": "Vers Villiers sur marne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet de d\u00e9finir les prestations de mise en place de la signalisation horizontale et verticale permanente ou temporaire..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c5e399215a744c988f63fe03011af63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "961cd120afe14a5085283c9fedf1f51c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2d6752f32b54e7c8280c806d1a1e416": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c5e399215a744c988f63fe03011af63",
        "style": "IPY_MODEL_961cd120afe14a5085283c9fedf1f51c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143623\" target=\"_blank\"> 19-143623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574636400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villiers-sur-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Villiers sur marne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet de d\u00e9finir les prestations de mise en place de la signalisation horizontale et verticale permanente ou temporaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143623\" target=\"_blank\"> 19-143623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c05d1f936ae0465cbdc6a44363e7cef8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0925450079",
          " 2.46955814701"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_340b38a9481143c49fd162e545f571f1",
        "title": "Vers Asnieres sur oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise \u00e0 jour des Sch\u00e9mas directeurs d'assainissement et des plans de zonage EU et EP pour 7 communes du SICTEUB dans le d\u00e9partement de l'oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2f7e974855242ad902daa845d25eadd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5207b2871adb4e08b44b31760dc002f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "340b38a9481143c49fd162e545f571f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2f7e974855242ad902daa845d25eadd",
        "style": "IPY_MODEL_5207b2871adb4e08b44b31760dc002f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143450\" target=\"_blank\"> 19-143450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574290800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI COLLECTE TRAIT EAUX USEES<br>\n        <b>Ville :</b> Asnieres sur oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 jour des Sch\u00e9mas directeurs d'assainissement et des plans de zonage EU et EP pour 7 communes du SICTEUB dans le d\u00e9partement de l'oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143450\" target=\"_blank\"> 19-143450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df0b41392e844e30bbef38cec989b681": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0113625056",
          " 2.03408317867"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aef0e88cd4ce419086141cbf5536e104",
        "title": "Vers Jouy le moutier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Bail espace vert.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89929768c1e241c3a2a95b24f6e919fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a97139daefb4025bbb7064505e3f724": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aef0e88cd4ce419086141cbf5536e104": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89929768c1e241c3a2a95b24f6e919fd",
        "style": "IPY_MODEL_1a97139daefb4025bbb7064505e3f724",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143260\" target=\"_blank\"> 19-143260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE JOUY LE MOUTIER<br>\n        <b>Ville :</b> Jouy le moutier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Bail espace vert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143260\" target=\"_blank\"> 19-143260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "869b54225fb14c1fbb27ee82014fcb3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0420924353",
          " 2.54653894777"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e99f403cb3e442cba96598e342a2e843",
        "title": "Vers Louvres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien Des Espaces Verts, Fleurissement, Abattage Et Elagage - Ville De Louvres.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa3e85bfccca4b6c9047c5a27fd1c14f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2c72ababa4d463084a0a7a7a316e7d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e99f403cb3e442cba96598e342a2e843": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa3e85bfccca4b6c9047c5a27fd1c14f",
        "style": "IPY_MODEL_f2c72ababa4d463084a0a7a7a316e7d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143228\" target=\"_blank\"> 19-143228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LOUVRES<br>\n        <b>Ville :</b> Louvres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien Des Espaces Verts, Fleurissement, Abattage Et Elagage - Ville De Louvres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143228\" target=\"_blank\"> 19-143228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0c52fc0d82441719334e33d3f32552d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94eba1f0b46e4efca1e0e703ac35cb78",
        "title": "Vers Basse-terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019-PREF971-SANITAIRES-FE2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f84b933b5c6474aa3c1b2fb11fe5c01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7a2215a23b44ca2a18f10457e90f4a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94eba1f0b46e4efca1e0e703ac35cb78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f84b933b5c6474aa3c1b2fb11fe5c01",
        "style": "IPY_MODEL_d7a2215a23b44ca2a18f10457e90f4a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143757\" target=\"_blank\"> 19-143757</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9fecture de Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Climatisation', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019-PREF971-SANITAIRES-FE2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143757\" target=\"_blank\"> 19-143757</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bdcb555f7aff4878a19235560c7a261a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.033779046",
          " -61.690101603"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a1f60de10474c859ea36eed87666636",
        "title": "Vers SAINT-CLAUDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de v\u00e9hicules neufs et d'occasion au profit du commandement de la Gendarmerie en Guadeloupe et des unit\u00e9s de gendarmerie de Saint-Martin (971).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd9c36802d02423887d23e5e137bc5af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "934d1d767dbe476e8c292d247c8e1c34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a1f60de10474c859ea36eed87666636": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd9c36802d02423887d23e5e137bc5af",
        "style": "IPY_MODEL_934d1d767dbe476e8c292d247c8e1c34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143440\" target=\"_blank\"> 19-143440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971', '978']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMGEND GUADELOUPE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-CLAUDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de v\u00e9hicules neufs et d'occasion au profit du commandement de la Gendarmerie en Guadeloupe et des unit\u00e9s de gendarmerie de Saint-Martin (971)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143440\" target=\"_blank\"> 19-143440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "785bd442143b445cb8add2533bcfebc9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.2252192032",
          " -61.4698776652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10d6f9640d134bc8afa528576e0639f7",
        "title": "Vers Gosier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'assurance du SIAEAG et de ses r\u00e9gies- 2020-2025.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fedc65b5c1c44c69e3ad6571f9b3a41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49654b835d9b4ea0b0ce98ed14e3fdd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10d6f9640d134bc8afa528576e0639f7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fedc65b5c1c44c69e3ad6571f9b3a41",
        "style": "IPY_MODEL_49654b835d9b4ea0b0ce98ed14e3fdd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143723\" target=\"_blank\"> 19-143723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEAG<br>\n        <b>Ville :</b> Gosier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assurance du SIAEAG et de ses r\u00e9gies- 2020-2025<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143723\" target=\"_blank\"> 19-143723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fcb6e132b464ea2abaa94259fb8a10e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c0d6116d10549ae96d5d1a474a82216",
        "title": "Vers Fort de france :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: dragage du port de peche de grand riviere.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6aa66597126342e78bb0bd4de4f51261": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1c3f3765d7b467fb23831454cd5927c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c0d6116d10549ae96d5d1a474a82216": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6aa66597126342e78bb0bd4de4f51261",
        "style": "IPY_MODEL_c1c3f3765d7b467fb23831454cd5927c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-81210\" target=\"_blank\"> 19-81210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE MARTINIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de france<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Dragage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> dragage du port de peche de grand riviere<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-81210\" target=\"_blank\"> 19-81210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8638f1dcc0314fe4bd5841969ac575b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5777851381",
          " -60.9676704441"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad2a73ae250f4226a760fc2a2c456a42",
        "title": "Vers Ducos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-22 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture, montage et installation de mobilier de bureau pour la mairie et les \u00e9coles de la ville de ducos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dab798b75b644aaaae20a0badaa70684": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e9a18f3e30a04712b9f166fdc7d34aa5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad2a73ae250f4226a760fc2a2c456a42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dab798b75b644aaaae20a0badaa70684",
        "style": "IPY_MODEL_e9a18f3e30a04712b9f166fdc7d34aa5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142088\" target=\"_blank\"> 19-142088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-22 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ducos<br>\n        <b>Ville :</b> Ducos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, montage et installation de mobilier de bureau pour la mairie et les \u00e9coles de la ville de ducos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142088\" target=\"_blank\"> 19-142088</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "33da89be2ab74e0d9e8567d3234ce161"}
</script>

</body>
</html>
