<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_28_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "72545689816c439a8f92fa6daa606ca3": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "9edb23b8f941488ba35ad665a39be89b": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "0d227f48582b462583908dcaeaafac37": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "eeee847fb7884780ba4a548aef2163ef": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "ab9302dc82544dca9f19ae5ae92e95ec": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "87671242cff84b7d9d45fb30b78dce5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77ff2fac178149baa8fdfba0c3ab7d88": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "3d523e46f0f449c182f75fdf61ab68e6": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_72545689816c439a8f92fa6daa606ca3",
          "IPY_MODEL_9edb23b8f941488ba35ad665a39be89b",
          "IPY_MODEL_71c4ca74fb2f4f17b7a8902b5a6e4e45"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_0d227f48582b462583908dcaeaafac37",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_eeee847fb7884780ba4a548aef2163ef",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_ab9302dc82544dca9f19ae5ae92e95ec",
          "IPY_MODEL_6b8155343c98476a93c42a2ec678e4e7",
          "IPY_MODEL_1ad2ecddaa164720a7bdb119fb601fe9",
          "IPY_MODEL_071fd4439888432298398c60d38b8ce4",
          "IPY_MODEL_f3812eb1719546e3b37cbf8dd3cf9ce3",
          "IPY_MODEL_793bf8dfffb140bf8babdc3b2f0a21c1",
          "IPY_MODEL_23252867753946adba1b2208f6f10e67",
          "IPY_MODEL_5c7f0b637e1041e0b50f371265cd4ee3",
          "IPY_MODEL_4fb24a6313b544eb8e1b84a1e1e3eeff",
          "IPY_MODEL_81bff1e318e84d6eb102d22b87be0b6e",
          "IPY_MODEL_6db95b3064404c7384080da0b7af22ec",
          "IPY_MODEL_989f5f5eee6d4828974bac7e1a467f53",
          "IPY_MODEL_6d305b407d6045c2a6bfa6039e98eac9",
          "IPY_MODEL_efe144dbd328462d9edd0d387cdec3d3",
          "IPY_MODEL_5c9b3fb14bd2450c9428101f07c3802f",
          "IPY_MODEL_58e15d8b371a417eb5424dd97a943899",
          "IPY_MODEL_8259ae1bf919451ba011c43ad3f801e3",
          "IPY_MODEL_03a839c26aef4a249c7e7aa84b8e05a2",
          "IPY_MODEL_c317d73a0f8a4c2ea5a5115a24f8002c",
          "IPY_MODEL_d48caa93826b4648b2d2dbf8cdb7de96",
          "IPY_MODEL_0e7f39134c7f4628bc8ccd63741a0fe0",
          "IPY_MODEL_6d4a885b6f964c638e0269b5c142c214",
          "IPY_MODEL_c3fbd5c2fd52414395d599bc7a990ddc",
          "IPY_MODEL_e24e9aac4aee48c98a095738c0321473",
          "IPY_MODEL_57b3d1988e0241fb9708762a4df0aa3d",
          "IPY_MODEL_e8727e42548c4df39ff286e31cdf542c",
          "IPY_MODEL_285b98bf7d7a4398a660b2c33890963d",
          "IPY_MODEL_8299f0ea851749849be78f92575d02ef",
          "IPY_MODEL_378a8bdb06d541f6b7abe00b7188d423",
          "IPY_MODEL_bb3c9ddc097c4fea8d071e771082aadc",
          "IPY_MODEL_50894c7b384e48248427990ccd3195e4",
          "IPY_MODEL_c940f41b5da44f1ca7f21c0f9979a2be",
          "IPY_MODEL_2016ba812bdb40ff8f0a7615b6c90407",
          "IPY_MODEL_7b5b8595b80440da9a4c2f792383c029",
          "IPY_MODEL_f1f545732442467796edf2aa96b8bc83",
          "IPY_MODEL_fe3f4ead2ecc4516b35913052dc575b6",
          "IPY_MODEL_eb669b17ae0540b0ad444144dc665b7b",
          "IPY_MODEL_7f87a245c5864b0fbfd302d58b1cc41d",
          "IPY_MODEL_7fa0b66bb99140da9ab89442d9c77d2c",
          "IPY_MODEL_2a4b5b6755c04374a008bce46b0ec1c6",
          "IPY_MODEL_6b14ed4087894da98e51074918ba731e",
          "IPY_MODEL_8f7cea7be42b4681a54b5d8854c94a2a",
          "IPY_MODEL_a384baba6bcb4cf6b3e705e7b54960e4",
          "IPY_MODEL_e54defb0e57b4f0cab0349c75a4697b0",
          "IPY_MODEL_d3a23a8c198e48769b2d27cc3e8534ca",
          "IPY_MODEL_66d27edd9fa948b3be2523317e7c3b52",
          "IPY_MODEL_99e68689c70e4e01be358f3341acb74d",
          "IPY_MODEL_19b5c38c65174e4fa4e8618708875103",
          "IPY_MODEL_f276f7514edb454384737f796c9b80ec",
          "IPY_MODEL_55fffb42ed664d97bb5c4126ae21b95a",
          "IPY_MODEL_9b3984111e6244b1aedb0a0efd039060",
          "IPY_MODEL_736ed0b6e2d946dd8e318ef85d471a38",
          "IPY_MODEL_3320ac17f5cf4f49976be5393cd7ce0a",
          "IPY_MODEL_38e39414e776404dbb83df26658587f3",
          "IPY_MODEL_56487a1f600d463caf716afcf21f112c",
          "IPY_MODEL_17938d008a2141acaac4341e9b93d53a",
          "IPY_MODEL_58e336d98fff41b6963e7cfa212fdc2f",
          "IPY_MODEL_77cfaf03ed614d7198d77e61c6230142",
          "IPY_MODEL_7e2f7f1c94d04ae195ae0b0a4b2b4f20",
          "IPY_MODEL_3bfa109f450a4c2483b16b57114afe50",
          "IPY_MODEL_5dc2122dd71f49d5a3ece8630950ce25",
          "IPY_MODEL_d4bc0cc502e044218f6d23cd8f7254f9",
          "IPY_MODEL_1a787c531d3840a988f434a143a76af3",
          "IPY_MODEL_d6269d2faf594572b427da087d7233b5",
          "IPY_MODEL_5246d82a1f6f404d911a365b5e5b7818",
          "IPY_MODEL_d7790d8849d54fd49591c81b2842f665",
          "IPY_MODEL_48d6700188334c0aa8edad2ec3dfbcc3",
          "IPY_MODEL_b3577a40508849809df789e03949ed91",
          "IPY_MODEL_21ba92d7717d4dbcb3186782d9c65257",
          "IPY_MODEL_cb77cf792cb647ad990bdacad72acfb9",
          "IPY_MODEL_2feec8cda2fb424f836ba0cb42051cd1",
          "IPY_MODEL_8fba690da1ef4a48ab12ce881efd1955",
          "IPY_MODEL_796957c4cc0d4267a7a5c5d071532f3f",
          "IPY_MODEL_e2233c1072924710a591d03226f7ae25",
          "IPY_MODEL_f6e16b9aaee349f290f000c4a287c5be"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_87671242cff84b7d9d45fb30b78dce5f",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_77ff2fac178149baa8fdfba0c3ab7d88",
        "zoom": 6
      }
    },
    "71c4ca74fb2f4f17b7a8902b5a6e4e45": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "6b8155343c98476a93c42a2ec678e4e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.8993650672",
          " 3.02676038573"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57ba2242335d45598a7f217a66a37123",
        "title": "Vers LEUCATE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension du Port - Am\u00e9nagement terrestre du bassin d'honneur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77b6f1b93ee34cb69888b537cfaa6706": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb39c64db1b74aa581bd442aded02ad7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57ba2242335d45598a7f217a66a37123": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77b6f1b93ee34cb69888b537cfaa6706",
        "style": "IPY_MODEL_eb39c64db1b74aa581bd442aded02ad7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145877\" target=\"_blank\"> 19-145877</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LEUCATE<br>\n        <b>Ville :</b> LEUCATE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du Port - Am\u00e9nagement terrestre du bassin d'honneur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145877\" target=\"_blank\"> 19-145877</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ad2ecddaa164720a7bdb119fb601fe9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.555388853",
          " 2.13842661504"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7d34a88f006433b8c480950de03aca6",
        "title": "Vers CAPDENAC-GARE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: exploitation des installations de chauffage, de ventilation, de climatisation et d'ecs de la ville de capdenac-gare.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f84eb368e479430bb98c27ac82c7c003": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb30de752368467e8f628be1276e4d30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7d34a88f006433b8c480950de03aca6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f84eb368e479430bb98c27ac82c7c003",
        "style": "IPY_MODEL_cb30de752368467e8f628be1276e4d30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146012\" target=\"_blank\"> 19-146012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Capdenac-Gare<br>\n        <b>Ville :</b> CAPDENAC-GARE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> exploitation des installations de chauffage, de ventilation, de climatisation et d'ecs de la ville de capdenac-gare<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146012\" target=\"_blank\"> 19-146012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "071fd4439888432298398c60d38b8ce4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba8857d9c52f4e76aa8acb009a13389f",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de chauss\u00e9e et finitions d'une op\u00e9ration visant \u00e0 r\u00e9aliser une voie nouvelle de liaison entre RD 403 sur la commune de Colombelles et la RD 402 situ\u00e9e sur la commune d'H\u00e9rouville Sai.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ce4e90711ad408a9c2111759a9b5e1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2fa3e457fad4ff188d84f2244cf3e99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba8857d9c52f4e76aa8acb009a13389f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ce4e90711ad408a9c2111759a9b5e1c",
        "style": "IPY_MODEL_e2fa3e457fad4ff188d84f2244cf3e99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146171\" target=\"_blank\"> 19-146171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de chauss\u00e9e et finitions d'une op\u00e9ration visant \u00e0 r\u00e9aliser une voie nouvelle de liaison entre RD 403 sur la commune de Colombelles et la RD 402 situ\u00e9e sur la commune d'H\u00e9rouville Sai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146171\" target=\"_blank\"> 19-146171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3812eb1719546e3b37cbf8dd3cf9ce3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e5144341c204232ab493d4eeb92e9cd",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de restructuration de l'internat de la Cit\u00e9 Mixte Andr\u00e9 Maurois \u00e0 Deauville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e38bb5d099b4b2f896ef924bf001133": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6ffd700f3134f32973ae8a9d97acadc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e5144341c204232ab493d4eeb92e9cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e38bb5d099b4b2f896ef924bf001133",
        "style": "IPY_MODEL_d6ffd700f3134f32973ae8a9d97acadc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146354\" target=\"_blank\"> 19-146354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration de l'internat de la Cit\u00e9 Mixte Andr\u00e9 Maurois \u00e0 Deauville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146354\" target=\"_blank\"> 19-146354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "793bf8dfffb140bf8babdc3b2f0a21c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4190dd28115940a8805c8d2336fb0deb",
        "title": "Vers Saint-contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'assistance \u00e0 la mise en oeuvre de l'\u00e9l\u00e9vateur 4500 tonnes sur le port de Cherbourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba7322f0fb6749489674b6b460fe3459": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6c1ab4faf19435fb5f6f882a5c2349f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4190dd28115940a8805c8d2336fb0deb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba7322f0fb6749489674b6b460fe3459",
        "style": "IPY_MODEL_c6c1ab4faf19435fb5f6f882a5c2349f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146168\" target=\"_blank\"> 19-146168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ports Normands Associ\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assistance \u00e0 la mise en oeuvre de l'\u00e9l\u00e9vateur 4500 tonnes sur le port de Cherbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146168\" target=\"_blank\"> 19-146168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23252867753946adba1b2208f6f10e67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9602873313",
          " 3.09831933936"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da38f9d69b0749e7bff42b7ee4ed9080",
        "title": "Vers Saint flour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assurances - couverture des risques statutaires pour les agents CNRACL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de483843e6d6477eb2399391cf972e75": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b00bff85c22a420aa5736370f2ad203e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da38f9d69b0749e7bff42b7ee4ed9080": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de483843e6d6477eb2399391cf972e75",
        "style": "IPY_MODEL_b00bff85c22a420aa5736370f2ad203e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145977\" target=\"_blank\"> 19-145977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Flour<br>\n        <b>Ville :</b> Saint flour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assurances - couverture des risques statutaires pour les agents CNRACL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145977\" target=\"_blank\"> 19-145977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c7f0b637e1041e0b50f371265cd4ee3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6836924747",
          " 0.231195852301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e362ca645e4c4a2a8c7c19acdcbfbfbe",
        "title": "Vers Mornac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Contrats De Maintenance Des Equipements De Calitom.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e6519273bd54f49848e3d09f6d05f7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "256eaaf4021f453396166bc3093b7ddc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e362ca645e4c4a2a8c7c19acdcbfbfbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e6519273bd54f49848e3d09f6d05f7c",
        "style": "IPY_MODEL_256eaaf4021f453396166bc3093b7ddc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146066\" target=\"_blank\"> 19-146066</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALITOM<br>\n        <b>Ville :</b> Mornac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrats De Maintenance Des Equipements De Calitom<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146066\" target=\"_blank\"> 19-146066</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4fb24a6313b544eb8e1b84a1e1e3eeff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1435830664",
          " 1.51936836063"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_659458927e88404a87b4b4fe7b43cc12",
        "title": "Vers Brive :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de carburants et de services associ\u00e9s au titre des ann\u00e9es 2020,2021,2022 et 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4c30b87f8ff44b48f0c6c2cf7452c29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a1d324da8104501bf4cb987575445d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "659458927e88404a87b4b4fe7b43cc12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4c30b87f8ff44b48f0c6c2cf7452c29",
        "style": "IPY_MODEL_7a1d324da8104501bf4cb987575445d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146123\" target=\"_blank\"> 19-146123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Brive-la-Gaillarde<br>\n        <b>Ville :</b> Brive<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de carburants et de services associ\u00e9s au titre des ann\u00e9es 2020,2021,2022 et 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146123\" target=\"_blank\"> 19-146123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81bff1e318e84d6eb102d22b87be0b6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.9844089346",
          " 8.79828936731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8326918d8b8d46f0a22da56f5d338bab",
        "title": "Vers SARROLA-CARCOPINO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9servation de 15 berceaux en cr\u00e8che priv\u00e9e pour la commune de Sarrola-Carcopino.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "163acab0ca6d4e3e8a69f063df988132": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "254fdc95d15a4de89e112c789436c8a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8326918d8b8d46f0a22da56f5d338bab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_163acab0ca6d4e3e8a69f063df988132",
        "style": "IPY_MODEL_254fdc95d15a4de89e112c789436c8a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146232\" target=\"_blank\"> 19-146232</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SARROLA CARCOPINO<br>\n        <b>Ville :</b> SARROLA-CARCOPINO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9servation de 15 berceaux en cr\u00e8che priv\u00e9e pour la commune de Sarrola-Carcopino<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146232\" target=\"_blank\"> 19-146232</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6db95b3064404c7384080da0b7af22ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.9844089346",
          " 8.79828936731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ffe4f56a44a4c71b3406e054fa50a89",
        "title": "Vers Alata :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie, de g\u00e9nie civil et de r\u00e9seaux divers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecf1e9fd6fd94869b1349b9bf927bc3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bd8992aae504b2c887c298f1fdf04f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ffe4f56a44a4c71b3406e054fa50a89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecf1e9fd6fd94869b1349b9bf927bc3d",
        "style": "IPY_MODEL_8bd8992aae504b2c887c298f1fdf04f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145886\" target=\"_blank\"> 19-145886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Alata<br>\n        <b>Ville :</b> Alata<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie, de g\u00e9nie civil et de r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145886\" target=\"_blank\"> 19-145886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "989f5f5eee6d4828974bac7e1a467f53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0263051505",
          " 2.50665292923"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80e4ef050c69497c8a219da5c750234b",
        "title": "Vers AUZANCES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRI ET TRAITEMENT DES DECHETS MENAGERS ET ASSIMILES RECYCLABLES DU SIVOM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09ee13a9460a43b8a1597ae94f430576": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2753837ae1644c1981e3a8599d31e4d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80e4ef050c69497c8a219da5c750234b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09ee13a9460a43b8a1597ae94f430576",
        "style": "IPY_MODEL_2753837ae1644c1981e3a8599d31e4d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146085\" target=\"_blank\"> 19-146085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Auzances-Bellegarde<br>\n        <b>Ville :</b> AUZANCES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRI ET TRAITEMENT DES DECHETS MENAGERS ET ASSIMILES RECYCLABLES DU SIVOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146085\" target=\"_blank\"> 19-146085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d305b407d6045c2a6bfa6039e98eac9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4831400587",
          " 6.565729093"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dff2f6f2b9904981bfd1484289ca69f1",
        "title": "Vers L'Isle-sur-le-Doubs :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Espace de rencontres et d'\u00e9changes culturels - Halle aux Grains.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42e49f039164493f8fa33991d870931b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3fb19ce7d3d4639a4fb885d52098863": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dff2f6f2b9904981bfd1484289ca69f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42e49f039164493f8fa33991d870931b",
        "style": "IPY_MODEL_e3fb19ce7d3d4639a4fb885d52098863",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144823\" target=\"_blank\"> 19-144823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE L ISLE SUR LE DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> L'Isle-sur-le-Doubs<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Repas, traiteur', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Espace de rencontres et d'\u00e9changes culturels - Halle aux Grains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144823\" target=\"_blank\"> 19-144823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efe144dbd328462d9edd0d387cdec3d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4436093794",
          " -4.22125825174"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd845076e2e943b9b5aaed41fc15f2ea",
        "title": "Vers Landerneau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion des d\u00e9ch\u00e8teries et aires de d\u00e9chets verts associ\u00e9es - communes de plou\u00e9dern et de daoulas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09f7918145c94155a0ebd267ce657df9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98bd9dd017bb46d8945df85ba407e480": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd845076e2e943b9b5aaed41fc15f2ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09f7918145c94155a0ebd267ce657df9",
        "style": "IPY_MODEL_98bd9dd017bb46d8945df85ba407e480",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145061\" target=\"_blank\"> 19-145061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du pays de Landerneau<br>\n        <b>Ville :</b> Landerneau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'D\u00e9charge', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion des d\u00e9ch\u00e8teries et aires de d\u00e9chets verts associ\u00e9es - communes de plou\u00e9dern et de daoulas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145061\" target=\"_blank\"> 19-145061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c9b3fb14bd2450c9428101f07c3802f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5963814303",
          " 1.43167293364"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2469cba2f7624cb3b8fbea675d0c64b9",
        "title": "Vers Toulouse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de titres-restaurants sur support papier, carte magn\u00e9tique ou smartphone pour une structure de moins de 100 agents.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef9c8514ca7640bba71f3c4d7aa90e0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "202a68d5207c40e78065c74268927135": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2469cba2f7624cb3b8fbea675d0c64b9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef9c8514ca7640bba71f3c4d7aa90e0f",
        "style": "IPY_MODEL_202a68d5207c40e78065c74268927135",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146253\" target=\"_blank\"> 19-146253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEHG<br>\n        <b>Ville :</b> Toulouse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de titres-restaurants sur support papier, carte magn\u00e9tique ou smartphone pour une structure de moins de 100 agents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146253\" target=\"_blank\"> 19-146253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58e15d8b371a417eb5424dd97a943899": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8031334358",
          " 1.32817608757"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_228847b5688e4d61980b464d99d8e7ad",
        "title": "Vers Castelnau D'Estretefonds :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Denr\u00e9es alimentaires 2020/2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cec837cfb0d740178301919ea28094c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e385e545c724ec1809954edf9b127e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "228847b5688e4d61980b464d99d8e7ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cec837cfb0d740178301919ea28094c6",
        "style": "IPY_MODEL_2e385e545c724ec1809954edf9b127e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146212\" target=\"_blank\"> 19-146212</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CASTELNAU D ESTRETEFONDS<br>\n        <b>Ville :</b> Castelnau D'Estretefonds<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Denr\u00e9es alimentaires 2020/2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146212\" target=\"_blank\"> 19-146212</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8259ae1bf919451ba011c43ad3f801e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8031334358",
          " 1.32817608757"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e543353142c54f6daa9d645c58423f07",
        "title": "Vers BOULOC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'un Sch\u00e9ma directeur des eaux pluviales et zonage pluvial sur les 10 communes de la Communaut\u00e9 de Communes du Frontonnais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85ea81aa874a4010b76833ac462a43cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c940e67182584aa5ab145c2325951fe6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e543353142c54f6daa9d645c58423f07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85ea81aa874a4010b76833ac462a43cc",
        "style": "IPY_MODEL_c940e67182584aa5ab145c2325951fe6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145843\" target=\"_blank\"> 19-145843</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU FRONTONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un Sch\u00e9ma directeur des eaux pluviales et zonage pluvial sur les 10 communes de la Communaut\u00e9 de Communes du Frontonnais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145843\" target=\"_blank\"> 19-145843</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03a839c26aef4a249c7e7aa84b8e05a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.539137717",
          " 1.5206207109"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0b784af0011429a8078bc54ce6a0dec",
        "title": "Vers Lab\u00e8ge innopole :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fourniture de mobilier de bureau pour tous les sites de l'Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "968dcf58c6a6486ab91a9a3d6df5969a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7f3c0d988844276a39f0ddaec3b12a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0b784af0011429a8078bc54ce6a0dec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_968dcf58c6a6486ab91a9a3d6df5969a",
        "style": "IPY_MODEL_b7f3c0d988844276a39f0ddaec3b12a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146180\" target=\"_blank\"> 19-146180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '9', '12', '32', '46', '65', '81', '82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        <b>Ville :</b> Lab\u00e8ge innopole<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture de mobilier de bureau pour tous les sites de l'Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146180\" target=\"_blank\"> 19-146180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c317d73a0f8a4c2ea5a5115a24f8002c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5754800218",
          " 1.26616319872"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d22eab5105d422dad7bc84267ed6e21",
        "title": "Vers LA SALVETAT SAINT-GILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RESTAURATION SCOLAIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f86f266ab36e40e0810a72d84a2dad5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cd7d3f0760e45a39ec93f80c791394a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d22eab5105d422dad7bc84267ed6e21": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f86f266ab36e40e0810a72d84a2dad5e",
        "style": "IPY_MODEL_2cd7d3f0760e45a39ec93f80c791394a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146121\" target=\"_blank\"> 19-146121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Salvetat Saint Gilles<br>\n        <b>Ville :</b> LA SALVETAT SAINT-GILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTAURATION SCOLAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146121\" target=\"_blank\"> 19-146121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d48caa93826b4648b2d2dbf8cdb7de96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.7773252644",
          " -0.254997261945"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13863b16ea7245dd8a796cd650252788",
        "title": "Vers Saint leon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de deux camions BOM bi-compartiment\u00e9s de 26 tonnes \u00e0 chargement lat\u00e9ral pour le SEMOCTOM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96c59556bf284fe892bd61a89ab71928": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9546e57fce6a49df8017981e780c0f84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13863b16ea7245dd8a796cd650252788": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96c59556bf284fe892bd61a89ab71928",
        "style": "IPY_MODEL_9546e57fce6a49df8017981e780c0f84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146089\" target=\"_blank\"> 19-146089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '16', '17', '24', '40', '47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMOCTOM<br>\n        <b>Ville :</b> Saint leon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de deux camions BOM bi-compartiment\u00e9s de 26 tonnes \u00e0 chargement lat\u00e9ral pour le SEMOCTOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146089\" target=\"_blank\"> 19-146089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e7f39134c7f4628bc8ccd63741a0fe0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2413524185",
          " 5.61932305431"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d118802fd6a041298c20c4d152d28b80",
        "title": "Vers Sassenage :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de services d'assurances pour la Ville et le Ccas de la commune de Sassenage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a598de142004ce2a542dc935bbacc4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76abcadce91c4f989a0285bfc4e39e70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d118802fd6a041298c20c4d152d28b80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a598de142004ce2a542dc935bbacc4d",
        "style": "IPY_MODEL_76abcadce91c4f989a0285bfc4e39e70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146416\" target=\"_blank\"> 19-146416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sassenage<br>\n        <b>Ville :</b> Sassenage<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances pour la Ville et le Ccas de la commune de Sassenage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146416\" target=\"_blank\"> 19-146416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d4a885b6f964c638e0269b5c142c214": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1197427134",
          " 5.89438297795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32c83d1ec438478dbd5b006fe4bf4748",
        "title": "Vers Chamrousse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de financement par cr\u00e9dit Bail.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04477cc22f1445cc8eefeab5eb91c7a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "076d6b198e4745ddaf4e36dfdeb5bfa8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32c83d1ec438478dbd5b006fe4bf4748": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04477cc22f1445cc8eefeab5eb91c7a1",
        "style": "IPY_MODEL_076d6b198e4745ddaf4e36dfdeb5bfa8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145996\" target=\"_blank\"> 19-145996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie Remont\u00e9es M\u00e9caniques Chamrousse<br>\n        <b>Ville :</b> Chamrousse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cr\u00e9dit-bail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de financement par cr\u00e9dit Bail<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145996\" target=\"_blank\"> 19-145996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3fbd5c2fd52414395d599bc7a990ddc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.6744796278",
          " 5.55733212947"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f0c08559b554bff9a6ad98fb0a1f9b6",
        "title": "Vers Lons le saunier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: conception-r\u00e9alisation de travaux de modernisation du centre de tri de collecte s\u00e9lective des d\u00e9chets m\u00e9nagers du SYDOM du Jura et son exploitation-maintenance..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad4790e861934494b16e539792ca817f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fb5fd5cc2044f01aae2588f45dce424": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f0c08559b554bff9a6ad98fb0a1f9b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad4790e861934494b16e539792ca817f",
        "style": "IPY_MODEL_1fb5fd5cc2044f01aae2588f45dce424",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146126\" target=\"_blank\"> 19-146126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sydom du Jura<br>\n        <b>Ville :</b> Lons le saunier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> conception-r\u00e9alisation de travaux de modernisation du centre de tri de collecte s\u00e9lective des d\u00e9chets m\u00e9nagers du SYDOM du Jura et son exploitation-maintenance.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146126\" target=\"_blank\"> 19-146126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e24e9aac4aee48c98a095738c0321473": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5885484014",
          " 4.25049605154"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8b734c3cb0f454fab83d569fbf2727a",
        "title": "Vers Veauche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation de la station d'\u00e9puration, des bassins d'orage et des ouvrages de relevageLot unique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68fa069eec0a417fab3ecde17b954bc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d38538924af4bd19dd3d7910aeb17fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8b734c3cb0f454fab83d569fbf2727a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68fa069eec0a417fab3ecde17b954bc2",
        "style": "IPY_MODEL_6d38538924af4bd19dd3d7910aeb17fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146082\" target=\"_blank\"> 19-146082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Veauche<br>\n        <b>Ville :</b> Veauche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation de la station d'\u00e9puration, des bassins d'orage et des ouvrages de relevageLot unique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146082\" target=\"_blank\"> 19-146082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57b3d1988e0241fb9708762a4df0aa3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4698319517",
          " 4.50184989506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6496c6edf8ea4b09abe667b836cd9c0a",
        "title": "Vers Saint-Chamond :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre de location de mat\u00e9riel sc\u00e9nique et de r\u00e9alisation de prestations techniques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ecc1cd1e6ed4adf97b7ed6d2d4d27d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b298edcb7674e0d8e9d70859ceb57a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6496c6edf8ea4b09abe667b836cd9c0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ecc1cd1e6ed4adf97b7ed6d2d4d27d8",
        "style": "IPY_MODEL_2b298edcb7674e0d8e9d70859ceb57a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146444\" target=\"_blank\"> 19-146444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Chamond<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel sc\u00e9nique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de location de mat\u00e9riel sc\u00e9nique et de r\u00e9alisation de prestations techniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146444\" target=\"_blank\"> 19-146444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8727e42548c4df39ff286e31cdf542c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2289840345",
          " 0.818300384725"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0bd7e0aa20948ad9359b7e93687c643",
        "title": "Vers PUYMIROL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles et des emballages m\u00e9nagers recyclables en porte \u00e0 porte sur le territoire de la communaut\u00e9 de communes porte d'aquitaine en pays de serres..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5ac8d60e0a14854897bdfb604958a5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f50f4076419c4e14813e3922c3190671": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0bd7e0aa20948ad9359b7e93687c643": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5ac8d60e0a14854897bdfb604958a5c",
        "style": "IPY_MODEL_f50f4076419c4e14813e3922c3190671",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143633\" target=\"_blank\"> 19-143633</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCPAPS<br>\n        <b>Ville :</b> PUYMIROL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles et des emballages m\u00e9nagers recyclables en porte \u00e0 porte sur le territoire de la communaut\u00e9 de communes porte d'aquitaine en pays de serres.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143633\" target=\"_blank\"> 19-143633</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "285b98bf7d7a4398a660b2c33890963d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.4545053471",
          " -0.800399129373"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_677f95f6569343eb9f359685f380b9eb",
        "title": "Vers Saint George sur Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation porte sur des prestations de services d'assurances statuaires des agents affili\u00e9s \u00e0 la CNRACL (titulaires et stagiaires) du 1er janvier 2020 au 31 d\u00e9cembre 2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df070133d49543e288043c069d38f95e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d22844f99a364fc6a612a586a9cce69e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "677f95f6569343eb9f359685f380b9eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df070133d49543e288043c069d38f95e",
        "style": "IPY_MODEL_d22844f99a364fc6a612a586a9cce69e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146440\" target=\"_blank\"> 19-146440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Residences les Ligeriennes<br>\n        <b>Ville :</b> Saint George sur Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation porte sur des prestations de services d'assurances statuaires des agents affili\u00e9s \u00e0 la CNRACL (titulaires et stagiaires) du 1er janvier 2020 au 31 d\u00e9cembre 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146440\" target=\"_blank\"> 19-146440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8299f0ea851749849be78f92575d02ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e250d7c8d0464027a10a3d86daa1bbb8",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Traitement pour valorisation des d\u00e9chets organiques collect\u00e9s sur les d\u00e9chetteries du SDED 52..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ecca40e1fbc4311b1a6803003111475": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c51a804de734eeba811f0bf7c2db74d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e250d7c8d0464027a10a3d86daa1bbb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ecca40e1fbc4311b1a6803003111475",
        "style": "IPY_MODEL_8c51a804de734eeba811f0bf7c2db74d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146448\" target=\"_blank\"> 19-146448</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDED 52<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement pour valorisation des d\u00e9chets organiques collect\u00e9s sur les d\u00e9chetteries du SDED 52.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146448\" target=\"_blank\"> 19-146448</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "378a8bdb06d541f6b7abe00b7188d423": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_672daaa613f340e5b3821c9ea999a784",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de suivi-animation du Programme Habitat adapt\u00e9 et autonomie en Haute-Marne-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "054cf1e4658344258d2df3d0e7b39d56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e503cc062c7461ca7ef4a988828300a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "672daaa613f340e5b3821c9ea999a784": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_054cf1e4658344258d2df3d0e7b39d56",
        "style": "IPY_MODEL_6e503cc062c7461ca7ef4a988828300a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146345\" target=\"_blank\"> 19-146345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de suivi-animation du Programme Habitat adapt\u00e9 et autonomie en Haute-Marne-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146345\" target=\"_blank\"> 19-146345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb3c9ddc097c4fea8d071e771082aadc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6107978242",
          " 6.51789715685"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a265e9a953634e0780d9185d7724add0",
        "title": "Vers LUNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7dd4d0bae0404f169d0ec227e351182a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14bbccddffc447178a4aab0f714bad20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a265e9a953634e0780d9185d7724add0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7dd4d0bae0404f169d0ec227e351182a",
        "style": "IPY_MODEL_14bbccddffc447178a4aab0f714bad20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145975\" target=\"_blank\"> 19-145975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> O.P.H.L.M. de Lun\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145975\" target=\"_blank\"> 19-145975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50894c7b384e48248427990ccd3195e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7500486947",
          " -3.37823200917"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d4c83653ee0414cad4e8689715ca093",
        "title": "Vers lorient :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de livres pour l'universite de bretagne sud.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b82195f32c2542999dc84b11f6f3ed50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebf119b6c06f47628a4bc2916153a30b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d4c83653ee0414cad4e8689715ca093": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b82195f32c2542999dc84b11f6f3ed50",
        "style": "IPY_MODEL_ebf119b6c06f47628a4bc2916153a30b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145653\" target=\"_blank\"> 19-145653</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Sud<br>\n        <b>Ville :</b> lorient<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de livres pour l'universite de bretagne sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145653\" target=\"_blank\"> 19-145653</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c940f41b5da44f1ca7f21c0f9979a2be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7500486947",
          " -3.37823200917"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecdcc2f19b734f07ac89726b07a5cde3",
        "title": "Vers lorient :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gardiennage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a68edb8b699b431b9cd708926242d08b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26716af05ffd4c779f9f34322723c13d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecdcc2f19b734f07ac89726b07a5cde3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a68edb8b699b431b9cd708926242d08b",
        "style": "IPY_MODEL_26716af05ffd4c779f9f34322723c13d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145956\" target=\"_blank\"> 19-145956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Sud<br>\n        <b>Ville :</b> lorient<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gardiennage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145956\" target=\"_blank\"> 19-145956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2016ba812bdb40ff8f0a7615b6c90407": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7500486947",
          " -3.37823200917"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8e9f4f7607e44edac404d62a32ebb8c",
        "title": "Vers lorient :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: nettoyage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae4f0fe83f98467bbaeba53e43061323": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bbabcb1e3e246cf9fbe6875370a50ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8e9f4f7607e44edac404d62a32ebb8c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae4f0fe83f98467bbaeba53e43061323",
        "style": "IPY_MODEL_5bbabcb1e3e246cf9fbe6875370a50ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145663\" target=\"_blank\"> 19-145663</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Bretagne Sud<br>\n        <b>Ville :</b> lorient<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> nettoyage des locaux de l'universit\u00e9 de bretagne sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145663\" target=\"_blank\"> 19-145663</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b5b8595b80440da9a4c2f792383c029": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0926450491",
          " 6.11852525419"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8795b2bf6d304fdbaba33ca8f04c05d4",
        "title": "Vers Moulins-l\u00e8s-metz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Inventaires biologiques, en cours d'eau, canaux et plans d'eau et pr\u00e9l\u00e8vements chimie en plans d'eau sur la partie fran\u00e7aise du bassin Rhin-Meuse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9a2c03537214cf482609e7c0a6f6444": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90907ccc29024a26b649b4d31e4397cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8795b2bf6d304fdbaba33ca8f04c05d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9a2c03537214cf482609e7c0a6f6444",
        "style": "IPY_MODEL_90907ccc29024a26b649b4d31e4397cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145942\" target=\"_blank\"> 19-145942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '54', '55', '88', '52', '8', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de l'eau Rhin-Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> Moulins-l\u00e8s-metz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Inventaires biologiques, en cours d'eau, canaux et plans d'eau et pr\u00e9l\u00e8vements chimie en plans d'eau sur la partie fran\u00e7aise du bassin Rhin-Meuse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145942\" target=\"_blank\"> 19-145942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1f545732442467796edf2aa96b8bc83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1441438381",
          " 7.09494961773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4da945dcb17d451cbbd409481be7a347",
        "title": "Vers Sarreguemines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de nettoyage des locaux, des \u00e9quipements et de la vitrerie - 6 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d38a9ac8a0fb422e8a9576436b427dfd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d7fc12fa8d540788ca816b67d9ee843": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4da945dcb17d451cbbd409481be7a347": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d38a9ac8a0fb422e8a9576436b427dfd",
        "style": "IPY_MODEL_3d7fc12fa8d540788ca816b67d9ee843",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145941\" target=\"_blank\"> 19-145941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarreguemines<br>\n        <b>Ville :</b> Sarreguemines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de nettoyage des locaux, des \u00e9quipements et de la vitrerie - 6 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145941\" target=\"_blank\"> 19-145941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe3f4ead2ecc4516b35913052dc575b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0953199106",
          " 6.15452599506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9918937a14c04f65a870f5d603c83560",
        "title": "Vers Montigny-Les-Metz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance et exploitation des installations techniques de la piscine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dcc540c8e6954da3952117cd1f538812": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08845bb2ffda44f2b63474ad93ad6aa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9918937a14c04f65a870f5d603c83560": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dcc540c8e6954da3952117cd1f538812",
        "style": "IPY_MODEL_08845bb2ffda44f2b63474ad93ad6aa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146072\" target=\"_blank\"> 19-146072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTIGNY LES METZ<br>\n        <b>Ville :</b> Montigny-Les-Metz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et exploitation des installations techniques de la piscine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146072\" target=\"_blank\"> 19-146072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb669b17ae0540b0ad444144dc665b7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5626769272",
          " 2.82845132596"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4361de1308e04af7859e19e78093c606",
        "title": "Vers LA BASSEE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ravalement des fa\u00e7ades d\u00e9grad\u00e9es de l'\u00e9glise saint vaast.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85ed651732db49cea84c99c42f8bb7bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e895f58f1cb47dba37c24286d0b2b80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4361de1308e04af7859e19e78093c606": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85ed651732db49cea84c99c42f8bb7bc",
        "style": "IPY_MODEL_2e895f58f1cb47dba37c24286d0b2b80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145744\" target=\"_blank\"> 19-145744</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de La Bass\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> LA BASSEE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Clocher', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ravalement des fa\u00e7ades d\u00e9grad\u00e9es de l'\u00e9glise saint vaast<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145744\" target=\"_blank\"> 19-145744</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f87a245c5864b0fbfd302d58b1cc41d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3990601478",
          " 2.85317249363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31d2cc70317b450cba005b2d56129536",
        "title": "Vers Compi\u00e8gne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transport de v\u00e9hicules et d'oeuvres d'art pour l'exposition temporaire 'Concept-car. Beaut\u00e9 pure'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3544e54080c24377a72e09c3f84a4dda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80853ef701f94d0e84b872aa3942fcdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31d2cc70317b450cba005b2d56129536": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3544e54080c24377a72e09c3f84a4dda",
        "style": "IPY_MODEL_80853ef701f94d0e84b872aa3942fcdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145892\" target=\"_blank\"> 19-145892</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '2', '59', '75', '68', '72', '35', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> Compi\u00e8gne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport de v\u00e9hicules et d'oeuvres d'art pour l'exposition temporaire 'Concept-car. Beaut\u00e9 pure'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145892\" target=\"_blank\"> 19-145892</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fa0b66bb99140da9ab89442d9c77d2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4644483399",
          " 2.99306842451"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3372a5bf011848bb9accffbedaebca58",
        "title": "Vers Oignies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Avis d'attribution march\u00e9 no2019/06 : Fourniture et confection de repas et de produits alimentaires pour la commune de OIGNIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f25fbae21014debad1a4e202de84863": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1ea6adae3bd467d83e84a524a495d83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3372a5bf011848bb9accffbedaebca58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f25fbae21014debad1a4e202de84863",
        "style": "IPY_MODEL_a1ea6adae3bd467d83e84a524a495d83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146031\" target=\"_blank\"> 19-146031</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OIGNIES<br>\n        <b>Ville :</b> Oignies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Avis d'attribution march\u00e9 no2019/06 : Fourniture et confection de repas et de produits alimentaires pour la commune de OIGNIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146031\" target=\"_blank\"> 19-146031</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a4b5b6755c04374a008bce46b0ec1c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6424317944",
          " 7.06940948194"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81e08600da534012845959892d7ca2dc",
        "title": "Vers DANNEMARIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement sc\u00e9nographique du M\u00e9morial de Haute-Alsace.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d797a537de54277b1d64fbd797073fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cd40a8542174e998183cc7d503cebc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81e08600da534012845959892d7ca2dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d797a537de54277b1d64fbd797073fc",
        "style": "IPY_MODEL_2cd40a8542174e998183cc7d503cebc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145721\" target=\"_blank\"> 19-145721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DANNEMARIE<br>\n        <b>Ville :</b> DANNEMARIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement sc\u00e9nographique du M\u00e9morial de Haute-Alsace<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145721\" target=\"_blank\"> 19-145721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b14ed4087894da98e51074918ba731e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7744360761",
          " 4.69352659139"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5280c5b75484d85b47e8dc3108529f5",
        "title": "Vers Marcy l'\u00e9toile :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre multi attributaire pour accompagnement des DIRECCTES /DIECCTES et Administrations Centrales m\u00e9tiers du p\u00e9rim\u00e8tre des minist\u00e8res sociaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f761f6e1e1848f69d56ca34151d3962": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e0d05f0c8074824890bceb9d99ea334": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5280c5b75484d85b47e8dc3108529f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f761f6e1e1848f69d56ca34151d3962",
        "style": "IPY_MODEL_0e0d05f0c8074824890bceb9d99ea334",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146147\" target=\"_blank\"> 19-146147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Intefp<br>\n        <b>Ville :</b> Marcy l'\u00e9toile<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre multi attributaire pour accompagnement des DIRECCTES /DIECCTES et Administrations Centrales m\u00e9tiers du p\u00e9rim\u00e8tre des minist\u00e8res sociaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146147\" target=\"_blank\"> 19-146147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f7cea7be42b4681a54b5d8854c94a2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4297146113",
          " 6.59322071579"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d2d590e901c4b27b2c7d5f94342177e",
        "title": "Vers Courchevel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assurances Dommages ouvrage - Constructeur non r\u00e9alisateur et Contrat collectif de responsabilit\u00e9 d\u00e9cennale' pour la construction du parking du Praz \u00e0 Courchevel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a01dd072a6543c898cc6f7a2c39e946": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4362e2d67c1a470187d1fc22c6b7df54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d2d590e901c4b27b2c7d5f94342177e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a01dd072a6543c898cc6f7a2c39e946",
        "style": "IPY_MODEL_4362e2d67c1a470187d1fc22c6b7df54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145995\" target=\"_blank\"> 19-145995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COURCHEVEL<br>\n        <b>Ville :</b> Courchevel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assurances Dommages ouvrage - Constructeur non r\u00e9alisateur et Contrat collectif de responsabilit\u00e9 d\u00e9cennale' pour la construction du parking du Praz \u00e0 Courchevel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145995\" target=\"_blank\"> 19-145995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a384baba6bcb4cf6b3e705e7b54960e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8630541318",
          " 2.35936105897"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e91896ed4fbe47d0afbfb17f553a0759",
        "title": "Vers Paris :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de s\u00e9curit\u00e9 et de surveillance du mahJ.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f9fae90afde40d19cd13ae03c7fc4cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "117c70320f944ea486884d64636b5479": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e91896ed4fbe47d0afbfb17f553a0759": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f9fae90afde40d19cd13ae03c7fc4cc",
        "style": "IPY_MODEL_117c70320f944ea486884d64636b5479",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146398\" target=\"_blank\"> 19-146398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mahJ<br>\n        <b>Ville :</b> Paris<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de s\u00e9curit\u00e9 et de surveillance du mahJ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146398\" target=\"_blank\"> 19-146398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e54defb0e57b4f0cab0349c75a4697b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4066856508",
          " 2.68031396389"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8adb3a4542e4201a997d017231e34bb",
        "title": "Vers Fontainebleau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Diagnostic et contr\u00f4le des r\u00e9seaux d'assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ca33e12a8a040baaf45df8003faa50a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a47af56d08045bd9bae152a8e9fdbf8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8adb3a4542e4201a997d017231e34bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ca33e12a8a040baaf45df8003faa50a",
        "style": "IPY_MODEL_9a47af56d08045bd9bae152a8e9fdbf8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146225\" target=\"_blank\"> 19-146225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C Fontainebleau-Avon<br>\n        <b>Ville :</b> Fontainebleau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostic et contr\u00f4le des r\u00e9seaux d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146225\" target=\"_blank\"> 19-146225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3a23a8c198e48769b2d27cc3e8534ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8855498316",
          " 2.79349218664"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30ebed0e23d446f586d31d085ac15a80",
        "title": "Vers Magny Le Hongre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien des espaces verts.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd7dab4a688348b4afbcbecbb9f07938": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36e7eb0ac493450198183243be5d9425": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30ebed0e23d446f586d31d085ac15a80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd7dab4a688348b4afbcbecbb9f07938",
        "style": "IPY_MODEL_36e7eb0ac493450198183243be5d9425",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-97320\" target=\"_blank\"> 19-97320</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Magny le Hongre<br>\n        <b>Ville :</b> Magny Le Hongre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-97320\" target=\"_blank\"> 19-97320</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66d27edd9fa948b3be2523317e7c3b52": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8272397742",
          " 2.13014908209"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6779a34fde9d4b8a95c1c0794ad6a5d0",
        "title": "Vers Le chesnay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage, dans le cadre de la construction d'un EHPAD Viroflay les Aulnettes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d58449eaab6747ea92450a9199ca81ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24cab8609c8e4084b1406d7f717d204b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6779a34fde9d4b8a95c1c0794ad6a5d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d58449eaab6747ea92450a9199ca81ed",
        "style": "IPY_MODEL_24cab8609c8e4084b1406d7f717d204b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146361\" target=\"_blank\"> 19-146361</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE VERSAILLES<br>\n        <b>Ville :</b> Le chesnay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage, dans le cadre de la construction d'un EHPAD Viroflay les Aulnettes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146361\" target=\"_blank\"> 19-146361</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99e68689c70e4e01be358f3341acb74d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6842952632",
          " 1.90243823035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_295174e058b042b38fbdaae5f390e3c4",
        "title": "Vers Auffargis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Comptages a\u00e9riens de faune en Afrique - proc\u00e9dure n\u00e9goci\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d467fd5754c94bfcac7140b531313767": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdb0a31bf0a34a0ebabad0ed08de8dbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "295174e058b042b38fbdaae5f390e3c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d467fd5754c94bfcac7140b531313767",
        "style": "IPY_MODEL_fdb0a31bf0a34a0ebabad0ed08de8dbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145876\" target=\"_blank\"> 19-145876</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ONCFS<br>\n        <b>Ville :</b> Auffargis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Comptages a\u00e9riens de faune en Afrique - proc\u00e9dure n\u00e9goci\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145876\" target=\"_blank\"> 19-145876</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19b5c38c65174e4fa4e8618708875103": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.48017177",
          " -0.38233277532"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15f17b6c38f34dd2aeec5b645595066c",
        "title": "Vers Champdeniers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transport de d\u00e9chets m\u00e9nagers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdb016a52f964020ab72e7647b627149": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be598c3f89d645429adf0f6dcc5a2933": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15f17b6c38f34dd2aeec5b645595066c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdb016a52f964020ab72e7647b627149",
        "style": "IPY_MODEL_be598c3f89d645429adf0f6dcc5a2933",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146187\" target=\"_blank\"> 19-146187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE TRAITEMENT ELIMINATION DECH<br>\n        <b>Ville :</b> Champdeniers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport de d\u00e9chets m\u00e9nagers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146187\" target=\"_blank\"> 19-146187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f276f7514edb454384737f796c9b80ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ddc462a279144d3a6b123d3c4a476e8",
        "title": "Vers saint juery :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraisons de carburants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b590ddce493b492abf9754f57bac393a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd1c99d4adb84c1a9ff4ffa00e2b7f60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ddc462a279144d3a6b123d3c4a476e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b590ddce493b492abf9754f57bac393a",
        "style": "IPY_MODEL_cd1c99d4adb84c1a9ff4ffa00e2b7f60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130542\" target=\"_blank\"> 19-130542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> saint juery<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraisons de carburants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130542\" target=\"_blank\"> 19-130542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55fffb42ed664d97bb5c4126ae21b95a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8044adab1f5043168e67c5a9312f863a",
        "title": "Vers Saint-Ju\u00e9ry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: collecte des cartons des commerces et services de proximit\u00e9 sur les communes d'albi, marssac, puygouzon et le sequestre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07fee3fe9bba47509897b10de70bb4b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "482517428b2142138754e5959fcb976d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8044adab1f5043168e67c5a9312f863a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07fee3fe9bba47509897b10de70bb4b3",
        "style": "IPY_MODEL_482517428b2142138754e5959fcb976d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146188\" target=\"_blank\"> 19-146188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ju\u00e9ry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carton', 'Collecte s\u00e9lective', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte des cartons des commerces et services de proximit\u00e9 sur les communes d'albi, marssac, puygouzon et le sequestre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146188\" target=\"_blank\"> 19-146188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b3984111e6244b1aedb0a0efd039060": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffc4238b95d74107839811ce6c2d76e8",
        "title": "Vers Saint-Ju\u00e9ry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: collecte, transport et valorisation des d\u00e9chets de bois collect\u00e9s en d\u00e9chetteries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ed2eb6349e343009b20d1d5989f7e90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2af057b8bd624ce5bf3b8e68f4990f1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffc4238b95d74107839811ce6c2d76e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ed2eb6349e343009b20d1d5989f7e90",
        "style": "IPY_MODEL_2af057b8bd624ce5bf3b8e68f4990f1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146333\" target=\"_blank\"> 19-146333</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ju\u00e9ry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Collecte s\u00e9lective', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte, transport et valorisation des d\u00e9chets de bois collect\u00e9s en d\u00e9chetteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146333\" target=\"_blank\"> 19-146333</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "736ed0b6e2d946dd8e318ef85d471a38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2882016409",
          " 4.75235956257"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0d36ceaf2744cb5a8792725a9b00ad0",
        "title": "Vers BOLLENE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz naturel destin\u00e9s aux \u00e9tablissements de la Communaut\u00e9 de Communes Rh\u00f4ne Lez Provence et de la commune de Lapalud..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4951c25ad9542c8a8079822dddfebc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "200da496073349c38a61d1d7987a8040": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0d36ceaf2744cb5a8792725a9b00ad0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4951c25ad9542c8a8079822dddfebc8",
        "style": "IPY_MODEL_200da496073349c38a61d1d7987a8040",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145955\" target=\"_blank\"> 19-145955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84', '13', '26', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> cc Rh\u00f4ne Lez Provence<br>\n        <b>Ville :</b> BOLLENE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz naturel destin\u00e9s aux \u00e9tablissements de la Communaut\u00e9 de Communes Rh\u00f4ne Lez Provence et de la commune de Lapalud.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145955\" target=\"_blank\"> 19-145955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3320ac17f5cf4f49976be5393cd7ce0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5007612799",
          " -1.79255128677"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a03edb1a4524bb18b6529d397640650",
        "title": "Vers Les Sables d'Olonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: achat de v\u00e9hicules d'occasion.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa80de581b5b4d649c364e176b59b24b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de9e1ed0b871470da3eb3e15dbe8f88b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a03edb1a4524bb18b6529d397640650": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa80de581b5b4d649c364e176b59b24b",
        "style": "IPY_MODEL_de9e1ed0b871470da3eb3e15dbe8f88b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145828\" target=\"_blank\"> 19-145828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LES SABLES D OLONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Les Sables d'Olonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat de v\u00e9hicules d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145828\" target=\"_blank\"> 19-145828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38e39414e776404dbb83df26658587f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8325959261",
          " -1.3830312677"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c35971f8c294340bd410a73ee5c0d5b",
        "title": "Vers Le Poir\u00e9 sur Vie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de suivi et d'animation d'un guichet unique de l'habitat (OPAH et PTREH) en vue d'am\u00e9liorer le parc de logements priv\u00e9s anciens sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Commun.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "379fe26ad8024e7c8fa5d7ab27179411": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3f5b7c090c642858341ee089bb152fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c35971f8c294340bd410a73ee5c0d5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_379fe26ad8024e7c8fa5d7ab27179411",
        "style": "IPY_MODEL_c3f5b7c090c642858341ee089bb152fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146330\" target=\"_blank\"> 19-146330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Vie et Boulogne<br>\n        <b>Ville :</b> Le Poir\u00e9 sur Vie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de suivi et d'animation d'un guichet unique de l'habitat (OPAH et PTREH) en vue d'am\u00e9liorer le parc de logements priv\u00e9s anciens sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Commun<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146330\" target=\"_blank\"> 19-146330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56487a1f600d463caf716afcf21f112c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96668334c3ef45b4bfa15a6f86d1e8a5",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance et entretien de 6 sanitaires publics automatis\u00e9s accessibles aux handicap\u00e9s install\u00e9s sur la Ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69e6a6503d8b43658ce2d7f02ec2de7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6031a8aa3bb4e5e92e4716cce2b5d29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96668334c3ef45b4bfa15a6f86d1e8a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69e6a6503d8b43658ce2d7f02ec2de7f",
        "style": "IPY_MODEL_e6031a8aa3bb4e5e92e4716cce2b5d29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146191\" target=\"_blank\"> 19-146191</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2tellerault<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mobilier urbain', 'Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et entretien de 6 sanitaires publics automatis\u00e9s accessibles aux handicap\u00e9s install\u00e9s sur la Ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146191\" target=\"_blank\"> 19-146191</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17938d008a2141acaac4341e9b93d53a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8021809257",
          " 3.51709241008"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_973da8a5432d42a793d09b4b3bb0b1fb",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: groupement de commandes ville d'auxerre - communaut\u00e9 de l'auxerrois accord-cadre \u00e0 bons de commande tous travaux de b\u00e2timents.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e90580a071e41a389f6ee15ff1473eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "730577826e2440cdb844e9673f404d92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "973da8a5432d42a793d09b4b3bb0b1fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e90580a071e41a389f6ee15ff1473eb",
        "style": "IPY_MODEL_730577826e2440cdb844e9673f404d92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-21496\" target=\"_blank\"> 19-21496</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Auxerre<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Miroiterie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> groupement de commandes ville d'auxerre - communaut\u00e9 de l'auxerrois accord-cadre \u00e0 bons de commande tous travaux de b\u00e2timents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-21496\" target=\"_blank\"> 19-21496</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58e336d98fff41b6963e7cfa212fdc2f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6058282604",
          " 2.51614926696"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94b5dbce134e45d1b952b2fbe67fde9f",
        "title": "Vers Saint pierre du perray :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'un contrat d'assurance des risques statutaires des agents titulaires et stagiaires cotisant \u00e0 la CNRACL (Caisse Nationale de retraite des Agents de Collectivit\u00e9s Locales)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75ae899e38374368abd045441d1c6df1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65bf5993893e417c9efbeebb457f85c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94b5dbce134e45d1b952b2fbe67fde9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75ae899e38374368abd045441d1c6df1",
        "style": "IPY_MODEL_65bf5993893e417c9efbeebb457f85c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146008\" target=\"_blank\"> 19-146008</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT PIERRE DU PERRAY<br>\n        <b>Ville :</b> Saint pierre du perray<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un contrat d'assurance des risques statutaires des agents titulaires et stagiaires cotisant \u00e0 la CNRACL (Caisse Nationale de retraite des Agents de Collectivit\u00e9s Locales).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146008\" target=\"_blank\"> 19-146008</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77cfaf03ed614d7198d77e61c6230142": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5011134841",
          " 2.25385756053"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df697d6717e94f0098a793246dab3ca9",
        "title": "Vers Lardy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des espaces verts communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d3e7204ed8f49abb10ccb3b3f5e68e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c11b363d968f4269b92a7d9a752984e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df697d6717e94f0098a793246dab3ca9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d3e7204ed8f49abb10ccb3b3f5e68e9",
        "style": "IPY_MODEL_c11b363d968f4269b92a7d9a752984e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146194\" target=\"_blank\"> 19-146194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Lardy<br>\n        <b>Ville :</b> Lardy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146194\" target=\"_blank\"> 19-146194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e2f7f1c94d04ae195ae0b0a4b2b4f20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.82347434",
          " 2.26449823277"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_035d1b6a001844978277e6e5483348ff",
        "title": "Vers Issy-les-Moulineaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de plomberie comprenant le remplacement de ballons \u00e9lectriques sur l'ensemble des r\u00e9sidences de l'oph seine ouest habitat.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc1f456497bb415aa43041cad37ae50a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a5078ee5c0b4171822215d407e76315": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "035d1b6a001844978277e6e5483348ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc1f456497bb415aa43041cad37ae50a",
        "style": "IPY_MODEL_1a5078ee5c0b4171822215d407e76315",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145612\" target=\"_blank\"> 19-145612</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Seine Ouest Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> Issy-les-Moulineaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de plomberie comprenant le remplacement de ballons \u00e9lectriques sur l'ensemble des r\u00e9sidences de l'oph seine ouest habitat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145612\" target=\"_blank\"> 19-145612</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3bfa109f450a4c2483b16b57114afe50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7799073627",
          " 2.31643010763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81dc142f6c244d38b92ca735d87d901b",
        "title": "Vers Bourg-la-reine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation et prestation de location et maintenance d'un sanitaire public \u00e0 entretien automatique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e80601644264bb1a10e7fa414d05dd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6ac009df1484e8aa620e6c7601a7fbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81dc142f6c244d38b92ca735d87d901b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e80601644264bb1a10e7fa414d05dd7",
        "style": "IPY_MODEL_e6ac009df1484e8aa620e6c7601a7fbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146030\" target=\"_blank\"> 19-146030</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOURG LA REINE<br>\n        <b>Ville :</b> Bourg-la-reine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation et prestation de location et maintenance d'un sanitaire public \u00e0 entretien automatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146030\" target=\"_blank\"> 19-146030</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5dc2122dd71f49d5a3ece8630950ce25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9121722626",
          " 2.38445513768"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b241ace6df484e76a2332d62b87d8503",
        "title": "Vers Aubervilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 relatif \u00e0 la sortie/entr\u00e9e de conteneurs, manipulation/rotation des conteneurs et d\u00e9barras des encombrants sur le patrimoine de l'OPH d'Aubervilliers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b87c29c607c4ea593c04b44055837ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5aadd5d8548540efb29f349c189a08f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b241ace6df484e76a2332d62b87d8503": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b87c29c607c4ea593c04b44055837ff",
        "style": "IPY_MODEL_5aadd5d8548540efb29f349c189a08f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146145\" target=\"_blank\"> 19-146145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH AUBERVILLIERS<br>\n        <b>Ville :</b> Aubervilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 relatif \u00e0 la sortie/entr\u00e9e de conteneurs, manipulation/rotation des conteneurs et d\u00e9barras des encombrants sur le patrimoine de l'OPH d'Aubervilliers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146145\" target=\"_blank\"> 19-146145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4bc0cc502e044218f6d23cd8f7254f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8982616679",
          " 2.56714354796"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6dc825c5aa74e6ca1e03acc82754188",
        "title": "Vers Montfermeil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE SERVICES D'ASSURANCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09cda996a205467e8718aeb8222be2c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88624f0d939e4f36841833bc54583d2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6dc825c5aa74e6ca1e03acc82754188": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09cda996a205467e8718aeb8222be2c9",
        "style": "IPY_MODEL_88624f0d939e4f36841833bc54583d2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146342\" target=\"_blank\"> 19-146342</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '77', '91', '92', '94', '95', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT 93 EST<br>\n        <b>Ville :</b> Montfermeil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE SERVICES D'ASSURANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146342\" target=\"_blank\"> 19-146342</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a787c531d3840a988f434a143a76af3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8982616679",
          " 2.56714354796"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe19cd2603ac4798ad8b560763887919",
        "title": "Vers Montfermeil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance Pr\u00e9ventive et Curative des Appareils El\u00e9vateurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58eaa6ef7690448f96369a982b21fac9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd1b9f990dfe418fab118a7a09b51331": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe19cd2603ac4798ad8b560763887919": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58eaa6ef7690448f96369a982b21fac9",
        "style": "IPY_MODEL_dd1b9f990dfe418fab118a7a09b51331",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145981\" target=\"_blank\"> 19-145981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '77', '78', '91', '92', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT 93 EST<br>\n        <b>Ville :</b> Montfermeil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance Pr\u00e9ventive et Curative des Appareils El\u00e9vateurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145981\" target=\"_blank\"> 19-145981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6269d2faf594572b427da087d7233b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9609833355",
          " 2.36328125445"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73a5159162674230b34a7638d529eb55",
        "title": "Vers Pierrefitte-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de structures modulaires pour les groupes scolaires F. Lema\u00eetre et J. Jaur\u00e8s de la ville de Pierrefitte-sur-Seine..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "223630d874fe46f3835b5de68b2aa733": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a46c500d2a7f4bacbb76e3a3e5cc6779": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73a5159162674230b34a7638d529eb55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_223630d874fe46f3835b5de68b2aa733",
        "style": "IPY_MODEL_a46c500d2a7f4bacbb76e3a3e5cc6779",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146234\" target=\"_blank\"> 19-146234</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Pierrefitte-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Pierrefitte-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de structures modulaires pour les groupes scolaires F. Lema\u00eetre et J. Jaur\u00e8s de la ville de Pierrefitte-sur-Seine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146234\" target=\"_blank\"> 19-146234</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5246d82a1f6f404d911a365b5e5b7818": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae81165fa8bb4c9eb2dbad1db52b7f39",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour mise en accessibilit\u00e9 handicap lyc\u00e9es A2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbd38dd46d944ee9b274e88f2d2e80c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "479399950682420db73ffda249597549": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae81165fa8bb4c9eb2dbad1db52b7f39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbd38dd46d944ee9b274e88f2d2e80c1",
        "style": "IPY_MODEL_479399950682420db73ffda249597549",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145922\" target=\"_blank\"> 19-145922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '91', '92', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION \u00ceLE-DE-FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour mise en accessibilit\u00e9 handicap lyc\u00e9es A2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145922\" target=\"_blank\"> 19-145922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7790d8849d54fd49591c81b2842f665": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_670be833dca84274896397ed891dcb7c",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture livraison installation et mise en service de rayonnages fixes et mobiles pour archives m\u00e9dicales et administratives.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a83e1d6d0e0e4b2dae688a2fc162954c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9095fe9efa040249b13e7153385eb66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "670be833dca84274896397ed891dcb7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a83e1d6d0e0e4b2dae688a2fc162954c",
        "style": "IPY_MODEL_d9095fe9efa040249b13e7153385eb66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146091\" target=\"_blank\"> 19-146091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture livraison installation et mise en service de rayonnages fixes et mobiles pour archives m\u00e9dicales et administratives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146091\" target=\"_blank\"> 19-146091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48d6700188334c0aa8edad2ec3dfbcc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7976502878",
          " 2.54157630073"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54cfdf91b7634ada87dbe6c583b6eaf3",
        "title": "Vers Chennevi\u00e8res-sur-marne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de services d'assurance de la ville de Chennevi\u00e8res sur Marne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cccb511663249ab8c1b79cb30e8b32b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d18982c706c467fa55a59a6f7dfd2fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54cfdf91b7634ada87dbe6c583b6eaf3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cccb511663249ab8c1b79cb30e8b32b",
        "style": "IPY_MODEL_2d18982c706c467fa55a59a6f7dfd2fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146193\" target=\"_blank\"> 19-146193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Chennevieres sur marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chennevi\u00e8res-sur-marne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de services d'assurance de la ville de Chennevi\u00e8res sur Marne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146193\" target=\"_blank\"> 19-146193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3577a40508849809df789e03949ed91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7976502878",
          " 2.54157630073"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_286195e71ceb4af5b53b791a6acdf530",
        "title": "Vers CHENNEVIERES SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (ATMO).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cddb0937ba194747bd5913f185e9577b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f0fb2c1e1884b54a9cbb9fd79676a84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "286195e71ceb4af5b53b791a6acdf530": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cddb0937ba194747bd5913f185e9577b",
        "style": "IPY_MODEL_1f0fb2c1e1884b54a9cbb9fd79676a84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146315\" target=\"_blank\"> 19-146315</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '92', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE-DE-FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> CHENNEVIERES SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (ATMO)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146315\" target=\"_blank\"> 19-146315</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21ba92d7717d4dbcb3186782d9c65257": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8063923267",
          " 2.43818248906"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6013bc8a457b4fe28bb051fac7aa91e5",
        "title": "Vers Maisons-alfort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les besoins de la restauration municipale, des cr\u00e8ches municipales et des services administratifs de la ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ea63e3bfce04a6a8d2b79339ae80747": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8facf034767a4ca282f1861ff16667fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6013bc8a457b4fe28bb051fac7aa91e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ea63e3bfce04a6a8d2b79339ae80747",
        "style": "IPY_MODEL_8facf034767a4ca282f1861ff16667fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145969\" target=\"_blank\"> 19-145969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '77', '78', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Maisons-Alfort<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons-alfort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les besoins de la restauration municipale, des cr\u00e8ches municipales et des services administratifs de la ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145969\" target=\"_blank\"> 19-145969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb77cf792cb647ad990bdacad72acfb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9902250437",
          " 2.38160272749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce7b17df931b449f84a3dc46f6bf6452",
        "title": "Vers Sarcelles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de mat\u00e9riel de motricit\u00e9 et jeux de plein air dans le cadre de la reconstruction de l'\u00e9cole maternelle M GEVREY a Sarcelles (relance de lots d\u00e9clar\u00e9s infructueux).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9af9b405dc84ed4989898dad4e67d09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a59a0cea849a4410a055ff24bf14d6e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce7b17df931b449f84a3dc46f6bf6452": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9af9b405dc84ed4989898dad4e67d09",
        "style": "IPY_MODEL_a59a0cea849a4410a055ff24bf14d6e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146087\" target=\"_blank\"> 19-146087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> Sarcelles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riel de motricit\u00e9 et jeux de plein air dans le cadre de la reconstruction de l'\u00e9cole maternelle M GEVREY a Sarcelles (relance de lots d\u00e9clar\u00e9s infructueux)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146087\" target=\"_blank\"> 19-146087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2feec8cda2fb424f836ba0cb42051cd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0925450079",
          " 2.46955814701"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e81d37e1361e47dbafe74ec454fcbc96",
        "title": "Vers Asnieres sur oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise \u00e0 jour des sch\u00e9mas directeurs d'assainissement et des plans de zonage eaux us\u00e9es et eaux pluviales pour 14 communes du Syndicat dans le d\u00e9partement du Val d'Oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4093fc5ca2c4b79b393c1d888172846": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ba3147cdd99481db54e99791e055bbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e81d37e1361e47dbafe74ec454fcbc96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4093fc5ca2c4b79b393c1d888172846",
        "style": "IPY_MODEL_8ba3147cdd99481db54e99791e055bbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146326\" target=\"_blank\"> 19-146326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI COLLECTE TRAIT EAUX USEES<br>\n        <b>Ville :</b> Asnieres sur oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 jour des sch\u00e9mas directeurs d'assainissement et des plans de zonage eaux us\u00e9es et eaux pluviales pour 14 communes du Syndicat dans le d\u00e9partement du Val d'Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146326\" target=\"_blank\"> 19-146326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fba690da1ef4a48ab12ce881efd1955": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.00660444",
          " 2.51417743519"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6dc983da85994bcaa05e17dd335e7400",
        "title": "Vers Roissy En France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de cr\u00e9ation et d'animation de l'\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique de Roissy Pays de France.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eec2cff45bd446f0ae05977bbea3a311": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b2ebe8973034b6bbc28e2687ab7ba87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6dc983da85994bcaa05e17dd335e7400": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eec2cff45bd446f0ae05977bbea3a311",
        "style": "IPY_MODEL_5b2ebe8973034b6bbc28e2687ab7ba87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146438\" target=\"_blank\"> 19-146438</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Roissy En France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de cr\u00e9ation et d'animation de l'\u00e9cosyst\u00e8me num\u00e9rique de Roissy Pays de France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146438\" target=\"_blank\"> 19-146438</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "796957c4cc0d4267a7a5c5d071532f3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dc0ba524fd543eaac22ce0f6a77f465",
        "title": "Vers BASSE-TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission :- R\u00e9alisation d'enqu\u00eates ' b\u00e2ti ' et ' social '- Mise en place d'un observatoire de l'Agence des 50 pas g\u00e9om\u00e9triques- Accompagnement sur l'utilisati.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32779f109328422ea99b03332ee409f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd77a66bbe5a47e1ab1385bf83138b6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dc0ba524fd543eaac22ce0f6a77f465": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32779f109328422ea99b03332ee409f8",
        "style": "IPY_MODEL_dd77a66bbe5a47e1ab1385bf83138b6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145884\" target=\"_blank\"> 19-145884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence des 50 Pas G\u00e9om\u00e9triques (971)<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE-TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission :- R\u00e9alisation d'enqu\u00eates ' b\u00e2ti ' et ' social '- Mise en place d'un observatoire de l'Agence des 50 pas g\u00e9om\u00e9triques- Accompagnement sur l'utilisati<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145884\" target=\"_blank\"> 19-145884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2233c1072924710a591d03226f7ae25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ebc82c32b6e4b06a69cb542f88c8040",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Ody-0073 Amenagement De Combles Et Creations D'Aires De Stationnement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e349c41c112041309b0b0e1b758b07b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c4941d62a8b4e5c8ebf671e955c672d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ebc82c32b6e4b06a69cb542f88c8040": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e349c41c112041309b0b0e1b758b07b6",
        "style": "IPY_MODEL_5c4941d62a8b4e5c8ebf671e955c672d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146460\" target=\"_blank\"> 19-146460</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Ody-0073 Amenagement De Combles Et Creations D'Aires De Stationnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146460\" target=\"_blank\"> 19-146460</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6e16b9aaee349f290f000c4a287c5be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f83a2807f62847e0b59c14a4e9e5f51f",
        "title": "Vers Saint-Denis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-28 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la Route des Hauts de l'Est.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17dfb47df8e94eb984c43de828d9c986": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aaa8aeaaf8b14be1a8a31fd9741967c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f83a2807f62847e0b59c14a4e9e5f51f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17dfb47df8e94eb984c43de828d9c986",
        "style": "IPY_MODEL_aaa8aeaaf8b14be1a8a31fd9741967c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145829\" target=\"_blank\"> 19-145829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-28 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la R\u00e9union<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Denis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la Route des Hauts de l'Est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145829\" target=\"_blank\"> 19-145829</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "3d523e46f0f449c182f75fdf61ab68e6"}
</script>

</body>
</html>
