<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_10_01_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "679bfd131a274326996d39f1fd2ea237": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "704d068af0014e56bbdbe3e831c51e58": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "617ec143d56649ff98a6cbc5cd109985": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "67b610dda47648938af356ca0748834e": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "ce634cd554cf41658dcdd7cf31d1b552": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "b154d4fe61904c0c8c8f2c969fc7e8b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "746d56c68b2047fbab437d96fd4bcabf": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "e54524dd47904fcb9feb510ec8738cf1": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_679bfd131a274326996d39f1fd2ea237",
          "IPY_MODEL_704d068af0014e56bbdbe3e831c51e58",
          "IPY_MODEL_60442c7ae7ef4a9f970eb2f52e366e35"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_617ec143d56649ff98a6cbc5cd109985",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_67b610dda47648938af356ca0748834e",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_ce634cd554cf41658dcdd7cf31d1b552",
          "IPY_MODEL_c8363459e8b943e0a96a433590009708",
          "IPY_MODEL_f428c3598cdd40e59800c760f8e9ea00",
          "IPY_MODEL_e0f94c888e0f44bb84782a56634a4766",
          "IPY_MODEL_e5782680cec248f69adfaf1a6085df77",
          "IPY_MODEL_af459aa6909043ac8a9cadfcf3f79378",
          "IPY_MODEL_55d46fa6741141f98f3d122df3b341b5",
          "IPY_MODEL_1bb91fad69da4e279aef9e137fe370be",
          "IPY_MODEL_7507ea76220e4443a8512225bd351f6f",
          "IPY_MODEL_d201962737304ca8895330dd626e3ce8",
          "IPY_MODEL_e90ec2d5563f4cabb4972b2214760983",
          "IPY_MODEL_f0e28a0fbd4e4b4eabc30bd186fef451",
          "IPY_MODEL_a8d9826cae4041828db733f947bb8924",
          "IPY_MODEL_d429ec04e8954ed5a9ca01a421823fd9",
          "IPY_MODEL_d6d7f5435aed48c0ba8a96fa0bfda2b6",
          "IPY_MODEL_abd7f3b0471041aea613123118f45540",
          "IPY_MODEL_ccc9ee1942ab4877bb12c0887274fc54",
          "IPY_MODEL_36e775e2e75e44b1a911e5011b886aad",
          "IPY_MODEL_ac57834c2d1a4e78ada93b57cb1868c9",
          "IPY_MODEL_11c17f8a2b464ee6930a78ac2bfe8cc1",
          "IPY_MODEL_2725ba01ac244772b17ccf3d22d7a064",
          "IPY_MODEL_abae4854179d46229af391e440e946cc",
          "IPY_MODEL_b956d49906ae40aa9335bf7f689448d3",
          "IPY_MODEL_6e232ae4742b4f1db401c60133c630fb",
          "IPY_MODEL_15d942f244a540248c313c224089ab27",
          "IPY_MODEL_215d6573cbde475186b5da9d71feb1c4",
          "IPY_MODEL_288bd51a3eb34ccc8968cecbf7b708f1",
          "IPY_MODEL_72b6429517934a68a4ddfe96e4fc184e",
          "IPY_MODEL_79f90f64a3dd47f9aeb3c7ebd5500cfc",
          "IPY_MODEL_71b5f665715b432794a05e87e13bea0e",
          "IPY_MODEL_c340dcef98f14a76a06d31b5872670c5",
          "IPY_MODEL_2f2f163eda8a4fdab60b5f3ee086653b",
          "IPY_MODEL_2078c41fe10e458ebacef65e04f301b3",
          "IPY_MODEL_2bff946f9e7d474aa9360b6e045d99f5",
          "IPY_MODEL_f0c4ccaa4b2540f797f3c3c4e5124459",
          "IPY_MODEL_ec4d3e64fa6f4f56967e57c7a835fc14",
          "IPY_MODEL_2108f223eff442edb9cfd6a5af0ab247",
          "IPY_MODEL_924c62b5e365447c9861be909a072753",
          "IPY_MODEL_1719b17d8f4846c7b945e6e597e3a91d",
          "IPY_MODEL_4497bbefcaf14c61976c44ae5b9e664c",
          "IPY_MODEL_58360e1eaa714507b83f3bf08a24e199",
          "IPY_MODEL_7826631566a44287b0fc95a80eb9d426",
          "IPY_MODEL_f31aac90dfbf4a24bb1b3e8e85433b9c",
          "IPY_MODEL_39f0d21e17fe4f5b8c488d8b991be707",
          "IPY_MODEL_f8fccba993fc43a7919295ee9561a54f",
          "IPY_MODEL_25ac7bf5a50e498cab61a0e1d83512b8",
          "IPY_MODEL_e79a64c0942f4969a4b5a6e8501b3efd",
          "IPY_MODEL_bb86cfa3af0448df93dcd417c1b1c45c",
          "IPY_MODEL_22150cb1bf104cd688d3ec41a1287df4",
          "IPY_MODEL_c6b5d069742b49d38bc868e28a9db871",
          "IPY_MODEL_93f97499a2914c05b09eaac146ab9e13",
          "IPY_MODEL_c3c8119d93064047a6b5593b58a69809",
          "IPY_MODEL_ddedb726897148e0a7bc46651afab92e",
          "IPY_MODEL_90527e596501411caa324bc008906970",
          "IPY_MODEL_4c52c95e11044f1f9689a607813a4b41",
          "IPY_MODEL_a99be721c0f04b418c5fc35f11849b95",
          "IPY_MODEL_69651a212afd4ea89aae714e23f23e61",
          "IPY_MODEL_c2125db92f124d978b38733bc1a14f4b",
          "IPY_MODEL_cf0576b70d2d4478867abdd745deb43f",
          "IPY_MODEL_2e10f92d8cae4236b111fee6ac1d779a",
          "IPY_MODEL_7ca07d67b2514489a9affb739bedb8b3",
          "IPY_MODEL_918d68e4dab041698922e9dbfc6d5d93",
          "IPY_MODEL_5869c5a794a04403b1ed9342fde4a842",
          "IPY_MODEL_e91f1f53513e4251be3e7f0f691c4acd",
          "IPY_MODEL_63a3687dd5ac4d0aa26df9027fbd1224",
          "IPY_MODEL_cff258fd6fc648928ca1ad504da6454a",
          "IPY_MODEL_f852245c0b174bf1867f749b4c079065",
          "IPY_MODEL_4ce504bb33d84f2a800b27f61fde463f",
          "IPY_MODEL_feb574737dd345a18a126ce54377e681",
          "IPY_MODEL_27e30b89b7d34377a11aa74de6168887",
          "IPY_MODEL_95221db0d57746ef88f105337b787e4f",
          "IPY_MODEL_09085384c2104b16a43fdf1aba0537c0",
          "IPY_MODEL_8caf66d990fd44f59dffc87b546b296a",
          "IPY_MODEL_6718f6dd6e3145fb99711a56215d61b3",
          "IPY_MODEL_0825ff6a4e3743048d2c2f0cc0ff678d",
          "IPY_MODEL_f75c9416942d441cb7d969f8decb6780",
          "IPY_MODEL_24e989b167e0404ea447374247c79811",
          "IPY_MODEL_bc6b62de12b54350b381e35e0ad0c61d",
          "IPY_MODEL_04e2a9ed33cf40f7bffba178873694bb",
          "IPY_MODEL_07cb76fb9fae48fc8ffa82c6d1456128",
          "IPY_MODEL_34b6ca0bc7ef47929c6bc41a5041f850",
          "IPY_MODEL_2fe1a5717ece4e56aae793e05494697a",
          "IPY_MODEL_451f45315e814498bf0f33c9add8492f",
          "IPY_MODEL_27e0567893274ac299e8c478a2027e26",
          "IPY_MODEL_eb59ffc33ceb458c8d97ef2bbfaf3d92",
          "IPY_MODEL_587775a36c0d41a6ad156e583355c181",
          "IPY_MODEL_ca371162f393432da2c61e4460264c66",
          "IPY_MODEL_d5fd1a53228244abbbbf056d3d3cba81",
          "IPY_MODEL_cda942917bec43b2b6bd0fabd949048a",
          "IPY_MODEL_4418a0ba5d8147e99e5f64786aebcf9a",
          "IPY_MODEL_16f8369042b7478bbb90159294038aed",
          "IPY_MODEL_e3082f78ff924060ae804a28a876f246",
          "IPY_MODEL_e7b70989aaa14e52aee3bcaec744c1d8",
          "IPY_MODEL_d9e113bc7933476d97d629fa9e625aa0",
          "IPY_MODEL_b99219eceade4136b939856fad6acb38",
          "IPY_MODEL_6fa6b2b942d04e0c8a54896e2fc30005",
          "IPY_MODEL_da0cd8b909224712940984356dad8ce4",
          "IPY_MODEL_37a182663495432c86278c7cf2c3257f",
          "IPY_MODEL_83d972c591b34ed3b495bc61beeddd3c",
          "IPY_MODEL_a3130100960947debafe78d46c401aaa",
          "IPY_MODEL_9aeff50f6a314101b20d97be5cc91592",
          "IPY_MODEL_566f33306c3c4b05b8f4dea201ea7096",
          "IPY_MODEL_2c243a65ffb04b83b3a719526f95ea17",
          "IPY_MODEL_1c1362494cbf40a986606f0c8925b134",
          "IPY_MODEL_328e8c6a701d47649cd0e234406ee97b",
          "IPY_MODEL_61fa20b5a406453b8a89387ba36e476a",
          "IPY_MODEL_9df7e525eb4e433b977f78f8a86730fe",
          "IPY_MODEL_1509415a83cc47ebabfaab9aa3bc1263",
          "IPY_MODEL_b8914c8712234126904c4bf224a97ac0",
          "IPY_MODEL_c87adaff01a8429a82a06667071f0560",
          "IPY_MODEL_820979f3569b482f94a5891d58e5f6e6",
          "IPY_MODEL_7a78d1157a2d48788685194bcb696a1e",
          "IPY_MODEL_5268c68f9210432cb91689fd05707f1f",
          "IPY_MODEL_c5cf7ab3470f496f9676cad539335326",
          "IPY_MODEL_dd364077fab245fd976e4494bb5a12e1",
          "IPY_MODEL_917e2053553e4125b4c4ed0abca97dfb",
          "IPY_MODEL_8a6e097e43034a519322e074be905c1b",
          "IPY_MODEL_3c41e66ec5144e2580660e4904a00294",
          "IPY_MODEL_da1b4d9460084691bb5a0dde34b263a2",
          "IPY_MODEL_7f8a4eb0d9d74c14a751088a28fdf2ef",
          "IPY_MODEL_e3a7cb8072b84d84951c02f2648294bd",
          "IPY_MODEL_1359954a1e824d8ca07a8e055774a70b",
          "IPY_MODEL_f5c04bef3eb64cb49daebdbc8d766a0b",
          "IPY_MODEL_1c705ada845d463984730a2c08f08840",
          "IPY_MODEL_e33084bca3a24dc29372b67fa80c45ca",
          "IPY_MODEL_cd382a4862a147ae92cdc18acda9e750",
          "IPY_MODEL_37c67068d6de49afb187aa32106fa4b9",
          "IPY_MODEL_7d8fbb3316a246d1a9441e199ea09239",
          "IPY_MODEL_b8dec7f299444ed2b67f6c3013aa5995",
          "IPY_MODEL_c6f58e318f654be997395cdfa379e26c",
          "IPY_MODEL_a7245d2a572a44dfb0f31970d09d9bcb",
          "IPY_MODEL_d9841f060ff24a428dbe72eaafaf70eb",
          "IPY_MODEL_2ae549bf4f3e41a4aaa3f12ad0a63e33",
          "IPY_MODEL_6bcf9c95109c4828976f23a802afd930",
          "IPY_MODEL_4c7a8cf3fdd74a1997f0bdfc083466be",
          "IPY_MODEL_b656048dd101452da8c4c799d4d373bd",
          "IPY_MODEL_bb99633268d34414aa092551093f1ce9",
          "IPY_MODEL_c63d1781568a4e95a02efeb3e3c0af4e",
          "IPY_MODEL_9dc8ec25c79a48eb9fc3ca6e249a7444",
          "IPY_MODEL_0befd869a234492bac44d12ce301b75f",
          "IPY_MODEL_05c7032deb404c7886a5f400ff5030f0",
          "IPY_MODEL_4c619c0ef2f242ccbc5ac3462f620477",
          "IPY_MODEL_38de400fb9594575a01883694dfb19df",
          "IPY_MODEL_74a282bafabe4d118adc8edee8f1a29b",
          "IPY_MODEL_2c6510a7faa04becbd34751f9dbb13ee",
          "IPY_MODEL_0b624552bdb847d88c628cf8694d7f7a",
          "IPY_MODEL_8e9f5fb2d57c420baa4d71e18efc02a5",
          "IPY_MODEL_1b87b404fc734478be52edc136115446",
          "IPY_MODEL_b14e3e5fb577417ebaad13333a8ffc1d",
          "IPY_MODEL_e5dc87d66ad6405e8988371b9f21daf0",
          "IPY_MODEL_6b11e2af5276452a9523b8743c84e8ed",
          "IPY_MODEL_afcb34a8385c498c965c0c3a26f22aea",
          "IPY_MODEL_c2f58b6dc7b7442ca5866232f58bdc3d",
          "IPY_MODEL_830fee4ff75b4e879da0879626e32fe8",
          "IPY_MODEL_833ec3e8f9f54c4881310f3b4d0ad23e",
          "IPY_MODEL_e397984ea7fc476b90c34b4041ca72c4",
          "IPY_MODEL_0ec3da27b39e43dfb27885ad90c4ae93",
          "IPY_MODEL_e9aaa69cf87e499592a0144d4c2da4eb",
          "IPY_MODEL_79f9ac3ddf444c0c909d0b5daa22da13",
          "IPY_MODEL_fc317e8311104fc2a16cc6f7dd4a62c3",
          "IPY_MODEL_939cb740fb714f3b9b3dbdb57399909c",
          "IPY_MODEL_e0c1cb958b7c41919c396bc74a2d1902",
          "IPY_MODEL_57886736d3a44a7f8368e9f37b42cfb3",
          "IPY_MODEL_c5c67a61b92d4b90aa4f5ecc52b108c4",
          "IPY_MODEL_e42eaee6e27c46f8adb413533fad8e0c",
          "IPY_MODEL_bcd33196c985441997dd05362f9c247d",
          "IPY_MODEL_f48cc92a75cc4be095c47fefc7b5d23b",
          "IPY_MODEL_e71c01393f63469a867e85685b36d933",
          "IPY_MODEL_96b693b1014940a2989eddaec89ce94b",
          "IPY_MODEL_3b87a4175a2749aba39091740e8b0cde",
          "IPY_MODEL_6b7a59a566b14252a15f84e6cf74bd7c",
          "IPY_MODEL_de61892270ab46b4b81a41e157b6bda8",
          "IPY_MODEL_4144c317d120466c906772a90bd36a39",
          "IPY_MODEL_3db2a136ec284da69d473763612cce4d",
          "IPY_MODEL_bb83fe8b97bf457ca99515f730154d91",
          "IPY_MODEL_1f19e9c3d38f44b6b6bea0ee6a4427fe",
          "IPY_MODEL_1dee22ce8fb7486aa28e4a8beeb585d7",
          "IPY_MODEL_5b121f6d4dc343f1ab4767a914de5453",
          "IPY_MODEL_21321ab1bfa74fd6a8ce6cda7cb79ab8",
          "IPY_MODEL_8dc7d7509eab4f0ab556d5b7b71238d6",
          "IPY_MODEL_2808ae4e63ea42278a90ee9a31a743dd",
          "IPY_MODEL_da6dbd6546f541b8921884505fac9c3d",
          "IPY_MODEL_2826a0f0cb4d4c78911a6010b25dc3dc",
          "IPY_MODEL_334367a515b441f39be3fb64bb86d247",
          "IPY_MODEL_5d689096b0bc428b802842356aeb0116",
          "IPY_MODEL_17e5a56fa8ac46f2ac96d7fd171b26c5",
          "IPY_MODEL_023df65bd67f4710978bd306eab87c18",
          "IPY_MODEL_471d895b585a4190830e9374fc9f2a04",
          "IPY_MODEL_ea3c1836de0a49e79f23931215b02b5c",
          "IPY_MODEL_4f979e74f5bb4bc49840d73e9bda0bb7",
          "IPY_MODEL_493ce9fbca404590a9697fafe61162b4",
          "IPY_MODEL_099951adfadb46c087ee2dca04f96ed4",
          "IPY_MODEL_f0d9175076af4d3dacdda220eab04aae",
          "IPY_MODEL_1019104e69204baea17d1ef1c7d87985",
          "IPY_MODEL_414940cfaafc4a6290bbf702a4cdefe5",
          "IPY_MODEL_5c39a3b6fc724ef5aab84555e3598cc0",
          "IPY_MODEL_e3df8e88451c438dbfe16f53183384c0",
          "IPY_MODEL_92d886be569d40c3af11029b2d8dbc7f",
          "IPY_MODEL_cca560fce3f749099a88346145c3ee65",
          "IPY_MODEL_d0465694c7a844c8be4fe956346d645f",
          "IPY_MODEL_3621c516de4843a7b2ee733339502ec2",
          "IPY_MODEL_c6e056a34ec2444281005a60836968cb",
          "IPY_MODEL_69a059f8066848d38239a12e645a12fc",
          "IPY_MODEL_eca213abf4104783a93f91543d72aaa1",
          "IPY_MODEL_f50ae026a7974d22a7fe254e724d79e5",
          "IPY_MODEL_21546360a2974e0f90e15e7b3baa0c17",
          "IPY_MODEL_d40abe52214f4b84b2a4213576a68f97",
          "IPY_MODEL_456022d922e54029aec9e3ad9f41a3c4",
          "IPY_MODEL_29aa37c40b824908a2f91c68f05b8ffc",
          "IPY_MODEL_124372374c5541f988fa396981418746",
          "IPY_MODEL_e599ef9e95ec4e74958f7572b7d9b4d7",
          "IPY_MODEL_567ec4bb23be42d184fca2b8c234a3e7",
          "IPY_MODEL_260d584275094e9baeb0c0cb4c4a1802",
          "IPY_MODEL_f7f4e19766ee42a6965841ef82f85e01",
          "IPY_MODEL_4e76d118347c49649c705dc058e41a9b",
          "IPY_MODEL_c9d5af855be848cda0b8c29be605c87c",
          "IPY_MODEL_9c9a2ca0050c4efc9c8c8a458f5aff6b",
          "IPY_MODEL_65a2e010447f4525b1be5b04e44bf63d",
          "IPY_MODEL_e4fbae6088b24649917d26cd34869674",
          "IPY_MODEL_1a7fb8edb5974d7c9da4131828c6894d",
          "IPY_MODEL_8566298a871940518c09ba47736627d4",
          "IPY_MODEL_80322c8f7c934a81ae2632354196b21d",
          "IPY_MODEL_2cea759d55b3437488e7b1ae1cc35716",
          "IPY_MODEL_984d0282150840718234f5760c3c3dcf",
          "IPY_MODEL_c66f3bb7f9b649b3a4f07766cc87e396",
          "IPY_MODEL_cf8a7272ce3940f1bd78e96fc63a523f",
          "IPY_MODEL_f08029acb6d042cd9a89283291b599c0",
          "IPY_MODEL_bb833b821d864181a367a38817f126d1",
          "IPY_MODEL_6ee6ce57c4a54ab7a053e4b18035e862",
          "IPY_MODEL_f799723753e540c0aecdd6557ebc5141",
          "IPY_MODEL_2c37f37bb3944ed596ae1d18f70c717c",
          "IPY_MODEL_bfddf47ac62047dfbe524af431d2b218",
          "IPY_MODEL_4f4d7c09720d47619257d77aa9d3f22a",
          "IPY_MODEL_6df248afb50a43a5b2cbcad2c7d3c725",
          "IPY_MODEL_72501f0af6db46638a6d04ef0a76aa0b",
          "IPY_MODEL_6300da2eb90c49da9ae85260916ed0ea",
          "IPY_MODEL_9d8ea1767de0412c84f69fcf6279f1a3",
          "IPY_MODEL_abf8ee953de64ef88901150af2226b35",
          "IPY_MODEL_c884044387bd4fe2bc0d75116b31c300",
          "IPY_MODEL_30e299a188cf47dba440ebedd5dc393a",
          "IPY_MODEL_a076b9e6609647c098a71f803e7e51f4",
          "IPY_MODEL_da20b1a79417453fbbbb774d2e38cac4",
          "IPY_MODEL_77be24e8e0f2411996b93f1658331268",
          "IPY_MODEL_6cb1323e7e85444194872547a76a2fdc",
          "IPY_MODEL_e8da705267334e3f8fadde9c2395f02d",
          "IPY_MODEL_1f6dec05707d4e40b3c7ff2728946f56",
          "IPY_MODEL_d8989a730db749b19d4e3753d593e9f1",
          "IPY_MODEL_931e549273dc4af586f2d7ccec1fe9fd",
          "IPY_MODEL_a2723323e54c4812beeca57b79de3913",
          "IPY_MODEL_bbea1e29105f4a908d14becb85939732",
          "IPY_MODEL_6a302ba8c6fa4250966b0cdcfa305a65",
          "IPY_MODEL_6f55398941a441fa921ffec59284666a",
          "IPY_MODEL_91d3b8c257a9437c93f7582f35293e50",
          "IPY_MODEL_7ff93a927a294b53a9f7de1f33e44c19",
          "IPY_MODEL_8cc9338cf80741efbb0b9b6d750a7031",
          "IPY_MODEL_75c05982cb234771aa2cd3a989e65992",
          "IPY_MODEL_ce7601299e644381adf3e4c3e5dbeea5",
          "IPY_MODEL_e2dfb6c7c46f4f36ae926a245ba7c55a",
          "IPY_MODEL_1b43b334e0ca4e2bbd3d513ee810bd69",
          "IPY_MODEL_50448d855bee4db1b31df9d1f5448b70",
          "IPY_MODEL_6427e334a95242c8a974dbfb3e8a2964",
          "IPY_MODEL_79076b1fd47d45b2adb78a5617a9ac72",
          "IPY_MODEL_0ce9b0f62c094514a49af30d39acade7",
          "IPY_MODEL_bbd526a1f9e04b1f83c6c7d36cf0a848",
          "IPY_MODEL_7437e977b7c7420691b852d72c8591c2",
          "IPY_MODEL_5f6207a3303a4f0cbab6f353b571c299",
          "IPY_MODEL_7ad1ced4612341dfa3026ecf22cd02b7"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_b154d4fe61904c0c8c8f2c969fc7e8b8",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_746d56c68b2047fbab437d96fd4bcabf",
        "zoom": 6
      }
    },
    "60442c7ae7ef4a9f970eb2f52e366e35": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "c8363459e8b943e0a96a433590009708": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.192527,
          5.24296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6045c23ca42c4acdb4b3078628c6f0cc",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de cl\u00f4ture et contr\u00f4le d'acc\u00e8s des centres d'incendie et de secours de hauteville et feillens (2 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b74a224537574f53be113817ff7d1ce9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65aef0b070f4471b8938607655420798": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6045c23ca42c4acdb4b3078628c6f0cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b74a224537574f53be113817ff7d1ce9",
        "style": "IPY_MODEL_65aef0b070f4471b8938607655420798",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147492\" target=\"_blank\"> 19-147492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de L'Ain<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', \"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de cl\u00f4ture et contr\u00f4le d'acc\u00e8s des centres d'incendie et de secours de hauteville et feillens (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147492\" target=\"_blank\"> 19-147492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f428c3598cdd40e59800c760f8e9ea00": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.993396,
          5.486699
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d695e230a474ca0b9f3538e65cdb985",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : stade de la chagne construction de vestiaires \u00e0 destination des joueursde football et rugby\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31d38b22159c4f80a8e42a591efc93d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14c87654a33543f4b47d7f01a979c309": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d695e230a474ca0b9f3538e65cdb985": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31d38b22159c4f80a8e42a591efc93d7",
        "style": "IPY_MODEL_14c87654a33543f4b47d7f01a979c309",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147189\" target=\"_blank\"> 19-147189</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourg-en-Bresse<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : stade de la chagne construction de vestiaires \u00e0 destination des joueursde football et rugby<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147189\" target=\"_blank\"> 19-147189</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0f94c888e0f44bb84782a56634a4766": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.993396,
          5.486699
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71f28608cc8745318cfc14c1d59aaaff",
        "title": "Vers BOURGE EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de v\u00eatements de travail - lots 3 et 4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "78e599714f2e4a57855e62fe7d2bb850": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0b2219b68154b7aa0bf04b8ae5f9a48": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71f28608cc8745318cfc14c1d59aaaff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_78e599714f2e4a57855e62fe7d2bb850",
        "style": "IPY_MODEL_d0b2219b68154b7aa0bf04b8ae5f9a48",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141772\" target=\"_blank\"> 19-141772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourg-en-Bresse<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGE EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de v\u00eatements de travail - lots 3 et 4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141772\" target=\"_blank\"> 19-141772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5782680cec248f69adfaf1a6085df77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.832865,
          3.88773
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf58486090864a7fbbcd699d3875dafe",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Optimisation des actes et consultations externes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a028b9bae0474cfe80846257ed9f79fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f12bf53afb374fd19be49b11b43d30bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf58486090864a7fbbcd699d3875dafe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a028b9bae0474cfe80846257ed9f79fd",
        "style": "IPY_MODEL_f12bf53afb374fd19be49b11b43d30bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148187\" target=\"_blank\"> 19-148187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER GENERAL ST QUENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Optimisation des actes et consultations externes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148187\" target=\"_blank\"> 19-148187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af459aa6909043ac8a9cadfcf3f79378": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.601891,
          3.771869
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62247f7dee3545048b7909a0c1df4fea",
        "title": "Vers LIESSE NOTRE DAME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement dont mise aux normes accessibilit\u00e9 d'un Foyer d'h\u00e9bergement (relance des lots infructueux)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d1c67b9171548ce9c334dcc97406168": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd6c5db92a654d688cbd9d9f789bc000": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62247f7dee3545048b7909a0c1df4fea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d1c67b9171548ce9c334dcc97406168",
        "style": "IPY_MODEL_cd6c5db92a654d688cbd9d9f789bc000",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148805\" target=\"_blank\"> 19-148805</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupe ephese<br>\n        <b>Ville :</b> LIESSE NOTRE DAME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement dont mise aux normes accessibilit\u00e9 d'un Foyer d'h\u00e9bergement (relance des lots infructueux)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148805\" target=\"_blank\"> 19-148805</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55d46fa6741141f98f3d122df3b341b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.856207,
          3.170344
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e375c147baaf4a93bbda79d2e26ef75f",
        "title": "Vers VERMAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de sectorisation et de t\u00e9l\u00e9gestion \u00e0 r\u00e9aliser au pr\u00e9alable au lancement de la campagne de mesure de l'\u00e9tude diagnostique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c8933f5f4514782b78fbb02ffd06c3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11df123eca444c2fb0414841cc3e42cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e375c147baaf4a93bbda79d2e26ef75f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c8933f5f4514782b78fbb02ffd06c3b",
        "style": "IPY_MODEL_11df123eca444c2fb0414841cc3e42cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148220\" target=\"_blank\"> 19-148220</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2', '62', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Synd Adduction Eau Vallee de l'Omignon<br>\n        <b>Ville :</b> VERMAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de transmission', \"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de sectorisation et de t\u00e9l\u00e9gestion \u00e0 r\u00e9aliser au pr\u00e9alable au lancement de la campagne de mesure de l'\u00e9tude diagnostique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148220\" target=\"_blank\"> 19-148220</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1bb91fad69da4e279aef9e137fe370be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.12622,
          3.435611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7025fb0d23214e4cb6eade2de5a09703",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition et livraison d'\u00e9quipements de protection individuelle.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd57906f3ed84587be16e156c5e0e085": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32fc430babdd4b199d3dc6709082b332": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7025fb0d23214e4cb6eade2de5a09703": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd57906f3ed84587be16e156c5e0e085",
        "style": "IPY_MODEL_32fc430babdd4b199d3dc6709082b332",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148487\" target=\"_blank\"> 19-148487</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vichy<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition et livraison d'\u00e9quipements de protection individuelle.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148487\" target=\"_blank\"> 19-148487</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7507ea76220e4443a8512225bd351f6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.098356,
          3.638649
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cbd9045251374684ba65a61639b4c8b7",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre pour divers travaux de fourniture et pose de carrelage fa\u00efence - nouvelle consultation suite \u00e0 infructuosit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "efd4386839e14cfb98873d86a3c3c1e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fa761f30faf45a6bfbf17875020b6a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cbd9045251374684ba65a61639b4c8b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_efd4386839e14cfb98873d86a3c3c1e1",
        "style": "IPY_MODEL_8fa761f30faf45a6bfbf17875020b6a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148551\" target=\"_blank\"> 19-148551</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vichy<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre pour divers travaux de fourniture et pose de carrelage fa\u00efence - nouvelle consultation suite \u00e0 infructuosit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148551\" target=\"_blank\"> 19-148551</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d201962737304ca8895330dd626e3ce8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.155196,
          3.002447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5939cb2f97e1487bb9524a9825f86e93",
        "title": "Vers EBREUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures de produits lessiviels, d'entretien et d'hygiene.(mise en place et suivi technique du march\u00e9)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a384e2fcdf724de78e5247a03d1b7c06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "494e181de4424180aaf28be55534beba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5939cb2f97e1487bb9524a9825f86e93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a384e2fcdf724de78e5247a03d1b7c06",
        "style": "IPY_MODEL_494e181de4424180aaf28be55534beba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146838\" target=\"_blank\"> 19-146838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63', '69', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPMS EBREUIL VAL DE SIOULE<br>\n        <b>Ville :</b> EBREUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchissage', 'Hygi\u00e8ne (articles)', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de produits lessiviels, d'entretien et d'hygiene.(mise en place et suivi technique du march\u00e9)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146838\" target=\"_blank\"> 19-146838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e90ec2d5563f4cabb4972b2214760983": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.272673,
          2.741313
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8f97d08e9004eda82e157da5aad8072",
        "title": "Vers COMMENTRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'\u00e9tude: proposition de 8 P\u00e9rim\u00e8tres D\u00e9limit\u00e9s des Abords des monuments historiques pour les communes de Bizeneuille, Chavenon, Commentry, La Celle, Louroux de Beaune, N\u00e9ris les Bains, Sai\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0cfe7945258c431aac5d5cf76db3440b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe5963b9c6c34ad782b1dec1da42e1c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8f97d08e9004eda82e157da5aad8072": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0cfe7945258c431aac5d5cf76db3440b",
        "style": "IPY_MODEL_fe5963b9c6c34ad782b1dec1da42e1c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148825\" target=\"_blank\"> 19-148825</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC COMMENTRY MONTMARAULT NERIS COM<br>\n        <b>Ville :</b> COMMENTRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'\u00e9tude: proposition de 8 P\u00e9rim\u00e8tres D\u00e9limit\u00e9s des Abords des monuments historiques pour les communes de Bizeneuille, Chavenon, Commentry, La Celle, Louroux de Beaune, N\u00e9ris les Bains, Sai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148825\" target=\"_blank\"> 19-148825</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0e28a0fbd4e4b4eabc30bd186fef451": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.773044,
          6.7329
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e18515ffb5e411c968a8b86999c4310",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 r\u00e9aliser pour cr\u00e9er les installations de vid\u00e9o protection sur l'ensemble des sites du Centre Hospitalier des Escartons \u00e0 BRIANCON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6d92d7c86cc49e880d03a1943499dd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3fcdf0310184fc2ad79430ed60aed22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e18515ffb5e411c968a8b86999c4310": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6d92d7c86cc49e880d03a1943499dd2",
        "style": "IPY_MODEL_e3fcdf0310184fc2ad79430ed60aed22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148194\" target=\"_blank\"> 19-148194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5', '4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER INTERCOM ALPES DU SUD<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 r\u00e9aliser pour cr\u00e9er les installations de vid\u00e9o protection sur l'ensemble des sites du Centre Hospitalier des Escartons \u00e0 BRIANCON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148194\" target=\"_blank\"> 19-148194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8d9826cae4041828db733f947bb8924": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.719228,
          7.229008
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_171b43aa6b094880af83b9cbae1c34d0",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        17V0498 March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'installation d'une nouvelle biblioth\u00e8que municipale dans le quartier des Moulins, rue des Yuccas \u00e0 Nice\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d048884e991460f99199e8333be4f18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab7d76dbb9af425c9e9bd91ea73ef257": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "171b43aa6b094880af83b9cbae1c34d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d048884e991460f99199e8333be4f18",
        "style": "IPY_MODEL_ab7d76dbb9af425c9e9bd91ea73ef257",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148323\" target=\"_blank\"> 19-148323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 17V0498 March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'installation d'une nouvelle biblioth\u00e8que municipale dans le quartier des Moulins, rue des Yuccas \u00e0 Nice<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148323\" target=\"_blank\"> 19-148323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d429ec04e8954ed5a9ca01a421823fd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.719228,
          7.229008
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7782ea7da86043ca9906910265485a51",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relance march\u00e9 NCA-18-0615 lot 1 : TRAVAUX DE CONSTRUCTION, DE REPARATION ET D'ENTRETIEN DESROUTES METROPOLITAINES DE LA SUBDIVISION TINEE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68c9624187fa4461952a829dad70d389": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "351a12c2266e496e8d102bb98888364e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7782ea7da86043ca9906910265485a51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68c9624187fa4461952a829dad70d389",
        "style": "IPY_MODEL_351a12c2266e496e8d102bb98888364e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148152\" target=\"_blank\"> 19-148152</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE NICE COTE D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance march\u00e9 NCA-18-0615 lot 1 : TRAVAUX DE CONSTRUCTION, DE REPARATION ET D'ENTRETIEN DESROUTES METROPOLITAINES DE LA SUBDIVISION TINEE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148152\" target=\"_blank\"> 19-148152</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6d7f5435aed48c0ba8a96fa0bfda2b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.703073,
          1.835476
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_540bc33175b44aa4887089be3d26812f",
        "title": "Vers AX LES THERMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRANSPORTS SANITAIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22ce1469c1264989ab1db1652a1f896b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "714e80b472294695ac5f810272d645f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "540bc33175b44aa4887089be3d26812f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22ce1469c1264989ab1db1652a1f896b",
        "style": "IPY_MODEL_714e80b472294695ac5f810272d645f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148889\" target=\"_blank\"> 19-148889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAVASEM<br>\n        <b>Ville :</b> AX LES THERMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRANSPORTS SANITAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148889\" target=\"_blank\"> 19-148889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abd7f3b0471041aea613123118f45540": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.282771,
          5.361803
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbaae8b0173143a2bde4bf8d688719a8",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de fournitures audio : microphones sans fil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39a54e247a1941f0a5be9d2a5c7a176a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ec8c33c5974467685120a656be8de5c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbaae8b0173143a2bde4bf8d688719a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39a54e247a1941f0a5be9d2a5c7a176a",
        "style": "IPY_MODEL_8ec8c33c5974467685120a656be8de5c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144361\" target=\"_blank\"> 19-144361</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Aix-Marseille<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de fournitures audio : microphones sans fil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144361\" target=\"_blank\"> 19-144361</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccc9ee1942ab4877bb12c0887274fc54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.721501,
          5.186339
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_404f7aa31bb94cc290e4452d030903d9",
        "title": "Vers MALLEMORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de vuln\u00e9rabilit\u00e9 vis-\u00e0-vis du risque inondation de la Durance (diagnostic et strat\u00e9gie d'actions)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31249ad1772f4f9bbcdc2710fa2ae468": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81fabc5583044107be66b9aa57b6cd51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "404f7aa31bb94cc290e4452d030903d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31249ad1772f4f9bbcdc2710fa2ae468",
        "style": "IPY_MODEL_81fabc5583044107be66b9aa57b6cd51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148703\" target=\"_blank\"> 19-148703</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMAVD<br>\n        <b>Ville :</b> MALLEMORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de vuln\u00e9rabilit\u00e9 vis-\u00e0-vis du risque inondation de la Durance (diagnostic et strat\u00e9gie d'actions)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148703\" target=\"_blank\"> 19-148703</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36e775e2e75e44b1a911e5011b886aad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.551863,
          5.19064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1db8fc1c0e2e401c9be436541055fe75",
        "title": "Vers LA FARE LES OLIVIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation des voiries secteur sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9e3d6f969ce4ab78e0300ca03c4366d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8800854d23894fb2be12e1518d01f61a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1db8fc1c0e2e401c9be436541055fe75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9e3d6f969ce4ab78e0300ca03c4366d",
        "style": "IPY_MODEL_8800854d23894fb2be12e1518d01f61a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148502\" target=\"_blank\"> 19-148502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville La Fare les Oliviers<br>\n        <b>Ville :</b> LA FARE LES OLIVIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des voiries secteur sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148502\" target=\"_blank\"> 19-148502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac57834c2d1a4e78ada93b57cb1868c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.451562,
          5.549219
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_414227aec4bc43f89580e3312e2f5122",
        "title": "Vers FUVEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REFECTION DE VOIRIE - LA ROUCAOUDO ET RUE DES FABRES - FUVEAU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac4af01cd25c430a99db995bd23291d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea4bd7b08605464190608bc61ce1b88f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "414227aec4bc43f89580e3312e2f5122": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac4af01cd25c430a99db995bd23291d3",
        "style": "IPY_MODEL_ea4bd7b08605464190608bc61ce1b88f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148688\" target=\"_blank\"> 19-148688</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FUVEAU<br>\n        <b>Ville :</b> FUVEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REFECTION DE VOIRIE - LA ROUCAOUDO ET RUE DES FABRES - FUVEAU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148688\" target=\"_blank\"> 19-148688</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11c17f8a2b464ee6930a78ac2bfe8cc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.189828,
          0.084707
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_250c23c770234895829c4b1bcfe6a228",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les prestations ont pour objet la conception et la correction des \u00e9preuves \u00e9crites d'admissibilit\u00e9 pour l'entr\u00e9e dans les \u00e9coles param\u00e9dicales du CHU de Caen.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a4bc666cbe94aea905991f7f197490b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6f539498acd49d6ae2b29aa5c660584": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "250c23c770234895829c4b1bcfe6a228": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a4bc666cbe94aea905991f7f197490b",
        "style": "IPY_MODEL_d6f539498acd49d6ae2b29aa5c660584",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148320\" target=\"_blank\"> 19-148320</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER UNIVERSITAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations ont pour objet la conception et la correction des \u00e9preuves \u00e9crites d'admissibilit\u00e9 pour l'entr\u00e9e dans les \u00e9coles param\u00e9dicales du CHU de Caen.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148320\" target=\"_blank\"> 19-148320</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2725ba01ac244772b17ccf3d22d7a064": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.298975,
          -0.373382
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e949ec5e43514a83a9d2d814d6374b77",
        "title": "Vers DOUVRES LA D\u00c9LIVRANDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion des relais d'assistants maternels de coeur de nacre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8e880b07dad4d759777caef8bee2358": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af250c113f334b3ca13fe69da8c11c0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e949ec5e43514a83a9d2d814d6374b77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8e880b07dad4d759777caef8bee2358",
        "style": "IPY_MODEL_af250c113f334b3ca13fe69da8c11c0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148318\" target=\"_blank\"> 19-148318</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Coeur de Nacre<br>\n        <b>Ville :</b> DOUVRES LA D\u00c9LIVRANDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion des relais d'assistants maternels de coeur de nacre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148318\" target=\"_blank\"> 19-148318</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abae4854179d46229af391e440e946cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.401617,
          -0.133946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1f32f04404f4989ab5a91b41f434208",
        "title": "Vers TOUV\u00c9RAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REPARATIONS ET D'ENTRETIEN DES VOIRIES COMMUNALES ET INTERCOMMUNALES2020-2022\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53757e4564544cf1bd6eeaf31d10d9ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb22338fb88a4484b3d1dacac8b3d116": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1f32f04404f4989ab5a91b41f434208": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53757e4564544cf1bd6eeaf31d10d9ed",
        "style": "IPY_MODEL_cb22338fb88a4484b3d1dacac8b3d116",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148513\" target=\"_blank\"> 19-148513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes des 4B<br>\n        <b>Ville :</b> TOUV\u00c9RAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REPARATIONS ET D'ENTRETIEN DES VOIRIES COMMUNALES ET INTERCOMMUNALES2020-2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148513\" target=\"_blank\"> 19-148513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b956d49906ae40aa9335bf7f689448d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.679914,
          0.210812
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66200311482642acbda2ddbc643ca30b",
        "title": "Vers MORNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET POSE D'UN POSTE DE TRANSFORMATION HTA A VALOPARC SUR SAINTE-SEVERE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08b18295c8fc451fb6c2df3606fc595f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08e729613c18478a80d3bd42b413cad8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66200311482642acbda2ddbc643ca30b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08b18295c8fc451fb6c2df3606fc595f",
        "style": "IPY_MODEL_08e729613c18478a80d3bd42b413cad8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148429\" target=\"_blank\"> 19-148429</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALITOM<br>\n        <b>Ville :</b> MORNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transformateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET POSE D'UN POSTE DE TRANSFORMATION HTA A VALOPARC SUR SAINTE-SEVERE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148429\" target=\"_blank\"> 19-148429</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e232ae4742b4f1db401c60133c630fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.766604,
          -0.591672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93de9edd534f4b17bd7cea336546d2b1",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion des 3 terrains \" gens du voyage \"\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82e979a2b14e4418a1267fe6e4f3f56b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a5c5e43bfc8408786e351829b8da77e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93de9edd534f4b17bd7cea336546d2b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82e979a2b14e4418a1267fe6e4f3f56b",
        "style": "IPY_MODEL_9a5c5e43bfc8408786e351829b8da77e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148545\" target=\"_blank\"> 19-148545</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion des 3 terrains \" gens du voyage \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148545\" target=\"_blank\"> 19-148545</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15d942f244a540248c313c224089ab27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.766604,
          -0.591672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ba36868f3184793bb18cc63b5008f96",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une chaufferie gaz collective \u00e0 la cr\u00e8che 1 2 3 Soleil rue Gustave Courbet \u00e0 Saintes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4a5283ba5fb423888f7cb2522a9ef29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da4050c7dc1d4d058ccf0f9a50301f38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ba36868f3184793bb18cc63b5008f96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4a5283ba5fb423888f7cb2522a9ef29",
        "style": "IPY_MODEL_da4050c7dc1d4d058ccf0f9a50301f38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148199\" target=\"_blank\"> 19-148199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une chaufferie gaz collective \u00e0 la cr\u00e8che 1 2 3 Soleil rue Gustave Courbet \u00e0 Saintes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148199\" target=\"_blank\"> 19-148199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "215d6573cbde475186b5da9d71feb1c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.766604,
          -0.591672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67cf0a3f74644757ad353f0e13f1cab6",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de services relatifs \u00e0 l'impression des publications municipales : l'impression, le fa\u00e7onnage des publications municipales et la livraison sur 2 sites\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63270178b05f48ed97048aca3c39ed0e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31b9f2b9cd9149108c47c8b03e700464": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67cf0a3f74644757ad353f0e13f1cab6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63270178b05f48ed97048aca3c39ed0e",
        "style": "IPY_MODEL_31b9f2b9cd9149108c47c8b03e700464",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148180\" target=\"_blank\"> 19-148180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de services relatifs \u00e0 l'impression des publications municipales : l'impression, le fa\u00e7onnage des publications municipales et la livraison sur 2 sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148180\" target=\"_blank\"> 19-148180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "288bd51a3eb34ccc8968cecbf7b708f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.766604,
          -0.591672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d9a73dfa81b4a45bd7b050c4c4d9b39",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement paysager du site de la PALU\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "effb63a6ace6497b8541f63cb7794878": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6c7bd6d84774dfc913116ee5cbdbe2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d9a73dfa81b4a45bd7b050c4c4d9b39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_effb63a6ace6497b8541f63cb7794878",
        "style": "IPY_MODEL_d6c7bd6d84774dfc913116ee5cbdbe2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148208\" target=\"_blank\"> 19-148208</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement paysager du site de la PALU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148208\" target=\"_blank\"> 19-148208</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72b6429517934a68a4ddfe96e4fc184e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627773,
          -1.025526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b578609ab7aa496681c9cb5f93ea3967",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement et de restauration \u00e9cologique paysag\u00e8re du plan de l'\u00eelot (Commune deCenturi 2B)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a6225acb5ce4837a89f35c33f850397": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68b3d96fa7234b678b407b40694faeff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b578609ab7aa496681c9cb5f93ea3967": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a6225acb5ce4837a89f35c33f850397",
        "style": "IPY_MODEL_68b3d96fa7234b678b407b40694faeff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148331\" target=\"_blank\"> 19-148331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '20A', '6', '83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conservatoire du littoral<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement et de restauration \u00e9cologique paysag\u00e8re du plan de l'\u00eelot (Commune deCenturi 2B)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148331\" target=\"_blank\"> 19-148331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79f90f64a3dd47f9aeb3c7ebd5500cfc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.916632,
          -1.329337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_229960717bef4d869bf2338addb77921",
        "title": "Vers SAINT PIERRE D'OL\u00c9RON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9broussaillage, nettoyage et remise en valeur de parcelles en friche.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0daebc26cfc845979d430770b6fc7d13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b904187319d842048aa037a8189cbbcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "229960717bef4d869bf2338addb77921": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0daebc26cfc845979d430770b6fc7d13",
        "style": "IPY_MODEL_b904187319d842048aa037a8189cbbcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148167\" target=\"_blank\"> 19-148167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA de l'\u00cele d'Ol\u00e9ron<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PIERRE D'OL\u00c9RON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux agricoles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9broussaillage, nettoyage et remise en valeur de parcelles en friche.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148167\" target=\"_blank\"> 19-148167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71b5f665715b432794a05e87e13bea0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.136397,
          1.87391
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5402e6372d1d42a989de16dcc92f20ca",
        "title": "Vers VIERZON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'herbicides\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a3e5a9ae5a9485cbb75f5b6601e5b58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbcc17879ea447ccbf060d4a4aae777f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5402e6372d1d42a989de16dcc92f20ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a3e5a9ae5a9485cbb75f5b6601e5b58",
        "style": "IPY_MODEL_fbcc17879ea447ccbf060d4a4aae777f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148214\" target=\"_blank\"> 19-148214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vierzon<br>\n        <b>Ville :</b> VIERZON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'herbicides<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148214\" target=\"_blank\"> 19-148214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c340dcef98f14a76a06d31b5872670c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.155442,
          1.521086
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3975b5419de48a083dd54297b15a2f8",
        "title": "Vers BRIVE LA GAILLARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9signation d'un commissaire aux comptes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7c21e03e8ca494ca0761cdf80a63afb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6168bbad0d5f4981a670f1c0208b8ee4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3975b5419de48a083dd54297b15a2f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7c21e03e8ca494ca0761cdf80a63afb",
        "style": "IPY_MODEL_6168bbad0d5f4981a670f1c0208b8ee4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148671\" target=\"_blank\"> 19-148671</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BRIVE HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> BRIVE LA GAILLARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9signation d'un commissaire aux comptes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148671\" target=\"_blank\"> 19-148671</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f2f163eda8a4fdab60b5f3ee086653b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.155442,
          1.521086
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71119da3dcf446d898d4fa619ae976dd",
        "title": "Vers BRIVE LA GAILLARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la d\u00e9signation d'un expert-comptable pour le suivi et la r\u00e9vision des comptes de Brive Habitat suite au passage en comptabilit\u00e9 commerciale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0384be1b41394448970010c4087fcdb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea1d1d73b14f400dadf573616ebfe5d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71119da3dcf446d898d4fa619ae976dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0384be1b41394448970010c4087fcdb0",
        "style": "IPY_MODEL_ea1d1d73b14f400dadf573616ebfe5d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148538\" target=\"_blank\"> 19-148538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BRIVE HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> BRIVE LA GAILLARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la d\u00e9signation d'un expert-comptable pour le suivi et la r\u00e9vision des comptes de Brive Habitat suite au passage en comptabilit\u00e9 commerciale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148538\" target=\"_blank\"> 19-148538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2078c41fe10e458ebacef65e04f301b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.129852,
          1.582921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37997ecf27c6481f8153ecd407cb898d",
        "title": "Vers MALEMORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les sites de puissances sup\u00e9rieures \u00e0 36 Kva et prestations de services associ\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a9976fbd7ce447e9af423bbbfe768d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a93c5109befd4e9f8e8be21e7092ed4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37997ecf27c6481f8153ecd407cb898d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a9976fbd7ce447e9af423bbbfe768d6",
        "style": "IPY_MODEL_a93c5109befd4e9f8e8be21e7092ed4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148806\" target=\"_blank\"> 19-148806</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Malemort<br>\n        <b>Ville :</b> MALEMORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 pour les sites de puissances sup\u00e9rieures \u00e0 36 Kva et prestations de services associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148806\" target=\"_blank\"> 19-148806</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bff946f9e7d474aa9360b6e045d99f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.844401,
          8.770658
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_339686159bc34b758e871e273bbb2e91",
        "title": "Vers PIETROSELLA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de fourniture, installation et entretien d'un syst\u00e8me de climatisation au sein de l'\u00e9cole maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire communale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48c007189a834bc89b55e71a8af9ddf3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "642948dabe2c4ba1a55c983686a9efd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "339686159bc34b758e871e273bbb2e91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48c007189a834bc89b55e71a8af9ddf3",
        "style": "IPY_MODEL_642948dabe2c4ba1a55c983686a9efd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148766\" target=\"_blank\"> 19-148766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de PIETROSELLA<br>\n        <b>Ville :</b> PIETROSELLA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture, installation et entretien d'un syst\u00e8me de climatisation au sein de l'\u00e9cole maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire communale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148766\" target=\"_blank\"> 19-148766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0c4ccaa4b2540f797f3c3c4e5124459": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.308059,
          9.163084
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8dbb33e7e83446c809f9cb80be9bc7c",
        "title": "Vers CORTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et mise en service de compresseurs professionnels destin\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 hyperbare de l'Office de l'Environnement de Corse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "239f6277e24a488db75f086a2eef6855": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bf3abb61ee14fcd8cee6f89d12e5ea7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8dbb33e7e83446c809f9cb80be9bc7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_239f6277e24a488db75f086a2eef6855",
        "style": "IPY_MODEL_3bf3abb61ee14fcd8cee6f89d12e5ea7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148639\" target=\"_blank\"> 19-148639</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A', '20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de l'Environnement de la Corse<br>\n        <b>Ville :</b> CORTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et mise en service de compresseurs professionnels destin\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 hyperbare de l'Office de l'Environnement de Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148639\" target=\"_blank\"> 19-148639</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec4d3e64fa6f4f56967e57c7a835fc14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.142326,
          5.429311
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_841191e34bd6494bb6e0587434622207",
        "title": "Vers DIJON C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une chaufferie bois avec r\u00e9seau de chaleur \u00e0 arnay le duc (21230)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d92c5e2981d94dabbbe46dd1f0ad4956": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbd61bbd36534595b79e31cd44b110a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "841191e34bd6494bb6e0587434622207": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d92c5e2981d94dabbbe46dd1f0ad4956",
        "style": "IPY_MODEL_bbd61bbd36534595b79e31cd44b110a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148558\" target=\"_blank\"> 19-148558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICECO<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une chaufferie bois avec r\u00e9seau de chaleur \u00e0 arnay le duc (21230)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148558\" target=\"_blank\"> 19-148558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2108f223eff442edb9cfd6a5af0ab247": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.142326,
          5.429311
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_749f4988f4234ba2b7bfac178c39eef2",
        "title": "Vers DIJON C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une chaufferie bois avec r\u00e9seau de chaleur \u00e0 fontaine francaise (21610)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd03a3c2a02149c4a3c899a275ac4a90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54e98831b9ec46e7818799f697dc732a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "749f4988f4234ba2b7bfac178c39eef2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd03a3c2a02149c4a3c899a275ac4a90",
        "style": "IPY_MODEL_54e98831b9ec46e7818799f697dc732a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148537\" target=\"_blank\"> 19-148537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICECO<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une chaufferie bois avec r\u00e9seau de chaleur \u00e0 fontaine francaise (21610)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148537\" target=\"_blank\"> 19-148537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "924c62b5e365447c9861be909a072753": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.546844,
          4.708464
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_099477393cfd4daf91eb1953b51fe54a",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, plantation et entretien de jeunes plants forestiers dans le cadre de l'op\u00e9ration 'Foret des Enfants'\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22bd8ecc1b2f42b793357abc1402b35c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30ea992ad4854d3fa6c4338052977738": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "099477393cfd4daf91eb1953b51fe54a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22bd8ecc1b2f42b793357abc1402b35c",
        "style": "IPY_MODEL_30ea992ad4854d3fa6c4338052977738",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148165\" target=\"_blank\"> 19-148165</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIJON METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, plantation et entretien de jeunes plants forestiers dans le cadre de l'op\u00e9ration 'Foret des Enfants'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148165\" target=\"_blank\"> 19-148165</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1719b17d8f4846c7b945e6e597e3a91d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.43906,
          5.368447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddc43cab236e4e188907d9121c842317",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remplacement du groupe d'eau glac\u00e9e no1 au centre hospitalier de chaumont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f091c2c37a340069e1b985277504c4b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "837b89e3c036486ea8cf07efb8fdc606": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddc43cab236e4e188907d9121c842317": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f091c2c37a340069e1b985277504c4b",
        "style": "IPY_MODEL_837b89e3c036486ea8cf07efb8fdc606",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148145\" target=\"_blank\"> 19-148145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Universitaire Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remplacement du groupe d'eau glac\u00e9e no1 au centre hospitalier de chaumont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148145\" target=\"_blank\"> 19-148145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4497bbefcaf14c61976c44ae5b9e664c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.347433,
          5.026323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b06b047a0f1a46498ff23628647eb2ec",
        "title": "Vers FONTAINE LES DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de longue dur\u00e9e de 15 v\u00e9hicules pour un \u00e9tablissement et trois services du Jura\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "666dd1ee493d4d92be38b11e63cec2a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "953ce0d5060e4aa18d1c3f1f0a1a0d39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b06b047a0f1a46498ff23628647eb2ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_666dd1ee493d4d92be38b11e63cec2a6",
        "style": "IPY_MODEL_953ce0d5060e4aa18d1c3f1f0a1a0d39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148412\" target=\"_blank\"> 19-148412</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM Bourgogne Franche Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINE LES DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de longue dur\u00e9e de 15 v\u00e9hicules pour un \u00e9tablissement et trois services du Jura<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148412\" target=\"_blank\"> 19-148412</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58360e1eaa714507b83f3bf08a24e199": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.490393,
          -2.595062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_501fb2e159eb4268b8f71b3862be1a70",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        nettoyage et d\u00e9sinfection des r\u00e9servoirs de Saint-brieuc Armor Agglom\u00e9ration.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6eabebb6a02740f48457d4ca641b5c3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae7de1cc5e2e4dbcae1eed6831df2d5e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "501fb2e159eb4268b8f71b3862be1a70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6eabebb6a02740f48457d4ca641b5c3a",
        "style": "IPY_MODEL_ae7de1cc5e2e4dbcae1eed6831df2d5e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132826\" target=\"_blank\"> 19-132826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> nettoyage et d\u00e9sinfection des r\u00e9servoirs de Saint-brieuc Armor Agglom\u00e9ration.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132826\" target=\"_blank\"> 19-132826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7826631566a44287b0fc95a80eb9d426": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.812763,
          -3.29502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b251bc985f344cbaba9852341fe6556",
        "title": "Vers PENVENAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE MENUISERIES EXT\u00c9RIEURES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cdf401ea3288480ba10adc22f0a5c151": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bcabed1d8311439383c1d5ff34871504": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b251bc985f344cbaba9852341fe6556": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cdf401ea3288480ba10adc22f0a5c151",
        "style": "IPY_MODEL_bcabed1d8311439383c1d5ff34871504",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148333\" target=\"_blank\"> 19-148333</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de PENVENAN<br>\n        <b>Ville :</b> PENVENAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE MENUISERIES EXT\u00c9RIEURES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148333\" target=\"_blank\"> 19-148333</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f31aac90dfbf4a24bb1b3e8e85433b9c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.956101,
          2.161145
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ff899af4160464f88acb637c13741b9",
        "title": "Vers AUBUSSON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation de tissage respectant le savoir-faire artisanal multis\u00e9culaire du tapis \u00e0 point nou\u00e9 \u00e0 la main d'aubusson reconnu par l'unesco - aubusson tisse tolkien : numenorean carpet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bc4de01a82a49cd848ae828e693cad4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5fbc8bb0d87a4114a7674d04a7fcaa8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ff899af4160464f88acb637c13741b9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bc4de01a82a49cd848ae828e693cad4",
        "style": "IPY_MODEL_5fbc8bb0d87a4114a7674d04a7fcaa8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141263\" target=\"_blank\"> 19-141263</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE CITE INTERNATIONALE<br>\n        <b>Ville :</b> AUBUSSON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de tissage respectant le savoir-faire artisanal multis\u00e9culaire du tapis \u00e0 point nou\u00e9 \u00e0 la main d'aubusson reconnu par l'unesco - aubusson tisse tolkien : numenorean carpet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141263\" target=\"_blank\"> 19-141263</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39f0d21e17fe4f5b8c488d8b991be707": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.953537,
          1.752372
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ad0fa5b3c2e458c83caff3c5c884ae5",
        "title": "Vers SAINT DIZIER MASBARAUD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagner la CC creuse sud-ouest dans une \u00e9tude d'opportunit\u00e9/faisabilit\u00e9 d'un PLUi et d'une ORT, par un travail d'animation, de sensibilisation, de concertation et de r\u00e9flexion avec les 43 communes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d53575ad161b45d0969b3eed423f23b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82da569f420944ae8d86900981e1c20a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ad0fa5b3c2e458c83caff3c5c884ae5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d53575ad161b45d0969b3eed423f23b0",
        "style": "IPY_MODEL_82da569f420944ae8d86900981e1c20a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148607\" target=\"_blank\"> 19-148607</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '87', '19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CREUSE SUD OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DIZIER MASBARAUD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagner la CC creuse sud-ouest dans une \u00e9tude d'opportunit\u00e9/faisabilit\u00e9 d'un PLUi et d'une ORT, par un travail d'animation, de sensibilisation, de concertation et de r\u00e9flexion avec les 43 communes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148607\" target=\"_blank\"> 19-148607</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8fccba993fc43a7919295ee9561a54f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.164922,
          1.122352
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3fcf0d45101a4e9087876bab45d49a8b",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de pr\u00e9aux m\u00e9talloplastiques au coll\u00e8ge de Brant\u00f4me\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "365a912efcac441d9df7773ab098c816": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ed8c636f304447f8e9e35b7048d09e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3fcf0d45101a4e9087876bab45d49a8b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_365a912efcac441d9df7773ab098c816",
        "style": "IPY_MODEL_6ed8c636f304447f8e9e35b7048d09e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148649\" target=\"_blank\"> 19-148649</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de pr\u00e9aux m\u00e9talloplastiques au coll\u00e8ge de Brant\u00f4me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148649\" target=\"_blank\"> 19-148649</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25ac7bf5a50e498cab61a0e1d83512b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47781,
          6.846727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_faf176b337604071aba9ab1f79020cf7",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019DEPT0017 Formation et accompagnement des \u00e9quipes de terrain dans la cr\u00e9ation et l'utilisation d'une 'bo\u00eete \u00e0 outils' et pour le passage \u00e0 l'aut\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e4742f8f1d746bea3c19ac0c873de80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b10c3a32b03d47128a85d724ca6217c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "faf176b337604071aba9ab1f79020cf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e4742f8f1d746bea3c19ac0c873de80",
        "style": "IPY_MODEL_b10c3a32b03d47128a85d724ca6217c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148436\" target=\"_blank\"> 19-148436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019DEPT0017 Formation et accompagnement des \u00e9quipes de terrain dans la cr\u00e9ation et l'utilisation d'une 'bo\u00eete \u00e0 outils' et pour le passage \u00e0 l'aut<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148436\" target=\"_blank\"> 19-148436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e79a64c0942f4969a4b5a6e8501b3efd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.112373,
          6.229721
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2a567da172f4a22b72de49778bcea53",
        "title": "Vers MONTBELIARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un progiciel de gestion de laboratoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6fc79d766d6e442fad6fd85b35c159e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e30b4a223194f04a8e485846267c2e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2a567da172f4a22b72de49778bcea53": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6fc79d766d6e442fad6fd85b35c159e7",
        "style": "IPY_MODEL_0e30b4a223194f04a8e485846267c2e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148625\" target=\"_blank\"> 19-148625</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pays de Montb\u00e9liard Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> MONTBELIARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un progiciel de gestion de laboratoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148625\" target=\"_blank\"> 19-148625</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb86cfa3af0448df93dcd417c1b1c45c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.18075,
          5.807485
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7579e8f99ffb489e87180f6e7d4b8046",
        "title": "Vers VILLARS SAINT GEORGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9novation de la charpente -couverture de l'\u00e9glise de villars saint georges.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f220d971574489e92c50e382a5db9eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72fe09fbe8e54580a1d9457a5a6e4b0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7579e8f99ffb489e87180f6e7d4b8046": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f220d971574489e92c50e382a5db9eb",
        "style": "IPY_MODEL_72fe09fbe8e54580a1d9457a5a6e4b0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148179\" target=\"_blank\"> 19-148179</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLARS SAINT GEORGES<br>\n        <b>Ville :</b> VILLARS SAINT GEORGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation de la charpente -couverture de l'\u00e9glise de villars saint georges.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148179\" target=\"_blank\"> 19-148179</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22150cb1bf104cd688d3ec41a1287df4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.74838,
          5.376285
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a6d0664ccee408faddfb2fc9257cf73",
        "title": "Vers DIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Modification d'un escalier de secours du b\u00e2timent F au Martouret\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a36bd43a30804f5e94abe03e394d5acc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23e9505ca8f24b8e94d79b29fe2b10ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a6d0664ccee408faddfb2fc9257cf73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a36bd43a30804f5e94abe03e394d5acc",
        "style": "IPY_MODEL_23e9505ca8f24b8e94d79b29fe2b10ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148896\" target=\"_blank\"> 19-148896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 des communes du Diois<br>\n        <b>Ville :</b> DIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modification d'un escalier de secours du b\u00e2timent F au Martouret<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148896\" target=\"_blank\"> 19-148896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6b5d069742b49d38bc868e28a9db871": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.750655,
          5.072967
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_300e2b83757f4f07b37545f4b5caecc2",
        "title": "Vers EURRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Lot 1 : poursuite et ach\u00e8vement de la r\u00e9vision du Plan Local d'Urbanisme (PLU) et de la Zone de Protection du Patrimoine Architectural, Urbain et Paysager de la commune de Livron sur Dr\u00f4me (26)L\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91dafd5d8b4e40d8af57217671ae829c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0282a595e0864723a4cd904407d3db8d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "300e2b83757f4f07b37545f4b5caecc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91dafd5d8b4e40d8af57217671ae829c",
        "style": "IPY_MODEL_0282a595e0864723a4cd904407d3db8d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148428\" target=\"_blank\"> 19-148428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU VAL DE DROME<br>\n        <b>Ville :</b> EURRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lot 1 : poursuite et ach\u00e8vement de la r\u00e9vision du Plan Local d'Urbanisme (PLU) et de la Zone de Protection du Patrimoine Architectural, Urbain et Paysager de la commune de Livron sur Dr\u00f4me (26)L<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148428\" target=\"_blank\"> 19-148428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93f97499a2914c05b09eaac146ab9e13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.276623,
          1.215489
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7e5f225626c4400891f4f70b9b9600f",
        "title": "Vers LE VAUDREUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension du gymnase du coll\u00e8ge michel de montaigne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "229add06259c4d23b4f145e69d2073b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "674fda45b7bb4d9ba24cabac96cf7047": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7e5f225626c4400891f4f70b9b9600f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_229add06259c4d23b4f145e69d2073b2",
        "style": "IPY_MODEL_674fda45b7bb4d9ba24cabac96cf7047",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148719\" target=\"_blank\"> 19-148719</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Vaudreuil<br>\n        <b>Ville :</b> LE VAUDREUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension du gymnase du coll\u00e8ge michel de montaigne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148719\" target=\"_blank\"> 19-148719</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3c8119d93064047a6b5593b58a69809": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.789282,
          0.847824
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be54b67feb7349b38c63e1b0b0b448c6",
        "title": "Vers VERNEUIL D'AVRE ET D'ITON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION ENERGETIQUE ECOLE MATERNELLE DE VLAMINCK\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4744440598da4da0905625255f46ea7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4da0b14ed8914b7dab0ee45cda2c5a70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be54b67feb7349b38c63e1b0b0b448c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4744440598da4da0905625255f46ea7f",
        "style": "IPY_MODEL_4da0b14ed8914b7dab0ee45cda2c5a70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148403\" target=\"_blank\"> 19-148403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Verneuil d'Avre et d'Iton<br>\n        <b>Ville :</b> VERNEUIL D'AVRE ET D'ITON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION ENERGETIQUE ECOLE MATERNELLE DE VLAMINCK<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148403\" target=\"_blank\"> 19-148403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddedb726897148e0a7bc46651afab92e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.08282,
          1.490956
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf19557cef4e4fbc97e049ecc317548e",
        "title": "Vers VERNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 2019/062 Extension du dispositif de vid\u00e9o protection urbaine de la ville de Vernon (phase 3)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd839a3521424f428c1fdfcce3fae790": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1dc0501eb8a442d39d539060a6de2299": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf19557cef4e4fbc97e049ecc317548e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd839a3521424f428c1fdfcce3fae790",
        "style": "IPY_MODEL_1dc0501eb8a442d39d539060a6de2299",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148722\" target=\"_blank\"> 19-148722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vernon<br>\n        <b>Ville :</b> VERNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 2019/062 Extension du dispositif de vid\u00e9o protection urbaine de la ville de Vernon (phase 3)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148722\" target=\"_blank\"> 19-148722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90527e596501411caa324bc008906970": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.123498,
          1.636437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2495ce5eff984f1a9ecda00e928652af",
        "title": "Vers VEXIN SUR EPTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de l'ancienne Tr\u00e9sorerie d'Ecos pour la cr\u00e9ation d'une Maison France Services\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e63663a1cbe241a2a6d6c4dd54c5b436": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b04d223b24eb428c9e64bcdd0d46c7f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2495ce5eff984f1a9ecda00e928652af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e63663a1cbe241a2a6d6c4dd54c5b436",
        "style": "IPY_MODEL_b04d223b24eb428c9e64bcdd0d46c7f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148796\" target=\"_blank\"> 19-148796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE de VEXIN SUR EPTE<br>\n        <b>Ville :</b> VEXIN SUR EPTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de l'ancienne Tr\u00e9sorerie d'Ecos pour la cr\u00e9ation d'une Maison France Services<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148796\" target=\"_blank\"> 19-148796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c52c95e11044f1f9689a607813a4b41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.324003,
          0.822985
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7022139fd25c4db5b09b6a571226faa7",
        "title": "Vers NOGENT LE ROTROU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9fection de al couverture du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole primaire g. brassens et \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de la terrasse t2.2 de la maternelle p. langevin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9de0f26be7e94a268dc3fc735523e8fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53e179d9da954353a01da67ff609ed02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7022139fd25c4db5b09b6a571226faa7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9de0f26be7e94a268dc3fc735523e8fd",
        "style": "IPY_MODEL_53e179d9da954353a01da67ff609ed02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148368\" target=\"_blank\"> 19-148368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nogent le Rotrou<br>\n        <b>Ville :</b> NOGENT LE ROTROU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection de al couverture du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole primaire g. brassens et \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de la terrasse t2.2 de la maternelle p. langevin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148368\" target=\"_blank\"> 19-148368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a99be721c0f04b418c5fc35f11849b95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316641,
          -4.546022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32447fe52f2e452fb6021fed30f5dd38",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'une solution logicielle d'observatoire fiscal et d'observatoire du versement transport\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9aaf1423c2a942bf880cb71e6e3034ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb0f118d2abd46028b3e4b51a85f98f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32447fe52f2e452fb6021fed30f5dd38": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9aaf1423c2a942bf880cb71e6e3034ad",
        "style": "IPY_MODEL_cb0f118d2abd46028b3e4b51a85f98f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148599\" target=\"_blank\"> 19-148599</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Brest m\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'une solution logicielle d'observatoire fiscal et d'observatoire du versement transport<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148599\" target=\"_blank\"> 19-148599</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69651a212afd4ea89aae714e23f23e61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.814243,
          -3.627407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec70bfec2469459187c61a5654a034a8",
        "title": "Vers MOELAN  SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXTENSION MULTI-POLES - MEDIATHEQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "807d4662dca649cf99814b33a4ee2da4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9e45e05e4b84878bcbaca8155c2cf6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec70bfec2469459187c61a5654a034a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_807d4662dca649cf99814b33a4ee2da4",
        "style": "IPY_MODEL_b9e45e05e4b84878bcbaca8155c2cf6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148712\" target=\"_blank\"> 19-148712</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mo\u00eblan sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> MOELAN  SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTENSION MULTI-POLES - MEDIATHEQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148712\" target=\"_blank\"> 19-148712</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2125db92f124d978b38733bc1a14f4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.137837,
          4.089453
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1de61be070a84812b33cdac77ebdc03b",
        "title": "Vers ALES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA R\u00c9ALISATION DE L'AM\u00c9NAGEMENT ET DE LA MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DU MUS\u00c9E PIERRE ANDR\u00c9 BENOIT A ALES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34c1c8618b6143119809eee22ed695ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c635cf17b64541aca017863c60f4f3b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1de61be070a84812b33cdac77ebdc03b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34c1c8618b6143119809eee22ed695ba",
        "style": "IPY_MODEL_c635cf17b64541aca017863c60f4f3b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148135\" target=\"_blank\"> 19-148135</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL Al\u00e8s C\u00e9vennes<br>\n        <b>Ville :</b> ALES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA R\u00c9ALISATION DE L'AM\u00c9NAGEMENT ET DE LA MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DU MUS\u00c9E PIERRE ANDR\u00c9 BENOIT A ALES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148135\" target=\"_blank\"> 19-148135</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf0576b70d2d4478867abdd745deb43f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.102385,
          4.512857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e47f158df2954ef2a9e538e22b8bb175",
        "title": "Vers BAGNOLS SUR C\u00c8ZE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de 2 kiosques de restauration rapide\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8ab3a4395bd4db59d67cf66605d65f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee6f5b5379444bdb97adc70df0b37192": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e47f158df2954ef2a9e538e22b8bb175": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8ab3a4395bd4db59d67cf66605d65f3",
        "style": "IPY_MODEL_ee6f5b5379444bdb97adc70df0b37192",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148287\" target=\"_blank\"> 19-148287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bagnols-sur-C\u00e8ze<br>\n        <b>Ville :</b> BAGNOLS SUR C\u00c8ZE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de 2 kiosques de restauration rapide<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148287\" target=\"_blank\"> 19-148287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e10f92d8cae4236b111fee6ac1d779a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.44447,
          1.588389
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32ed26a5d6cd473ba60b62f01f68724c",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de faisabilit\u00e9 des conditions techniques, \u00e9conomiques et environnementales pour la mise en place d'un transport par voie fluviale des flux de pond\u00e9reux li\u00e9s au chantier de la 3\u00b0 ligne de m\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03c69e876b7c4197be2f46966038f329": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccb45062a485456e9e89915ab874d5d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32ed26a5d6cd473ba60b62f01f68724c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03c69e876b7c4197be2f46966038f329",
        "style": "IPY_MODEL_ccb45062a485456e9e89915ab874d5d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148520\" target=\"_blank\"> 19-148520</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC DE LA MOBILITE DE AGGL TOULOUSAINE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de faisabilit\u00e9 des conditions techniques, \u00e9conomiques et environnementales pour la mise en place d'un transport par voie fluviale des flux de pond\u00e9reux li\u00e9s au chantier de la 3\u00b0 ligne de m\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148520\" target=\"_blank\"> 19-148520</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ca07d67b2514489a9affb739bedb8b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.476689,
          1.766153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f407fbd1f3a44608a69746f2c20febc",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de fourniture et pose de cloisons modulaires vitr\u00e9es (relance du lot 6 suite \u00e0 l'infructuosit\u00e9 dans le cadre de la consultation : \" Travaux de mise aux normes, am\u00e9lioration des performa\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f467563f56d49ffaa4c1d6a835378f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2a92247ca7e43938f437ac25d9a2ff4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f407fbd1f3a44608a69746f2c20febc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f467563f56d49ffaa4c1d6a835378f3",
        "style": "IPY_MODEL_a2a92247ca7e43938f437ac25d9a2ff4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148311\" target=\"_blank\"> 19-148311</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENAC<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de fourniture et pose de cloisons modulaires vitr\u00e9es (relance du lot 6 suite \u00e0 l'infructuosit\u00e9 dans le cadre de la consultation : \" Travaux de mise aux normes, am\u00e9lioration des performa<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148311\" target=\"_blank\"> 19-148311</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "918d68e4dab041698922e9dbfc6d5d93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.789256,
          1.169335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6cf32ee9c84245c290197bbab7ad442c",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'accompagnement \u00e0 la mise en oeuvre du nouveau projet d'entreprise de la CPAM de la Haute Garonne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a41de5a2dc04ed1ba70820bb79dff51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7f316b029b54541812447d57f449887": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6cf32ee9c84245c290197bbab7ad442c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a41de5a2dc04ed1ba70820bb79dff51",
        "style": "IPY_MODEL_c7f316b029b54541812447d57f449887",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148405\" target=\"_blank\"> 19-148405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM 31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'accompagnement \u00e0 la mise en oeuvre du nouveau projet d'entreprise de la CPAM de la Haute Garonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148405\" target=\"_blank\"> 19-148405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5869c5a794a04403b1ed9342fde4a842": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.789256,
          1.169335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6000181d86574e6a8b87f2bfa386bf98",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9novation de l'accueil d'un des sites de la CPAM 31 dit \" site de Bagatelle \".Il s'agit d'un march\u00e9 de travaux alloti, de type forfaitaire \u00e0 ex\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb00acc573e34572a5bfcddb53501d7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32fc1f9c8cbc450480776bd72ca61ae6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6000181d86574e6a8b87f2bfa386bf98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb00acc573e34572a5bfcddb53501d7d",
        "style": "IPY_MODEL_32fc1f9c8cbc450480776bd72ca61ae6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148233\" target=\"_blank\"> 19-148233</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM 31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9novation de l'accueil d'un des sites de la CPAM 31 dit \" site de Bagatelle \".Il s'agit d'un march\u00e9 de travaux alloti, de type forfaitaire \u00e0 ex\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148233\" target=\"_blank\"> 19-148233</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e91f1f53513e4251be3e7f0f691c4acd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.583492,
          1.362467
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0cedbcf3f4d4ed383e1994e02dee2a4",
        "title": "Vers TOURNEFEUILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de denr\u00e9es alimentaires, fruits et l\u00e9gumes, issus de l'agriculture biologique et de circuits courts pour le service restauration de la ville de Tournefeuille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f4e673e21d7480a852a15a22593b27c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20fd838b8b7e4330a0760c28150503ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0cedbcf3f4d4ed383e1994e02dee2a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f4e673e21d7480a852a15a22593b27c",
        "style": "IPY_MODEL_20fd838b8b7e4330a0760c28150503ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148474\" target=\"_blank\"> 19-148474</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Tournefeuille<br>\n        <b>Ville :</b> TOURNEFEUILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires, fruits et l\u00e9gumes, issus de l'agriculture biologique et de circuits courts pour le service restauration de la ville de Tournefeuille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148474\" target=\"_blank\"> 19-148474</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63a3687dd5ac4d0aa26df9027fbd1224": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.617722,
          1.438878
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ca29a240d9b4f18975a00fd16653ba2",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE POUR L'AGRANDISSEMENT DE LA DECHETERIE DE FRONTON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e46c275d44514676b8274050f6c3c10d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1a010aa0d8941f8b54f5797f5e7cc95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ca29a240d9b4f18975a00fd16653ba2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e46c275d44514676b8274050f6c3c10d",
        "style": "IPY_MODEL_b1a010aa0d8941f8b54f5797f5e7cc95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148695\" target=\"_blank\"> 19-148695</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte DECOSET<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE POUR L'AGRANDISSEMENT DE LA DECHETERIE DE FRONTON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148695\" target=\"_blank\"> 19-148695</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cff258fd6fc648928ca1ad504da6454a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.148841,
          1.08304
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19b2b724cc144df59f76dab41bcbf0c3",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REPARATION DE CLOCHES ENDOMMAGEES - AV/LA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ee571674f9240cba5793d47f0df9660": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eee024e6ba0a49bb8e6372eb1d119cb0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19b2b724cc144df59f76dab41bcbf0c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ee571674f9240cba5793d47f0df9660",
        "style": "IPY_MODEL_eee024e6ba0a49bb8e6372eb1d119cb0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148439\" target=\"_blank\"> 19-148439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Clocher']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REPARATION DE CLOCHES ENDOMMAGEES - AV/LA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148439\" target=\"_blank\"> 19-148439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f852245c0b174bf1867f749b4c079065": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.725979,
          -0.185217
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d97ebb5691144be7a192d9937c20a6f9",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'article de quincaillerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9c37b133c8443c990a49f47a71c1be7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca19550536b043aebe50cbd3569b3737": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d97ebb5691144be7a192d9937c20a6f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9c37b133c8443c990a49f47a71c1be7",
        "style": "IPY_MODEL_ca19550536b043aebe50cbd3569b3737",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148563\" target=\"_blank\"> 19-148563</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Regie Personnalisee ONB<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'article de quincaillerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148563\" target=\"_blank\"> 19-148563</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ce504bb33d84f2a800b27f61fde463f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.36862,
          -0.476754
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfed51029a0e481a819558204cda7f71",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        BAYONNE (64) et DAX(40) - Purge buttes des stands de tir de BAYONNE (ST2 \u00e0 ST4, B6 et reprise des \u00e9vacuations des eaux de surface pour ST4) et DAX\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54b83f2ab1104c4abed8308dcd276f8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7bf24a6c4d5c4fd6804d271323690938": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfed51029a0e481a819558204cda7f71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54b83f2ab1104c4abed8308dcd276f8e",
        "style": "IPY_MODEL_7bf24a6c4d5c4fd6804d271323690938",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148267\" target=\"_blank\"> 19-148267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> BAYONNE (64) et DAX(40) - Purge buttes des stands de tir de BAYONNE (ST2 \u00e0 ST4, B6 et reprise des \u00e9vacuations des eaux de surface pour ST4) et DAX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148267\" target=\"_blank\"> 19-148267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "feb574737dd345a18a126ce54377e681": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.36862,
          -0.476754
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_65a61a3061fa4a12a2e7a881b405a294",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement d'une partie de cl\u00f4ture, chemin de ronde et l'\u00e9clairage p\u00e9riph\u00e9rique, quelques reprises sur la voirie et installation de panneaux de signalisation.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c201a26bae741cf939697f64938c409": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7440db41da3846738b378df4f49ade00": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "65a61a3061fa4a12a2e7a881b405a294": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c201a26bae741cf939697f64938c409",
        "style": "IPY_MODEL_7440db41da3846738b378df4f49ade00",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148186\" target=\"_blank\"> 19-148186</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '9', '65', '81', '82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement d'une partie de cl\u00f4ture, chemin de ronde et l'\u00e9clairage p\u00e9riph\u00e9rique, quelques reprises sur la voirie et installation de panneaux de signalisation.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148186\" target=\"_blank\"> 19-148186</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27e30b89b7d34377a11aa74de6168887": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.643671,
          -0.3093
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47e15bb2d02044529e280157e060ab95",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de savons doux, bacs de trempage, portoirs cuill\u00e8re et plans durs d'\u00e9vacuation (Lots 4, 5, 6 et 7).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b5d9961ee9c14f94b22f4d2c82e16e55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ad028c10fbc4f40836d0d8d917d0b6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47e15bb2d02044529e280157e060ab95": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b5d9961ee9c14f94b22f4d2c82e16e55",
        "style": "IPY_MODEL_9ad028c10fbc4f40836d0d8d917d0b6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148396\" target=\"_blank\"> 19-148396</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 33 Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de savons doux, bacs de trempage, portoirs cuill\u00e8re et plans durs d'\u00e9vacuation (Lots 4, 5, 6 et 7).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148396\" target=\"_blank\"> 19-148396</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95221db0d57746ef88f105337b787e4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.643671,
          -0.3093
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a30072c6fff4ac8810fdb1bd6cd409c",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'agrandissement et la restructuration du Centre de Formation de SALLES.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9ed0c13cbe94b2494752e1fd0ad7680": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "004c69e67daf40d6945932657689ac6b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a30072c6fff4ac8810fdb1bd6cd409c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9ed0c13cbe94b2494752e1fd0ad7680",
        "style": "IPY_MODEL_004c69e67daf40d6945932657689ac6b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148210\" target=\"_blank\"> 19-148210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 33 Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'agrandissement et la restructuration du Centre de Formation de SALLES.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148210\" target=\"_blank\"> 19-148210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09085384c2104b16a43fdf1aba0537c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.804494,
          -0.780478
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ca9d67c9e9d4406a2865acbb72c5999",
        "title": "Vers SAINT JEAN D'ILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de fournitures scolaires et para scolaires pour la ville de Saint-Jean d'Illac\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6e1b4e782ed4196872e56fea70c8c5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4347ab1c1c404502a21f3a42be0e1107": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ca9d67c9e9d4406a2865acbb72c5999": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6e1b4e782ed4196872e56fea70c8c5e",
        "style": "IPY_MODEL_4347ab1c1c404502a21f3a42be0e1107",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148554\" target=\"_blank\"> 19-148554</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Jean d'Illac<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN D'ILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Jeux, jouets', 'Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de fournitures scolaires et para scolaires pour la ville de Saint-Jean d'Illac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148554\" target=\"_blank\"> 19-148554</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8caf66d990fd44f59dffc87b546b296a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.883157,
          -0.700405
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71d24fedad08494d8979ccfb23ec274c",
        "title": "Vers SAINT M\u00c9DARD EN JALLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement paysager de l'avenue de Martignas\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c58c071b2b14b9ea367bbbf94b98232": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35d4b789fff74b7fa855eba1b594328d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71d24fedad08494d8979ccfb23ec274c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c58c071b2b14b9ea367bbbf94b98232",
        "style": "IPY_MODEL_35d4b789fff74b7fa855eba1b594328d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148679\" target=\"_blank\"> 19-148679</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT-MEDARD-EN-JALLES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT M\u00c9DARD EN JALLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement paysager de l'avenue de Martignas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148679\" target=\"_blank\"> 19-148679</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6718f6dd6e3145fb99711a56215d61b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.555758,
          -0.246891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9eaafd88dc1a4d16943171ecb06adbc9",
        "title": "Vers PREIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pr\u00e9paration de repas pour le restaurant scolaire des \u00e9coles et CLSH de la Commune de PREIGNAC et fourniture de go\u00fbter pour l'accueil p\u00e9riscolaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0c8aa90298c4a4aa9dd96c2d8fa171e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9014886a708e41e28fac345a2174fe8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9eaafd88dc1a4d16943171ecb06adbc9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0c8aa90298c4a4aa9dd96c2d8fa171e",
        "style": "IPY_MODEL_9014886a708e41e28fac345a2174fe8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148327\" target=\"_blank\"> 19-148327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Preignac<br>\n        <b>Ville :</b> PREIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9paration de repas pour le restaurant scolaire des \u00e9coles et CLSH de la Commune de PREIGNAC et fourniture de go\u00fbter pour l'accueil p\u00e9riscolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148327\" target=\"_blank\"> 19-148327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0825ff6a4e3743048d2c2f0cc0ff678d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.053323,
          -0.422757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2311f3c808764c6c88202e7cff05663f",
        "title": "Vers BEGLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose d'un city stade\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86cf9510ac8647e8a25f8ec3af8221af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74a26f24214842669e521eb91a14e4ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2311f3c808764c6c88202e7cff05663f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86cf9510ac8647e8a25f8ec3af8221af",
        "style": "IPY_MODEL_74a26f24214842669e521eb91a14e4ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148650\" target=\"_blank\"> 19-148650</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BEGLES<br>\n        <b>Ville :</b> BEGLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose d'un city stade<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148650\" target=\"_blank\"> 19-148650</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f75c9416942d441cb7d969f8decb6780": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.736613,
          -0.264852
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_915d4e707ac743199f7c399a8ba8b0d7",
        "title": "Vers BRUGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement de locaux administratifs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3cba8a313694114b19fa58b8ad68057": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a482adbfba9f42508fe38a77428ed5c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "915d4e707ac743199f7c399a8ba8b0d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3cba8a313694114b19fa58b8ad68057",
        "style": "IPY_MODEL_a482adbfba9f42508fe38a77428ed5c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148400\" target=\"_blank\"> 19-148400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGECAM d'Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> BRUGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de locaux administratifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148400\" target=\"_blank\"> 19-148400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24e989b167e0404ea447374247c79811": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.06385,
          -0.482255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a25a87122dc8485289c9d32b765230ed",
        "title": "Vers BRUGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MERIGNAC BEUTRE - Travaux de r\u00e9novation ext\u00e9rieure de 2 maisons\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "225d0706747c48fc8232e21152061b1a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90d57ca93b664738b626d9aca4df24ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a25a87122dc8485289c9d32b765230ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_225d0706747c48fc8232e21152061b1a",
        "style": "IPY_MODEL_90d57ca93b664738b626d9aca4df24ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148686\" target=\"_blank\"> 19-148686</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC NATIONALE IMMOBILIERE<br>\n        <b>Ville :</b> BRUGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MERIGNAC BEUTRE - Travaux de r\u00e9novation ext\u00e9rieure de 2 maisons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148686\" target=\"_blank\"> 19-148686</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc6b62de12b54350b381e35e0ad0c61d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.06385,
          -0.482255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2422b57a10da4fb8a4f9c91ef0d202f9",
        "title": "Vers BRUGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        St M\u00e9dard en Jalles - Travaux de r\u00e9novation ext\u00e9rieure de 2 maisons\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c96ff92aca94fb2bcab2e78bc6e1a46": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7931e1770fbb4b96b4b4d48a58394b6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2422b57a10da4fb8a4f9c91ef0d202f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c96ff92aca94fb2bcab2e78bc6e1a46",
        "style": "IPY_MODEL_7931e1770fbb4b96b4b4d48a58394b6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148700\" target=\"_blank\"> 19-148700</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC NATIONALE IMMOBILIERE<br>\n        <b>Ville :</b> BRUGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> St M\u00e9dard en Jalles - Travaux de r\u00e9novation ext\u00e9rieure de 2 maisons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148700\" target=\"_blank\"> 19-148700</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04e2a9ed33cf40f7bffba178873694bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.871091,
          -1.146721
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e76d5feac3a4f2d987759c3a559cadc",
        "title": "Vers LE PORGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de voirie et assainissement pluvial\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f163d8acb93d4859b5b8f722b0724c24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5080ecbd6c344ec2b0c01f74ae195c26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e76d5feac3a4f2d987759c3a559cadc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f163d8acb93d4859b5b8f722b0724c24",
        "style": "IPY_MODEL_5080ecbd6c344ec2b0c01f74ae195c26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148677\" target=\"_blank\"> 19-148677</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Le Porge<br>\n        <b>Ville :</b> LE PORGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de voirie et assainissement pluvial<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148677\" target=\"_blank\"> 19-148677</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07cb76fb9fae48fc8ffa82c6d1456128": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.994223,
          -0.188702
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d691e95e6c4c4980bc6f90c250bf65f2",
        "title": "Vers SAINT DENIS DE PILE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19TRI01 Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la d\u00e9finition et la construction d'un centre de tri d\u00e9partemental\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f13a634ca55d4e9b92bb4323ac0bf772": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "447cd20c179f40c38d1342b262fcc8ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d691e95e6c4c4980bc6f90c250bf65f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f13a634ca55d4e9b92bb4323ac0bf772",
        "style": "IPY_MODEL_447cd20c179f40c38d1342b262fcc8ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148516\" target=\"_blank\"> 19-148516</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE INTERCOMMUNAL COLLECTE VALO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS DE PILE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19TRI01 Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la d\u00e9finition et la construction d'un centre de tri d\u00e9partemental<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148516\" target=\"_blank\"> 19-148516</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34b6ca0bc7ef47929c6bc41a5041f850": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.712184,
          -1.190762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5cfe726bebe449da59effc990d88df9",
        "title": "Vers L\u00c8GE CAP FERRET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de menuiseries bois par des menuiseries PVC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd0adc2d05db45d8ad17a712dc9f3686": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cda845d7b0a4133b82824e1cc888ced": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5cfe726bebe449da59effc990d88df9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd0adc2d05db45d8ad17a712dc9f3686",
        "style": "IPY_MODEL_3cda845d7b0a4133b82824e1cc888ced",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148335\" target=\"_blank\"> 19-148335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L\u00e8ge-Cap Ferret<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00c8GE CAP FERRET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de menuiseries bois par des menuiseries PVC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148335\" target=\"_blank\"> 19-148335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fe1a5717ece4e56aae793e05494697a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.712184,
          -1.190762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10484000418d4ae2b7b3fe9230cbd367",
        "title": "Vers L\u00c8GE CAP FERRET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de deux plateaux sur\u00e9lev\u00e9s dans le village des Jacquets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ac29c53c5c1402c988b218936e05d75": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db7f3c3a46e04d9f9577fbf372e0dd16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10484000418d4ae2b7b3fe9230cbd367": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ac29c53c5c1402c988b218936e05d75",
        "style": "IPY_MODEL_db7f3c3a46e04d9f9577fbf372e0dd16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148401\" target=\"_blank\"> 19-148401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L\u00e8ge-Cap Ferret<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00c8GE CAP FERRET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de deux plateaux sur\u00e9lev\u00e9s dans le village des Jacquets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148401\" target=\"_blank\"> 19-148401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "451f45315e814498bf0f33c9add8492f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.703167,
          -0.949862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_741003da4d6e427596ba365a55ad5967",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en conformit\u00e9, d'am\u00e9nagement, d'entretien, de r\u00e9paration et de r\u00e9novation des b\u00e2timents et \u00e9quipements du patrimoine b\u00e2ti du Syndicat Mixte des Ports du Bassin d'Arcacho\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b5431ad0ff8448b87e3698742a73b98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f605cc369b9d472c8f41c6575d096608": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "741003da4d6e427596ba365a55ad5967": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b5431ad0ff8448b87e3698742a73b98",
        "style": "IPY_MODEL_f605cc369b9d472c8f41c6575d096608",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148884\" target=\"_blank\"> 19-148884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en conformit\u00e9, d'am\u00e9nagement, d'entretien, de r\u00e9paration et de r\u00e9novation des b\u00e2timents et \u00e9quipements du patrimoine b\u00e2ti du Syndicat Mixte des Ports du Bassin d'Arcacho<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148884\" target=\"_blank\"> 19-148884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27e0567893274ac299e8c478a2027e26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.703167,
          -0.949862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_faeb0a189fd146e9aa6f27a51af6f725",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extraction des s\u00e9diments et \u00e9vacuation - Port ostr\u00e9icole d'Andernos les Bains\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1979ddb93e064188b29b0b60fe5cc66d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "820974485cc54b65b0b73a0c47a367a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "faeb0a189fd146e9aa6f27a51af6f725": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1979ddb93e064188b29b0b60fe5cc66d",
        "style": "IPY_MODEL_820974485cc54b65b0b73a0c47a367a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148888\" target=\"_blank\"> 19-148888</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Dragage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extraction des s\u00e9diments et \u00e9vacuation - Port ostr\u00e9icole d'Andernos les Bains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148888\" target=\"_blank\"> 19-148888</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb59ffc33ceb458c8d97ef2bbfaf3d92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.703167,
          -0.949862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_36ac573853d141c8adc219f5c4d7c71c",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une aire de car\u00e9nage au port ostr\u00e9icole d'Andernos les Bains\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a49764bdb9948bd8854403887b365cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb73961d7cd649b9935621e7c20fe5a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "36ac573853d141c8adc219f5c4d7c71c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a49764bdb9948bd8854403887b365cb",
        "style": "IPY_MODEL_bb73961d7cd649b9935621e7c20fe5a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148838\" target=\"_blank\"> 19-148838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une aire de car\u00e9nage au port ostr\u00e9icole d'Andernos les Bains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148838\" target=\"_blank\"> 19-148838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "587775a36c0d41a6ad156e583355c181": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.703167,
          -0.949862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9299a1c1dcd349f598b0716757ec434f",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9parations de quais du port ostr\u00e9icole de Meyran ouest - Commune de Gujan Mestras\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a89c81a822c48ce8c3e4b194a98979f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "001dc9265f00408ca68d50d2f5308131": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9299a1c1dcd349f598b0716757ec434f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a89c81a822c48ce8c3e4b194a98979f",
        "style": "IPY_MODEL_001dc9265f00408ca68d50d2f5308131",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148836\" target=\"_blank\"> 19-148836</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9parations de quais du port ostr\u00e9icole de Meyran ouest - Commune de Gujan Mestras<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148836\" target=\"_blank\"> 19-148836</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca371162f393432da2c61e4460264c66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.703167,
          -0.949862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88f08c43eb3846c59607fe1fe85f206d",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET POSE DE MOYENS DE LEVAGE SUR LES PORTS DU SYNDICAT MIXTE DES PORTS DU BASSIN D'ARCACHON\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6b3b9a3a3ac417c90de9bbadfa325bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5788ddce134449f9436cbac12ab0712": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88f08c43eb3846c59607fe1fe85f206d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6b3b9a3a3ac417c90de9bbadfa325bc",
        "style": "IPY_MODEL_f5788ddce134449f9436cbac12ab0712",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148886\" target=\"_blank\"> 19-148886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET POSE DE MOYENS DE LEVAGE SUR LES PORTS DU SYNDICAT MIXTE DES PORTS DU BASSIN D'ARCACHON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148886\" target=\"_blank\"> 19-148886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5fd1a53228244abbbbf056d3d3cba81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.551117,
          3.70971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87250a65cd7a4f6081434cbb53f2d559",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE STENOTYPISTE POUR LA TRANSCRIPTION DES DEBATS DES SEANCES PUBLIQUES, REUNIONS ET COLLOQUES DU CONSEIL DEPARTEMENTAL DE L'HERAULT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "392f3f9984c845d8afcd9e67b6b024bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3d9ecc0d2da4c09846c6a124f01e96d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87250a65cd7a4f6081434cbb53f2d559": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_392f3f9984c845d8afcd9e67b6b024bf",
        "style": "IPY_MODEL_a3d9ecc0d2da4c09846c6a124f01e96d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148819\" target=\"_blank\"> 19-148819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE STENOTYPISTE POUR LA TRANSCRIPTION DES DEBATS DES SEANCES PUBLIQUES, REUNIONS ET COLLOQUES DU CONSEIL DEPARTEMENTAL DE L'HERAULT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148819\" target=\"_blank\"> 19-148819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cda942917bec43b2b6bd0fabd949048a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.700496,
          3.552548
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4c3bb64b7cc4fb19de8f7aa0a0643e9",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rm5 cournonsec - recalibrage de la chauss\u00e9e, construction d'un ouvrage d'art et cr\u00e9ation d'une piste cyclable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1a6061628d641cfa795dc6f7822551e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e90369d92c48499499133ae8a920d58f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4c3bb64b7cc4fb19de8f7aa0a0643e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1a6061628d641cfa795dc6f7822551e",
        "style": "IPY_MODEL_e90369d92c48499499133ae8a920d58f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145536\" target=\"_blank\"> 19-145536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Montpellier M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rm5 cournonsec - recalibrage de la chauss\u00e9e, construction d'un ouvrage d'art et cr\u00e9ation d'une piste cyclable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145536\" target=\"_blank\"> 19-145536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4418a0ba5d8147e99e5f64786aebcf9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.732952,
          3.338153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c743157ae7494327ad068f76e14959b8",
        "title": "Vers AGDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019 FCS 0086 D\u00e9broussaillage des abords de voiries, de curage et de recalibrage du syst\u00e8me d'assainissement pluvial\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "058f4991144b4d57bfa5a4fca2f2a9cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69baa0b9a0704cc1937f41addc0a25ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c743157ae7494327ad068f76e14959b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_058f4991144b4d57bfa5a4fca2f2a9cc",
        "style": "IPY_MODEL_69baa0b9a0704cc1937f41addc0a25ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148833\" target=\"_blank\"> 19-148833</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AGDE<br>\n        <b>Ville :</b> AGDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019 FCS 0086 D\u00e9broussaillage des abords de voiries, de curage et de recalibrage du syst\u00e8me d'assainissement pluvial<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148833\" target=\"_blank\"> 19-148833</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16f8369042b7478bbb90159294038aed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.445886,
          3.700439
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e3e2c42477a4edb9d5252365ab5b457",
        "title": "Vers BALARUC LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : Relance du LOT1, suite au march\u00e9 infructueux N\u00b02019014 'Travaux d'am\u00e9nagement des Bas Fourneaux'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1064e9d32979480b817c76cd906ae53c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "258feb370c44436a9fa0a66c35d867ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e3e2c42477a4edb9d5252365ab5b457": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1064e9d32979480b817c76cd906ae53c",
        "style": "IPY_MODEL_258feb370c44436a9fa0a66c35d867ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148729\" target=\"_blank\"> 19-148729</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Balaruc-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> BALARUC LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Signalisation', 'Terrassement', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : Relance du LOT1, suite au march\u00e9 infructueux N\u00b02019014 'Travaux d'am\u00e9nagement des Bas Fourneaux'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148729\" target=\"_blank\"> 19-148729</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3082f78ff924060ae804a28a876f246": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.359401,
          -1.380244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0321abf0fbe840e2bdf2c283c79be53d",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Harmonisation des syst\u00e8mes de contr\u00f4le d'acc\u00e8s et d\u00e9tection intrusion \u00e0 l'Urssaf bretagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28431fa00268435490575fb6e1846ec1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e03aca7ee874785ae6ce84d25b6e6d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0321abf0fbe840e2bdf2c283c79be53d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28431fa00268435490575fb6e1846ec1",
        "style": "IPY_MODEL_5e03aca7ee874785ae6ce84d25b6e6d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148845\" target=\"_blank\"> 19-148845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '44', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Urssaf d'Ille-et-Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Harmonisation des syst\u00e8mes de contr\u00f4le d'acc\u00e8s et d\u00e9tection intrusion \u00e0 l'Urssaf bretagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148845\" target=\"_blank\"> 19-148845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7b70989aaa14e52aee3bcaec744c1d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179317,
          -1.434503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7de915df8d594c49ab02417970d02b9e",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FERME DES GALLETS - Restructuration - relance du lot no1 (gros oeuvre)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "479718484d194ee986ac8a4586790512": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23e4d462a4174f14a1781f0ef1b7f9e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7de915df8d594c49ab02417970d02b9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_479718484d194ee986ac8a4586790512",
        "style": "IPY_MODEL_23e4d462a4174f14a1781f0ef1b7f9e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148869\" target=\"_blank\"> 19-148869</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FERME DES GALLETS - Restructuration - relance du lot no1 (gros oeuvre)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148869\" target=\"_blank\"> 19-148869</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9e113bc7933476d97d629fa9e625aa0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179317,
          -1.434503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1cff6e46f7a44411ae7bf617159dd9d7",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement de la Direction des Moyens et des achats (DMA) pour am\u00e9liorer ses modes de fonctionnement et ses relations aux usagers internes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f09995d72699431ea76b9d4d1762a969": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81bb8ac8a33040c7a327c3c40db572da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1cff6e46f7a44411ae7bf617159dd9d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f09995d72699431ea76b9d4d1762a969",
        "style": "IPY_MODEL_81bb8ac8a33040c7a327c3c40db572da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148857\" target=\"_blank\"> 19-148857</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement de la Direction des Moyens et des achats (DMA) pour am\u00e9liorer ses modes de fonctionnement et ses relations aux usagers internes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148857\" target=\"_blank\"> 19-148857</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b99219eceade4136b939856fad6acb38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179317,
          -1.434503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e864db12fa945c3a0e7e3011c5914fc",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        NOTATION FINANCIERE DE RENNES METROPOLE ET DE LA VILLE DE RENNES - GROUPEMENT DE COMMANDE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca96788e433b46ef9e751b61eb50573d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccdb11e817a74c049d380cfeb6663f04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e864db12fa945c3a0e7e3011c5914fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca96788e433b46ef9e751b61eb50573d",
        "style": "IPY_MODEL_ccdb11e817a74c049d380cfeb6663f04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148754\" target=\"_blank\"> 19-148754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NOTATION FINANCIERE DE RENNES METROPOLE ET DE LA VILLE DE RENNES - GROUPEMENT DE COMMANDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148754\" target=\"_blank\"> 19-148754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6fa6b2b942d04e0c8a54896e2fc30005": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179317,
          -1.434503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_936d381d3883495da455480860d9f439",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LA MAISON DU VELO, RENNES ; ATTRIBUTION DES 8 LOTS DU MARCHE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed18546489ac4fd39c4683f96b748511": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1054ea049b0a482ca2741c2baa256554": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "936d381d3883495da455480860d9f439": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed18546489ac4fd39c4683f96b748511",
        "style": "IPY_MODEL_1054ea049b0a482ca2741c2baa256554",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148661\" target=\"_blank\"> 19-148661</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LA MAISON DU VELO, RENNES ; ATTRIBUTION DES 8 LOTS DU MARCHE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148661\" target=\"_blank\"> 19-148661</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da0cd8b909224712940984356dad8ce4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.006829,
          -1.089633
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3d53258d386401f9848d845a9cf5f57",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'ENGAZONNEMENT HYDRAULIQUE DANS LE CADRE DES OPERATIONS ROUTIERES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e04f4aca5a684ea5a236a0dc756d2cbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e8359112c164b15b2f282e0e5f6f06f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3d53258d386401f9848d845a9cf5f57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e04f4aca5a684ea5a236a0dc756d2cbf",
        "style": "IPY_MODEL_4e8359112c164b15b2f282e0e5f6f06f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148668\" target=\"_blank\"> 19-148668</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'ENGAZONNEMENT HYDRAULIQUE DANS LE CADRE DES OPERATIONS ROUTIERES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148668\" target=\"_blank\"> 19-148668</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37a182663495432c86278c7cf2c3257f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.124712,
          -1.868085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f057fde627b3495cad658969fabd464b",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration de travaux concernant la construction d'une halle technologique et r\u00e9habilitation partielle du b\u00e2timent 11C sur le campus de Beaulieu de l'Universit\u00e9 de Rennes 1 RELANCE lot 3 ; -\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a32eba8b341444fc8d743a220ac41c82": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d18a8d916fd7489dacfebeb1da61d3a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f057fde627b3495cad658969fabd464b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a32eba8b341444fc8d743a220ac41c82",
        "style": "IPY_MODEL_d18a8d916fd7489dacfebeb1da61d3a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148849\" target=\"_blank\"> 19-148849</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '44', '56', '29', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Rennes 1<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration de travaux concernant la construction d'une halle technologique et r\u00e9habilitation partielle du b\u00e2timent 11C sur le campus de Beaulieu de l'Universit\u00e9 de Rennes 1 RELANCE lot 3 ; -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148849\" target=\"_blank\"> 19-148849</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83d972c591b34ed3b495bc61beeddd3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.482873,
          1.550734
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f59c13d9b8dc4741ac4b563776c3c131",
        "title": "Vers CH\u00c2TEAUROUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des postes haute tension - Territoire de l'agglom\u00e9ration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "956ad08c6e424607a411a1b0dd9e9ce4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ecf9c58b2ab4ec2a6d5323508046e8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f59c13d9b8dc4741ac4b563776c3c131": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_956ad08c6e424607a411a1b0dd9e9ce4",
        "style": "IPY_MODEL_3ecf9c58b2ab4ec2a6d5323508046e8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148464\" target=\"_blank\"> 19-148464</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CHATEAUROUX<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TEAUROUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des postes haute tension - Territoire de l'agglom\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148464\" target=\"_blank\"> 19-148464</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3130100960947debafe78d46c401aaa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.171561,
          5.560288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb41c55438c741308b0e55cfdfca1b77",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Jean Racine - Travaux d'extension\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ceb278ddc3ff4b6fb3336c7dc5cf26eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7d3cff25e5b4982a3c562ceee594ff8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb41c55438c741308b0e55cfdfca1b77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ceb278ddc3ff4b6fb3336c7dc5cf26eb",
        "style": "IPY_MODEL_e7d3cff25e5b4982a3c562ceee594ff8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148344\" target=\"_blank\"> 19-148344</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Charpente', 'D\u00e9molition', 'Menuiserie', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Jean Racine - Travaux d'extension<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148344\" target=\"_blank\"> 19-148344</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9aeff50f6a314101b20d97be5cc91592": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.492438,
          5.384258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e10dfcc0cda4f3bb99de2e3926aa5d3",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la mise en service de 7 bornes de recharge pour v\u00e9hicules de type Alstom APTIS.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "003644fb22184788ae15d69eb734106c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8adc8d4eb3744755bcbab6de42f6f941": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e10dfcc0cda4f3bb99de2e3926aa5d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_003644fb22184788ae15d69eb734106c",
        "style": "IPY_MODEL_8adc8d4eb3744755bcbab6de42f6f941",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148802\" target=\"_blank\"> 19-148802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC ECONOMIE MIXTE TRPT PUB AGLOMERATI<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la mise en service de 7 bornes de recharge pour v\u00e9hicules de type Alstom APTIS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148802\" target=\"_blank\"> 19-148802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "566f33306c3c4b05b8f4dea201ea7096": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.523141,
          4.872036
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4a214df2df24f768390498c9c894fca",
        "title": "Vers VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (PRO, ACT, VISA, DET, AOR et OPC) pour la restauration de la continuit\u00e9 \u00e9cologique de la G\u00e8re et l'implantation de deux microcentrales hydro\u00e9lectriques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb4273427f9b4a70ac6f4738564719de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d99340e5a6424a519f20e8ab4fc9c3ca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4a214df2df24f768390498c9c894fca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb4273427f9b4a70ac6f4738564719de",
        "style": "IPY_MODEL_d99340e5a6424a519f20e8ab4fc9c3ca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148620\" target=\"_blank\"> 19-148620</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIENNE<br>\n        <b>Ville :</b> VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (PRO, ACT, VISA, DET, AOR et OPC) pour la restauration de la continuit\u00e9 \u00e9cologique de la G\u00e8re et l'implantation de deux microcentrales hydro\u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148620\" target=\"_blank\"> 19-148620</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c243a65ffb04b83b3a719526f95ea17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.074457,
          5.560086
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84e4cc1bb98443bf930187d15cb4e680",
        "title": "Vers VILLARD DE LANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relations Presse et Relations d'influence - Lobbying m\u00e9dias (France pour le territoire du Vercors 4 montagnes et ses stations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c15701493994442fb07cd8a4ffb5964c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e45f78d0211412b87d22aee3738f7f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84e4cc1bb98443bf930187d15cb4e680": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c15701493994442fb07cd8a4ffb5964c",
        "style": "IPY_MODEL_3e45f78d0211412b87d22aee3738f7f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148890\" target=\"_blank\"> 19-148890</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C. de C. du Massif du Vercors<br>\n        <b>Ville :</b> VILLARD DE LANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relations Presse et Relations d'influence - Lobbying m\u00e9dias (France pour le territoire du Vercors 4 montagnes et ses stations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148890\" target=\"_blank\"> 19-148890</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c1362494cbf40a986606f0c8925b134": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.180573,
          5.762235
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fd37f85ee0049deb2b2e5401a8c2b89",
        "title": "Vers SAINT MARTIN D'H\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance et h\u00e9bergement du sigb du centre de documentation de l'iep de grenoble\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "573f7ec25b2b49deb3e41ae48a90c053": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f7e1baa9b6a49c483b34e8a0f7bda89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fd37f85ee0049deb2b2e5401a8c2b89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_573f7ec25b2b49deb3e41ae48a90c053",
        "style": "IPY_MODEL_4f7e1baa9b6a49c483b34e8a0f7bda89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148238\" target=\"_blank\"> 19-148238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut d'Etudes Politiques de Grenob<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARTIN D'H\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance et h\u00e9bergement du sigb du centre de documentation de l'iep de grenoble<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148238\" target=\"_blank\"> 19-148238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "328e8c6a701d47649cd0e234406ee97b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.003114,
          -0.790951
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13b33ed84180423abd9f76e066a4c382",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        bilan 24 heures des step < 2000 ehcontr\u00f4le de l'autosurveillance des step > 2000 ehcollecte et analyses d'eaux, des boues, des graisses, de compost et des sables\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a67e547a47094ae59b90f728df3502cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aafc0f6d41ab4124abd2c2c8d8ff8bb2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13b33ed84180423abd9f76e066a4c382": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a67e547a47094ae59b90f728df3502cd",
        "style": "IPY_MODEL_aafc0f6d41ab4124abd2c2c8d8ff8bb2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148847\" target=\"_blank\"> 19-148847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYDEC<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> bilan 24 heures des step < 2000 ehcontr\u00f4le de l'autosurveillance des step > 2000 ehcollecte et analyses d'eaux, des boues, des graisses, de compost et des sables<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148847\" target=\"_blank\"> 19-148847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "61fa20b5a406453b8a89387ba36e476a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.003114,
          -0.790951
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1506e3f5c3df4382a18383416990bc1e",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        communes de labatut et saint cricq du gaveassainissementetude diagnostic et sch\u00e9ma directeur du r\u00e9seau d'assainissement collectifconsultation cm19-03 (2018-519 et 2018-520)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cc02a928a8f401bb1721a08942a2631": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d9469be64444f9db93abfa4c84e7e05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1506e3f5c3df4382a18383416990bc1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cc02a928a8f401bb1721a08942a2631",
        "style": "IPY_MODEL_7d9469be64444f9db93abfa4c84e7e05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148755\" target=\"_blank\"> 19-148755</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYDEC<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> communes de labatut et saint cricq du gaveassainissementetude diagnostic et sch\u00e9ma directeur du r\u00e9seau d'assainissement collectifconsultation cm19-03 (2018-519 et 2018-520)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148755\" target=\"_blank\"> 19-148755</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9df7e525eb4e433b977f78f8a86730fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821727,
          -0.450943
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c54dac3e5e2c413aa8b1937261390673",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et r\u00e9alisation sc\u00e9nographique de l'exposition ' L'Adour et ses affluents '\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0d8f108621f438ca2e14750ed525266": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce814d9810bd4c6fa50b78f323b002e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c54dac3e5e2c413aa8b1937261390673": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0d8f108621f438ca2e14750ed525266",
        "style": "IPY_MODEL_ce814d9810bd4c6fa50b78f323b002e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148384\" target=\"_blank\"> 19-148384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation sc\u00e9nographique de l'exposition ' L'Adour et ses affluents '<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148384\" target=\"_blank\"> 19-148384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1509415a83cc47ebabfaab9aa3bc1263": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.684588,
          -1.377729
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a4f0b474e7f4e3e876df8fb5bd7edd2",
        "title": "Vers SEIGNOSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        dsp concessions plages commune de seignosse 2020-2022\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adb699251b0e485b94b94bee2c2b7b08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a394d5b6aed4d71948340872434640f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a4f0b474e7f4e3e876df8fb5bd7edd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adb699251b0e485b94b94bee2c2b7b08",
        "style": "IPY_MODEL_2a394d5b6aed4d71948340872434640f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148324\" target=\"_blank\"> 19-148324</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64', '33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Seignosse<br>\n        <b>Ville :</b> SEIGNOSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> dsp concessions plages commune de seignosse 2020-2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148324\" target=\"_blank\"> 19-148324</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8914c8712234126904c4bf224a97ac0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.715754,
          1.612583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_170781e6e31a406da9af3d0507ded310",
        "title": "Vers SAINT LAURENT NOUAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du forage de r\u00e9injection, fourniture et pose d'instrumentations et remise en service du doublet g\u00e9othermique de l'Espace Culturel Jean Moulin \u00e0 Saint-Laurent-Nouan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c84785e7363435e81d88e1806eb9bae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52e47652b62a4164b033730c9350cab6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "170781e6e31a406da9af3d0507ded310": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c84785e7363435e81d88e1806eb9bae",
        "style": "IPY_MODEL_52e47652b62a4164b033730c9350cab6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148277\" target=\"_blank\"> 19-148277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41', '45', '37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT LAURENT NOUAN<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT NOUAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du forage de r\u00e9injection, fourniture et pose d'instrumentations et remise en service du doublet g\u00e9othermique de l'Espace Culturel Jean Moulin \u00e0 Saint-Laurent-Nouan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148277\" target=\"_blank\"> 19-148277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c87adaff01a8429a82a06667071f0560": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.378992,
          4.011059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bd28cee0987142879ae232a5dd6af733",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        IMPRESSION D'AFFICHES PUBLICITAIRES POUR SAINT-ETIENNE M\u00c9TROPOLE - Lots 1, 2, 3, 4 ET 6\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "766403b028c745a49428a3a05baa2485": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6aa83d1b0cf40918aa57e5d2e7753aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bd28cee0987142879ae232a5dd6af733": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_766403b028c745a49428a3a05baa2485",
        "style": "IPY_MODEL_c6aa83d1b0cf40918aa57e5d2e7753aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148653\" target=\"_blank\"> 19-148653</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint Etienne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> IMPRESSION D'AFFICHES PUBLICITAIRES POUR SAINT-ETIENNE M\u00c9TROPOLE - Lots 1, 2, 3, 4 ET 6<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148653\" target=\"_blank\"> 19-148653</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "820979f3569b482f94a5891d58e5f6e6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.46369,
          4.500892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37952b4ff6904434bfd9568280d5f62e",
        "title": "Vers SAINT CHAMOND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maitrise d'oeuvre technique pour la d\u00e9molition d\u00e9construction de plusieurs sites \u00e0 Saint-Chamond\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "474276d296c14ce6aa9ad32cd791aced": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ac2aef44e674c3bab42158e6d4ee942": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37952b4ff6904434bfd9568280d5f62e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_474276d296c14ce6aa9ad32cd791aced",
        "style": "IPY_MODEL_9ac2aef44e674c3bab42158e6d4ee942",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148281\" target=\"_blank\"> 19-148281</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMOND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maitrise d'oeuvre technique pour la d\u00e9molition d\u00e9construction de plusieurs sites \u00e0 Saint-Chamond<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148281\" target=\"_blank\"> 19-148281</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a78d1157a2d48788685194bcb696a1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.104469,
          3.896697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_280c678753824fd2ba148acad67c08b8",
        "title": "Vers AMBIERLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration du retable de la Passion conserv\u00e9 dans l'\u00e9glise prieurale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f75f5c608014997b3cc7eb0ce1e6d55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c108c91868f3443ba2d70ba7a12d3cbd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "280c678753824fd2ba148acad67c08b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f75f5c608014997b3cc7eb0ce1e6d55",
        "style": "IPY_MODEL_c108c91868f3443ba2d70ba7a12d3cbd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148843\" target=\"_blank\"> 19-148843</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune d'Ambierle<br>\n        <b>Ville :</b> AMBIERLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration du retable de la Passion conserv\u00e9 dans l'\u00e9glise prieurale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148843\" target=\"_blank\"> 19-148843</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5268c68f9210432cb91689fd05707f1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.074973,
          -1.835095
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_488c82892bf04192b932891ab45e4ec3",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet de la pr\u00e9sente consultation est la refonte du syst\u00e8me de d\u00e9tection et d'extinction automatique \u00e0 gaz de la station de pompage de Saint-Nazaire.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55ea7f1241ad4f1a9b59b271786d50e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f0e7ccfa94b47829c5eecfc780a3710": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "488c82892bf04192b932891ab45e4ec3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55ea7f1241ad4f1a9b59b271786d50e8",
        "style": "IPY_MODEL_0f0e7ccfa94b47829c5eecfc780a3710",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148651\" target=\"_blank\"> 19-148651</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPM de Nantes - St Nazaire<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet de la pr\u00e9sente consultation est la refonte du syst\u00e8me de d\u00e9tection et d'extinction automatique \u00e0 gaz de la station de pompage de Saint-Nazaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148651\" target=\"_blank\"> 19-148651</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5cf7ab3470f496f9676cad539335326": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.074973,
          -1.835095
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67cd80e13c4e4f7fbee0c3e6d885006f",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de fils \u00e9lectriques et de c\u00e2bles isol\u00e9s.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0eea46a6a61e4c3d85f54a0b3fab8d3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34d6f7a9e0b44ec59a8682fd546c7448": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67cd80e13c4e4f7fbee0c3e6d885006f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0eea46a6a61e4c3d85f54a0b3fab8d3f",
        "style": "IPY_MODEL_34d6f7a9e0b44ec59a8682fd546c7448",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148367\" target=\"_blank\"> 19-148367</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPM de Nantes - St Nazaire<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de fils \u00e9lectriques et de c\u00e2bles isol\u00e9s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148367\" target=\"_blank\"> 19-148367</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd364077fab245fd976e4494bb5a12e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.297363,
          -1.482545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe4805d3f1a84fa4aa62c6fbe47045b7",
        "title": "Vers THOUARE SUR LOIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension Ecole Joachim du Bellay et construction d'une salle d'\u00e9volution - Relance de la consultation pour le lot 16 - Espaces Verts, d\u00e9clar\u00e9 sans suite\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68a644706fac4d85bbd4ac7735eb8dfc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e979b6d7f0249189cabec90ce1bd417": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe4805d3f1a84fa4aa62c6fbe47045b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68a644706fac4d85bbd4ac7735eb8dfc",
        "style": "IPY_MODEL_5e979b6d7f0249189cabec90ce1bd417",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148569\" target=\"_blank\"> 19-148569</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Thouar\u00e9-sur-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> THOUARE SUR LOIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Mobilier urbain', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension Ecole Joachim du Bellay et construction d'une salle d'\u00e9volution - Relance de la consultation pour le lot 16 - Espaces Verts, d\u00e9clar\u00e9 sans suite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148569\" target=\"_blank\"> 19-148569</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "917e2053553e4125b4c4ed0abca97dfb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.909085,
          1.895893
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf59b74d7254409c9bf655b4e9c5a883",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services d'assurances\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfdfcf3671864451b41807695f8d5704": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2195410285e84906987cc99259db2827": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf59b74d7254409c9bf655b4e9c5a883": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfdfcf3671864451b41807695f8d5704",
        "style": "IPY_MODEL_2195410285e84906987cc99259db2827",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148615\" target=\"_blank\"> 19-148615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre de Gestion du Loiret<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148615\" target=\"_blank\"> 19-148615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a6e097e43034a519322e074be905c1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.909085,
          1.895893
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76ff58a7a2f34c30a95f3dc38e6adbd6",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage des locaux du CDG45\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46be5ddf480a4a5ab0a3fa824ec6bb8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2aa98e05fc1646529193632bde573bb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76ff58a7a2f34c30a95f3dc38e6adbd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46be5ddf480a4a5ab0a3fa824ec6bb8f",
        "style": "IPY_MODEL_2aa98e05fc1646529193632bde573bb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148619\" target=\"_blank\"> 19-148619</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre de Gestion du Loiret<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage des locaux du CDG45<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148619\" target=\"_blank\"> 19-148619</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c41e66ec5144e2580660e4904a00294": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.057363,
          1.919087
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ad086d827ac49e786b0a5a8fd48b372",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'accompagnement \u00e0 la recherche d'emploi - travailler son image en situation de recherche d'emploi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "554b29df7bf34bf5b5d2bd919b14e028": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ba004efa54d45518f57bda2b3546d64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ad086d827ac49e786b0a5a8fd48b372": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_554b29df7bf34bf5b5d2bd919b14e028",
        "style": "IPY_MODEL_8ba004efa54d45518f57bda2b3546d64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148723\" target=\"_blank\"> 19-148723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'accompagnement \u00e0 la recherche d'emploi - travailler son image en situation de recherche d'emploi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148723\" target=\"_blank\"> 19-148723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da1b4d9460084691bb5a0dde34b263a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.743419,
          2.749545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a0591596231481383c16b8f85f5b1b3",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 des ouvrages d\u00e9bouchant au jour de l'ancienne mine d'Argentella en Haute Corse (2B).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58d4166e11014bbc99cc6c1c3ba2f33f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4816e223ade647488429601dace90a63": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a0591596231481383c16b8f85f5b1b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58d4166e11014bbc99cc6c1c3ba2f33f",
        "style": "IPY_MODEL_4816e223ade647488429601dace90a63",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148309\" target=\"_blank\"> 19-148309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 des ouvrages d\u00e9bouchant au jour de l'ancienne mine d'Argentella en Haute Corse (2B).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148309\" target=\"_blank\"> 19-148309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f8a4eb0d9d74c14a751088a28fdf2ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.637043,
          2.370929
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ada51722a96849fa8b47583dc7a9c817",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La prestation attendue est la transcription d'enregistrements audios des r\u00e9unions des diff\u00e9rentes instances en proc\u00e8s-verbaux qui seront transmis sous forme de fichier num\u00e9rique WORD.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39e12505e7d044b3a70285ea2ac96b6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e51d4408b9f94cb6a9f5923d59f647ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ada51722a96849fa8b47583dc7a9c817": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39e12505e7d044b3a70285ea2ac96b6d",
        "style": "IPY_MODEL_e51d4408b9f94cb6a9f5923d59f647ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148790\" target=\"_blank\"> 19-148790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de l'eau Loire-Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La prestation attendue est la transcription d'enregistrements audios des r\u00e9unions des diff\u00e9rentes instances en proc\u00e8s-verbaux qui seront transmis sous forme de fichier num\u00e9rique WORD.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148790\" target=\"_blank\"> 19-148790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3a7cb8072b84d84951c02f2648294bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.930171,
          1.578217
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7b18ae1fd4d41508576ab9a645d51e3",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RESIDENCE ROBERT HOUBART A ORLEANS LA SOURCE - REHABILITATION DE 85 LOGEMENTSLot 1 : isolation thermique par l'ext\u00e9rieurLot 4 : r\u00e9fection de la couverture et du bardage\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d5781793d0cc43ba86cec1bb5285d996": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37aa74e56e4149f198599c7106422dc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7b18ae1fd4d41508576ab9a645d51e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d5781793d0cc43ba86cec1bb5285d996",
        "style": "IPY_MODEL_37aa74e56e4149f198599c7106422dc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148879\" target=\"_blank\"> 19-148879</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Les r\u00e9sidences de l'Orl\u00e9anais<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESIDENCE ROBERT HOUBART A ORLEANS LA SOURCE - REHABILITATION DE 85 LOGEMENTSLot 1 : isolation thermique par l'ext\u00e9rieurLot 4 : r\u00e9fection de la couverture et du bardage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148879\" target=\"_blank\"> 19-148879</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1359954a1e824d8ca07a8e055774a70b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.81031,
          1.671071
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9072fe348c6c467082dbfcca0d48d0ac",
        "title": "Vers MEUNG SUR LOIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de VRD pour l'am\u00e9nagement de la ZAC des Tertres - Tranche 2\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b2ec7561e51416a8d47bc0ad9171ad1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9dc7d8801a4b4b1a8cbcdd0519e9b195": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9072fe348c6c467082dbfcca0d48d0ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b2ec7561e51416a8d47bc0ad9171ad1",
        "style": "IPY_MODEL_9dc7d8801a4b4b1a8cbcdd0519e9b195",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148260\" target=\"_blank\"> 19-148260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Meung-sur-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> MEUNG SUR LOIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de VRD pour l'am\u00e9nagement de la ZAC des Tertres - Tranche 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148260\" target=\"_blank\"> 19-148260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5c04bef3eb64cb49daebdbc8d766a0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.076267,
          2.810809
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1cce81be69a46f5b05b7135d4ded09a",
        "title": "Vers OLIVET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Animation des Accueils de Loisirs sans H\u00e9bergement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc355d868957436ba06dcb8d94dc5670": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e8dd1ad4d06443a9c76697cb52fed29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1cce81be69a46f5b05b7135d4ded09a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc355d868957436ba06dcb8d94dc5670",
        "style": "IPY_MODEL_1e8dd1ad4d06443a9c76697cb52fed29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148636\" target=\"_blank\"> 19-148636</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Olivet<br>\n        <b>Ville :</b> OLIVET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Animation des Accueils de Loisirs sans H\u00e9bergement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148636\" target=\"_blank\"> 19-148636</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c705ada845d463984730a2c08f08840": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.213686,
          0.644779
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fa9a177f19148d28893c2f173d1e7c0",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des toitures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3717f6f55a1245518d17a64078b9bf2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b0ee4c3325b4851a9272b2af2413324": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fa9a177f19148d28893c2f173d1e7c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3717f6f55a1245518d17a64078b9bf2c",
        "style": "IPY_MODEL_7b0ee4c3325b4851a9272b2af2413324",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148660\" target=\"_blank\"> 19-148660</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEM 47<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des toitures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148660\" target=\"_blank\"> 19-148660</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e33084bca3a24dc29372b67fa80c45ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.180148,
          0.631363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74527424b79742b0bd19f500f59be37d",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un b\u00e2timent pour la R\u00e9gie d'Exploitation Eau47 sur la commune de CASTELJALOUX - Territoire Porte des Landes - Relance Lot Charpente M\u00e9tallique suite \u00e0 infructuosit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e83a0b826e4a48569e206c21980c3a3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05f461d881b44d94b19af6882307a020": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74527424b79742b0bd19f500f59be37d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e83a0b826e4a48569e206c21980c3a3b",
        "style": "IPY_MODEL_05f461d881b44d94b19af6882307a020",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148684\" target=\"_blank\"> 19-148684</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat D\u00e9partemental EAU47<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent pour la R\u00e9gie d'Exploitation Eau47 sur la commune de CASTELJALOUX - Territoire Porte des Landes - Relance Lot Charpente M\u00e9tallique suite \u00e0 infructuosit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148684\" target=\"_blank\"> 19-148684</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd382a4862a147ae92cdc18acda9e750": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454906,
          -0.9418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c6f7afaddb744849017854c17024bdc",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etudes strat\u00e9gique pour la gestion des boues de l'ensemble du territoire de l'adc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d99d6161d7049c4a90143e57421eaa8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6895de8e45f54fc0ab8ced300add43d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c6f7afaddb744849017854c17024bdc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d99d6161d7049c4a90143e57421eaa8",
        "style": "IPY_MODEL_6895de8e45f54fc0ab8ced300add43d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145753\" target=\"_blank\"> 19-145753</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Agglom\u00e9ration du Choletais<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etudes strat\u00e9gique pour la gestion des boues de l'ensemble du territoire de l'adc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145753\" target=\"_blank\"> 19-145753</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37c67068d6de49afb187aa32106fa4b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.122214,
          -1.081501
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76f79a6347404ca384b4d9c7ec75a32b",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du port de Barneville-Carteret - Cr\u00e9ation d'un seuil de retenue des eaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b58cdfaa8dd4474f80547fd995ee093a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95f4566088b94cc1a74b081a974f77bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76f79a6347404ca384b4d9c7ec75a32b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b58cdfaa8dd4474f80547fd995ee093a",
        "style": "IPY_MODEL_95f4566088b94cc1a74b081a974f77bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148771\" target=\"_blank\"> 19-148771</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC PUB LOCALE D EXPL PORTUAIRE MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Palplanches']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du port de Barneville-Carteret - Cr\u00e9ation d'un seuil de retenue des eaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148771\" target=\"_blank\"> 19-148771</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d8fbb3316a246d1a9441e199ea09239": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.823143,
          4.563214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3df767f9a4cc4769b92c14fe611f8772",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Projet no 19/USID03/151 - SUIPPES (51) - Immeuble no 510 559 006 - 40RA - B\u00e2timent no 0002 - Quartier Maunoury - Immeuble no 510559 011B - GSBdD - B\u00e2timent no 0013 - MEC 168 - R\u00e9fection du complexe..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff6d328c6e3f4d53b3b542582ee53ea4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58d1322d75fb4551ac771a2571f832be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3df767f9a4cc4769b92c14fe611f8772": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff6d328c6e3f4d53b3b542582ee53ea4",
        "style": "IPY_MODEL_58d1322d75fb4551ac771a2571f832be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148540\" target=\"_blank\"> 19-148540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Projet no 19/USID03/151 - SUIPPES (51) - Immeuble no 510 559 006 - 40RA - B\u00e2timent no 0002 - Quartier Maunoury - Immeuble no 510559 011B - GSBdD - B\u00e2timent no 0013 - MEC 168 - R\u00e9fection du complexe..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148540\" target=\"_blank\"> 19-148540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8dec7f299444ed2b67f6c3013aa5995": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.100624,
          4.115303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2c19e263fcb42dfabd8706d17bfcb4b",
        "title": "Vers EPERNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2019.58 VERIFICATION ET MESURES DES DEBITS ET DES PRESSIONS DES POINTS D'EAU D'INCENDIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d71f63e216984318a6bc314616fda082": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59b1f401361f4ceba90b9fc966fca911": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2c19e263fcb42dfabd8706d17bfcb4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d71f63e216984318a6bc314616fda082",
        "style": "IPY_MODEL_59b1f401361f4ceba90b9fc966fca911",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148296\" target=\"_blank\"> 19-148296</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA EPERNAY COTEAUX ET PLAINE CHAMPAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> EPERNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019.58 VERIFICATION ET MESURES DES DEBITS ET DES PRESSIONS DES POINTS D'EAU D'INCENDIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148296\" target=\"_blank\"> 19-148296</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6f58e318f654be997395cdfa379e26c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.144186,
          5.138982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60d0275834ce4c0f9c12c9953d8bff8d",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un logiciel de pilotage de la masse salariale pour le conseil d\u00e9partemental de la Haute-Marne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0dd0837ecb834070bceee61c6f276b55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "425a2ec678824d3594d08f0ba6eaeb4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60d0275834ce4c0f9c12c9953d8bff8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0dd0837ecb834070bceee61c6f276b55",
        "style": "IPY_MODEL_425a2ec678824d3594d08f0ba6eaeb4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148278\" target=\"_blank\"> 19-148278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un logiciel de pilotage de la masse salariale pour le conseil d\u00e9partemental de la Haute-Marne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148278\" target=\"_blank\"> 19-148278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7245d2a572a44dfb0f31970d09d9bcb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.845978,
          5.404902
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43b18900e388498faaec825a4bcbc6c3",
        "title": "Vers SAINT DIZIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures administratives de bureau et papier pour les besoins du groupement de commandes coordonn\u00e9 par la Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Saint-Dizier, Der et Blaise-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c2095895e2c4c97b0587a4cdbb2a74b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a927482297d14577aad07ee7effe51e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43b18900e388498faaec825a4bcbc6c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c2095895e2c4c97b0587a4cdbb2a74b",
        "style": "IPY_MODEL_a927482297d14577aad07ee7effe51e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148673\" target=\"_blank\"> 19-148673</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE SAINT DIZIER DER ET BLAISE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DIZIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures administratives de bureau et papier pour les besoins du groupement de commandes coordonn\u00e9 par la Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Saint-Dizier, Der et Blaise-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148673\" target=\"_blank\"> 19-148673</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9841f060ff24a428dbe72eaafaf70eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.687916,
          6.182261
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8912e7befcc42329f2e9e9f8c6732dc",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le lieu d'ex\u00e9cution est sur la digue du port \u00e0 Givet (08600)- d\u00e9partement des Ardennes (08).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e8152c6a90844228f57038b9653d6f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e66da9c7915b4653a9385ebbc7494cee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8912e7befcc42329f2e9e9f8c6732dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e8152c6a90844228f57038b9653d6f0",
        "style": "IPY_MODEL_e66da9c7915b4653a9385ebbc7494cee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148533\" target=\"_blank\"> 19-148533</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le lieu d'ex\u00e9cution est sur la digue du port \u00e0 Givet (08600)- d\u00e9partement des Ardennes (08).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148533\" target=\"_blank\"> 19-148533</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ae549bf4f3e41a4aaa3f12ad0a63e33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644409,
          6.807968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_422a80dd19684ad9b7806ea2ec345faf",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels de d\u00e9tection de v\u00e9hicules et de dispositifs sonores\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19e18c6b00f947649bdb548f337498f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7e377f9747f446aac54135dc41405d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "422a80dd19684ad9b7806ea2ec345faf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19e18c6b00f947649bdb548f337498f6",
        "style": "IPY_MODEL_c7e377f9747f446aac54135dc41405d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148808\" target=\"_blank\"> 19-148808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectronique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels de d\u00e9tection de v\u00e9hicules et de dispositifs sonores<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148808\" target=\"_blank\"> 19-148808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bcf9c95109c4828976f23a802afd930": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644409,
          6.807968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eac10ddb98934960b3261d45db2aeb7e",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'un portail citoyen par int\u00e9gration et personnalisation de la solution CAPDEMAT (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b7ef2c8ac9549238a0505aee0c3a3c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "553ecba9b1b84c009a717b938951135d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eac10ddb98934960b3261d45db2aeb7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b7ef2c8ac9549238a0505aee0c3a3c6",
        "style": "IPY_MODEL_553ecba9b1b84c009a717b938951135d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148328\" target=\"_blank\"> 19-148328</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un portail citoyen par int\u00e9gration et personnalisation de la solution CAPDEMAT (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148328\" target=\"_blank\"> 19-148328</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c7a8cf3fdd74a1997f0bdfc083466be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644409,
          6.807968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d366d3b4ba5642d0b65637c7d85dd9cd",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des toitures terasses de l'externat de l'administration du coll\u00e8ge de Thiaucourt\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35aac20f11dd42e8ab6dc0853ff5fa1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "252a63ff9d324c1d8d9cd78a85e76b53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d366d3b4ba5642d0b65637c7d85dd9cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35aac20f11dd42e8ab6dc0853ff5fa1b",
        "style": "IPY_MODEL_252a63ff9d324c1d8d9cd78a85e76b53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148600\" target=\"_blank\"> 19-148600</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des toitures terasses de l'externat de l'administration du coll\u00e8ge de Thiaucourt<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148600\" target=\"_blank\"> 19-148600</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b656048dd101452da8c4c799d4d373bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644409,
          6.807968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64bad25b3404436a91fdaac853086443",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage manuel d'espaces publics - March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9188df74b77c470698e7ac0fc2a20bda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "faf90200ec68487685bdfb5071203ef5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64bad25b3404436a91fdaac853086443": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9188df74b77c470698e7ac0fc2a20bda",
        "style": "IPY_MODEL_faf90200ec68487685bdfb5071203ef5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148402\" target=\"_blank\"> 19-148402</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage manuel d'espaces publics - March\u00e9 r\u00e9serv\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148402\" target=\"_blank\"> 19-148402</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb99633268d34414aa092551093f1ce9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.43984,
          6.274841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1872d09b5f3b47849426f66f63af4925",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique pour des travaux de r\u00e9habilitation de 2 r\u00e9sidences universitaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa4c0c5dd3c949b7816097b64ff4322c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d71920de3a064a8f84fbfa3054f3e91e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1872d09b5f3b47849426f66f63af4925": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa4c0c5dd3c949b7816097b64ff4322c",
        "style": "IPY_MODEL_d71920de3a064a8f84fbfa3054f3e91e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148144\" target=\"_blank\"> 19-148144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '55', '57', '88', '67', '68', '25', '51', '52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.R.O.U.S. de Nancy - Metz<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique pour des travaux de r\u00e9habilitation de 2 r\u00e9sidences universitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148144\" target=\"_blank\"> 19-148144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c63d1781568a4e95a02efeb3e3c0af4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.675543,
          6.185221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8abd8317c4e4e46be7e85388fde80b3",
        "title": "Vers VANDOEUVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la pr\u00e9sente consultation concerne les prestations de transport collectif de personnes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e37e10f5d89d4c21be35bfbbadfa2b6b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "deca2d4aadd2411da5086eb407258c0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8abd8317c4e4e46be7e85388fde80b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e37e10f5d89d4c21be35bfbbadfa2b6b",
        "style": "IPY_MODEL_deca2d4aadd2411da5086eb407258c0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144619\" target=\"_blank\"> 19-144619</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de vandoeuvre<br>\n        <b>Ville :</b> VANDOEUVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation concerne les prestations de transport collectif de personnes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144619\" target=\"_blank\"> 19-144619</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9dc8ec25c79a48eb9fc3ca6e249a7444": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.867199,
          -2.632758
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_782a1bb9101b44c4be0541af1ca47570",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien, petits travaux et prestations de branchements sur r\u00e9seaux ep - eu et aep \u00e0 vannes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77aed23a7d2d417e9b6cf89ffcd74b48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e0fb687099e48ab8fc9905418406aa3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "782a1bb9101b44c4be0541af1ca47570": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77aed23a7d2d417e9b6cf89ffcd74b48",
        "style": "IPY_MODEL_6e0fb687099e48ab8fc9905418406aa3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148342\" target=\"_blank\"> 19-148342</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vannes<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien, petits travaux et prestations de branchements sur r\u00e9seaux ep - eu et aep \u00e0 vannes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148342\" target=\"_blank\"> 19-148342</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0befd869a234492bac44d12ce301b75f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.925735,
          6.409824
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_839fb7ead2244e58b5f7a847d6f24a1b",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'op\u00e9ration de travaux a pour objet la r\u00e9alisation la construction de trois b\u00e2timents (tertiaire, \u00e9lectrique et stockage) et voiries sur la plate-forme p\u00e9trochimique de Carling (57) dans le cadre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "679837962eb541c291409e802f29dd96": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6fed526a5c34ccf8adcc8dc510e25a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "839fb7ead2244e58b5f7a847d6f24a1b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_679837962eb541c291409e802f29dd96",
        "style": "IPY_MODEL_d6fed526a5c34ccf8adcc8dc510e25a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148173\" target=\"_blank\"> 19-148173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '54', '55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> sebl<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'G\u00e9nie civil', 'Sanitaire', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'op\u00e9ration de travaux a pour objet la r\u00e9alisation la construction de trois b\u00e2timents (tertiaire, \u00e9lectrique et stockage) et voiries sur la plate-forme p\u00e9trochimique de Carling (57) dans le cadre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148173\" target=\"_blank\"> 19-148173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05c7032deb404c7886a5f400ff5030f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.352854,
          6.131602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f37fc50ab924b32b9d922d30ebfcc45",
        "title": "Vers TERVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession de service relative \u00e0 l'installation et l'exploitation de distributeurs automatiques de boissons et friandises\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3dc1daf0495b491ca7f3e978fee44a3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c357df2f67d49a88c99146f11765508": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f37fc50ab924b32b9d922d30ebfcc45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3dc1daf0495b491ca7f3e978fee44a3c",
        "style": "IPY_MODEL_8c357df2f67d49a88c99146f11765508",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148893\" target=\"_blank\"> 19-148893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Terville<br>\n        <b>Ville :</b> TERVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service relative \u00e0 l'installation et l'exploitation de distributeurs automatiques de boissons et friandises<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148893\" target=\"_blank\"> 19-148893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c619c0ef2f242ccbc5ac3462f620477": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.141886,
          6.805501
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5300ae529d945a2818ba6921288b587",
        "title": "Vers FREYMING MERLEBACH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDE - PROJET DE REMODELISATION DU COEUR DE VILLE DE FREYMING-MERLEBACH\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c82ea2e98be94d6abffce82bf042270b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41630228701b4cdaac7a6090b9d46c66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5300ae529d945a2818ba6921288b587": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c82ea2e98be94d6abffce82bf042270b",
        "style": "IPY_MODEL_41630228701b4cdaac7a6090b9d46c66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148237\" target=\"_blank\"> 19-148237</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Freyming-Merlebach<br>\n        <b>Ville :</b> FREYMING MERLEBACH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE - PROJET DE REMODELISATION DU COEUR DE VILLE DE FREYMING-MERLEBACH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148237\" target=\"_blank\"> 19-148237</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38de400fb9594575a01883694dfb19df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.993477,
          3.158583
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ddb868a8d0a4a5994aaf161a359ddff",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance et \u00e9volution des installations t\u00e9l\u00e9phoniques de la ville de nevers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09a5d8a680394216a5e533ef00d533f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "978a47aac60344a1a143c5f5c613d582": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ddb868a8d0a4a5994aaf161a359ddff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09a5d8a680394216a5e533ef00d533f3",
        "style": "IPY_MODEL_978a47aac60344a1a143c5f5c613d582",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147671\" target=\"_blank\"> 19-147671</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance et \u00e9volution des installations t\u00e9l\u00e9phoniques de la ville de nevers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147671\" target=\"_blank\"> 19-147671</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74a282bafabe4d118adc8edee8f1a29b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.28556,
          3.348548
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4788a812c83d4a819e447fb8ec3781e4",
        "title": "Vers VARZY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de denr\u00e9es alimentaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0566558fa54646e79f3a86f3de029c9b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a38c8a2c942a4051a303a2de28632a36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4788a812c83d4a819e447fb8ec3781e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0566558fa54646e79f3a86f3de029c9b",
        "style": "IPY_MODEL_a38c8a2c942a4051a303a2de28632a36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148154\" target=\"_blank\"> 19-148154</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD LES PETITES PROMENADES<br>\n        <b>Ville :</b> VARZY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s', 'Di\u00e9t\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de denr\u00e9es alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148154\" target=\"_blank\"> 19-148154</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c6510a7faa04becbd34751f9dbb13ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.232115,
          3.209343
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85e76f4fd64140fb900edc201260ce73",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DAF_2019_002555 - DOUAI (59) quartier Corbineau B\u00e2t 0010 - R\u00e9novation des rev\u00eatements de sols et murs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6b0c27969814398b197cb98affd751c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91d60c190e2b43e0b8e84e925274a25b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85e76f4fd64140fb900edc201260ce73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6b0c27969814398b197cb98affd751c",
        "style": "IPY_MODEL_91d60c190e2b43e0b8e84e925274a25b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148655\" target=\"_blank\"> 19-148655</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DAF_2019_002555 - DOUAI (59) quartier Corbineau B\u00e2t 0010 - R\u00e9novation des rev\u00eatements de sols et murs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148655\" target=\"_blank\"> 19-148655</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b624552bdb847d88c628cf8694d7f7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.541324,
          3.086291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_433da777df8c49b79151451bd7643626",
        "title": "Vers LILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Lille - Travaux de reconstruction de la passerelle rue du Guet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94d9fa3d60a4425788786788f8b37f5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45287e28b7c44d35b11cdd92ef44fe1b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "433da777df8c49b79151451bd7643626": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94d9fa3d60a4425788786788f8b37f5d",
        "style": "IPY_MODEL_45287e28b7c44d35b11cdd92ef44fe1b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148541\" target=\"_blank\"> 19-148541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE EUROPEENNE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lille - Travaux de reconstruction de la passerelle rue du Guet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148541\" target=\"_blank\"> 19-148541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e9f5fb2d57c420baa4d71e18efc02a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.216965,
          4.105296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85c4f90f2ab04b4e937f1b050ada86d1",
        "title": "Vers ROUBAIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE EN PLACE DE CENTRALES DE RENOUVELLEMENT D'AIR DANS LES B\u00c2TIMENTS DE LA VILLE DE ROUBAIX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c0f5aad83b84ac491ba0b4ce827a272": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dd3e7461c08446da93f4a578e71f5e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85c4f90f2ab04b4e937f1b050ada86d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c0f5aad83b84ac491ba0b4ce827a272",
        "style": "IPY_MODEL_7dd3e7461c08446da93f4a578e71f5e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148736\" target=\"_blank\"> 19-148736</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUBAIX<br>\n        <b>Ville :</b> ROUBAIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN PLACE DE CENTRALES DE RENOUVELLEMENT D'AIR DANS LES B\u00c2TIMENTS DE LA VILLE DE ROUBAIX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148736\" target=\"_blank\"> 19-148736</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b87b404fc734478be52edc136115446": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.997516,
          2.378284
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f9443202d5745878cb65d4b31ed5974",
        "title": "Vers CAPPELLE LA GRANDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        impression du magazine municipal et de divers supports de communication (3 lots) - janvier 2020 \u00e0 d\u00e9cembre 2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e30704a9e856475d9b68bc5beccd52cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2fa0b1ecb14143d0a86546beb82235eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f9443202d5745878cb65d4b31ed5974": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e30704a9e856475d9b68bc5beccd52cb",
        "style": "IPY_MODEL_2fa0b1ecb14143d0a86546beb82235eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148124\" target=\"_blank\"> 19-148124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de cappelle la grande<br>\n        <b>Ville :</b> CAPPELLE LA GRANDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> impression du magazine municipal et de divers supports de communication (3 lots) - janvier 2020 \u00e0 d\u00e9cembre 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148124\" target=\"_blank\"> 19-148124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b14e3e5fb577417ebaad13333a8ffc1d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.989868,
          4.100364
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6598b33518234b9c9f97f0c0b51b0138",
        "title": "Vers ANOR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation du mobilier du 36 : M\u00e9diath\u00e8que - Ludoth\u00e8que - Centre de loisirs - Permanences sociales - Vie Associative et Espace Num\u00e9rique.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3c44ee30aba42fba4cf336a677a8dd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9064a70d443e4a4bbc2d3ce330b8bb0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6598b33518234b9c9f97f0c0b51b0138": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3c44ee30aba42fba4cf336a677a8dd2",
        "style": "IPY_MODEL_9064a70d443e4a4bbc2d3ce330b8bb0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148911\" target=\"_blank\"> 19-148911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Anor<br>\n        <b>Ville :</b> ANOR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation du mobilier du 36 : M\u00e9diath\u00e8que - Ludoth\u00e8que - Centre de loisirs - Permanences sociales - Vie Associative et Espace Num\u00e9rique.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148911\" target=\"_blank\"> 19-148911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5dc87d66ad6405e8988371b9f21daf0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.734248,
          2.5288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9238baa258524a35b21981d2ef9077a0",
        "title": "Vers HAZEBROUCK :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement des espaces verts de la ZAE du pays des g\u00e9ants \u00e0 Steenvoorde\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "896141120a224b04815488f867e5d35e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe1341fb73bb4d9da3e811816a712736": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9238baa258524a35b21981d2ef9077a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_896141120a224b04815488f867e5d35e",
        "style": "IPY_MODEL_fe1341fb73bb4d9da3e811816a712736",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148705\" target=\"_blank\"> 19-148705</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de Flandre Int\u00e9rieure<br>\n        <b>Ville :</b> HAZEBROUCK<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement des espaces verts de la ZAE du pays des g\u00e9ants \u00e0 Steenvoorde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148705\" target=\"_blank\"> 19-148705</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b11e2af5276452a9523b8743c84e8ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.609005,
          3.077911
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f809daf5ed784b6bb8d4dbf8c9e44e0b",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise aux normes en mati\u00e8re d'accessibilit\u00e9 aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite des \u00e9tablissements recevant du public (ERP) appartenant au Centre hospitalier de Douai\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c86ea8bd19d483c987767289492df32": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f2a9b894bed4a85a96ff95ba461d780": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f809daf5ed784b6bb8d4dbf8c9e44e0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c86ea8bd19d483c987767289492df32",
        "style": "IPY_MODEL_1f2a9b894bed4a85a96ff95ba461d780",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148497\" target=\"_blank\"> 19-148497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier de Douai<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)', 'Serrurerie', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise aux normes en mati\u00e8re d'accessibilit\u00e9 aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite des \u00e9tablissements recevant du public (ERP) appartenant au Centre hospitalier de Douai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148497\" target=\"_blank\"> 19-148497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afcb34a8385c498c965c0c3a26f22aea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.271925,
          3.95104
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b91dee179d34498a50c7b1465f8ea30",
        "title": "Vers MAUBEUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre pour la fourniture de colis de no\u00ebl destin\u00e9s aux personnes \u00e2g\u00e9es pour l'ann\u00e9e 2019. (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aaac47b04fa54b459c6b8953e5770f15": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "816409003a2147d593bb561d970b6c42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b91dee179d34498a50c7b1465f8ea30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aaac47b04fa54b459c6b8953e5770f15",
        "style": "IPY_MODEL_816409003a2147d593bb561d970b6c42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148477\" target=\"_blank\"> 19-148477</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE COM ACTION SOCIALE DE MAUBEUGE<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBEUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour la fourniture de colis de no\u00ebl destin\u00e9s aux personnes \u00e2g\u00e9es pour l'ann\u00e9e 2019. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148477\" target=\"_blank\"> 19-148477</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2f58b6dc7b7442ca5866232f58bdc3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.180663,
          3.574347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_229e1b99b99e41aa9da108d1c267c4b0",
        "title": "Vers MAUBEUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien complet du terrain de Jumping CSI 3* de Maubeuge sis boulevard de l'Europe sur la zone du Glacis.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4f660afb4954553857d69b485d51751": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2ee899345114e5ea4499e114ebf9900": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "229e1b99b99e41aa9da108d1c267c4b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4f660afb4954553857d69b485d51751",
        "style": "IPY_MODEL_c2ee899345114e5ea4499e114ebf9900",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148848\" target=\"_blank\"> 19-148848</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Maubeuge<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBEUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien complet du terrain de Jumping CSI 3* de Maubeuge sis boulevard de l'Europe sur la zone du Glacis.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148848\" target=\"_blank\"> 19-148848</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "830fee4ff75b4e879da0879626e32fe8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.180663,
          3.574347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54f40a0e80b346539a6d967d8a990919",
        "title": "Vers MAUBEUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de fourniture de gaz et de services associ\u00e9s pour la Ville de Maubeuge\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68d6008848234354afd97a80c683ec17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96538cb3d78c41dbbc29273ea810a9a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54f40a0e80b346539a6d967d8a990919": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68d6008848234354afd97a80c683ec17",
        "style": "IPY_MODEL_96538cb3d78c41dbbc29273ea810a9a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148571\" target=\"_blank\"> 19-148571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Maubeuge<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBEUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de fourniture de gaz et de services associ\u00e9s pour la Ville de Maubeuge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148571\" target=\"_blank\"> 19-148571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "833ec3e8f9f54c4881310f3b4d0ad23e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.264523,
          3.285363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f6395f99d124a76a8760913be5769e7",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de grosses r\u00e9parations de cl\u00f4tures en espaces publics\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8025da7103e462d9a5f7608b83eccf6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3df1b38692df429a87ad680c4f367234": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f6395f99d124a76a8760913be5769e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8025da7103e462d9a5f7608b83eccf6",
        "style": "IPY_MODEL_3df1b38692df429a87ad680c4f367234",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148256\" target=\"_blank\"> 19-148256</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve d'Ascq<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de grosses r\u00e9parations de cl\u00f4tures en espaces publics<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148256\" target=\"_blank\"> 19-148256</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e397984ea7fc476b90c34b4041ca72c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.417894,
          2.087546
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_007eac8dbba44eebacfab36eaf6c4a9a",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, livraison et installation d'un pont \u00e9l\u00e9vateur \u00e0 ciseaux encastr\u00e9 avec 3 prises sous essieux pour poids lourds\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fa61b445f9442069085916093266667": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "115fc1e648f94683b9f80e94b81f3729": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "007eac8dbba44eebacfab36eaf6c4a9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fa61b445f9442069085916093266667",
        "style": "IPY_MODEL_115fc1e648f94683b9f80e94b81f3729",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145010\" target=\"_blank\"> 19-145010</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison et installation d'un pont \u00e9l\u00e9vateur \u00e0 ciseaux encastr\u00e9 avec 3 prises sous essieux pour poids lourds<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145010\" target=\"_blank\"> 19-145010</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ec3da27b39e43dfb27885ad90c4ae93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.503402,
          2.435201
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c23294b32304412f9cd4df19300bb691",
        "title": "Vers LE PLESSIER SUR ST JUST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le diagnostic r\u00e9alis\u00e9 sera commun avec celui n\u00e9cessaire pour l'\u00e9laboration du Plan Local d'Urbanisme Intercommunal (PLUi) de la Communaut\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49979296b5ac4435be218781c4ead393": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c195a0c8d6bd41f3a28519b3d7eea07a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c23294b32304412f9cd4df19300bb691": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49979296b5ac4435be218781c4ead393",
        "style": "IPY_MODEL_c195a0c8d6bd41f3a28519b3d7eea07a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148768\" target=\"_blank\"> 19-148768</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMOPP<br>\n        <b>Ville :</b> LE PLESSIER SUR ST JUST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le diagnostic r\u00e9alis\u00e9 sera commun avec celui n\u00e9cessaire pour l'\u00e9laboration du Plan Local d'Urbanisme Intercommunal (PLUi) de la Communaut\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148768\" target=\"_blank\"> 19-148768</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e9aaa69cf87e499592a0144d4c2da4eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.602893,
          -0.647334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35552f5afd844cfda99cea47dc20a206",
        "title": "Vers ARGENTAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de prestations intellectuelles en vue de r\u00e9aliser un diagnostic du patrimoine b\u00e2ti : ch\u00e2teaux d'eau, r\u00e9servoirs et b\u00e2timents techniques pour le compte du siaep de la r\u00e9gion d'argentan.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5c1b47469a548b98ae19472ee99a326": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b733db205c7e42b4a86d8232251bfc75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35552f5afd844cfda99cea47dc20a206": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5c1b47469a548b98ae19472ee99a326",
        "style": "IPY_MODEL_b733db205c7e42b4a86d8232251bfc75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148493\" target=\"_blank\"> 19-148493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '14', '50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP R\u00e9gion d'Argentan<br>\n        <b>Ville :</b> ARGENTAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de prestations intellectuelles en vue de r\u00e9aliser un diagnostic du patrimoine b\u00e2ti : ch\u00e2teaux d'eau, r\u00e9servoirs et b\u00e2timents techniques pour le compte du siaep de la r\u00e9gion d'argentan.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148493\" target=\"_blank\"> 19-148493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79f9ac3ddf444c0c909d0b5daa22da13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478516,
          1.860746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b510efaa691e44a4a2fbe90492db57cc",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mpa2 cbmt 19s0240 biscoll\u00e8ge carlin legrand \u00e0 bapaume mise en place d'un faux-plafond en r\u00e9fectoire et r\u00e9novation de la salle des professeursrelance des lots 1 et 3 d\u00e9clar\u00e9s infructueux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eec5b92c57c646fab37585126e1991bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f4a5d4b0fc446fea94dbdf4e582cc5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b510efaa691e44a4a2fbe90492db57cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eec5b92c57c646fab37585126e1991bb",
        "style": "IPY_MODEL_7f4a5d4b0fc446fea94dbdf4e582cc5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146128\" target=\"_blank\"> 19-146128</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mpa2 cbmt 19s0240 biscoll\u00e8ge carlin legrand \u00e0 bapaume mise en place d'un faux-plafond en r\u00e9fectoire et r\u00e9novation de la salle des professeursrelance des lots 1 et 3 d\u00e9clar\u00e9s infructueux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146128\" target=\"_blank\"> 19-146128</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc317e8311104fc2a16cc6f7dd4a62c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.94315,
          1.863705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bc4a4c4696f4295ac981c2c0f1eccab",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de papier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9349f743eea4e229f5f2b105af38cbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ba39ceb73d04d48931c1de7af21010d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bc4a4c4696f4295ac981c2c0f1eccab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9349f743eea4e229f5f2b105af38cbd",
        "style": "IPY_MODEL_7ba39ceb73d04d48931c1de7af21010d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148494\" target=\"_blank\"> 19-148494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables informatiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de papier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148494\" target=\"_blank\"> 19-148494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "939cb740fb714f3b9b3dbdb57399909c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.484744,
          2.828871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e95e9dd6fe94d8c8df9006e01dbfdea",
        "title": "Vers CALAIS C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de mat\u00e9riel et vaisselle de cuisine pour les structures municipales d'accueil de la petite enfance et les services municipaux de la Ville de Calais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ec38514b042491580fd0fbbc8ad1fb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7057ab348bea49298b73a9020d20d77c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e95e9dd6fe94d8c8df9006e01dbfdea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ec38514b042491580fd0fbbc8ad1fb0",
        "style": "IPY_MODEL_7057ab348bea49298b73a9020d20d77c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148299\" target=\"_blank\"> 19-148299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vaisselle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de mat\u00e9riel et vaisselle de cuisine pour les structures municipales d'accueil de la petite enfance et les services municipaux de la Ville de Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148299\" target=\"_blank\"> 19-148299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0c1cb958b7c41919c396bc74a2d1902": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.404715,
          2.841385
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d27c51f1fa124ff393a73fda5abeedb5",
        "title": "Vers AVION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de ramettes de papiers reprographie pour les services municipaux et de papiers sp\u00e9cifiques pour le service communication de la ville d'avion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d07ef22f9ac46478463af683d11ed8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e74284b57dd4457b87fbd77852f8eb1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d27c51f1fa124ff393a73fda5abeedb5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d07ef22f9ac46478463af683d11ed8b",
        "style": "IPY_MODEL_0e74284b57dd4457b87fbd77852f8eb1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148629\" target=\"_blank\"> 19-148629</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Avion<br>\n        <b>Ville :</b> AVION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de ramettes de papiers reprographie pour les services municipaux et de papiers sp\u00e9cifiques pour le service communication de la ville d'avion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148629\" target=\"_blank\"> 19-148629</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57886736d3a44a7f8368e9f37b42cfb3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.472004,
          2.922121
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0c039deefba45c193b6af400b271926",
        "title": "Vers CARVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une salle de gymnastique\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f483f66e33944817b3bb7b56dbb8de13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b495c981542467f9b1ee9b2dac9de19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0c039deefba45c193b6af400b271926": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f483f66e33944817b3bb7b56dbb8de13",
        "style": "IPY_MODEL_5b495c981542467f9b1ee9b2dac9de19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148136\" target=\"_blank\"> 19-148136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Carvin<br>\n        <b>Ville :</b> CARVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une salle de gymnastique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148136\" target=\"_blank\"> 19-148136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5c67a61b92d4b90aa4f5ecc52b108c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.472004,
          2.922121
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ccad884cb744810b95a554cb199f9c1",
        "title": "Vers CARVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de denr\u00e9es alimentaires pour les cantines scolaires\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83e0a147f8a5431f914df6a86564deb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64d0ef4c673b4542867123bb8e780879": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ccad884cb744810b95a554cb199f9c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83e0a147f8a5431f914df6a86564deb2",
        "style": "IPY_MODEL_64d0ef4c673b4542867123bb8e780879",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148597\" target=\"_blank\"> 19-148597</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Carvin<br>\n        <b>Ville :</b> CARVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de denr\u00e9es alimentaires pour les cantines scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148597\" target=\"_blank\"> 19-148597</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e42eaee6e27c46f8adb413533fad8e0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.472004,
          2.922121
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9b9d7e79e9643f6b55d847d27229ff4",
        "title": "Vers CARVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        requalification du chemin du moulin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1aed66fffdaa40e3bbdde52492e36468": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de88fc54e27548dcad8140694ae1465f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9b9d7e79e9643f6b55d847d27229ff4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1aed66fffdaa40e3bbdde52492e36468",
        "style": "IPY_MODEL_de88fc54e27548dcad8140694ae1465f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148578\" target=\"_blank\"> 19-148578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Carvin<br>\n        <b>Ville :</b> CARVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> requalification du chemin du moulin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148578\" target=\"_blank\"> 19-148578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bcd33196c985441997dd05362f9c247d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.709655,
          1.590611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_875ca1b212ee47e9996a53240bb68bdb",
        "title": "Vers OUTREAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        transport de personnes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b265596bc347411da11691cb9db509d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ee986f94044486f861e8a32e09a7cbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "875ca1b212ee47e9996a53240bb68bdb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b265596bc347411da11691cb9db509d3",
        "style": "IPY_MODEL_8ee986f94044486f861e8a32e09a7cbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148693\" target=\"_blank\"> 19-148693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OUTREAU<br>\n        <b>Ville :</b> OUTREAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> transport de personnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148693\" target=\"_blank\"> 19-148693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f48cc92a75cc4be095c47fefc7b5d23b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.916499,
          1.713762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33e2dbc2b27a4a579865ea1d887e7871",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de paquets garnis de friandises, de chocolats, papillotes et autres garnitures - PF19046\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8de07f968d0e44f78a8a57e0305c5d13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2021312c7bc4eb7974046099bdbe311": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33e2dbc2b27a4a579865ea1d887e7871": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8de07f968d0e44f78a8a57e0305c5d13",
        "style": "IPY_MODEL_a2021312c7bc4eb7974046099bdbe311",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148379\" target=\"_blank\"> 19-148379</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de paquets garnis de friandises, de chocolats, papillotes et autres garnitures - PF19046<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148379\" target=\"_blank\"> 19-148379</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e71c01393f63469a867e85685b36d933": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.439446,
          2.929113
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf35312f1bf640b9aac3aa65e16f66e0",
        "title": "Vers MONTIGNY EN GOHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation d'un pr\u00e9au \u00e0 l'\u00e9cole casanova/pasteur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fce654da6b8c4ab78a9832d0a81a0808": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d3c449a3d3948df8d32b9340f64a13b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf35312f1bf640b9aac3aa65e16f66e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fce654da6b8c4ab78a9832d0a81a0808",
        "style": "IPY_MODEL_3d3c449a3d3948df8d32b9340f64a13b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147927\" target=\"_blank\"> 19-147927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTIGNY EN GOHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIGNY EN GOHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'un pr\u00e9au \u00e0 l'\u00e9cole casanova/pasteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147927\" target=\"_blank\"> 19-147927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96b693b1014940a2989eddaec89ce94b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.572766,
          2.357892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18f33a0c734242148446bdb5272abb85",
        "title": "Vers BRUAY LA BUISSI\u00c8RE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Canalisation Eau Potable PE 53/63mm rue du Bois des Tours \u00e0 HOUDAIN\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b933159fffe4b07a0bea62c69310f19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f1913cf7aa94448b53c25ef9a3d1e76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18f33a0c734242148446bdb5272abb85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b933159fffe4b07a0bea62c69310f19",
        "style": "IPY_MODEL_6f1913cf7aa94448b53c25ef9a3d1e76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148139\" target=\"_blank\"> 19-148139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.A.B.A.L.F.A.<br>\n        <b>Ville :</b> BRUAY LA BUISSI\u00c8RE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Canalisation Eau Potable PE 53/63mm rue du Bois des Tours \u00e0 HOUDAIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148139\" target=\"_blank\"> 19-148139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b87a4175a2749aba39091740e8b0cde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.572766,
          2.357892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1cc89dced7d4630b080072fa73127b2",
        "title": "Vers BRUAY LA BUISSIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux Eau Potable rue de Bruay \u00e0 RUITZ\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0290b162230041c08c2aa4c6fc4a8856": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fa97181878b4415b5cdecfeee206ab7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1cc89dced7d4630b080072fa73127b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0290b162230041c08c2aa4c6fc4a8856",
        "style": "IPY_MODEL_3fa97181878b4415b5cdecfeee206ab7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148134\" target=\"_blank\"> 19-148134</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.A.B.A.L.F.A.<br>\n        <b>Ville :</b> BRUAY LA BUISSIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux Eau Potable rue de Bruay \u00e0 RUITZ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148134\" target=\"_blank\"> 19-148134</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b7a59a566b14252a15f84e6cf74bd7c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.537957,
          3.751631
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e08f2c87a25e45d68b1a99a91017bbc1",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'armoires de gestion \u00e9lectronique des clefs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b429d3e5e4584ab0a7ae597183e79b2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e40eed13a46470c9fbf33bcc32427d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e08f2c87a25e45d68b1a99a91017bbc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b429d3e5e4584ab0a7ae597183e79b2b",
        "style": "IPY_MODEL_3e40eed13a46470c9fbf33bcc32427d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148343\" target=\"_blank\"> 19-148343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT CHU CLERMONT FERRAND<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'armoires de gestion \u00e9lectronique des clefs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148343\" target=\"_blank\"> 19-148343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de61892270ab46b4b81a41e157b6bda8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.628639,
          2.846196
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa1130d17381406a8e3c051a1730c96d",
        "title": "Vers CANET EN ROUSSILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DU RESEAU D'EAUX PLUVIALES DE LA COMMUNE DE CANET EN ROUSSILLON - PROGRAMME 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ce8bc0e98dc49e3a16ca55568142e49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c0c75ff4c29446ba8f5f5106c9ed339": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa1130d17381406a8e3c051a1730c96d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ce8bc0e98dc49e3a16ca55568142e49",
        "style": "IPY_MODEL_5c0c75ff4c29446ba8f5f5106c9ed339",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148830\" target=\"_blank\"> 19-148830</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Canet-en-Roussillon<br>\n        <b>Ville :</b> CANET EN ROUSSILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DU RESEAU D'EAUX PLUVIALES DE LA COMMUNE DE CANET EN ROUSSILLON - PROGRAMME 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148830\" target=\"_blank\"> 19-148830</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4144c317d120466c906772a90bd36a39": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.604969,
          2.97738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9fa1d2e1b8a4fdbb40baa882f7945ab",
        "title": "Vers MONTESCOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE D'ASSURANCES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b14c47d12bed476b88772d97fa4f4e9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb36263bd8ec4d599ed43b0e9d0a0776": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9fa1d2e1b8a4fdbb40baa882f7945ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b14c47d12bed476b88772d97fa4f4e9d",
        "style": "IPY_MODEL_eb36263bd8ec4d599ed43b0e9d0a0776",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148743\" target=\"_blank\"> 19-148743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTESCOT<br>\n        <b>Ville :</b> MONTESCOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE D'ASSURANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148743\" target=\"_blank\"> 19-148743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3db2a136ec284da69d473763612cce4d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.517395,
          3.105222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54b2c0be29434bf68d94ff760f0499cd",
        "title": "Vers PORT VENDRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Souscription des contrats d'assurance du CCAS de Port-Vendres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79520582865f4284938dfe1b24b068e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "524246fba323442dbdc29b78a38edf82": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54b2c0be29434bf68d94ff760f0499cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79520582865f4284938dfe1b24b068e2",
        "style": "IPY_MODEL_524246fba323442dbdc29b78a38edf82",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148458\" target=\"_blank\"> 19-148458</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS DE PORT-VENDRES<br>\n        <b>Ville :</b> PORT VENDRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurance du CCAS de Port-Vendres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148458\" target=\"_blank\"> 19-148458</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb83fe8b97bf457ca99515f730154d91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.517395,
          3.105222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f982c5af7e4e4f85a6242dd37bff8f70",
        "title": "Vers PORT VENDRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Souscription des contrats d'assurance pour les besoins de la Ville - March\u00e9 IARD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f88959cef53f4f14b27cf114b32b138e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d95ae8fb7ca4034818d8fcaa447dc58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f982c5af7e4e4f85a6242dd37bff8f70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f88959cef53f4f14b27cf114b32b138e",
        "style": "IPY_MODEL_3d95ae8fb7ca4034818d8fcaa447dc58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148612\" target=\"_blank\"> 19-148612</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66', '11', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Port-Vendres<br>\n        <b>Ville :</b> PORT VENDRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurance pour les besoins de la Ville - March\u00e9 IARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148612\" target=\"_blank\"> 19-148612</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f19e9c3d38f44b6b6bea0ee6a4427fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.517395,
          3.105222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5660eed17d9b40bf8627e1baf0bd83b3",
        "title": "Vers PORT VENDRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et s\u00e9curisation du casernement Mailly - Travaux de ma\u00e7onnerie - couverture - fa\u00e7ade\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d28f564a056942279a5f913b018ac697": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc8c2b10a9d34fcca016cf252a46632e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5660eed17d9b40bf8627e1baf0bd83b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d28f564a056942279a5f913b018ac697",
        "style": "IPY_MODEL_fc8c2b10a9d34fcca016cf252a46632e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148895\" target=\"_blank\"> 19-148895</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66', '34', '11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Port-Vendres<br>\n        <b>Ville :</b> PORT VENDRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et s\u00e9curisation du casernement Mailly - Travaux de ma\u00e7onnerie - couverture - fa\u00e7ade<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148895\" target=\"_blank\"> 19-148895</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1dee22ce8fb7486aa28e4a8beeb585d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.588956,
          7.768054
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f733414b14ff46b890e1ad89a86c8c93",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service de conception, organisation, r\u00e9alisation et animation d'un s\u00e9minaire de perfectionnement visant \u00e0 renforcer les comp\u00e9tences manag\u00e9riales et de conduite des transformations des Directeurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97e31656e3094baa9b72f40cd4754b04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16c0e739f51f4be4a46ebf467d9719e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f733414b14ff46b890e1ad89a86c8c93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97e31656e3094baa9b72f40cd4754b04",
        "style": "IPY_MODEL_16c0e739f51f4be4a46ebf467d9719e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148197\" target=\"_blank\"> 19-148197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENA de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service de conception, organisation, r\u00e9alisation et animation d'un s\u00e9minaire de perfectionnement visant \u00e0 renforcer les comp\u00e9tences manag\u00e9riales et de conduite des transformations des Directeurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148197\" target=\"_blank\"> 19-148197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b121f6d4dc343f1ab4767a914de5453": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900528,
          7.12054
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f7223fb77e74f5b8aba53546b047e23",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude prospective de la fili\u00e8re automobile et \u00e0 l'\u00e9laboration d'un plan d'actions pour accompagner les acteurs de la fili\u00e8re pour r\u00e9pondre aux \u00e9volutions du secteur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf77c1bdf7164865bd188b30a477579a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5290366bdd6a4adfbac927d12e5ff528": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f7223fb77e74f5b8aba53546b047e23": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf77c1bdf7164865bd188b30a477579a",
        "style": "IPY_MODEL_5290366bdd6a4adfbac927d12e5ff528",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145367\" target=\"_blank\"> 19-145367</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '88', '54', '57', '55', '52', '8', '51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude prospective de la fili\u00e8re automobile et \u00e0 l'\u00e9laboration d'un plan d'actions pour accompagner les acteurs de la fili\u00e8re pour r\u00e9pondre aux \u00e9volutions du secteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145367\" target=\"_blank\"> 19-145367</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21321ab1bfa74fd6a8ce6cda7cb79ab8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.588211,
          7.509827
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6b1c34c9df643d38ea6cd88cb186f7a",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente op\u00e9ration, men\u00e9e par le service de la Direction du Patrimoine Immobilier, s'inscrit dans le cadre plus large de l'\" Op\u00e9ration Campus \".Elle consiste en la construction d'un\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "697a6ec2227b44898fb70f58e046052b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3a16978571b49c59eedc8fd8061f242": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6b1c34c9df643d38ea6cd88cb186f7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_697a6ec2227b44898fb70f58e046052b",
        "style": "IPY_MODEL_f3a16978571b49c59eedc8fd8061f242",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148765\" target=\"_blank\"> 19-148765</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Menuiserie', 'Signal\u00e9tique', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente op\u00e9ration, men\u00e9e par le service de la Direction du Patrimoine Immobilier, s'inscrit dans le cadre plus large de l'\" Op\u00e9ration Campus \".Elle consiste en la construction d'un<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148765\" target=\"_blank\"> 19-148765</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8dc7d7509eab4f0ab556d5b7b71238d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.754141,
          7.382666
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3a9bd0f89814a8b8c4778868abeeae5",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de v\u00e9hicules \u00e0 moteur dans le cadre du renouvellement du parc automobiles du Centre technique municipal de la Ville (ann\u00e9e 2019) - 2\u00e8me consultation\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c82931152ae74d39aec2cf713ec812ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff83f7f4dc1f409baaf4245cf9750ace": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3a9bd0f89814a8b8c4778868abeeae5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c82931152ae74d39aec2cf713ec812ce",
        "style": "IPY_MODEL_ff83f7f4dc1f409baaf4245cf9750ace",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148647\" target=\"_blank\"> 19-148647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9hicules \u00e0 moteur dans le cadre du renouvellement du parc automobiles du Centre technique municipal de la Ville (ann\u00e9e 2019) - 2\u00e8me consultation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148647\" target=\"_blank\"> 19-148647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2808ae4e63ea42278a90ee9a31a743dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.754141,
          7.382666
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9b5dca8b4a443bc99c8fb5d7b361816",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une mission d'\u00e9tudes de faisabilit\u00e9 et de programmation dans le cadre de l'op\u00e9ration relative \u00e0 la restructuration, la r\u00e9novation et l'agrandissement de l'\u00e9cole\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aaf0ab2a65794973a5d79d5016e7cd27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc2ad840553f407c9db6b766e3ae8b2d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9b5dca8b4a443bc99c8fb5d7b361816": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aaf0ab2a65794973a5d79d5016e7cd27",
        "style": "IPY_MODEL_dc2ad840553f407c9db6b766e3ae8b2d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148745\" target=\"_blank\"> 19-148745</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une mission d'\u00e9tudes de faisabilit\u00e9 et de programmation dans le cadre de l'op\u00e9ration relative \u00e0 la restructuration, la r\u00e9novation et l'agrandissement de l'\u00e9cole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148745\" target=\"_blank\"> 19-148745</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da6dbd6546f541b8921884505fac9c3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.707203,
          7.103841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3345b6c3b8704882a52e295a7b0e6eda",
        "title": "Vers MULHOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        s\u00e9curit\u00e9 incendie sur tout le patrimoine immobilier de m2a habitat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49c4896e5e9c4a2c870bb320b01f27a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fab3119470204c288ed26d2e1af75968": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3345b6c3b8704882a52e295a7b0e6eda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49c4896e5e9c4a2c870bb320b01f27a8",
        "style": "IPY_MODEL_fab3119470204c288ed26d2e1af75968",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148026\" target=\"_blank\"> 19-148026</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> m2A HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> MULHOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Extincteur', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> s\u00e9curit\u00e9 incendie sur tout le patrimoine immobilier de m2a habitat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148026\" target=\"_blank\"> 19-148026</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2826a0f0cb4d4c78911a6010b25dc3dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.904236,
          7.256508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a08956f5593748a98358610bfe1aba88",
        "title": "Vers GUEBWILLER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration ext\u00e9rieure du ch\u009cur et de la sacristie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e029082e090147caaefd9729c3aefb48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2ff468adb6f442cbdce21411d9418b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a08956f5593748a98358610bfe1aba88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e029082e090147caaefd9729c3aefb48",
        "style": "IPY_MODEL_f2ff468adb6f442cbdce21411d9418b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148828\" target=\"_blank\"> 19-148828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Guebwiller<br>\n        <b>Ville :</b> GUEBWILLER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Echafaudage', 'Ma\u00e7onnerie', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration ext\u00e9rieure du ch\u009cur et de la sacristie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148828\" target=\"_blank\"> 19-148828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "334367a515b441f39be3fb64bb86d247": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.883951,
          7.049821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6776058572c4d10a2573eaf8c9f7cbe",
        "title": "Vers SAINT AMARIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE POUR DIVERS TRAVAUX DE R\u00c9HABILITATION DES OUVRAGES D'EAU POTABLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a66979b88b754fa397d7a1b1374214f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ba32b29bbc94307b1b3a987216ae79c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6776058572c4d10a2573eaf8c9f7cbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a66979b88b754fa397d7a1b1374214f1",
        "style": "IPY_MODEL_8ba32b29bbc94307b1b3a987216ae79c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148226\" target=\"_blank\"> 19-148226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '67', '88', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes de Saint-Amarin<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT AMARIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'G\u00e9nie civil', 'Menuiserie', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE POUR DIVERS TRAVAUX DE R\u00c9HABILITATION DES OUVRAGES D'EAU POTABLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148226\" target=\"_blank\"> 19-148226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d689096b0bc428b802842356aeb0116": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.043733,
          7.548312
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_332305c2b75d4cdf92aa8c45c3a44615",
        "title": "Vers VOLGELSHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de communication pour le centre culturel transfrontalier Art'Rhena\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29d2ef75155d422ca26072d1217341f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a3d6f05896949e8b629be867e9290e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "332305c2b75d4cdf92aa8c45c3a44615": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29d2ef75155d422ca26072d1217341f9",
        "style": "IPY_MODEL_1a3d6f05896949e8b629be867e9290e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148410\" target=\"_blank\"> 19-148410</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COM PAYS RHIN BRISACH<br>\n        <b>Ville :</b> VOLGELSHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de communication pour le centre culturel transfrontalier Art'Rhena<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148410\" target=\"_blank\"> 19-148410</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17e5a56fa8ac46f2ac96d7fd171b26c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.762771,
          4.833307
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b27940ba298b4ba2bef352e79f8ddd42",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location courte et moyenne dur\u00e9e de voitures, v\u00e9hicules utilitaires et minibus pour les besoins de l'ensemble des directions de la R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b59ca8dd9b74c4385e3c97de2c241c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea510f03f8324747b009d6737ba2c63f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b27940ba298b4ba2bef352e79f8ddd42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b59ca8dd9b74c4385e3c97de2c241c7",
        "style": "IPY_MODEL_ea510f03f8324747b009d6737ba2c63f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148408\" target=\"_blank\"> 19-148408</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location courte et moyenne dur\u00e9e de voitures, v\u00e9hicules utilitaires et minibus pour les besoins de l'ensemble des directions de la R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148408\" target=\"_blank\"> 19-148408</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "023df65bd67f4710978bd306eab87c18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.777805,
          4.825298
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_008dac5767e44cbfb1d43dc6a92f03d5",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien de la ventilation m\u00e9canique contr\u00f4l\u00e9e air - VMC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1602dbe94b0c4b7fa89e4cd66606a3be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d0b064b804341be8bef37e822b5435e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "008dac5767e44cbfb1d43dc6a92f03d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1602dbe94b0c4b7fa89e4cd66606a3be",
        "style": "IPY_MODEL_0d0b064b804341be8bef37e822b5435e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148567\" target=\"_blank\"> 19-148567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '42', '38', '1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> in'li Aura<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien de la ventilation m\u00e9canique contr\u00f4l\u00e9e air - VMC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148567\" target=\"_blank\"> 19-148567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "471d895b585a4190830e9374fc9f2a04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.758234,
          4.724603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87d3a2bcd236461a823de8fdc45a4df0",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sc\u00e9nographie, fabrication et installation de l'exposition Etrange d\u00e9faite au Centre d'Histoire de la R\u00e9sistance et de la D\u00e9portation de Lyon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d929e07f64c4a34af3b0200bef8c067": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "334af65cda2244a493afdabe5747883a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87d3a2bcd236461a823de8fdc45a4df0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d929e07f64c4a34af3b0200bef8c067",
        "style": "IPY_MODEL_334af65cda2244a493afdabe5747883a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148631\" target=\"_blank\"> 19-148631</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sc\u00e9nographie, fabrication et installation de l'exposition Etrange d\u00e9faite au Centre d'Histoire de la R\u00e9sistance et de la D\u00e9portation de Lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148631\" target=\"_blank\"> 19-148631</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea3c1836de0a49e79f23931215b02b5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.678432,
          4.749097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_205e362a1eb0407dbb18760cf3292aed",
        "title": "Vers BRIGNAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE SERVICE POUR L'ORGANISATION ET LE SUIVI DU MARCHE FORAIN DE LA VILLE DE BRIGNAIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b587ecb7304c401da4fd72b11ec40419": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adf66793242f4f00bee3ea769464106a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "205e362a1eb0407dbb18760cf3292aed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b587ecb7304c401da4fd72b11ec40419",
        "style": "IPY_MODEL_adf66793242f4f00bee3ea769464106a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148827\" target=\"_blank\"> 19-148827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Villde de Brignais<br>\n        <b>Ville :</b> BRIGNAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE SERVICE POUR L'ORGANISATION ET LE SUIVI DU MARCHE FORAIN DE LA VILLE DE BRIGNAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148827\" target=\"_blank\"> 19-148827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f979e74f5bb4bc49840d73e9bda0bb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.569611,
          4.792424
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_999e3e6ce8924fd8afba0613a56c7b32",
        "title": "Vers LOIRE SUR RH\u00d4NE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commandepour des travaux sur les ouvrages d'eau potable.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7631d69400d448008b40b43c2d331c94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b666531b4a5a438ebb954e611496cb85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "999e3e6ce8924fd8afba0613a56c7b32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7631d69400d448008b40b43c2d331c94",
        "style": "IPY_MODEL_b666531b4a5a438ebb954e611496cb85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148151\" target=\"_blank\"> 19-148151</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '38', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LOIRE SUR RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> LOIRE SUR RH\u00d4NE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre mono attributaire \u00e0 bons de commandepour des travaux sur les ouvrages d'eau potable.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148151\" target=\"_blank\"> 19-148151</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "493ce9fbca404590a9697fafe61162b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.608231,
          5.113438
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_811086eae0084928a8fdb9564086ba24",
        "title": "Vers M\u00c2CON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de programmation et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le mus\u00e9e des ursulines et ses r\u00e9serves, pour la ville de m\u00e2con\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dabd2d1e83a34108a5eba3a33af2ca2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d81ffb75d194ff6b4e0585c3b261caf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "811086eae0084928a8fdb9564086ba24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dabd2d1e83a34108a5eba3a33af2ca2d",
        "style": "IPY_MODEL_6d81ffb75d194ff6b4e0585c3b261caf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147613\" target=\"_blank\"> 19-147613</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00e2con<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c2CON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de programmation et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le mus\u00e9e des ursulines et ses r\u00e9serves, pour la ville de m\u00e2con<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147613\" target=\"_blank\"> 19-147613</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "099951adfadb46c087ee2dca04f96ed4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.481594,
          3.983874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_284b5f04815a4433a0bc4c7e9ce950be",
        "title": "Vers DIGOIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage relative \u00e0 la concession du tri des d\u00e9chets recyclables du smevom\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2dede788921949c8ac161bfc9c23a28a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57155f384e7c481aa1e14c67c6af2246": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "284b5f04815a4433a0bc4c7e9ce950be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2dede788921949c8ac161bfc9c23a28a",
        "style": "IPY_MODEL_57155f384e7c481aa1e14c67c6af2246",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135526\" target=\"_blank\"> 19-135526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEVOM Charolais Brionnais et Autunois<br>\n        <b>Ville :</b> DIGOIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage relative \u00e0 la concession du tri des d\u00e9chets recyclables du smevom<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135526\" target=\"_blank\"> 19-135526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0d9175076af4d3dacdda220eab04aae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.182391,
          0.436376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_421beb84f8a145f08d5cf39a6aa4b02e",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de fournitures concernant les \u00e9quipements de protection des agents de Police Municipale de la Ville du Mans - Dur\u00e9e de 2 ans\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2594fb8f17fd47fca0a3d63a4b765e5a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa5aa915fb7f4b8c94a381649e5d9bf9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "421beb84f8a145f08d5cf39a6aa4b02e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2594fb8f17fd47fca0a3d63a4b765e5a",
        "style": "IPY_MODEL_aa5aa915fb7f4b8c94a381649e5d9bf9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148366\" target=\"_blank\"> 19-148366</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Armement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de fournitures concernant les \u00e9quipements de protection des agents de Police Municipale de la Ville du Mans - Dur\u00e9e de 2 ans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148366\" target=\"_blank\"> 19-148366</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1019104e69204baea17d1ef1c7d87985": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.182391,
          0.436376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7c6c2b08b0a4e74b2e4bc66acfa6f32",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une aire de jeux dans le parc de Tess\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cac63fe524dc40c9873e4f4581878e58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ec229593fad42eb9f4e91371a33e950": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7c6c2b08b0a4e74b2e4bc66acfa6f32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cac63fe524dc40c9873e4f4581878e58",
        "style": "IPY_MODEL_0ec229593fad42eb9f4e91371a33e950",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148338\" target=\"_blank\"> 19-148338</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Espaces verts', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une aire de jeux dans le parc de Tess\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148338\" target=\"_blank\"> 19-148338</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "414940cfaafc4a6290bbf702a4cdefe5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.869184,
          0.657085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b6fd3dadb12475584550f8de9c5e047",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Collecte du papier et du carton\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "531c1c4008d64054ace3378502ac9489": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4e99550ce3b471397f8204b3f403319": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b6fd3dadb12475584550f8de9c5e047": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_531c1c4008d64054ace3378502ac9489",
        "style": "IPY_MODEL_e4e99550ce3b471397f8204b3f403319",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148798\" target=\"_blank\"> 19-148798</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 du Maine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte du papier et du carton<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148798\" target=\"_blank\"> 19-148798</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c39a3b6fc724ef5aab84555e3598cc0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.934118,
          0.367619
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d4297b1c6b340de84a0e84daca0ea41",
        "title": "Vers PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du Restaurant scolaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b6e7e9df4d945e7bcfed17d0fac1c5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6ea248c802c442e89d3a82b37ed6bd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d4297b1c6b340de84a0e84daca0ea41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b6e7e9df4d945e7bcfed17d0fac1c5c",
        "style": "IPY_MODEL_a6ea248c802c442e89d3a82b37ed6bd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148358\" target=\"_blank\"> 19-148358</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Parign\u00e9 l'Ev\u00eaque<br>\n        <b>Ville :</b> PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du Restaurant scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148358\" target=\"_blank\"> 19-148358</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3df8e88451c438dbfe16f53183384c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.214969,
          6.7199
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0c925ec07a04e618d36054924ed26be",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RN 90 - Tunnel du Siaix - Interventions sur les r\u00e9servoirs incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a47a5987b3dc4f239138391d34595d36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "312560e2a46a41899334b094fbb6caef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0c925ec07a04e618d36054924ed26be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a47a5987b3dc4f239138391d34595d36",
        "style": "IPY_MODEL_312560e2a46a41899334b094fbb6caef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148782\" target=\"_blank\"> 19-148782</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Centre-Est<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RN 90 - Tunnel du Siaix - Interventions sur les r\u00e9servoirs incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148782\" target=\"_blank\"> 19-148782</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92d886be569d40c3af11029b2d8dbc7f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.666276,
          6.385434
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_795a92f3590f43ce909a859d71aa0b51",
        "title": "Vers ALBERTVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, LIVRAISON ET INSTALLATION DE MOBILIER ET EQUIPEMENT POUR LA MAISON DE L'ENFANCE A ALBERTVILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a423cb36a2b487fa0f76181d6375978": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f1edd8c37d94870b9495448cc33701f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "795a92f3590f43ce909a859d71aa0b51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a423cb36a2b487fa0f76181d6375978",
        "style": "IPY_MODEL_3f1edd8c37d94870b9495448cc33701f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148834\" target=\"_blank\"> 19-148834</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS ARLYSERE<br>\n        <b>Ville :</b> ALBERTVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, LIVRAISON ET INSTALLATION DE MOBILIER ET EQUIPEMENT POUR LA MAISON DE L'ENFANCE A ALBERTVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148834\" target=\"_blank\"> 19-148834</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cca560fce3f749099a88346145c3ee65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.577608,
          5.955105
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bf5e5c94b724387aa57fa683a434def",
        "title": "Vers SAINT ALBAN LEYSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurances \" TOUS RISQUES CHANTIER \" pour les besoins de deux op\u00e9rations de construction sous maitrise d'ouvrage du S.D.I.S. 73\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edad6bfb70414c0a829c45b26b9f5e1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b09b7db6722743a58881f0ccf213ba48": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bf5e5c94b724387aa57fa683a434def": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edad6bfb70414c0a829c45b26b9f5e1b",
        "style": "IPY_MODEL_b09b7db6722743a58881f0ccf213ba48",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148617\" target=\"_blank\"> 19-148617</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ALBAN LEYSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances \" TOUS RISQUES CHANTIER \" pour les besoins de deux op\u00e9rations de construction sous maitrise d'ouvrage du S.D.I.S. 73<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148617\" target=\"_blank\"> 19-148617</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0465694c7a844c8be4fe956346d645f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.905407,
          6.700685
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff67287fe87f450ca9fcb5eb30e3f54c",
        "title": "Vers SAINT GERVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement de l'accueil de la Maison de Saint-Gervais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60554af0b055462cb50d9c26d3e957ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "808dca2ca6624d4dbe6ab9be4e19b08e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff67287fe87f450ca9fcb5eb30e3f54c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60554af0b055462cb50d9c26d3e957ec",
        "style": "IPY_MODEL_808dca2ca6624d4dbe6ab9be4e19b08e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148642\" target=\"_blank\"> 19-148642</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Gervais Les Bains<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GERVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de l'accueil de la Maison de Saint-Gervais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148642\" target=\"_blank\"> 19-148642</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3621c516de4843a7b2ee733339502ec2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.908568,
          6.712108
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d22f46fa477d445d8848d5d22352a781",
        "title": "Vers PASSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation fonctionnelle, technique et \u00e9nerg\u00e9tique du Centre Sportif du Fayet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37658ba2651f4e0e8895fa97e755365c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1366b915e3414827a08fca6daaa2191b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d22f46fa477d445d8848d5d22352a781": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37658ba2651f4e0e8895fa97e755365c",
        "style": "IPY_MODEL_1366b915e3414827a08fca6daaa2191b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148907\" target=\"_blank\"> 19-148907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes Pays du Mont-Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> PASSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation fonctionnelle, technique et \u00e9nerg\u00e9tique du Centre Sportif du Fayet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148907\" target=\"_blank\"> 19-148907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6e056a34ec2444281005a60836968cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.388797,
          6.576085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_254f95245b064fe9bdf0bbf97935623f",
        "title": "Vers PUBLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un acc\u00e8s sur la RD 1005 sur la commune de ST-GINGOLPH\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33b90fe6e6ca471a8028e0dfe9cb8d54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92c09d54b5364d32b43cb6387ab892b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "254f95245b064fe9bdf0bbf97935623f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33b90fe6e6ca471a8028e0dfe9cb8d54",
        "style": "IPY_MODEL_92c09d54b5364d32b43cb6387ab892b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148744\" target=\"_blank\"> 19-148744</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> PUBLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un acc\u00e8s sur la RD 1005 sur la commune de ST-GINGOLPH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148744\" target=\"_blank\"> 19-148744</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69a059f8066848d38239a12e645a12fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875508,
          2.365797
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e76c5ce529e4fe0bbd5c149fdab3d4d",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Inventaire des publications de type \" livres \", les produits de type \" imagerie \", ainsi que les produits d\u00e9riv\u00e9s, commercialis\u00e9s sur les points de vente des mus\u00e9es de la Ville de Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7a73e1dab964797ba365b8d1cbc7072": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f101bc63878f4971a90c68be74a57cd0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e76c5ce529e4fe0bbd5c149fdab3d4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7a73e1dab964797ba365b8d1cbc7072",
        "style": "IPY_MODEL_f101bc63878f4971a90c68be74a57cd0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148809\" target=\"_blank\"> 19-148809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS MUSEES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Inventaire des publications de type \" livres \", les produits de type \" imagerie \", ainsi que les produits d\u00e9riv\u00e9s, commercialis\u00e9s sur les points de vente des mus\u00e9es de la Ville de Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148809\" target=\"_blank\"> 19-148809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eca213abf4104783a93f91543d72aaa1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875508,
          2.365797
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a87e8f7b2be449debbe94f1dc409bff1",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de vitrines blind\u00e9es pour Paris Mus\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3275cbf75c0407c8ef000dc3b917fde": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5221a2751ff495bad794dba943a689d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a87e8f7b2be449debbe94f1dc409bff1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3275cbf75c0407c8ef000dc3b917fde",
        "style": "IPY_MODEL_e5221a2751ff495bad794dba943a689d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148713\" target=\"_blank\"> 19-148713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS MUSEES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de vitrines blind\u00e9es pour Paris Mus\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148713\" target=\"_blank\"> 19-148713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f50ae026a7974d22a7fe254e724d79e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2a1928dbe944871826ac29340bdd9f3",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2019DC10020 March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9habilitation en milieu partiellement occup\u00e9 du 46 Notre Dame des Champs \u00e0 Paris 6\u00e8\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24a193e0e3d1404ba6b162eb469f6993": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85b2022cca6e4f4baf13fb5a664f2b08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2a1928dbe944871826ac29340bdd9f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24a193e0e3d1404ba6b162eb469f6993",
        "style": "IPY_MODEL_85b2022cca6e4f4baf13fb5a664f2b08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148424\" target=\"_blank\"> 19-148424</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE IMMOBILIERE DE LA VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019DC10020 March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9habilitation en milieu partiellement occup\u00e9 du 46 Notre Dame des Champs \u00e0 Paris 6\u00e8<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148424\" target=\"_blank\"> 19-148424</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21546360a2974e0f90e15e7b3baa0c17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07cf6c9a3b2a4627a520643a5add32f8",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019DC10021 March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9habilitation d'un immeuble de 26 logements et 3 commerces sis 58 rue Trouseau \u00e0 Paris 11\u00e8me\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ece01d6fe8964e53b887e1d67c8a0588": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43bc4efff72f4354b79d02dbd656712d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07cf6c9a3b2a4627a520643a5add32f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ece01d6fe8964e53b887e1d67c8a0588",
        "style": "IPY_MODEL_43bc4efff72f4354b79d02dbd656712d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148515\" target=\"_blank\"> 19-148515</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE IMMOBILIERE DE LA VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019DC10021 March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9habilitation d'un immeuble de 26 logements et 3 commerces sis 58 rue Trouseau \u00e0 Paris 11\u00e8me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148515\" target=\"_blank\"> 19-148515</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d40abe52214f4b84b2a4213576a68f97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cca6a2c4b4c747bd987742623a06e921",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La r\u00e9habilitation concerne un ensemble immobilier de deux immeubles, R+4+combles et R+5+combles, datant des ann\u00e9es 1850 avec un niveau de caves, d'une surface habitable d'environ 746m\u00b2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3541ff499d224008a1f6d6b6c1524e3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "527437f407704f8ebb8f7b41fd870d54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cca6a2c4b4c747bd987742623a06e921": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3541ff499d224008a1f6d6b6c1524e3b",
        "style": "IPY_MODEL_527437f407704f8ebb8f7b41fd870d54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148432\" target=\"_blank\"> 19-148432</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE IMMOBILIERE DE LA VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La r\u00e9habilitation concerne un ensemble immobilier de deux immeubles, R+4+combles et R+5+combles, datant des ann\u00e9es 1850 avec un niveau de caves, d'une surface habitable d'environ 746m\u00b2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148432\" target=\"_blank\"> 19-148432</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "456022d922e54029aec9e3ad9f41a3c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.830699,
          2.371074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41bf76268c634025a4e3154dbf24e253",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage - \u00c9tude pr\u00e9alable \u00e0 la restauration globale du pont Sully \u00e0 Paris (petit et grand bras)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ba81dabd1824cecbd2d0ac52ef21b53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42e21b210c384a28af8c6d3b0bbc3646": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41bf76268c634025a4e3154dbf24e253": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ba81dabd1824cecbd2d0ac52ef21b53",
        "style": "IPY_MODEL_42e21b210c384a28af8c6d3b0bbc3646",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148404\" target=\"_blank\"> 19-148404</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage - \u00c9tude pr\u00e9alable \u00e0 la restauration globale du pont Sully \u00e0 Paris (petit et grand bras)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148404\" target=\"_blank\"> 19-148404</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29aa37c40b824908a2f91c68f05b8ffc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878656,
          2.391905
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81a516e0233c4b3e97ea42aeaa7e0834",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Impression du plan paris et sa r\u00e9gion, cette prestation globale incluant la fourniture de papier, le fa\u00e7onnage, le conditionnement et la livraison.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d3b5481ed2d4e94a155583a7f8aa8ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa1477e4af8d44148d0a2557a7d126c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81a516e0233c4b3e97ea42aeaa7e0834": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d3b5481ed2d4e94a155583a7f8aa8ce",
        "style": "IPY_MODEL_fa1477e4af8d44148d0a2557a7d126c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148329\" target=\"_blank\"> 19-148329</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '93', '94', '95', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE DU TOURISME DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Impression du plan paris et sa r\u00e9gion, cette prestation globale incluant la fourniture de papier, le fa\u00e7onnage, le conditionnement et la livraison.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148329\" target=\"_blank\"> 19-148329</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "124372374c5541f988fa396981418746": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878656,
          2.391905
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4abadabc956f4f358e174e0b6cc6c22b",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de portes coulissantes asservies au SSI - Mairie du 19\u00e8me arrondissement 5 place Armand Carrel 75019 Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4623e759162e49699c0f8ae8e68bd486": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf07a509901a4ccbae89085f0f354bbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4abadabc956f4f358e174e0b6cc6c22b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4623e759162e49699c0f8ae8e68bd486",
        "style": "IPY_MODEL_cf07a509901a4ccbae89085f0f354bbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148611\" target=\"_blank\"> 19-148611</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de portes coulissantes asservies au SSI - Mairie du 19\u00e8me arrondissement 5 place Armand Carrel 75019 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148611\" target=\"_blank\"> 19-148611</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e599ef9e95ec4e74958f7572b7d9b4d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.828949,
          0.588171
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58147df80bdc4603916c8ea0d30c5fd2",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'installations pour effectuer le contr\u00f4le technique de certains v\u00e9hicules, dans le cadre de la mission d'homologation du service s\u00e9curit\u00e9 des transports et des v\u00e9hicules\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb9bac7654f0494288e83f2dd241d4bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "618b9c1cc5ac4821b3e68d3238f36923": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58147df80bdc4603916c8ea0d30c5fd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb9bac7654f0494288e83f2dd241d4bd",
        "style": "IPY_MODEL_618b9c1cc5ac4821b3e68d3238f36923",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148675\" target=\"_blank\"> 19-148675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '50', '76', '27', '61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR REG DE L ENVIR DE AMENAGEMENT LOGT<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'installations pour effectuer le contr\u00f4le technique de certains v\u00e9hicules, dans le cadre de la mission d'homologation du service s\u00e9curit\u00e9 des transports et des v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148675\" target=\"_blank\"> 19-148675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "567ec4bb23be42d184fca2b8c234a3e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.472369,
          1.621023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e65bbd2050224f988e4e0a2e1c655ab4",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9alisation de travaux divers de chauffages, de ventilation et de plomberie sanitaires sur l'ensemble des b\u00e2timents du domaine portuaire du GPMH.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57e689ba929640679e5f95de1e580f14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc8ae7071f2f407f998cd1f13c9bfb5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e65bbd2050224f988e4e0a2e1c655ab4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57e689ba929640679e5f95de1e580f14",
        "style": "IPY_MODEL_dc8ae7071f2f407f998cd1f13c9bfb5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148680\" target=\"_blank\"> 19-148680</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPMH au Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9alisation de travaux divers de chauffages, de ventilation et de plomberie sanitaires sur l'ensemble des b\u00e2timents du domaine portuaire du GPMH.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148680\" target=\"_blank\"> 19-148680</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "260d584275094e9baeb0c0cb4c4a1802": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.472369,
          1.621023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e3d3df468d347988dae5b8759e97067",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les travaux concernent le remplacement de deux pieux guides au M\u00f4le Central 3.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d184795d21e54cb1b09ba0c2f68558dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "692d8f850e1f4c8cbbac84d68b0987de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e3d3df468d347988dae5b8759e97067": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d184795d21e54cb1b09ba0c2f68558dc",
        "style": "IPY_MODEL_692d8f850e1f4c8cbbac84d68b0987de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148707\" target=\"_blank\"> 19-148707</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPMH au Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage m\u00e9tallique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les travaux concernent le remplacement de deux pieux guides au M\u00f4le Central 3.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148707\" target=\"_blank\"> 19-148707</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7f4e19766ee42a6965841ef82f85e01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.808252,
          1.058312
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80306dd4e0d145c6b97bd2a1934a2bb3",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de viabilit\u00e9 hivernale - hiver 2019/2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "286b7dda90a546c7b3332592e2bbfc14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3885072e1da481f80b7b0822e00525f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80306dd4e0d145c6b97bd2a1934a2bb3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_286b7dda90a546c7b3332592e2bbfc14",
        "style": "IPY_MODEL_f3885072e1da481f80b7b0822e00525f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148731\" target=\"_blank\"> 19-148731</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CU AGL HAVRAISE CANT CRIQUETOT ESNEVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de viabilit\u00e9 hivernale - hiver 2019/2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148731\" target=\"_blank\"> 19-148731</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e76d118347c49649c705dc058e41a9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.931951,
          1.630751
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83b7997d2cc44428b83ed09268720033",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre mono-attributaire avec \u00e9mission de bons de commande - TRAVAUX DE COUVERTURE ET D'ETANCHEITE (Zones de ROUEN et de DIEPPE)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e3034c3dbe543a398a4dcb7ed6eaad2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72e588afc8024434be7c5612504c1bac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83b7997d2cc44428b83ed09268720033": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e3034c3dbe543a398a4dcb7ed6eaad2",
        "style": "IPY_MODEL_72e588afc8024434be7c5612504c1bac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148621\" target=\"_blank\"> 19-148621</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire avec \u00e9mission de bons de commande - TRAVAUX DE COUVERTURE ET D'ETANCHEITE (Zones de ROUEN et de DIEPPE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148621\" target=\"_blank\"> 19-148621</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9d5af855be848cda0b8c29be605c87c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.017076,
          1.318157
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5de91a5dbddf48fe83b67918a8ffa708",
        "title": "Vers YVETOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de consommables pour appareils de surveillance ou de traitement de l'activit\u00e9 cardiaque\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f88c2a4a3cd475489bcf9fc63eafe5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90aefd99e2e94e46955ae8c0308152a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5de91a5dbddf48fe83b67918a8ffa708": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f88c2a4a3cd475489bcf9fc63eafe5e",
        "style": "IPY_MODEL_90aefd99e2e94e46955ae8c0308152a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148427\" target=\"_blank\"> 19-148427</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> YVETOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits pharmaceutiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de consommables pour appareils de surveillance ou de traitement de l'activit\u00e9 cardiaque<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148427\" target=\"_blank\"> 19-148427</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c9a2ca0050c4efc9c8c8a458f5aff6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.532076,
          1.041398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5fd08d4bde61441cb6304953a4eccbb9",
        "title": "Vers MALAUNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION D'UNE PRESTATION DE CONSEIL ET D'ACCOMPAGNEMENT DANS LE CADRE DE LA DEMARCHE DE LABELLISATION CIT'ERGIE\u00ae\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f6623015d894c20bee082f081e9be6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c85b4b767f514d73b20455fd88a1e723": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5fd08d4bde61441cb6304953a4eccbb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f6623015d894c20bee082f081e9be6f",
        "style": "IPY_MODEL_c85b4b767f514d73b20455fd88a1e723",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148739\" target=\"_blank\"> 19-148739</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MALAUNAY<br>\n        <b>Ville :</b> MALAUNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION D'UNE PRESTATION DE CONSEIL ET D'ACCOMPAGNEMENT DANS LE CADRE DE LA DEMARCHE DE LABELLISATION CIT'ERGIE\u00ae<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148739\" target=\"_blank\"> 19-148739</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65a2e010447f4525b1be5b04e44bf63d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.719016,
          1.054286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ec057073b954244b187b40c3e03312d",
        "title": "Vers BEAUTOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION D'UNE MAISON COMMUNALE A BEAUTOT 76\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "271043bd96f94ff0a6d6efa4c5fe3672": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7ba5a7984f840958392e3afd974d5b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ec057073b954244b187b40c3e03312d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_271043bd96f94ff0a6d6efa4c5fe3672",
        "style": "IPY_MODEL_c7ba5a7984f840958392e3afd974d5b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148235\" target=\"_blank\"> 19-148235</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE BEAUTOT<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUTOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UNE MAISON COMMUNALE A BEAUTOT 76<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148235\" target=\"_blank\"> 19-148235</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4fbae6088b24649917d26cd34869674": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.630246,
          2.918311
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66052b37fda04c1b938dc2a0727ee664",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des serveurs informatiques du D\u00e9partement de Seine-et-Marne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33a6afa3dee64660a8c9659b95f57b9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d5bfe45ee764c1f9503b908006b5b23": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66052b37fda04c1b938dc2a0727ee664": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33a6afa3dee64660a8c9659b95f57b9a",
        "style": "IPY_MODEL_8d5bfe45ee764c1f9503b908006b5b23",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148415\" target=\"_blank\"> 19-148415</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine-et-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Maintenance', 'Prestations de services', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des serveurs informatiques du D\u00e9partement de Seine-et-Marne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148415\" target=\"_blank\"> 19-148415</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a7fb8edb5974d7c9da4131828c6894d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.184983,
          2.527476
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_067132a51fee496fbfeb7d77fd20c825",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pour objet l'installation et exploitation de distributeurs automatiques de boissons et de denr\u00e9es alimentaires sur le domaine public.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2dca7b1181444a70b1416646e4196579": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c060defa055140909e33c670950ba74e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "067132a51fee496fbfeb7d77fd20c825": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2dca7b1181444a70b1416646e4196579",
        "style": "IPY_MODEL_c060defa055140909e33c670950ba74e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148817\" target=\"_blank\"> 19-148817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS VALLEE DE LA MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet l'installation et exploitation de distributeurs automatiques de boissons et de denr\u00e9es alimentaires sur le domaine public.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148817\" target=\"_blank\"> 19-148817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8566298a871940518c09ba47736627d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.035987,
          2.810182
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b594c4c582bd40daaac0fb7902a46730",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRODUCTION D'UN PROGRAMME AUDIOVISUEL, MULTIMEDIA ET INTERACTIF POUR L'ONISEP POUR AIDER LES PARENTS A COMPRENDRE L'ORIENTATION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ffe57ebca25b4c13a6bbeeceb3b52535": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5702cf2d0d2c4b959f9920d0e885b67c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b594c4c582bd40daaac0fb7902a46730": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ffe57ebca25b4c13a6bbeeceb3b52535",
        "style": "IPY_MODEL_5702cf2d0d2c4b959f9920d0e885b67c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148721\" target=\"_blank\"> 19-148721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ONISEP<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRODUCTION D'UN PROGRAMME AUDIOVISUEL, MULTIMEDIA ET INTERACTIF POUR L'ONISEP POUR AIDER LES PARENTS A COMPRENDRE L'ORIENTATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148721\" target=\"_blank\"> 19-148721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80322c8f7c934a81ae2632354196b21d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.938383,
          3.10273
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_843f4ca90bf54cf3ba52b022cdf44fc4",
        "title": "Vers MARNE LA VALLEE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre multi-attributaire pour la r\u00e9alisation de reportages photographiques.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b36c4713a08f475e849fd9b63361ee45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a91fb31f65b44bad986a50b343f1294a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "843f4ca90bf54cf3ba52b022cdf44fc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b36c4713a08f475e849fd9b63361ee45",
        "style": "IPY_MODEL_a91fb31f65b44bad986a50b343f1294a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148457\" target=\"_blank\"> 19-148457</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPAMARNE<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALLEE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre multi-attributaire pour la r\u00e9alisation de reportages photographiques.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148457\" target=\"_blank\"> 19-148457</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2cea759d55b3437488e7b1ae1cc35716": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.047447,
          1.853509
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e71beada46af42858f4161a0d3f333d6",
        "title": "Vers COIGNI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du gymnase du Moulin \u00e0 Vent (1932BAT)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f449f3724ef448cfa46e85b0aeaa97ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc94e79db64b4ae9aa0bf64d72b52ccd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e71beada46af42858f4161a0d3f333d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f449f3724ef448cfa46e85b0aeaa97ec",
        "style": "IPY_MODEL_dc94e79db64b4ae9aa0bf64d72b52ccd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148575\" target=\"_blank\"> 19-148575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COIGNIERES<br>\n        <b>Ville :</b> COIGNI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du gymnase du Moulin \u00e0 Vent (1932BAT)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148575\" target=\"_blank\"> 19-148575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "984d0282150840718234f5760c3c3dcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.964819,
          1.851014
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_890d2b55e6de4f5baef421bc21ff59fd",
        "title": "Vers AUBERGENVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENFOUISSEMENT DES RESEAUX AERIENS \" RUE DU MAIRE \" BOINVILLE EN MANTOIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41311fc789ad4526b258b47b9114ae90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47bc07f89fc24c77b5b4aa51332aa262": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "890d2b55e6de4f5baef421bc21ff59fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41311fc789ad4526b258b47b9114ae90",
        "style": "IPY_MODEL_47bc07f89fc24c77b5b4aa51332aa262",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148846\" target=\"_blank\"> 19-148846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> AUBERGENVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENFOUISSEMENT DES RESEAUX AERIENS \" RUE DU MAIRE \" BOINVILLE EN MANTOIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148846\" target=\"_blank\"> 19-148846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c66f3bb7f9b649b3a4f07766cc87e396": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.982955,
          2.003318
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_643e51356a304be1935a14ff1ea77f60",
        "title": "Vers TRIEL SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole des Hublins \u00e0 Triel-sur-Seine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84bdb9160afa4fa38c076f132e897e72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a00079dd48cf48dbaf1cbc02f3b1ce17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "643e51356a304be1935a14ff1ea77f60": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84bdb9160afa4fa38c076f132e897e72",
        "style": "IPY_MODEL_a00079dd48cf48dbaf1cbc02f3b1ce17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148312\" target=\"_blank\"> 19-148312</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Triel sur Seine<br>\n        <b>Ville :</b> TRIEL SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Bardage', 'B\u00e2timent', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole des Hublins \u00e0 Triel-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148312\" target=\"_blank\"> 19-148312</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf8a7272ce3940f1bd78e96fc63a523f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.087442,
          -0.106666
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e33efb4b5805426885eca9cbd1dc056f",
        "title": "Vers NIORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre - Fourniture et livraison de ramettes de papier couleurs et grammages divers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e6d0b288ebc4328a91d6afc55f34fa2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4a16ecc25b84cd19f853390388ca293": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e33efb4b5805426885eca9cbd1dc056f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e6d0b288ebc4328a91d6afc55f34fa2",
        "style": "IPY_MODEL_c4a16ecc25b84cd19f853390388ca293",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148529\" target=\"_blank\"> 19-148529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Niort<br>\n        <b>Ville :</b> NIORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre - Fourniture et livraison de ramettes de papier couleurs et grammages divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148529\" target=\"_blank\"> 19-148529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f08029acb6d042cd9a89283291b599c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.842601,
          2.820843
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08881806959d48959792c0bef38df48b",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le contr\u00f4le technique des v\u00e9hicules du Conseil D\u00e9partemental et du SDIS de la Somme g\u00e9r\u00e9s par le Garage D\u00e9partemental\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2da50b48bd24a63a9e66a7fe7102dd3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2dd69e5ca7349d981fa17e695d94c68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08881806959d48959792c0bef38df48b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2da50b48bd24a63a9e66a7fe7102dd3",
        "style": "IPY_MODEL_b2dd69e5ca7349d981fa17e695d94c68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148293\" target=\"_blank\"> 19-148293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le contr\u00f4le technique des v\u00e9hicules du Conseil D\u00e9partemental et du SDIS de la Somme g\u00e9r\u00e9s par le Garage D\u00e9partemental<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148293\" target=\"_blank\"> 19-148293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb833b821d864181a367a38817f126d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.678032,
          2.711802
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83c2432d3b4a4f24b44d8b3a66826a82",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etudes geotechniques - missions g2 avp et g2 pro pour la construction de la m\u00e9diath\u00e8que ouest esplanade de bourgogne \u00e0 amiens.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1c3130046834400adcd534d2b3e30c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcfe445b75af444783ead65c1b471d8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83c2432d3b4a4f24b44d8b3a66826a82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1c3130046834400adcd534d2b3e30c7",
        "style": "IPY_MODEL_fcfe445b75af444783ead65c1b471d8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148268\" target=\"_blank\"> 19-148268</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO AMIENS METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etudes geotechniques - missions g2 avp et g2 pro pour la construction de la m\u00e9diath\u00e8que ouest esplanade de bourgogne \u00e0 amiens.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148268\" target=\"_blank\"> 19-148268</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ee6ce57c4a54ab7a053e4b18035e862": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.646242,
          2.770334
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8ccf9677117453b8c902ce80a5e2e0f",
        "title": "Vers ABBEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la fa\u00e7ade en pierre agraf\u00e9e du beffroi de l'h\u00f4tel de ville\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3682137ea9434686bc08f89bea68b58b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "280ef4d199124a2e9b64299eb0d90588": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8ccf9677117453b8c902ce80a5e2e0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3682137ea9434686bc08f89bea68b58b",
        "style": "IPY_MODEL_280ef4d199124a2e9b64299eb0d90588",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148530\" target=\"_blank\"> 19-148530</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'ABBEVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> ABBEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la fa\u00e7ade en pierre agraf\u00e9e du beffroi de l'h\u00f4tel de ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148530\" target=\"_blank\"> 19-148530</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f799723753e540c0aecdd6557ebc5141": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.87769,
          0.979581
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13e7d3dcfd3b442fa3da32934f9822c5",
        "title": "Vers BEAUMONT DE LOMAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ELABORATION D'UN PRE-DIAGNOSTIC DE TERRITOIRE PARTAGE SUR LA CCLTG82 PREALABLE AU LANCEMENT DU PLUi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e380417900242e09d7687af9d623585": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3f473fac51f48ebba07995b98756a83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13e7d3dcfd3b442fa3da32934f9822c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e380417900242e09d7687af9d623585",
        "style": "IPY_MODEL_a3f473fac51f48ebba07995b98756a83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148875\" target=\"_blank\"> 19-148875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCLTG 82<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUMONT DE LOMAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ELABORATION D'UN PRE-DIAGNOSTIC DE TERRITOIRE PARTAGE SUR LA CCLTG82 PREALABLE AU LANCEMENT DU PLUi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148875\" target=\"_blank\"> 19-148875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c37f37bb3944ed596ae1d18f70c717c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.968144,
          1.339164
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_462856cdf7d440358016c0bdaba3f923",
        "title": "Vers BRESSOLS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Busage chemin de Cauty\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0083b6d3cf6049668497c49a7b145e2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd961dde304a4efd997b71fc3b6d7538": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "462856cdf7d440358016c0bdaba3f923": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0083b6d3cf6049668497c49a7b145e2f",
        "style": "IPY_MODEL_bd961dde304a4efd997b71fc3b6d7538",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148355\" target=\"_blank\"> 19-148355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bressols<br>\n        <b>Ville :</b> BRESSOLS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Busage chemin de Cauty<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148355\" target=\"_blank\"> 19-148355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfddf47ac62047dfbe524af431d2b218": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.176773,
          5.698926
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c05f6370837b42f38ff94618d9e3ccd6",
        "title": "Vers SANARY SUR MER  :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        programme d'am\u00e9nagement d'une zone naturelle de loisirs \u00e0 sanary-sur-mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fce12440c2674d8c95fa2ae48c188bd9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6f2a108e5614089a0cd8c675ac2eb32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c05f6370837b42f38ff94618d9e3ccd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fce12440c2674d8c95fa2ae48c188bd9",
        "style": "IPY_MODEL_f6f2a108e5614089a0cd8c675ac2eb32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146576\" target=\"_blank\"> 19-146576</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER <br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport', 'Aire de jeux', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> programme d'am\u00e9nagement d'une zone naturelle de loisirs \u00e0 sanary-sur-mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146576\" target=\"_blank\"> 19-146576</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f4d7c09720d47619257d77aa9d3f22a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.171708,
          6.534677
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27b86f10064e40dab4a56df9ec6bd599",
        "title": "Vers CAVALAIRE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'enl\u00e8vement de v\u00e9hicules et prestations annexes pour les besoins de la commune de Cavalaire sur Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "303fb0cd7077452aa95e7a30cec0d505": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a0662c1cf494939b2feae2816b1d85a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27b86f10064e40dab4a56df9ec6bd599": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_303fb0cd7077452aa95e7a30cec0d505",
        "style": "IPY_MODEL_3a0662c1cf494939b2feae2816b1d85a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148524\" target=\"_blank\"> 19-148524</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAVALAIRE SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> CAVALAIRE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'enl\u00e8vement de v\u00e9hicules et prestations annexes pour les besoins de la commune de Cavalaire sur Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148524\" target=\"_blank\"> 19-148524</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6df248afb50a43a5b2cbcad2c7d3c725": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.148707,
          6.067388
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_929a90a76b144df0892d21b6937ed969",
        "title": "Vers LA CRAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019PA23 Fournitures scolaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73aea4e5e45f40399424df812d726fdb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6dfb6fda07b40d89773c3f65e6c774d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "929a90a76b144df0892d21b6937ed969": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73aea4e5e45f40399424df812d726fdb",
        "style": "IPY_MODEL_d6dfb6fda07b40d89773c3f65e6c774d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148823\" target=\"_blank\"> 19-148823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA CRAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA CRAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019PA23 Fournitures scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148823\" target=\"_blank\"> 19-148823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72501f0af6db46638a6d04ef0a76aa0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.175358,
          4.898537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a0638958cdf4916985f7e2684c41a2e",
        "title": "Vers LE PONTET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du Cantre Administratif Municipal (C.A.M.)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "939553e04ed94fa593b01ddf236c0133": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdd1f54978f94533a3f9eccc809da2c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a0638958cdf4916985f7e2684c41a2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_939553e04ed94fa593b01ddf236c0133",
        "style": "IPY_MODEL_fdd1f54978f94533a3f9eccc809da2c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148724\" target=\"_blank\"> 19-148724</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PONTET<br>\n        <b>Ville :</b> LE PONTET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du Cantre Administratif Municipal (C.A.M.)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148724\" target=\"_blank\"> 19-148724</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6300da2eb90c49da9ae85260916ed0ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.732731,
          5.544081
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15f31c0b25eb4b68a8dfa938c4297b05",
        "title": "Vers LA TOUR D AIGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de 3 v\u00e9hicules (deux v\u00e9hicules 9 places et un v\u00e9hicule 7 places)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30b93ffe714e4e268b0b17f42bcf5446": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bffdcdfc496c42f2a1d11700d79ef06e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15f31c0b25eb4b68a8dfa938c4297b05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30b93ffe714e4e268b0b17f42bcf5446",
        "style": "IPY_MODEL_bffdcdfc496c42f2a1d11700d79ef06e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148430\" target=\"_blank\"> 19-148430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84', '13', '4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE TERRITORIALE DU SUD LUBERON<br>\n        <b>Ville :</b> LA TOUR D AIGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules', 'V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de 3 v\u00e9hicules (deux v\u00e9hicules 9 places et un v\u00e9hicule 7 places)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148430\" target=\"_blank\"> 19-148430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d8ea1767de0412c84f69fcf6279f1a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.818349,
          5.077069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ef8771538a84bedbf04b7ac88e91776",
        "title": "Vers CAVAILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cuvelage des canaux en bordure de la RD938 - phase 2\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cadd5923804347a3b29de0ec12a2d826": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82acd987633d4751be00e86defd0e14c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ef8771538a84bedbf04b7ac88e91776": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cadd5923804347a3b29de0ec12a2d826",
        "style": "IPY_MODEL_82acd987633d4751be00e86defd0e14c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148767\" target=\"_blank\"> 19-148767</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASA du Canal Saint Julien<br>\n        <b>Ville :</b> CAVAILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Irrigation', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cuvelage des canaux en bordure de la RD938 - phase 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148767\" target=\"_blank\"> 19-148767</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abf8ee953de64ef88901150af2226b35": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.799486,
          5.083247
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ceab2584f9f043a2a3b1d70fb7ca95ca",
        "title": "Vers CHEVAL BLANC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        P224-Bas Service-R\u00e9duction des pressions de distribution-Secteur Cavaillon-Cheval-Blanc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5b4ac20bf23420397c60395b7267688": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f18a244e0ba4e7a846e98e77eff6b38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ceab2584f9f043a2a3b1d70fb7ca95ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5b4ac20bf23420397c60395b7267688",
        "style": "IPY_MODEL_5f18a244e0ba4e7a846e98e77eff6b38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148791\" target=\"_blank\"> 19-148791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des Eaux Durance Ventoux<br>\n        <b>Ville :</b> CHEVAL BLANC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> P224-Bas Service-R\u00e9duction des pressions de distribution-Secteur Cavaillon-Cheval-Blanc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148791\" target=\"_blank\"> 19-148791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c884044387bd4fe2bc0d75116b31c300": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.48816,
          -1.256612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e476fc85a6ec435e8598ad104da5d9ec",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 (du 1er janvier 2020 au 31 d\u00e9cembre 2021).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf864d7f98b34b52a13d6c420d174d09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1413ba9adcd94026b69425493914b052": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e476fc85a6ec435e8598ad104da5d9ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf864d7f98b34b52a13d6c420d174d09",
        "style": "IPY_MODEL_1413ba9adcd94026b69425493914b052",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148221\" target=\"_blank\"> 19-148221</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VENDEE EAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 (du 1er janvier 2020 au 31 d\u00e9cembre 2021).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148221\" target=\"_blank\"> 19-148221</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30e299a188cf47dba440ebedd5dc393a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.558765,
          0.045058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_316a94707ea440e7916d6cf65fa8adad",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations d'\u00e9tudes sur ouvrages d'art\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a130a904562f4a948fa85f4f75df7d9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5f7faf45f9345618f6df321554933c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "316a94707ea440e7916d6cf65fa8adad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a130a904562f4a948fa85f4f75df7d9a",
        "style": "IPY_MODEL_b5f7faf45f9345618f6df321554933c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148654\" target=\"_blank\"> 19-148654</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND POITIERS COMMUNAUTE URBAINE<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'\u00e9tudes sur ouvrages d'art<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148654\" target=\"_blank\"> 19-148654</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a076b9e6609647c098a71f803e7e51f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549495,
          1.131427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa94ee1adfe340aea32bd15422b85225",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'armement de cat\u00e9gorie B et accessoires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fcab5f2a48643c9bede985eeecafcc4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b74cdbacc10e4d9f8a332fe1cbb72d76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa94ee1adfe340aea32bd15422b85225": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fcab5f2a48643c9bede985eeecafcc4",
        "style": "IPY_MODEL_b74cdbacc10e4d9f8a332fe1cbb72d76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148725\" target=\"_blank\"> 19-148725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Armement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'armement de cat\u00e9gorie B et accessoires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148725\" target=\"_blank\"> 19-148725</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da20b1a79417453fbbbb774d2e38cac4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.0675,
          6.874762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f4d5499e65445169cdb0b45f07f58a1",
        "title": "Vers GERARDMER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 no75 conserves \u00e9picerie 2020 march\u00e9 no72 boucherie 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9569ffc979b04c6c8cc8b073bbd99204": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "165cd9fe1abd4ba48b83b42244e96026": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f4d5499e65445169cdb0b45f07f58a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9569ffc979b04c6c8cc8b073bbd99204",
        "style": "IPY_MODEL_165cd9fe1abd4ba48b83b42244e96026",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148170\" target=\"_blank\"> 19-148170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement de Commandes<br>\n        <b>Ville :</b> GERARDMER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 no75 conserves \u00e9picerie 2020 march\u00e9 no72 boucherie 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148170\" target=\"_blank\"> 19-148170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77be24e8e0f2411996b93f1658331268": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.50399,
          3.344002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e18f12de4a7a44aaa57ff3abc14017e0",
        "title": "Vers COULANGES SUR YONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9veloppement de la Guinguette et am\u00e9nagements int\u00e9rieurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "becdf92686ee4a57894bf8b3ec89789e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "efe2efce87e540b78325783960ebf536": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e18f12de4a7a44aaa57ff3abc14017e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_becdf92686ee4a57894bf8b3ec89789e",
        "style": "IPY_MODEL_efe2efce87e540b78325783960ebf536",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148853\" target=\"_blank\"> 19-148853</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Coulanges sur Yonne<br>\n        <b>Ville :</b> COULANGES SUR YONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9veloppement de la Guinguette et am\u00e9nagements int\u00e9rieurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148853\" target=\"_blank\"> 19-148853</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cb1323e7e85444194872547a76a2fdc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.426714,
          2.168116
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3aa4ab4277bc44129830c44246998ec3",
        "title": "Vers ETAMPES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction du nouveau centre social de la Croix de Vernailles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65462fa8db584c389994b2d8bf32fc13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a8ab99d7641440e82543e878212f925": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3aa4ab4277bc44129830c44246998ec3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65462fa8db584c389994b2d8bf32fc13",
        "style": "IPY_MODEL_1a8ab99d7641440e82543e878212f925",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148831\" target=\"_blank\"> 19-148831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ETAMPES<br>\n        <b>Ville :</b> ETAMPES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction du nouveau centre social de la Croix de Vernailles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148831\" target=\"_blank\"> 19-148831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8da705267334e3f8fadde9c2395f02d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.426714,
          2.168116
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c63fd1f524f6472abe268ca76f8c5395",
        "title": "Vers ETAMPES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de go\u00fbters et de repas en liaison froide pour les structures Enfance et Petite Enfance de la CAESE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff57db860d3a4378b4dc74fccbcfbf77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "831da4fe0f4a457fa8b3772b903fd7ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c63fd1f524f6472abe268ca76f8c5395": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff57db860d3a4378b4dc74fccbcfbf77",
        "style": "IPY_MODEL_831da4fe0f4a457fa8b3772b903fd7ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148399\" target=\"_blank\"> 19-148399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA ETAMPOIS SUD ESSONNE<br>\n        <b>Ville :</b> ETAMPES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de go\u00fbters et de repas en liaison froide pour les structures Enfance et Petite Enfance de la CAESE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148399\" target=\"_blank\"> 19-148399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f6dec05707d4e40b3c7ff2728946f56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.702506,
          2.194757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bf755cd3bc74026b3fb9ca2d62314cb",
        "title": "Vers ORSAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Analyseur de spectre \u00e9lectrique C2N 10 Bd Thomas Gobert 91120 PALAISEAU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd359213f4d44eee8e3029b06062c453": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f11f5f9dad8646809d7c874b227d9937": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bf755cd3bc74026b3fb9ca2d62314cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd359213f4d44eee8e3029b06062c453",
        "style": "IPY_MODEL_f11f5f9dad8646809d7c874b227d9937",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148147\" target=\"_blank\"> 19-148147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE PARIS XI PARIS SUD<br>\n        <b>Ville :</b> ORSAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Analyseur de spectre \u00e9lectrique C2N 10 Bd Thomas Gobert 91120 PALAISEAU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148147\" target=\"_blank\"> 19-148147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8989a730db749b19d4e3753d593e9f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.672847,
          2.539934
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18cce3dfb0924981ab68b553d2ebefa3",
        "title": "Vers VARENNES JARCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de balais et autres accessoires pour le service de propret\u00e9 urbaine du SIVOM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6523e7326b064d9cac069b972a65543b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b27b905cccc842a4993d23eb7a9c6d26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18cce3dfb0924981ab68b553d2ebefa3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6523e7326b064d9cac069b972a65543b",
        "style": "IPY_MODEL_b27b905cccc842a4993d23eb7a9c6d26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148308\" target=\"_blank\"> 19-148308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Vall\u00e9e de l'Yerres et des S\u00e9nart<br>\n        <b>Ville :</b> VARENNES JARCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de balais et autres accessoires pour le service de propret\u00e9 urbaine du SIVOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148308\" target=\"_blank\"> 19-148308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "931e549273dc4af586f2d7ccec1fe9fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.873664,
          2.224386
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_edb099f1e43b42b3a91d5cdbbc56b422",
        "title": "Vers SURESNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et maintenance curative de larrosage automatique de la ville de Suresnes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38c959bdb2aa499ca93b6b4ecdbe2d8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9b54b74abe241b6aa2afda63776fd5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "edb099f1e43b42b3a91d5cdbbc56b422": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38c959bdb2aa499ca93b6b4ecdbe2d8a",
        "style": "IPY_MODEL_f9b54b74abe241b6aa2afda63776fd5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148204\" target=\"_blank\"> 19-148204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SURESNES<br>\n        <b>Ville :</b> SURESNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Irrigation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et maintenance curative de larrosage automatique de la ville de Suresnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148204\" target=\"_blank\"> 19-148204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2723323e54c4812beeca57b79de3913": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.803523,
          2.241237
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84ee8d9373784e58a2eb6b25f225386a",
        "title": "Vers MEUDON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de livres non scolaires pour la m\u00e9diath\u00e8que\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "759790fadd384a1f856953f6ad903ac0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5f8b68a663d47b59df699d2bec46a80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84ee8d9373784e58a2eb6b25f225386a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_759790fadd384a1f856953f6ad903ac0",
        "style": "IPY_MODEL_c5f8b68a663d47b59df699d2bec46a80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148871\" target=\"_blank\"> 19-148871</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Meudon<br>\n        <b>Ville :</b> MEUDON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de livres non scolaires pour la m\u00e9diath\u00e8que<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148871\" target=\"_blank\"> 19-148871</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbea1e29105f4a908d14becb85939732": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931239,
          2.298836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1fe1cf797c6416e9e166c3fa622a0bc",
        "title": "Vers GENNEVILLIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19DESS02 ACHAT ET LIVRAISON DE LIVRES SCOLAIRES, OUTILS PEDAGOGIQUES, DE DICTIONNAIRES ET DE LIVRES DE LITTERATURE JEUNESSE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09b0c48df8a74348bfe5613a4832b42d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d470ffe1a5cc45f1a0472203bd9be7ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1fe1cf797c6416e9e166c3fa622a0bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09b0c48df8a74348bfe5613a4832b42d",
        "style": "IPY_MODEL_d470ffe1a5cc45f1a0472203bd9be7ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148750\" target=\"_blank\"> 19-148750</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GENNEVILLIERS<br>\n        <b>Ville :</b> GENNEVILLIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19DESS02 ACHAT ET LIVRAISON DE LIVRES SCOLAIRES, OUTILS PEDAGOGIQUES, DE DICTIONNAIRES ET DE LIVRES DE LITTERATURE JEUNESSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148750\" target=\"_blank\"> 19-148750</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a302ba8c6fa4250966b0cdcfa305a65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.786335,
          2.267956
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e74abf7c8e64783898aa91eedf2d219",
        "title": "Vers LE PLESSIS ROBINSON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet les prestations de traiteur pour la soir\u00e9e du personnel communal du Plessis-Robinson.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3c4ed4cd0cd4fd2866d743d148172e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1936434649746a288e8a15652249526": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e74abf7c8e64783898aa91eedf2d219": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3c4ed4cd0cd4fd2866d743d148172e1",
        "style": "IPY_MODEL_f1936434649746a288e8a15652249526",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148772\" target=\"_blank\"> 19-148772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Robinson<br>\n        <b>Ville :</b> LE PLESSIS ROBINSON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet les prestations de traiteur pour la soir\u00e9e du personnel communal du Plessis-Robinson.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148772\" target=\"_blank\"> 19-148772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f55398941a441fa921ffec59284666a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.842846,
          2.188777
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb49c8c3ad3f4f3682f0ceff3b4b242c",
        "title": "Vers GARCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de traiteur et services associ\u00e9s (3 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c94c15c2b0874eeab28bfbe016cff821": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8ed0a214e334ef08ebddb64763a3042": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb49c8c3ad3f4f3682f0ceff3b4b242c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c94c15c2b0874eeab28bfbe016cff821",
        "style": "IPY_MODEL_b8ed0a214e334ef08ebddb64763a3042",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148690\" target=\"_blank\"> 19-148690</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Garches<br>\n        <b>Ville :</b> GARCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de traiteur et services associ\u00e9s (3 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148690\" target=\"_blank\"> 19-148690</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91d3b8c257a9437c93f7582f35293e50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90885,
          2.469531
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e6c28e09fb4499fb1355314191fafcb",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie dans les b\u00e2timents communaux de la ville de Bobigny (93) via le dispositif de financement des certificats d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie (CEE).La consultation s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "681bd521821b4783836bef631e60f7aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c340cd361b0541e7885fab8f3b354a24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e6c28e09fb4499fb1355314191fafcb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_681bd521821b4783836bef631e60f7aa",
        "style": "IPY_MODEL_c340cd361b0541e7885fab8f3b354a24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148508\" target=\"_blank\"> 19-148508</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOBIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie dans les b\u00e2timents communaux de la ville de Bobigny (93) via le dispositif de financement des certificats d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie (CEE).La consultation s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148508\" target=\"_blank\"> 19-148508</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ff93a927a294b53a9f7de1f33e44c19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90885,
          2.469531
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d5062e7116b4f15bea7f59376cbbe96",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du square Jean Ferrat dans le cadre du Projet de R\u00e9novation Urbaine du quartier Karl Marx sur le territoire de Bobigny.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f76c5bdfe114b5382d2e9d17f1c787a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fde12b3dd664726852e66c5326ef336": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d5062e7116b4f15bea7f59376cbbe96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f76c5bdfe114b5382d2e9d17f1c787a",
        "style": "IPY_MODEL_0fde12b3dd664726852e66c5326ef336",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148852\" target=\"_blank\"> 19-148852</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bobigny<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du square Jean Ferrat dans le cadre du Projet de R\u00e9novation Urbaine du quartier Karl Marx sur le territoire de Bobigny.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148852\" target=\"_blank\"> 19-148852</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8cc9338cf80741efbb0b9b6d750a7031": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.936816,
          2.471411
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb870aaccb154209a0c8932bb11bb292",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement de la rue Yves Cariou\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81f08cbad10c49a1ad689a32ae41275d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1af15567072c44ec9a11c6bd9cba4ea7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb870aaccb154209a0c8932bb11bb292": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81f08cbad10c49a1ad689a32ae41275d",
        "style": "IPY_MODEL_1af15567072c44ec9a11c6bd9cba4ea7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148449\" target=\"_blank\"> 19-148449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de la rue Yves Cariou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148449\" target=\"_blank\"> 19-148449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75c05982cb234771aa2cd3a989e65992": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.889038,
          2.533473
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85a924b396df4c9eaedb826e5eb528e3",
        "title": "Vers GAGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coffrets de No\u00ebl 2019 en faveur des retrait\u00e9s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f11c84a69fa942cfb98b20c399796536": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c60df59e49a94616a042223a39df51b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85a924b396df4c9eaedb826e5eb528e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f11c84a69fa942cfb98b20c399796536",
        "style": "IPY_MODEL_c60df59e49a94616a042223a39df51b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148887\" target=\"_blank\"> 19-148887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE COMMUNAL ACTION SOCIALE GAGNY<br>\n        <b>Ville :</b> GAGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coffrets de No\u00ebl 2019 en faveur des retrait\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148887\" target=\"_blank\"> 19-148887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce7601299e644381adf3e4c3e5dbeea5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900952,
          2.508279
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf345efddc8043f288538fa89a460aad",
        "title": "Vers LES PAVILLONS SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE MISE EN OEUVRE DE L'AGENDA PROGRAMME ACCESSIBILITE AD'AP DANS LES BATIMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52b792f211784eb2bb45b22264d39633": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83eef8a9a1624c058fd6b71500386b4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf345efddc8043f288538fa89a460aad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52b792f211784eb2bb45b22264d39633",
        "style": "IPY_MODEL_83eef8a9a1624c058fd6b71500386b4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148549\" target=\"_blank\"> 19-148549</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pavillons sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> LES PAVILLONS SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Ma\u00e7onnerie', 'M\u00e9tallerie', 'Serrurerie', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE MISE EN OEUVRE DE L'AGENDA PROGRAMME ACCESSIBILITE AD'AP DANS LES BATIMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148549\" target=\"_blank\"> 19-148549</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2dfb6c7c46f4f36ae926a245ba7c55a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900952,
          2.508279
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83b1b7714e1e43a0b5a2c188d6defd03",
        "title": "Vers LES PAVILLONS SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4les, analyses agroalimentaires et audit dans les \u00e9tablissements de restauration collective de la commune et du CCAS des Pavillons sous Bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68d2f9493c4d45db9fc12cf16fe7e4d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f00164a6de740169927c9c421259989": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83b1b7714e1e43a0b5a2c188d6defd03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68d2f9493c4d45db9fc12cf16fe7e4d5",
        "style": "IPY_MODEL_9f00164a6de740169927c9c421259989",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148306\" target=\"_blank\"> 19-148306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pavillons sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> LES PAVILLONS SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques', 'Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4les, analyses agroalimentaires et audit dans les \u00e9tablissements de restauration collective de la commune et du CCAS des Pavillons sous Bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148306\" target=\"_blank\"> 19-148306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b43b334e0ca4e2bbd3d513ee810bd69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.850291,
          2.446212
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3474e59836cb4ab594f06f5138e6c25b",
        "title": "Vers VINCENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 porte sur la r\u00e9alisation de contr\u00f4les interm\u00e9diaires, dans le cadre du plan de contr\u00f4le de la marque collective Esprit parc national.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d0595e5bacc4604aed6971c24007189": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3342f13e4bc44320b597198b08ca0d5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3474e59836cb4ab594f06f5138e6c25b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d0595e5bacc4604aed6971c24007189",
        "style": "IPY_MODEL_3342f13e4bc44320b597198b08ca0d5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148704\" target=\"_blank\"> 19-148704</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VINCENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 porte sur la r\u00e9alisation de contr\u00f4les interm\u00e9diaires, dans le cadre du plan de contr\u00f4le de la marque collective Esprit parc national.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148704\" target=\"_blank\"> 19-148704</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50448d855bee4db1b31df9d1f5448b70": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.819142,
          2.472333
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_690e8dc434c34ae2967c9ecbe8e67433",
        "title": "Vers JOINVILLE LE PONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un city stade Saint Maur des Foss\u00e9s Lots N\u00b01 et 2EPT ParisEstMarne&Bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce4ade4818504b0fa426651d519d7131": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74ef2e342d784f939c6e1d39b867da7f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "690e8dc434c34ae2967c9ecbe8e67433": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce4ade4818504b0fa426651d519d7131",
        "style": "IPY_MODEL_74ef2e342d784f939c6e1d39b867da7f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148302\" target=\"_blank\"> 19-148302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPT Paris Est Marne & Bois<br>\n        <b>Ville :</b> JOINVILLE LE PONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un city stade Saint Maur des Foss\u00e9s Lots N\u00b01 et 2EPT ParisEstMarne&Bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148302\" target=\"_blank\"> 19-148302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6427e334a95242c8a974dbfb3e8a2964": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.744859,
          2.471839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e76f7cb9bfc42faa8333560e7644005",
        "title": "Vers VALENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de barquettes en polypropyl\u00e8ne inject\u00e9 et de films n\u00e9cessaires \u00e0 la fabrication des repas du S.I.R.E.V\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6ea4c35d14f461d98e87c075f3bfb98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bdfca4d615a4429975e925f8eceff15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e76f7cb9bfc42faa8333560e7644005": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6ea4c35d14f461d98e87c075f3bfb98",
        "style": "IPY_MODEL_9bdfca4d615a4429975e925f8eceff15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148546\" target=\"_blank\"> 19-148546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.I.R.E.V.V<br>\n        <b>Ville :</b> VALENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barquettes alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de barquettes en polypropyl\u00e8ne inject\u00e9 et de films n\u00e9cessaires \u00e0 la fabrication des repas du S.I.R.E.V<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148546\" target=\"_blank\"> 19-148546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79076b1fd47d45b2adb78a5617a9ac72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.804752,
          2.42964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c812eb0873b6457ca2a0dcb8b19293c8",
        "title": "Vers MAISONS ALFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la r\u00e9alisation de travaux de r\u00e9fection de voiries des quartiers carnot et c\u00e9lestins.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "beb6b6ebb66741989b409fdf35cda261": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb1e8f925f9249c5842fabac61a7c302": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c812eb0873b6457ca2a0dcb8b19293c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_beb6b6ebb66741989b409fdf35cda261",
        "style": "IPY_MODEL_cb1e8f925f9249c5842fabac61a7c302",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148314\" target=\"_blank\"> 19-148314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMSOPGN - COSIL<br>\n        <b>Ville :</b> MAISONS ALFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la r\u00e9alisation de travaux de r\u00e9fection de voiries des quartiers carnot et c\u00e9lestins.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148314\" target=\"_blank\"> 19-148314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ce9b0f62c094514a49af30d39acade7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.80142,
          2.362181
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_debf7cf815204b26b10865800d47c4c8",
        "title": "Vers VILLEJUIF :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation porte sur des travaux de r\u00e9fection des r\u00e9seaux d'eaux pluviales et us\u00e9es du b\u00e2timent B21 de la d\u00e9l\u00e9gation Ile-de-France Gif-sur-Yvette du CNRS. Le march\u00e9 se divise en deux lots :\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4cd95dd9ae6940fbb0e5f41a965991e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5de1faeb166e4907972a4a7b6e685020": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "debf7cf815204b26b10865800d47c4c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4cd95dd9ae6940fbb0e5f41a965991e6",
        "style": "IPY_MODEL_5de1faeb166e4907972a4a7b6e685020",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148897\" target=\"_blank\"> 19-148897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS D\u00e9l\u00e9gation Paris-Villejuif<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEJUIF<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation porte sur des travaux de r\u00e9fection des r\u00e9seaux d'eaux pluviales et us\u00e9es du b\u00e2timent B21 de la d\u00e9l\u00e9gation Ile-de-France Gif-sur-Yvette du CNRS. Le march\u00e9 se divise en deux lots :<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148897\" target=\"_blank\"> 19-148897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbd526a1f9e04b1f83c6c7d36cf0a848": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.976191,
          2.362537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d30160ff1da3422585fe24a0fa7d91f7",
        "title": "Vers MONTMAGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne les travaux de l'am\u00e9nagement d'un local de Police municipale \u00e0 Montmagny (95).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1dab3b6bb300435fae8812c71af5a036": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af6faab87e584c0495fe98470eb6f4ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d30160ff1da3422585fe24a0fa7d91f7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1dab3b6bb300435fae8812c71af5a036",
        "style": "IPY_MODEL_af6faab87e584c0495fe98470eb6f4ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148815\" target=\"_blank\"> 19-148815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTMAGNY<br>\n        <b>Ville :</b> MONTMAGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne les travaux de l'am\u00e9nagement d'un local de Police municipale \u00e0 Montmagny (95).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148815\" target=\"_blank\"> 19-148815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7437e977b7c7420691b852d72c8591c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.096378,
          2.484941
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23be5a5a693f4c3fb64e6ca8f1bf1786",
        "title": "Vers SAINT WITZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration de voiries et de cr\u00e9ation de voies, d'\u00e9clairages publics et d'espaces verts de l'op\u00e9ration Coeur de ville sur la commune de Saint-Witz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ffc03a74cf340088a3665886a96c1a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "566b7a845cb749ebaba31e24ce2492d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23be5a5a693f4c3fb64e6ca8f1bf1786": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ffc03a74cf340088a3665886a96c1a5",
        "style": "IPY_MODEL_566b7a845cb749ebaba31e24ce2492d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148390\" target=\"_blank\"> 19-148390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Witz<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT WITZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration de voiries et de cr\u00e9ation de voies, d'\u00e9clairages publics et d'espaces verts de l'op\u00e9ration Coeur de ville sur la commune de Saint-Witz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148390\" target=\"_blank\"> 19-148390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f6207a3303a4f0cbab6f353b571c299": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.663788,
          -53.77695
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec64192f2a6045f3a0c509334eed6dda",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019_FCS_0092 CONTRAT D'ENTRETIEN DE TYPE CONSTRUCTEUR DES EQUIPEMENTS ET INSTALLATIONS HAUTE ET BASSE TENSION DU CH DE CAYENNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa10ec3998a24037ae92f269ac7b7dc7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b25ef8da6b03479e917a0bf85961642c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec64192f2a6045f3a0c509334eed6dda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa10ec3998a24037ae92f269ac7b7dc7",
        "style": "IPY_MODEL_b25ef8da6b03479e917a0bf85961642c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148467\" target=\"_blank\"> 19-148467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019_FCS_0092 CONTRAT D'ENTRETIEN DE TYPE CONSTRUCTEUR DES EQUIPEMENTS ET INSTALLATIONS HAUTE ET BASSE TENSION DU CH DE CAYENNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148467\" target=\"_blank\"> 19-148467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ad1ced4612341dfa3026ecf22cd02b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.793862,
          45.280629
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8ad2157332f46ee9c82a12b7237d1ed",
        "title": "Vers PAMANDZI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-10-01 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE EN PLACE D'UN DISPOSITIF DE VID\u00c9O-PROTECTION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad5325752e2847439e3160f8220b0af1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68f140e716464dcea3faf25168a9a5ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8ad2157332f46ee9c82a12b7237d1ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad5325752e2847439e3160f8220b0af1",
        "style": "IPY_MODEL_68f140e716464dcea3faf25168a9a5ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148485\" target=\"_blank\"> 19-148485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-10-01 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DE PETITE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> PAMANDZI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN PLACE D'UN DISPOSITIF DE VID\u00c9O-PROTECTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-148485\" target=\"_blank\"> 19-148485</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "e54524dd47904fcb9feb510ec8738cf1"}
</script>

</body>
</html>
