<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_20_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "551a6e31a02e41dd8059019c48baf3fb": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "f3046d85a3d442d08fdb913fd33f6ecc": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "95df9fc00cbb471dad04f4ee147560e3": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "6b59f621336a4d9ca537381059d6f1f4": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "6bd4d2abd2684d1eb1a68f2a9e3da9c2": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "db0cc92dcf024503a0d7cec17a86f3bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ab678df4e5c4ba5bfa02cd136fb322c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "41c50afc4333448d8c07169d2f1d064f": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_551a6e31a02e41dd8059019c48baf3fb",
          "IPY_MODEL_f3046d85a3d442d08fdb913fd33f6ecc",
          "IPY_MODEL_b6c0323749004c9d98f7ba314486b0ec"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_95df9fc00cbb471dad04f4ee147560e3",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_6b59f621336a4d9ca537381059d6f1f4",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_6bd4d2abd2684d1eb1a68f2a9e3da9c2",
          "IPY_MODEL_ce6bd629c5954ef58af50f640c1dc3e0",
          "IPY_MODEL_95fa0f7432ef42e0867b60c35405c29f",
          "IPY_MODEL_2d1933748b2548d999537a04e29f8c72",
          "IPY_MODEL_b0e9b50bedda4b20bb61da5ee5567a69",
          "IPY_MODEL_4676e6763758426a8b5d9562fe21adbd",
          "IPY_MODEL_90ff3de97d2b4f46bf49e476ae8de03a",
          "IPY_MODEL_6f6f4c02155f48aeb67d29fe57c674b7",
          "IPY_MODEL_69ea6deaa20a429ca20afbf26847ca94",
          "IPY_MODEL_d44d8b414392474e9d8154ea94ec1e60",
          "IPY_MODEL_3692db9f6638476ab40855fbf14fe8e9",
          "IPY_MODEL_de365fbd4bf6428b8098e22f6c4554ad",
          "IPY_MODEL_1d54f10a9fe648c990fff38868fd1a3b",
          "IPY_MODEL_a90ff75d0ff4488ebbddee5e49f58817",
          "IPY_MODEL_dbc40a14609a40449e6d7d38ed303cc8",
          "IPY_MODEL_bef55d9ecdeb4ed59bdc0da5e5aac592",
          "IPY_MODEL_8cc44eeedc4b476dbaa905be991c83eb",
          "IPY_MODEL_7f6214bed4324cefbb36db064b28cf63",
          "IPY_MODEL_e680735f216f414f823f5600e254b494",
          "IPY_MODEL_a212f9f3398c49a4a1eb7085b99b638a",
          "IPY_MODEL_a5a228155d9143879412189f425c525d",
          "IPY_MODEL_9df93cedc1964797bfaa2d922608c42b",
          "IPY_MODEL_d65fd293b4e449e7bdb1acdb132672bb",
          "IPY_MODEL_f6261a8a43df4cd6a7f48adf3425d67e",
          "IPY_MODEL_89fce725c2dd410b8269ebfc20167271",
          "IPY_MODEL_3372f5efcbba4a4b89a262eb439a5670",
          "IPY_MODEL_4b14b8da9ad045e3aa9eb0d8338e8496",
          "IPY_MODEL_18429183104e4f799be62a2bc964057c",
          "IPY_MODEL_9c4020374b01455299f0dec6ef213fb3",
          "IPY_MODEL_7b4de29efb604a75a3dffe0ee4a34d65",
          "IPY_MODEL_618d87a88bac4b27b19875d6e0f4e5c2",
          "IPY_MODEL_0b63ee1f389f4137a139740f38688c7d",
          "IPY_MODEL_0833b1d03fb04ba5a72e8125a75d7b61",
          "IPY_MODEL_f867f81a0c144410b02e9cf6019695b5",
          "IPY_MODEL_4305616720964238b16b0556c9a7ece2",
          "IPY_MODEL_e033963a8e704e63b9c44547bd3c6137",
          "IPY_MODEL_45c9f191e055404b8868c833514e3ce1",
          "IPY_MODEL_1ce5cf0a7d8d4c37b01138979b28aef7",
          "IPY_MODEL_802684b6268c43b7820c44887b810377",
          "IPY_MODEL_2d68cae81f0f4002999157d98f3620fd",
          "IPY_MODEL_12f7f2beba30453991fb2fa7821b4515",
          "IPY_MODEL_0e81004ccb1440bfa7178ad9a2c6d33c",
          "IPY_MODEL_866e9c8a714d4d00b8fb10ed31766390",
          "IPY_MODEL_9dc9ab3b83cc468690f7d97801ea3338",
          "IPY_MODEL_2d59914fa54146f1851cecc62f5b35ff",
          "IPY_MODEL_e323848388664e79833a08ab26adf378",
          "IPY_MODEL_89c66d6842f046a48c5e9201c2b1b427",
          "IPY_MODEL_d9ac14c770314ec884652136a4367d7a",
          "IPY_MODEL_26967658053f486f92da61c6751000d2",
          "IPY_MODEL_41d9933ec1004b3d93e2604d4aab6a76",
          "IPY_MODEL_ba94e35ecf66433bb195d6998e8d4214",
          "IPY_MODEL_33f734f9419740aa9eeb3dcaab7eb59e",
          "IPY_MODEL_738a8117e60a4bb1ad3412a7a6413616",
          "IPY_MODEL_8838ee8d533342179c35752757e832ad",
          "IPY_MODEL_d978c20dbf2a4c00b8dda6c8270406b3",
          "IPY_MODEL_db8b99ffcefc47ad91be9395ea4d3aaf",
          "IPY_MODEL_5faf49f4ab304b1dba3843f80bcbe75c",
          "IPY_MODEL_068bc671289748ddbfa585c4474c2c4c",
          "IPY_MODEL_0dd72ff9531c41029da41d8d7655b759",
          "IPY_MODEL_097f9384813d410e90e000c5ebb1cb9e",
          "IPY_MODEL_b4ef6c07844f4a80b471901256b67f35",
          "IPY_MODEL_7be4523b8c4145c28d954bc7f5a034e9",
          "IPY_MODEL_dd5218d40b8b4902aceb4a316e655d7c",
          "IPY_MODEL_9537d30109ee4a51956bb7141ef31e09",
          "IPY_MODEL_8a1751fb81e04f0c9521986587be0a30",
          "IPY_MODEL_487f50ffb94142bead79b28a79967cd8",
          "IPY_MODEL_ba13f8856d0a49039d597f1b40453e03",
          "IPY_MODEL_22456abdecc34f9fb8b4f2b7c9c3bb27",
          "IPY_MODEL_4a4294b3f7924a0c863ba027a6de5791",
          "IPY_MODEL_bc1cb04a1cd74b23aa9c1a84f01241ba",
          "IPY_MODEL_d35a85dc76d84073915439b684aed516",
          "IPY_MODEL_9fdd29b3f13144ea94d2887e2b1be5a8",
          "IPY_MODEL_85c71e44bca34cdcaa87646b64bbcfc2",
          "IPY_MODEL_bcc43938facb4aac9a0a9a65262606d6",
          "IPY_MODEL_20a9ea38d1e843f6ac62cf8e419b4ad0",
          "IPY_MODEL_f082516ad8a14a409dc138c311774fe8",
          "IPY_MODEL_291641d122304fc89f9cde4bfaba4d2a",
          "IPY_MODEL_20fb433aa80a493185ce64e69a19105c",
          "IPY_MODEL_81b12865d7bb4e85bebf08c43a138b72",
          "IPY_MODEL_c0ffc6a93aeb4cdca2f3a5445c25368c",
          "IPY_MODEL_0936c00473534d459d9ccc7d9abd2277",
          "IPY_MODEL_fe6d2476eb464c2ab292056e656a926d",
          "IPY_MODEL_2a027255a99344dfb10017564f2f610b",
          "IPY_MODEL_4f5205bd7705428cbe6d9f435bccf0ad",
          "IPY_MODEL_0287ea3d84cc4976b96ebb1cb5dc3df4",
          "IPY_MODEL_77133985cd1b4e00af8490cd20416cf5",
          "IPY_MODEL_fcc631136a804ed482c54dae9c792c99",
          "IPY_MODEL_10429ff72f7b4a7794adf01c80f81da4",
          "IPY_MODEL_685c19731a254a76a495459fec922349",
          "IPY_MODEL_1b845094743146e7a861e03bdb32737f",
          "IPY_MODEL_e0d2c5a7915b42c1a73f2579b57a3304",
          "IPY_MODEL_212b14de87b54cacbe8f262dab0b7ef4",
          "IPY_MODEL_86394203dc914c3fa34d8a5af4dde702",
          "IPY_MODEL_a7a9b09ab30d4315b57172659a9b1b00",
          "IPY_MODEL_4fa47224f618439a824863107e81dc07",
          "IPY_MODEL_5cda4999cb954b67b88deaf041e70f07",
          "IPY_MODEL_693d05de5d534d68a1f0de9372fd46f2",
          "IPY_MODEL_55793e0314c64b1eae1a972226d4b158",
          "IPY_MODEL_c70a3fe4e34b4cd09d04c688b7aa3f03",
          "IPY_MODEL_e0d8607005284b3eaa5bf82b3ce2ae08",
          "IPY_MODEL_505dba11f7bd42729dfe06cfdc6deb62",
          "IPY_MODEL_24a431d4a128456bad56387b4d83eb94",
          "IPY_MODEL_c56fb876aa794924b784abad45a1109e",
          "IPY_MODEL_092cb2c9c77542deab58e0d912e4b886",
          "IPY_MODEL_6ff1aaa74a104578acce3493df431ba2",
          "IPY_MODEL_5cd2c713842b40dca5fe6541ce1295fa",
          "IPY_MODEL_11def0d038474379b02bda8352f94bde",
          "IPY_MODEL_f5a92f42648d4b1892dbf16d2293c031",
          "IPY_MODEL_998528d76ad2482fac10ea58fa724c92",
          "IPY_MODEL_4797ee81da3b465c875e8bcdd9c3fd8f",
          "IPY_MODEL_4699090487a84b8782b9c31ae37cdecf",
          "IPY_MODEL_7d2b612dc1c140b1821ebfe261b48415",
          "IPY_MODEL_c9450535f2094a2694fe3cd98a16cdcd",
          "IPY_MODEL_9d621dca2d6841ae99eb1dfbedda6d6a",
          "IPY_MODEL_a4f24197f4fd4c9bbbd71423a1a09f50",
          "IPY_MODEL_e74961062e4e4927a4789e5728acca01",
          "IPY_MODEL_0f4eb331382346e2bde2b3c89071dbff",
          "IPY_MODEL_6f51a42d0ad44a979ae1dfefeb4b1060",
          "IPY_MODEL_4a1414395c1142c4afd956f6982926b3",
          "IPY_MODEL_4e754dda935141dc9c32a91d5da9c4e0",
          "IPY_MODEL_e4aeebeb628441ef8f44956e5d91bc43",
          "IPY_MODEL_f64e36054ca94f2aa79dca2b8b607b1b",
          "IPY_MODEL_98a1d9a2ba4743398ef4a100237fdbb6",
          "IPY_MODEL_5a38d3f0e98a40f29c0373457f69c54d",
          "IPY_MODEL_52fc666e10c140888161715c0b61ec10",
          "IPY_MODEL_80080a66325b4e5ab68f3167b6e37184",
          "IPY_MODEL_c17e1074ab1d4bcc9e4d728748bf6163",
          "IPY_MODEL_0cfed6bf76dc4fed89baafebe0b26c18",
          "IPY_MODEL_3ba21069a946499daa5b16361273b67c",
          "IPY_MODEL_e661e3d6913f40378671e202917f30df",
          "IPY_MODEL_bebfd03287624369afd3b15df7c16a5e",
          "IPY_MODEL_be76c809ff3f414f9c13b863b108abd3",
          "IPY_MODEL_d6b3a9b6111f495893a771cd4b502407",
          "IPY_MODEL_95b1b2740cc241b6ba6a12ff8d8ca13d",
          "IPY_MODEL_55b190c66f074c9b90e207d0939bbc71",
          "IPY_MODEL_5826c754b46b4e4ba7b4618b25a0a39b",
          "IPY_MODEL_40f0d77c9a724e218a4aa9ebf86201d4",
          "IPY_MODEL_ad3ccdd3d8b947ad8f57f14131b71283",
          "IPY_MODEL_d8a08b10f1e14356992ceeb12ff4683b",
          "IPY_MODEL_de13e149cd514195a1dd48f1f462a455",
          "IPY_MODEL_e1b66e49e871402db8e54cc1b5652a15",
          "IPY_MODEL_f421cf90101f492fbba3ad4782cdd877",
          "IPY_MODEL_5e178a89affe470dbe1059d316aa26a4",
          "IPY_MODEL_0c5d1d77511843ecb79c7b771da7a11e",
          "IPY_MODEL_79c7c9bcee644f6c8effb64a7fa0d181",
          "IPY_MODEL_32d354b39dd041ee864141caae896d76",
          "IPY_MODEL_96e63fe970274e7691f4df50aa24b892",
          "IPY_MODEL_4d148d2226834b818fce7235b9156325",
          "IPY_MODEL_4ad1e02214e2481f93d0e3a6c5720dbb",
          "IPY_MODEL_18a00b97f82a4fc9927e285e91ab0843",
          "IPY_MODEL_2d5fb536d95b40fc8565ce482a7a33d6",
          "IPY_MODEL_823611ca0a0544e589ee182c1ee6c0d3",
          "IPY_MODEL_aaab87ef72ad487abf03b3550d334849",
          "IPY_MODEL_c9a3e5b22e53486ab1ec841bf522351a",
          "IPY_MODEL_509167f228cb42158e23e23af4c53ac0",
          "IPY_MODEL_2ac6c21adb2b45d0b20eb4ba20a6f232",
          "IPY_MODEL_b2d3e9731bce4712a9d50ff190b48642",
          "IPY_MODEL_bb2883f2f2dd4d5dafd1e4b30551aad3",
          "IPY_MODEL_07dd884d0d5d4ca2878c7ffbba6f8959",
          "IPY_MODEL_04c6a72ca2454d0f89975d0c17170a6f",
          "IPY_MODEL_51fa75f35b8341ddbf997b2c55159625",
          "IPY_MODEL_6eecbdf8bc7d40668693ac9c1bb99310",
          "IPY_MODEL_cc7d6b2c4eec4d09adeb3bf9cd9e712a",
          "IPY_MODEL_3cf328d57d8e4074bc42d1dc2e62c750",
          "IPY_MODEL_0501d299c7d44ba8ae6e62dd07cd94f7",
          "IPY_MODEL_ae6bfdcbdb1a4d81afbfa18cde730181",
          "IPY_MODEL_1e4744d4adb74e0386ff1af7e1bfe4a5",
          "IPY_MODEL_c7837cb61f464ee3b2f2f604b9154180",
          "IPY_MODEL_b187fcd2257240a8811cc69eabe1be49",
          "IPY_MODEL_351159457e2e4d9aa7d614eb60d6593a",
          "IPY_MODEL_d55d9cbb682a4339bbd35d019068e8ce",
          "IPY_MODEL_c9cc6a26a10d4d2fb91ab68bb75e10d1",
          "IPY_MODEL_2262a1306fa3496ea3fad6657341e78a",
          "IPY_MODEL_fbd7290f476542b9bfbd05eb2c83b2d0",
          "IPY_MODEL_441a97d0833f4ecc9340fb1529ab21d8",
          "IPY_MODEL_50c89c097f0b445c81f916b02bf80fde",
          "IPY_MODEL_9d63b6747dd641dfbed28963837b3664",
          "IPY_MODEL_9fbdc9208a1e4d73acb749a1d025fbdc",
          "IPY_MODEL_ef79cf95c42d4cf491ba569664a66c66",
          "IPY_MODEL_094d364227d84dec8ef3e102142f4907",
          "IPY_MODEL_48f90d3deac6455cba0874b4df8a1d6b",
          "IPY_MODEL_9fb8a7510afa470bbdc312558697b589",
          "IPY_MODEL_5a78243aee824a0581f2f03c4f55d3e4",
          "IPY_MODEL_934a9131422c47d7ab0aa21e9b0ae6de",
          "IPY_MODEL_81a0179e4d4444aa9bf749d471204831",
          "IPY_MODEL_ff917f943b4c495e8ef3620ee3eec3b4",
          "IPY_MODEL_54dd86f61442490a9dfac4fc98004e35",
          "IPY_MODEL_54c58097a8974a0d9f3a6aede4512529",
          "IPY_MODEL_d4488119e0094487bde1eb8c940f1497",
          "IPY_MODEL_3966b3592f8744349de3fa79cb4d024e",
          "IPY_MODEL_cc1a1f0f9da24bd4a094f2b2ca0e1b90",
          "IPY_MODEL_bc7b7e93c8184b5a90174df21a02e19b",
          "IPY_MODEL_c9bd511d9c534d17bbad9b10f6953ef2",
          "IPY_MODEL_cad691daab784bcaa1baff062a33207f",
          "IPY_MODEL_5bba490d00e64734bc383cf7243a8e61",
          "IPY_MODEL_8e1bf811df1d4c2f81a6ad002724215a",
          "IPY_MODEL_e0d185c3a6ff454ab58660ee38e5aede",
          "IPY_MODEL_75abcb4dccd64875bb2786290fea955e",
          "IPY_MODEL_f4535e0684784624bd98c5147600ee52",
          "IPY_MODEL_d4decc46b143436eb35fe7fe66d4a805",
          "IPY_MODEL_e6ca91e32f194a1392a885681806a7e3",
          "IPY_MODEL_ab780d99322044bd831fde3993ca4db4",
          "IPY_MODEL_ba5ef87c66724e31b0caf3c65726ebf3",
          "IPY_MODEL_8ae6d011a86b4a6cb8fa7dca0ab54db8",
          "IPY_MODEL_003bd0e453b541798f32aa27592a14be"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_db0cc92dcf024503a0d7cec17a86f3bf",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_6ab678df4e5c4ba5bfa02cd136fb322c",
        "zoom": 6
      }
    },
    "b6c0323749004c9d98f7ba314486b0ec": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "ce6bd629c5954ef58af50f640c1dc3e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a110bb50ff14e8d90c81b650a7397c9",
        "title": "Vers Troyes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'une zone d'activit\u00e9 sur la commune de Bouilly.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02bd9370016246c5b58a9ce41f40fadb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0876e725a00d4c4099c304f5b0a1a891": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a110bb50ff14e8d90c81b650a7397c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02bd9370016246c5b58a9ce41f40fadb",
        "style": "IPY_MODEL_0876e725a00d4c4099c304f5b0a1a891",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143686\" target=\"_blank\"> 19-143686</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Troyes Champagne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Troyes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'une zone d'activit\u00e9 sur la commune de Bouilly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143686\" target=\"_blank\"> 19-143686</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95fa0f7432ef42e0867b60c35405c29f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1b9e1198b4e4a328af29d4d526b329b",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: AMENAGEMENT D?UN ATELIER DE CONFECTION DE MAROQUINERIE ?Parc d?activit\u00e9s de TORVILLIERS (10).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac9b28b40c6d4d14973dd0e05c03710e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "189a1da7275b443f9c3abf24780d942d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1b9e1198b4e4a328af29d4d526b329b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac9b28b40c6d4d14973dd0e05c03710e",
        "style": "IPY_MODEL_189a1da7275b443f9c3abf24780d942d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143332\" target=\"_blank\"> 19-143332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574982000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT D?UN ATELIER DE CONFECTION DE MAROQUINERIE ?Parc d?activit\u00e9s de TORVILLIERS (10)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143332\" target=\"_blank\"> 19-143332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d1933748b2548d999537a04e29f8c72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2093798444",
          " 2.34398855385"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_978751e1b28f4c0a9af9650bb7bba895",
        "title": "Vers CARCASSONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9s \u00e0 bons de commandes pour l'entretien du patrimoine d'ALOGEA - 2020/2024.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1218deb9c6174510a7e024534685469b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "919a6a1167dd4bcb8894b5f80c7b101f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "978751e1b28f4c0a9af9650bb7bba895": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1218deb9c6174510a7e024534685469b",
        "style": "IPY_MODEL_919a6a1167dd4bcb8894b5f80c7b101f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142334\" target=\"_blank\"> 19-142334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11', '9', '34', '66', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ALOGEA<br>\n        <b>Ville :</b> CARCASSONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Curage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Interphone', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Nettoyage de locaux', 'Peinture (travaux)', 'Serrurerie', 'T\u00e9l\u00e9vision']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s \u00e0 bons de commandes pour l'entretien du patrimoine d'ALOGEA - 2020/2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142334\" target=\"_blank\"> 19-142334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0e9b50bedda4b20bb61da5ee5567a69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1482543689",
          " 2.86981441339"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c199e8ee827d416ba265b5367f764047",
        "title": "Vers L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9habilitation des voiries - programme 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f4b53a8c3914726b43c7a310e10d6e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82498916e916439b877fa57e6f5cc912": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c199e8ee827d416ba265b5367f764047": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f4b53a8c3914726b43c7a310e10d6e9",
        "style": "IPY_MODEL_82498916e916439b877fa57e6f5cc912",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143004\" target=\"_blank\"> 19-143004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation des voiries - programme 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143004\" target=\"_blank\"> 19-143004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4676e6763758426a8b5d9562fe21adbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.338471851",
          " 2.54774198749"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec3b0cfc7cd240058d2cfc986685e712",
        "title": "Vers olemps :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de ma\u00eetrise d'oeuvre en vue de la cr\u00e9ation d'une plateforme de broyage des d\u00e9chets verts sur la commune de millau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "177c883d6a0e4129a71bf65838e7815a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79d4cdc5ef514af5aa3b65aab22d2004": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec3b0cfc7cd240058d2cfc986685e712": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_177c883d6a0e4129a71bf65838e7815a",
        "style": "IPY_MODEL_79d4cdc5ef514af5aa3b65aab22d2004",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142244\" target=\"_blank\"> 19-142244</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYDOM<br>\n        <b>Ville :</b> olemps<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'V\u00e9g\u00e9taux', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre en vue de la cr\u00e9ation d'une plateforme de broyage des d\u00e9chets verts sur la commune de millau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142244\" target=\"_blank\"> 19-142244</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90ff3de97d2b4f46bf49e476ae8de03a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2340834927",
          " 5.45249683067"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d556fef41cb442ca790a3d7b0ca893d",
        "title": "Vers Marseille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'objet des prestations souhait\u00e9es par la CPCAM des Bouches-du-Rh\u00f4ne dans le cadre de ce march\u00e9 est la fourniture de kits de pr\u00e9l\u00e8vement, la collecte, la lecture anatomo-cyto-patholique et la tra.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abdc7e29f2eb494994544088217e81fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee18101f94df459aa3d5af10c0b5914d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d556fef41cb442ca790a3d7b0ca893d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abdc7e29f2eb494994544088217e81fb",
        "style": "IPY_MODEL_ee18101f94df459aa3d5af10c0b5914d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143164\" target=\"_blank\"> 19-143164</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE PRIMAIRE CENTRALE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> Marseille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet des prestations souhait\u00e9es par la CPCAM des Bouches-du-Rh\u00f4ne dans le cadre de ce march\u00e9 est la fourniture de kits de pr\u00e9l\u00e8vement, la collecte, la lecture anatomo-cyto-patholique et la tra<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143164\" target=\"_blank\"> 19-143164</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f6f4c02155f48aeb67d29fe57c674b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5036442498",
          " 5.1606136975"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18fe5bff776b422291292323efe936fa",
        "title": "Vers Berre l'Etang :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location, pose, exploitation et d\u00e9pose d'une patinoire pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8adb6618a9884fd9a2b5fa4e05ab7edd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7f7bd2268de4dd9b3217910b5a3e408": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18fe5bff776b422291292323efe936fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8adb6618a9884fd9a2b5fa4e05ab7edd",
        "style": "IPY_MODEL_b7f7bd2268de4dd9b3217910b5a3e408",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143393\" target=\"_blank\"> 19-143393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Berre l'Etang<br>\n        <b>Ville :</b> Berre l'Etang<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Gardiennage', 'Location (mat\u00e9riels)', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location, pose, exploitation et d\u00e9pose d'une patinoire pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143393\" target=\"_blank\"> 19-143393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69ea6deaa20a429ca20afbf26847ca94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5760406168",
          " 5.15953601477"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b8b318c520c4606a7b84278cb4864d6",
        "title": "Vers Lan\u00e7on-Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE DEMOLITION DU BUNGALOW PREFABRIQUE 1 PROCHE DU REFECTOIRE DE L'ECOLE MARIE MAURON.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fe5f084dcaf40b69816046e89902d30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eae7a8b734b440148b62ed76665216e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b8b318c520c4606a7b84278cb4864d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fe5f084dcaf40b69816046e89902d30",
        "style": "IPY_MODEL_eae7a8b734b440148b62ed76665216e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143237\" target=\"_blank\"> 19-143237</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LANCON PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Lan\u00e7on-Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE DEMOLITION DU BUNGALOW PREFABRIQUE 1 PROCHE DU REFECTOIRE DE L'ECOLE MARIE MAURON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143237\" target=\"_blank\"> 19-143237</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d44d8b414392474e9d8154ea94ec1e60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5760406168",
          " 5.15953601477"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4bec88f13144e639b83492e2ada6aeb",
        "title": "Vers Lan\u00e7on-Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Interconnexion - Evolution - Mise en Conformit\u00e9 et S\u00e9curit\u00e9 du coeur de R\u00e9seau Informatique et T\u00e9l\u00e9phonique sur un ensemble de b\u00e2timents municipaux prioritaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b2a4184906c43d7b3bc9b4a186ea6c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10f34330cc414fb9b546c24e5a9e5496": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4bec88f13144e639b83492e2ada6aeb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b2a4184906c43d7b3bc9b4a186ea6c7",
        "style": "IPY_MODEL_10f34330cc414fb9b546c24e5a9e5496",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143293\" target=\"_blank\"> 19-143293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LANCON PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Lan\u00e7on-Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables informatiques', 'Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)', 'Site internet', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Interconnexion - Evolution - Mise en Conformit\u00e9 et S\u00e9curit\u00e9 du coeur de R\u00e9seau Informatique et T\u00e9l\u00e9phonique sur un ensemble de b\u00e2timents municipaux prioritaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143293\" target=\"_blank\"> 19-143293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3692db9f6638476ab40855fbf14fe8e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6136286667",
          " 5.30698257258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb7dcaec983d411d9a1f533b4e312395",
        "title": "Vers Saint-Cannat :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription et gestion de contrats d'assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fada5d5c341d42ecb98ddc81064d3847": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49f75aad4d3e4fcc8392f1f4d5186089": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb7dcaec983d411d9a1f533b4e312395": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fada5d5c341d42ecb98ddc81064d3847",
        "style": "IPY_MODEL_49f75aad4d3e4fcc8392f1f4d5186089",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143334\" target=\"_blank\"> 19-143334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CANNAT<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Cannat<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription et gestion de contrats d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143334\" target=\"_blank\"> 19-143334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de365fbd4bf6428b8098e22f6c4554ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2834863414",
          " -0.125512945279"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1560c2eb9db34494a7d4df4b3b245aaf",
        "title": "Vers CABOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Services d'assurances pour la commune de Cabourg (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e52ef420b8048a9aada6f812435a642": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25ea222c514e463f888517ccce7fb70c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1560c2eb9db34494a7d4df4b3b245aaf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e52ef420b8048a9aada6f812435a642",
        "style": "IPY_MODEL_25ea222c514e463f888517ccce7fb70c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141854\" target=\"_blank\"> 19-141854</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570831200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CABOURG<br>\n        <b>Ville :</b> CABOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'assurances pour la commune de Cabourg (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141854\" target=\"_blank\"> 19-141854</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d54f10a9fe648c990fff38868fd1a3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1982444899",
          " -0.295509264279"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2d3ac745220446d986a11430cd753e3",
        "title": "Vers COLOMBELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: souscription de contrats d'assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eeb45ef3f51a42d7adb21de1c12dd307": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba4066e734cd4a41b1afae618c71515d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2d3ac745220446d986a11430cd753e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eeb45ef3f51a42d7adb21de1c12dd307",
        "style": "IPY_MODEL_ba4066e734cd4a41b1afae618c71515d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142011\" target=\"_blank\"> 19-142011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESH LES FOYERS NORMANDS<br>\n        <b>Ville :</b> COLOMBELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> souscription de contrats d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142011\" target=\"_blank\"> 19-142011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a90ff75d0ff4488ebbddee5e49f58817": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9245233686",
          " 2.44162453828"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8484861a18004ea1b155747e28f9beba",
        "title": "Vers Aurillac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fioul 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bec25880a06c4f7fb36041c678b83fb9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ce1cdbea0a4463bb40c23ce2f57456b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8484861a18004ea1b155747e28f9beba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bec25880a06c4f7fb36041c678b83fb9",
        "style": "IPY_MODEL_7ce1cdbea0a4463bb40c23ce2f57456b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140852\" target=\"_blank\"> 19-140852</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575586800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement de services du Cantal<br>\n        <b>Ville :</b> Aurillac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fioul 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140852\" target=\"_blank\"> 19-140852</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbc40a14609a40449e6d7d38ed303cc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3263203716",
          " -0.199610560993"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_036996bcd34541818e91d3b5876fda3b",
        "title": "Vers Touv\u00e9rac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restructuration du groupe scolaire de Brossac (16).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70a1f9f7920843f6b9b94b4107c16e9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f721b468a84f4202bc3d242870f0aeb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "036996bcd34541818e91d3b5876fda3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70a1f9f7920843f6b9b94b4107c16e9c",
        "style": "IPY_MODEL_f721b468a84f4202bc3d242870f0aeb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143147\" target=\"_blank\"> 19-143147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes des 4B<br>\n        <b>Ville :</b> Touv\u00e9rac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration du groupe scolaire de Brossac (16)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143147\" target=\"_blank\"> 19-143147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bef55d9ecdeb4ed59bdc0da5e5aac592": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6836924747",
          " 0.231195852301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5a8c85a389944feb0375bcde42562dd",
        "title": "Vers Mornac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation De Valorisation Des Dechets 'Bois' Collectes Sur Les Decheteries En Charente.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc1ec99c4fdf4932af823c2ed4d66d08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7fb94823952449d9b69fc09b4ed80d57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5a8c85a389944feb0375bcde42562dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc1ec99c4fdf4932af823c2ed4d66d08",
        "style": "IPY_MODEL_7fb94823952449d9b69fc09b4ed80d57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142401\" target=\"_blank\"> 19-142401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALITOM<br>\n        <b>Ville :</b> Mornac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation De Valorisation Des Dechets 'Bois' Collectes Sur Les Decheteries En Charente<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142401\" target=\"_blank\"> 19-142401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8cc44eeedc4b476dbaa905be991c83eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.1560367496",
          " -1.32154377304"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3cb5fceffd84c44a041965a70d8b832",
        "title": "Vers Sainte Marie de R\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation d'un march\u00e9 couvert.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b49a6d7ac6349bba2aa56f492842d49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7bb2afb8675454e83bbba90bfb2b302": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3cb5fceffd84c44a041965a70d8b832": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b49a6d7ac6349bba2aa56f492842d49",
        "style": "IPY_MODEL_e7bb2afb8675454e83bbba90bfb2b302",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142807\" target=\"_blank\"> 19-142807</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINTE MARIE DE RE<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte Marie de R\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Nettoyage de locaux', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'un march\u00e9 couvert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142807\" target=\"_blank\"> 19-142807</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f6214bed4324cefbb36db064b28cf63": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0338272835",
          " 2.79301218306"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8779a2791b4b4bfba1da6924441f2f54",
        "title": "Vers ETRECHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9l\u00e9gation de service public d'eau potable du SIAEP Azy Etrechy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9bbb265faeb6493a88e4b9acda5015bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0af7ff84ea8438d9f4d5847db5141dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8779a2791b4b4bfba1da6924441f2f54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9bbb265faeb6493a88e4b9acda5015bc",
        "style": "IPY_MODEL_e0af7ff84ea8438d9f4d5847db5141dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141849\" target=\"_blank\"> 19-141849</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP Azy / Etrechy<br>\n        <b>Ville :</b> ETRECHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public d'eau potable du SIAEP Azy Etrechy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141849\" target=\"_blank\"> 19-141849</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e680735f216f414f823f5600e254b494": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "41.7213730193",
          " 9.26624005547"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_113a93f706e1408ca7a738b003306021",
        "title": "Vers Sainte Lucie de Porto-Vecchio :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9alisation d'une antenne d'eau potable au lieu dit Chiola commune de Solaro.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "808506cd792345bd92a4c47782c92885": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db52d2297cf9488a95f07a2d9033baa2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "113a93f706e1408ca7a738b003306021": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_808506cd792345bd92a4c47782c92885",
        "style": "IPY_MODEL_db52d2297cf9488a95f07a2d9033baa2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142970\" target=\"_blank\"> 19-142970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A', '20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM du Cavo<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte Lucie de Porto-Vecchio<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'une antenne d'eau potable au lieu dit Chiola commune de Solaro<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142970\" target=\"_blank\"> 19-142970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a212f9f3398c49a4a1eb7085b99b638a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.317846059",
          " 9.22025065863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01798d3297d244118ffaaeec74d3655a",
        "title": "Vers Corte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et mise en service de compresseurs professionnels destin\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 hyperbare de l'Office de l'Environnement de Corse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4495570dcfb14e2b9de3b0d85d578761": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cf27b28f4c640c9b407d80efa5330cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01798d3297d244118ffaaeec74d3655a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4495570dcfb14e2b9de3b0d85d578761",
        "style": "IPY_MODEL_3cf27b28f4c640c9b407d80efa5330cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143003\" target=\"_blank\"> 19-143003</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A', '20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de l'Environnement de la Corse<br>\n        <b>Ville :</b> Corte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et mise en service de compresseurs professionnels destin\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 hyperbare de l'Office de l'Environnement de Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143003\" target=\"_blank\"> 19-143003</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5a228155d9143879412189f425c525d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.5800438458",
          " 8.82575573819"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ac2215ef5f840738546151127a354e8",
        "title": "Vers calvi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraison de gaz propane pour le complexe sportif de la communaut\u00e9 de communes calvi balagne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4116542989db465391f8730f4dfbac83": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c0e74c7cc984988b060f4cd21771eb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ac2215ef5f840738546151127a354e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4116542989db465391f8730f4dfbac83",
        "style": "IPY_MODEL_1c0e74c7cc984988b060f4cd21771eb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141950\" target=\"_blank\"> 19-141950</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Calvi - Balagne<br>\n        <b>Ville :</b> calvi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de gaz propane pour le complexe sportif de la communaut\u00e9 de communes calvi balagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141950\" target=\"_blank\"> 19-141950</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9df93cedc1964797bfaa2d922608c42b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.823708986",
          " 0.445904004567"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c96bca22f2f94980b22f78b71dbcaabd",
        "title": "Vers Bergerac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et maintenance de d\u00e9fibrillateurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9f5296089624f99be7b526d7258e20c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d41d7aefee7403cb71616a802209c26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c96bca22f2f94980b22f78b71dbcaabd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9f5296089624f99be7b526d7258e20c",
        "style": "IPY_MODEL_4d41d7aefee7403cb71616a802209c26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143184\" target=\"_blank\"> 19-143184</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bergerac<br>\n        <b>Ville :</b> Bergerac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et maintenance de d\u00e9fibrillateurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143184\" target=\"_blank\"> 19-143184</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d65fd293b4e449e7bdb1acdb132672bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.371018044",
          " 6.82492212107"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7527255557d41b8b7261cd083808e62",
        "title": "Vers HERIMONCOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation des installations thermiques et a\u00e9rauliques des b\u00e2timents communaux en P1, P2 et P3.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6972255f6a12434491d27bbfe22eb916": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a489391361fb4683bc52261b1f326962": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7527255557d41b8b7261cd083808e62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6972255f6a12434491d27bbfe22eb916",
        "style": "IPY_MODEL_a489391361fb4683bc52261b1f326962",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142029\" target=\"_blank\"> 19-142029</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'H\u00e9rimoncourt<br>\n        <b>Ville :</b> HERIMONCOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation des installations thermiques et a\u00e9rauliques des b\u00e2timents communaux en P1, P2 et P3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142029\" target=\"_blank\"> 19-142029</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6261a8a43df4cd6a7f48adf3425d67e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3332322953",
          " 6.06387544689"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cbb43e5bf3d404ea0aad6f22bda2b05",
        "title": "Vers bonnay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: maitrise d'oeuvre pour la construction d'un \u00e9quipement sportif et socio-culturel \u00e0 bonnay.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "844590a880394ba3ba2cbbbb40f4a597": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71d6a2e3fd804219af96ddde29000721": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cbb43e5bf3d404ea0aad6f22bda2b05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_844590a880394ba3ba2cbbbb40f4a597",
        "style": "IPY_MODEL_71d6a2e3fd804219af96ddde29000721",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143216\" target=\"_blank\"> 19-143216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BONNAY<br>\n        <b>Ville :</b> bonnay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maitrise d'oeuvre pour la construction d'un \u00e9quipement sportif et socio-culturel \u00e0 bonnay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143216\" target=\"_blank\"> 19-143216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89fce725c2dd410b8269ebfc20167271": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8119455812",
          " 5.38565949855"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17c4886317ff46af8169db6b8ae572e8",
        "title": "Vers Die :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mapa de travaux d'\u00e9clairage - renouvellement des lampes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15045dc1609b48cea14f42f4ebcbd057": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d2419b861904d26b555311bb57f1f95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17c4886317ff46af8169db6b8ae572e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15045dc1609b48cea14f42f4ebcbd057",
        "style": "IPY_MODEL_3d2419b861904d26b555311bb57f1f95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142813\" target=\"_blank\"> 19-142813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Die<br>\n        <b>Ville :</b> Die<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mapa de travaux d'\u00e9clairage - renouvellement des lampes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142813\" target=\"_blank\"> 19-142813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3372f5efcbba4a4b89a262eb439a5670": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2656ec02f52844789b46849af1e5737b",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation et la modernisation de l'unit\u00e9 centrale de production d'Evreux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22d500e78bc84684870f210f27e262fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7da5d677f2f447c88eafaa2f1d453746": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2656ec02f52844789b46849af1e5737b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22d500e78bc84684870f210f27e262fd",
        "style": "IPY_MODEL_7da5d677f2f447c88eafaa2f1d453746",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142066\" target=\"_blank\"> 19-142066</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation et la modernisation de l'unit\u00e9 centrale de production d'Evreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142066\" target=\"_blank\"> 19-142066</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b14b8da9ad045e3aa9eb0d8338e8496": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c4da126f6b04bbf838437fbf39493c5",
        "title": "Vers Evreux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: diagnostics techniques et financiers d'immeubles pr\u00e9sum\u00e9s insalubres et contr\u00f4les apr\u00e8s travaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d602917d5b2346579eb4d4989058e49a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f6bfeebc2da4e73bb58c206d751711b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c4da126f6b04bbf838437fbf39493c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d602917d5b2346579eb4d4989058e49a",
        "style": "IPY_MODEL_1f6bfeebc2da4e73bb58c206d751711b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143339\" target=\"_blank\"> 19-143339</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9fecture de l'Eure<br>\n        <b>Ville :</b> Evreux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> diagnostics techniques et financiers d'immeubles pr\u00e9sum\u00e9s insalubres et contr\u00f4les apr\u00e8s travaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143339\" target=\"_blank\"> 19-143339</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18429183104e4f799be62a2bc964057c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1133913572",
          " 1.05847119892"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7725e85825bd491d94d21ac5f300ed76",
        "title": "Vers IVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX POUR LA CONSTRUCTION DE LA MAISON COMMUNE A IVILLE (27).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5900f4c4bf5f41eeb23498b334ec24b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d333d03e3c8482a9fbddd6491f56026": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7725e85825bd491d94d21ac5f300ed76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5900f4c4bf5f41eeb23498b334ec24b2",
        "style": "IPY_MODEL_9d333d03e3c8482a9fbddd6491f56026",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143713\" target=\"_blank\"> 19-143713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE IVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> IVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX POUR LA CONSTRUCTION DE LA MAISON COMMUNE A IVILLE (27)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143713\" target=\"_blank\"> 19-143713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c4020374b01455299f0dec6ef213fb3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9922829548",
          " 0.944514139448"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4991871a299d4eba8f405f5a52644c2b",
        "title": "Vers CONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fournitures de plomberie- sanitaire pour les travaux en r\u00e9gie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3100b3f1c28f4f9099f61293a3fc2d57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ee6e0d996e649079fb0891a8359b69a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4991871a299d4eba8f405f5a52644c2b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3100b3f1c28f4f9099f61293a3fc2d57",
        "style": "IPY_MODEL_0ee6e0d996e649079fb0891a8359b69a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143667\" target=\"_blank\"> 19-143667</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Conches<br>\n        <b>Ville :</b> CONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Mat\u00e9riel robinetterie', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fournitures de plomberie- sanitaire pour les travaux en r\u00e9gie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143667\" target=\"_blank\"> 19-143667</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b4de29efb604a75a3dffe0ee4a34d65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0879728821",
          " 1.48501282787"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d15b9556e49c48a3aaf5bb65c6c0eb6c",
        "title": "Vers Vernon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 2019/039 Accord Cadre portant sur la mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9habilitation du groupe scolaire du Moussel de la Ville de Vernon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9bf0f4bc269a41dd85a917336c2e65ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51a7409411c347f5a59594c7ae2a04f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d15b9556e49c48a3aaf5bb65c6c0eb6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9bf0f4bc269a41dd85a917336c2e65ec",
        "style": "IPY_MODEL_51a7409411c347f5a59594c7ae2a04f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143114\" target=\"_blank\"> 19-143114</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vernon<br>\n        <b>Ville :</b> Vernon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 2019/039 Accord Cadre portant sur la mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la r\u00e9habilitation du groupe scolaire du Moussel de la Ville de Vernon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143114\" target=\"_blank\"> 19-143114</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "618d87a88bac4b27b19875d6e0f4e5c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3183736714",
          " -4.55863270014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e5c50c34c7c4d179c5e722a6c6256de",
        "title": "Vers Camaret sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eebe0d0d575e40fd991d7418487e7d35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4365e9db9ed349e5b6e569dc81f4afe0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e5c50c34c7c4d179c5e722a6c6256de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eebe0d0d575e40fd991d7418487e7d35",
        "style": "IPY_MODEL_4365e9db9ed349e5b6e569dc81f4afe0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143053\" target=\"_blank\"> 19-143053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAMARET SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> Camaret sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143053\" target=\"_blank\"> 19-143053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b63ee1f389f4137a139740f38688c7d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3183736714",
          " -4.55863270014"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8b290e93b2747f89cf64fe850983f0f",
        "title": "Vers Camaret sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9fection de la chaudi\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6c6783987b242edac2e3001af35e360": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "945493175dd4467f8d8110f8bb6944ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8b290e93b2747f89cf64fe850983f0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6c6783987b242edac2e3001af35e360",
        "style": "IPY_MODEL_945493175dd4467f8d8110f8bb6944ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143098\" target=\"_blank\"> 19-143098</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAMARET SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> Camaret sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection de la chaudi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143098\" target=\"_blank\"> 19-143098</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0833b1d03fb04ba5a72e8125a75d7b61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9037474433",
          " 4.6260789572"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df8a0f988da24a42b9bfd871e7bb11fe",
        "title": "Vers Aramon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: V\u00e9rification, maintenance et acquisition des \u00e9quipements de s\u00e9curit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "501c41fcd50f4efa99278ad38d3976b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d2a2859e3e8490dbfb2ac73559ff444": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df8a0f988da24a42b9bfd871e7bb11fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_501c41fcd50f4efa99278ad38d3976b8",
        "style": "IPY_MODEL_5d2a2859e3e8490dbfb2ac73559ff444",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142976\" target=\"_blank\"> 19-142976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aramon<br>\n        <b>Ville :</b> Aramon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie', \"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\", 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification, maintenance et acquisition des \u00e9quipements de s\u00e9curit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142976\" target=\"_blank\"> 19-142976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f867f81a0c144410b02e9cf6019695b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4808986734",
          " 1.13693209455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38938310665c4f1aa27d5fba683ea557",
        "title": "Vers Sainte Foy De Peyrolieres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un complexe scolaire \u00e9l\u00e9mentaire de Sainte Foy de Peyroli\u00e8resConcours restreint sur esquisse - Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un complexe s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb94f750bb9946b6b51cc6bc176d966a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c04e0fffc2d43e0ad76f8f07e1873e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38938310665c4f1aa27d5fba683ea557": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb94f750bb9946b6b51cc6bc176d966a",
        "style": "IPY_MODEL_6c04e0fffc2d43e0ad76f8f07e1873e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141988\" target=\"_blank\"> 19-141988</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINTE FOY DE PEYROLIERES<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte Foy De Peyrolieres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un complexe scolaire \u00e9l\u00e9mentaire de Sainte Foy de Peyroli\u00e8resConcours restreint sur esquisse - Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un complexe s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141988\" target=\"_blank\"> 19-141988</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4305616720964238b16b0556c9a7ece2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1404040788",
          " -0.862340576235"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ff92f84616c418ba8ecce453c66a429",
        "title": "Vers Saint-Laurent M\u00e9doc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation routi\u00e8re aux entr\u00e9es du Parc naturel r\u00e9gional M\u00e9doc et aux entr\u00e9es de communes membres du Parc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20d01053fee042638654ea9d4c781db6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c33f5b81875430d942545ad7f9e569d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ff92f84616c418ba8ecce453c66a429": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20d01053fee042638654ea9d4c781db6",
        "style": "IPY_MODEL_3c33f5b81875430d942545ad7f9e569d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143275\" target=\"_blank\"> 19-143275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE PAYS MEDOC<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Laurent M\u00e9doc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Panneaux', 'Signalisation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation routi\u00e8re aux entr\u00e9es du Parc naturel r\u00e9gional M\u00e9doc et aux entr\u00e9es de communes membres du Parc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143275\" target=\"_blank\"> 19-143275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e033963a8e704e63b9c44547bd3c6137": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8548325665",
          " -0.521018807062"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e70ccbc86c34d678a1aa0cd6393cee4",
        "title": "Vers Cenon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: repas des a\u00een\u00e9s 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35477b02cb0f4204b648da63f7352311": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44747a74fd674f859187fbe24920ff1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e70ccbc86c34d678a1aa0cd6393cee4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35477b02cb0f4204b648da63f7352311",
        "style": "IPY_MODEL_44747a74fd674f859187fbe24920ff1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143385\" target=\"_blank\"> 19-143385</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573167600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS<br>\n        <b>Ville :</b> Cenon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> repas des a\u00een\u00e9s 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143385\" target=\"_blank\"> 19-143385</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45c9f191e055404b8868c833514e3ce1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.6493296399",
          " -0.325359958986"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_edf82849e5d7425e91a3660712da4c25",
        "title": "Vers Cadillac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en valeur du cimeti\u00e8re des oubli\u00e9s, valorisation du site partiellement inscrit aux monuments historiques..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c282172f569147e583b788bbf93b2f6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a704ee3276a944b79d07dab8c2874b91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "edf82849e5d7425e91a3660712da4c25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c282172f569147e583b788bbf93b2f6c",
        "style": "IPY_MODEL_a704ee3276a944b79d07dab8c2874b91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143254\" target=\"_blank\"> 19-143254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CADILLAC<br>\n        <b>Ville :</b> Cadillac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en valeur du cimeti\u00e8re des oubli\u00e9s, valorisation du site partiellement inscrit aux monuments historiques.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143254\" target=\"_blank\"> 19-143254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ce5cf0a7d8d4c37b01138979b28aef7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.7959422928",
          " -0.235707900811"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8a2b99bb56147b5aa73c70d95ac4880",
        "title": "Vers Rauzan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de repas en denr\u00e9es brutes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "12339efb5f2b49148c05f0a547caf240": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e19bec7474294df9934c4e137d09d9f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8a2b99bb56147b5aa73c70d95ac4880": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_12339efb5f2b49148c05f0a547caf240",
        "style": "IPY_MODEL_e19bec7474294df9934c4e137d09d9f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143099\" target=\"_blank\"> 19-143099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIRP Rauzan Jugazan Bellefond<br>\n        <b>Ville :</b> Rauzan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de repas en denr\u00e9es brutes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143099\" target=\"_blank\"> 19-143099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "802684b6268c43b7820c44887b810377": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5781043558",
          " -1.02426702104"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2566276347d84d6eacbd6f086909613a",
        "title": "Vers Gujan-Mestras :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Confection Et Livraison De Repas En Liaison Froide Et De Gouters.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d84268a946ee4763937015d8a8a6fd6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c08562db42fe4431a44ef860d66ee82a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2566276347d84d6eacbd6f086909613a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d84268a946ee4763937015d8a8a6fd6a",
        "style": "IPY_MODEL_c08562db42fe4431a44ef860d66ee82a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142054\" target=\"_blank\"> 19-142054</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE GUJAN MESTRAS<br>\n        <b>Ville :</b> Gujan-Mestras<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Confection Et Livraison De Repas En Liaison Froide Et De Gouters<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142054\" target=\"_blank\"> 19-142054</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d68cae81f0f4002999157d98f3620fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9568056428",
          " -0.206253133932"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dccd6814e59645deb356715d3962aad8",
        "title": "Vers libourne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement des berges de la dordogne et de l'isle.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9509b7b7b9954043a5a758b83473f234": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d84d7ea261a4521b15c036d85a2bf9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dccd6814e59645deb356715d3962aad8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9509b7b7b9954043a5a758b83473f234",
        "style": "IPY_MODEL_6d84d7ea261a4521b15c036d85a2bf9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143405\" target=\"_blank\"> 19-143405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Libourne<br>\n        <b>Ville :</b> libourne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Espaces verts', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement des berges de la dordogne et de l'isle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143405\" target=\"_blank\"> 19-143405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12f7f2beba30453991fb2fa7821b4515": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5919178983",
          " -0.549470960581"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_483b8a5e3b0d43b9b6cf89ac498abbca",
        "title": "Vers Martillac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance des risques statutaires des agents de la Communaut\u00e9 de Communes de Montesquieu.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f11d1414b3c841f8a37cc07c1ec626e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f8361a1899b4d24abb2eac9354cd7b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "483b8a5e3b0d43b9b6cf89ac498abbca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f11d1414b3c841f8a37cc07c1ec626e9",
        "style": "IPY_MODEL_6f8361a1899b4d24abb2eac9354cd7b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142542\" target=\"_blank\"> 19-142542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CdC Montesquieu<br>\n        <b>Ville :</b> Martillac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance des risques statutaires des agents de la Communaut\u00e9 de Communes de Montesquieu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142542\" target=\"_blank\"> 19-142542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e81004ccb1440bfa7178ad9a2c6d33c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2544518508",
          " -0.646204430347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cc0da2c9d4c46ef89991cd0ebf0da6c",
        "title": "Vers BRAUD ET SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de conception- r\u00e9alisation - travaux de r\u00e9novation extension piscine tournesol de Braud et Saint Louis.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8fafc6124d34d4e93b2fe4877ae3b63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f66989fce584c459442b9a4ccd242db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cc0da2c9d4c46ef89991cd0ebf0da6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8fafc6124d34d4e93b2fe4877ae3b63",
        "style": "IPY_MODEL_5f66989fce584c459442b9a4ccd242db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141409\" target=\"_blank\"> 19-141409</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BRAUD ET SAINT LOUIS<br>\n        <b>Ville :</b> BRAUD ET SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Equipement sportif', 'Gros oeuvre', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de conception- r\u00e9alisation - travaux de r\u00e9novation extension piscine tournesol de Braud et Saint Louis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141409\" target=\"_blank\"> 19-141409</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "866e9c8a714d4d00b8fb10ed31766390": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4482458873",
          " 3.74923522416"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94db7d694eee4a9484c3b945b01e02e8",
        "title": "Vers Frontignan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits d'hygi\u00e8ne pour le groupement de commande de S\u00e8te aggl\u00f4pole m\u00e9diterran\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c26fcaf754f94bf0ae4c77b705903f1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f98504f2f6364465aa485f11a4ea709a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94db7d694eee4a9484c3b945b01e02e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c26fcaf754f94bf0ae4c77b705903f1f",
        "style": "IPY_MODEL_f98504f2f6364465aa485f11a4ea709a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142497\" target=\"_blank\"> 19-142497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576537200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S\u00e8te agglop\u00f4le M\u00e9diterrann\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Frontignan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits d'hygi\u00e8ne pour le groupement de commande de S\u00e8te aggl\u00f4pole m\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142497\" target=\"_blank\"> 19-142497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9dc9ab3b83cc468690f7d97801ea3338": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3976310061",
          " 3.09968408339"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2c1cbbf4b7449a28c715ad519b85c7a",
        "title": "Vers MARAUSSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE PUBLIC RESTREINT DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA CREATION D' PARC PAYSAGER ET DE JARDINS FAMILIAUX SUR LA COMMUNE DE MARAUSSAN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "faf0db0ffa59433bbe83d1a2eef58fd3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f91f052685d84e2ba0f890d7a7447201": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2c1cbbf4b7449a28c715ad519b85c7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_faf0db0ffa59433bbe83d1a2eef58fd3",
        "style": "IPY_MODEL_f91f052685d84e2ba0f890d7a7447201",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143522\" target=\"_blank\"> 19-143522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Maraussan<br>\n        <b>Ville :</b> MARAUSSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE PUBLIC RESTREINT DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA CREATION D' PARC PAYSAGER ET DE JARDINS FAMILIAUX SUR LA COMMUNE DE MARAUSSAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143522\" target=\"_blank\"> 19-143522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d59914fa54146f1851cecc62f5b35ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6820481757",
          " 4.13566472301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e33823617f3c4afeb027af987f26806a",
        "title": "Vers Lunel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ELABORATION DU PLAN CLIMAT AIR ENERGIE TERRITORIAL DE LA COMMUNAUTE DE COMMUNES DU PAYS DE LUNEL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d044630e3d144b9b462a50360f1717c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a4ff889f2484d64949fed464fd45bc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e33823617f3c4afeb027af987f26806a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d044630e3d144b9b462a50360f1717c",
        "style": "IPY_MODEL_7a4ff889f2484d64949fed464fd45bc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143262\" target=\"_blank\"> 19-143262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573945200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Lunel<br>\n        <b>Ville :</b> Lunel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ELABORATION DU PLAN CLIMAT AIR ENERGIE TERRITORIAL DE LA COMMUNAUTE DE COMMUNES DU PAYS DE LUNEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143262\" target=\"_blank\"> 19-143262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e323848388664e79833a08ab26adf378": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3927611076",
          " 3.4008093198"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eaa0c3c3b2724bdd8e72a0b9d4d195ff",
        "title": "Vers SAINT THIBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restauration g\u00e9n\u00e9rale du Ch\u00e2teau Laurens.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36447de12ee14223af34d96d84df330d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5317b89492c54c92ad0c5e7761316d44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eaa0c3c3b2724bdd8e72a0b9d4d195ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36447de12ee14223af34d96d84df330d",
        "style": "IPY_MODEL_5317b89492c54c92ad0c5e7761316d44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140628\" target=\"_blank\"> 19-140628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo H\u00e9rault M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Fondations sp\u00e9ciales']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration g\u00e9n\u00e9rale du Ch\u00e2teau Laurens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140628\" target=\"_blank\"> 19-140628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89c66d6842f046a48c5e9201c2b1b427": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7508754164",
          " 3.35595982822"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d026667f0114016bf55d1e44dde8d18",
        "title": "Vers Lodeve :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de services d'assurance 'droits statutaires'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6d1581e79684b2b86bd5fa07af3b1c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33ab9bf81c4941e3bbc3769cf3f76973": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d026667f0114016bf55d1e44dde8d18": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6d1581e79684b2b86bd5fa07af3b1c3",
        "style": "IPY_MODEL_33ab9bf81c4941e3bbc3769cf3f76973",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142099\" target=\"_blank\"> 19-142099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Lod\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> Lodeve<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de services d'assurance 'droits statutaires'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142099\" target=\"_blank\"> 19-142099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9ac14c770314ec884652136a4367d7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.988587599",
          " -1.62222742311"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be32b2fe647a454f8a89b51d60bc7741",
        "title": "Vers Noyal chatillon sur seiche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation porte sur la mise en oeuvre et maintenance d'une solution logicielle h\u00e9berg\u00e9e pour la gestion des ressources humaines..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29e14235beff438d834bc86fe074dc19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b50a57815ad4372bc6efa3ca2a0b69d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be32b2fe647a454f8a89b51d60bc7741": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29e14235beff438d834bc86fe074dc19",
        "style": "IPY_MODEL_7b50a57815ad4372bc6efa3ca2a0b69d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143423\" target=\"_blank\"> 19-143423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE REGIONALE DES TRANSPORTS ILLEVIA<br>\n        <b>Ville :</b> Noyal chatillon sur seiche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement', 'Informatique (prestations de services)', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation porte sur la mise en oeuvre et maintenance d'une solution logicielle h\u00e9berg\u00e9e pour la gestion des ressources humaines.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143423\" target=\"_blank\"> 19-143423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26967658053f486f92da61c6751000d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8681860687",
          " -1.80518886357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_edf076315c5a495c84dbddd0203473e8",
        "title": "Vers GUIPRY-MESSAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux pour la construction de passerelles pi\u00e9tons et cycles sur la vilaine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60f52e524403452dbb647ad0b8c02936": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddc66131c55e45518b0a44ac9de5b10f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "edf076315c5a495c84dbddd0203473e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60f52e524403452dbb647ad0b8c02936",
        "style": "IPY_MODEL_ddc66131c55e45518b0a44ac9de5b10f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141860\" target=\"_blank\"> 19-141860</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GUIPRY MESSAC<br>\n        <b>Ville :</b> GUIPRY-MESSAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Passerelle', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la construction de passerelles pi\u00e9tons et cycles sur la vilaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141860\" target=\"_blank\"> 19-141860</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41d9933ec1004b3d93e2604d4aab6a76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.6346200347",
          " 1.10013221164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b11fea01e1c94b179a18e3950d0e34a3",
        "title": "Vers Le blanc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: achat d'une laveuse \u00e0 avancement automatique (plonge) au profit du cercle mixte du commandement du soutien op\u00e9rationnel de la gendarmerie nationale situ\u00e9 \u00e0 le blanc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27a375c4f0044c77b825faca9c261cc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f1281aa88fb4811afb3f88559d6ac4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b11fea01e1c94b179a18e3950d0e34a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27a375c4f0044c77b825faca9c261cc8",
        "style": "IPY_MODEL_5f1281aa88fb4811afb3f88559d6ac4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143390\" target=\"_blank\"> 19-143390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573081200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36', '86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CERCLE MIXTE DU C A G N<br>\n        <b>Ville :</b> Le blanc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vaisselle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat d'une laveuse \u00e0 avancement automatique (plonge) au profit du cercle mixte du commandement du soutien op\u00e9rationnel de la gendarmerie nationale situ\u00e9 \u00e0 le blanc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143390\" target=\"_blank\"> 19-143390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba94e35ecf66433bb195d6998e8d4214": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.3312652065",
          " 0.716803612336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8dafe7e2dcec471c911bc7dfee347cd7",
        "title": "Vers Chambray les tours :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 19019bat - Prestations de service dans les b\u00e2timents communaux de la ville de Chambray-L\u00e8s-Tours.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31ab61030dd048b9b03fd43124d5089c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7316735403be4ae1864d47f0d4a01dfe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8dafe7e2dcec471c911bc7dfee347cd7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31ab61030dd048b9b03fd43124d5089c",
        "style": "IPY_MODEL_7316735403be4ae1864d47f0d4a01dfe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141926\" target=\"_blank\"> 19-141926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de chambray les tours<br>\n        <b>Ville :</b> Chambray les tours<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Menuiserie', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19019bat - Prestations de service dans les b\u00e2timents communaux de la ville de Chambray-L\u00e8s-Tours<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141926\" target=\"_blank\"> 19-141926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33f734f9419740aa9eeb3dcaab7eb59e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2944764587",
          " 5.40801022079"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b11519f281b45038f67cfd1405aa360",
        "title": "Vers St-Etienne de St-Geoirs :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services De T\u00e9l\u00e9communications.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed973baeb46c4df4a11ec5b6e5a91cd8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "388e132da434433b9ee59d19383577fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b11519f281b45038f67cfd1405aa360": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed973baeb46c4df4a11ec5b6e5a91cd8",
        "style": "IPY_MODEL_388e132da434433b9ee59d19383577fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142044\" target=\"_blank\"> 19-142044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BIEVRE ISERE COMMUNAUTE<br>\n        <b>Ville :</b> St-Etienne de St-Geoirs<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services De T\u00e9l\u00e9communications<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142044\" target=\"_blank\"> 19-142044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "738a8117e60a4bb1ad3412a7a6413616": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0721406576",
          " -1.02598711756"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7026685319304615b1fc23b117baea00",
        "title": "Vers Morcenx-la-Nouvelle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de colonnes a\u00e9riennes de tri s\u00e9lectif et reprise des anciennes colonnes du SEDHL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52e7bbc73f2f4e2793d0a47f361deb0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1456fe699db40ae9bbdbcf8c3ad67e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7026685319304615b1fc23b117baea00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52e7bbc73f2f4e2793d0a47f361deb0c",
        "style": "IPY_MODEL_e1456fe699db40ae9bbdbcf8c3ad67e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138197\" target=\"_blank\"> 19-138197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat d'\u00e9limination des d\u00e9chets de<br>\n        <b>Ville :</b> Morcenx-la-Nouvelle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles', 'Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de colonnes a\u00e9riennes de tri s\u00e9lectif et reprise des anciennes colonnes du SEDHL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138197\" target=\"_blank\"> 19-138197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8838ee8d533342179c35752757e832ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9966929064",
          " 3.39158114274"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9acd872383e4320b2b458233b3a08d6",
        "title": "Vers Langeac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cf3d18f38d646f09b0c94414b56ddea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4757a3e7671c466585d121bc099bd028": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9acd872383e4320b2b458233b3a08d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cf3d18f38d646f09b0c94414b56ddea",
        "style": "IPY_MODEL_4757a3e7671c466585d121bc099bd028",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143120\" target=\"_blank\"> 19-143120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Rives du Haut-Allier<br>\n        <b>Ville :</b> Langeac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143120\" target=\"_blank\"> 19-143120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d978c20dbf2a4c00b8dda6c8270406b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2028139104",
          " 0.625583928763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92cf759213f6415b8f5b425849d5dd93",
        "title": "Vers Agen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Consultation de travaux VRD pour l'am\u00e9nagement de la ZAC CONFLUENCE 1 \u00e0 Damazan (47160).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d1f1145d4474a288ae783ddefef8b07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6865697de6794c918ad49026c53c6dec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92cf759213f6415b8f5b425849d5dd93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d1f1145d4474a288ae783ddefef8b07",
        "style": "IPY_MODEL_6865697de6794c918ad49026c53c6dec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143504\" target=\"_blank\"> 19-143504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEM 47<br>\n        <b>Ville :</b> Agen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Consultation de travaux VRD pour l'am\u00e9nagement de la ZAC CONFLUENCE 1 \u00e0 Damazan (47160)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143504\" target=\"_blank\"> 19-143504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db8b99ffcefc47ad91be9395ea4d3aaf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5399034165",
          " 3.55404283598"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c52b7dc87de44c01a87df1ee99d18870",
        "title": "Vers Mende :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction Du Musee Du Gevaudan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89963df5ec9a46ada7fb24d0ba9c73b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aded7f4ca0844f5280fcf5eb6cd2e793": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c52b7dc87de44c01a87df1ee99d18870": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89963df5ec9a46ada7fb24d0ba9c73b3",
        "style": "IPY_MODEL_aded7f4ca0844f5280fcf5eb6cd2e793",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142490\" target=\"_blank\"> 19-142490</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MENDE<br>\n        <b>Ville :</b> Mende<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction Du Musee Du Gevaudan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142490\" target=\"_blank\"> 19-142490</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5faf49f4ab304b1dba3843f80bcbe75c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.3162079295",
          " 3.58273527435"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45346b4dd8314cb487dd4122a8fe744c",
        "title": "Vers Florac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent accord cadre porte sur des missions de ma\u00eetrise d'oeuvre qui seront command\u00e9es au fur et \u00e0 mesure des besoins du pouvoir adjudicateur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa52841cd4dd4623bc08d10ba1a8a72b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86b6ee3271e74ae5a41a61a43ebe877d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45346b4dd8314cb487dd4122a8fe744c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa52841cd4dd4623bc08d10ba1a8a72b",
        "style": "IPY_MODEL_86b6ee3271e74ae5a41a61a43ebe877d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143320\" target=\"_blank\"> 19-143320</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48', '30', '34', '13', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national des C\u00e9vennes<br>\n        <b>Ville :</b> Florac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord cadre porte sur des missions de ma\u00eetrise d'oeuvre qui seront command\u00e9es au fur et \u00e0 mesure des besoins du pouvoir adjudicateur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143320\" target=\"_blank\"> 19-143320</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "068bc671289748ddbfa585c4474c2c4c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5466894738",
          " -0.109021794815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8c93a3f332046e5b2486dd41ddb1366",
        "title": "Vers BAUGE-EN-ANJOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: exploitation du service eau potable (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ec5926a84a0410a9a3379d519578d56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca3d9d88c14545bcb74ac06ef814f55f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8c93a3f332046e5b2486dd41ddb1366": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ec5926a84a0410a9a3379d519578d56",
        "style": "IPY_MODEL_ca3d9d88c14545bcb74ac06ef814f55f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141795\" target=\"_blank\"> 19-141795</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569535200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes BAUGEOIS VALLEE<br>\n        <b>Ville :</b> BAUGE-EN-ANJOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> exploitation du service eau potable (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141795\" target=\"_blank\"> 19-141795</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0dd72ff9531c41029da41d8d7655b759": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7615346017",
          " 3.8160207846"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e5ea76cbf774eacbcb2b899a9a732ff",
        "title": "Vers SEZANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACHAT AUTOCAR-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e609feede744159b90187de13108f62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ddca01795ee4c8b9036d575d2fd529e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e5ea76cbf774eacbcb2b899a9a732ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e609feede744159b90187de13108f62",
        "style": "IPY_MODEL_9ddca01795ee4c8b9036d575d2fd529e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143626\" target=\"_blank\"> 19-143626</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DU SMIS<br>\n        <b>Ville :</b> SEZANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACHAT AUTOCAR-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143626\" target=\"_blank\"> 19-143626</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "097f9384813d410e90e000c5ebb1cb9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0940197616",
          " 4.82214706786"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa7d364369464462ba21cb0720ed6815",
        "title": "Vers Sainte M\u00e9nehould :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des fili\u00e8res d'assainissement non collectif de 60 communes de la communaut\u00e9 de communes de l'argonne champenoise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ca9f98e81354a22a8644a8769649649": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83bccd676d66441d8f0b29a6b6c94216": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa7d364369464462ba21cb0720ed6815": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ca9f98e81354a22a8644a8769649649",
        "style": "IPY_MODEL_83bccd676d66441d8f0b29a6b6c94216",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141397\" target=\"_blank\"> 19-141397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51', '8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE L'ARGONNE CHAMPENOISE<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte M\u00e9nehould<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des fili\u00e8res d'assainissement non collectif de 60 communes de la communaut\u00e9 de communes de l'argonne champenoise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141397\" target=\"_blank\"> 19-141397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4ef6c07844f4a80b471901256b67f35": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1dfe5995fb424803b7a4ba2aa93c8896",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Diagnostic de l'\u00e9tat structural des dalots du centre-ville de Chaumont avec pr\u00e9conisations de travaux et ma\u00eetrise d'oeuvre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26f11cf1d040407591c843b9255f14ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b7e083247594cf6b614ecf489289d5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1dfe5995fb424803b7a4ba2aa93c8896": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26f11cf1d040407591c843b9255f14ad",
        "style": "IPY_MODEL_3b7e083247594cf6b614ecf489289d5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143574\" target=\"_blank\"> 19-143574</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CHAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostic de l'\u00e9tat structural des dalots du centre-ville de Chaumont avec pr\u00e9conisations de travaux et ma\u00eetrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143574\" target=\"_blank\"> 19-143574</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7be4523b8c4145c28d954bc7f5a034e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6559404041",
          " 4.97264106822"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2df8377983e4d048fd658f0231d8bd2",
        "title": "Vers saint dizier :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9habilitation des immeubles vingeanne et bruxenelle \u00e0 saint dizier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba0c51f855e446a99ac027048fc48dd6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b140a04371147e3a6a5183eac97e528": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2df8377983e4d048fd658f0231d8bd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba0c51f855e446a99ac027048fc48dd6",
        "style": "IPY_MODEL_4b140a04371147e3a6a5183eac97e528",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143065\" target=\"_blank\"> 19-143065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572994800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH de Saint-Dizier<br>\n        <b>Ville :</b> saint dizier<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'B\u00e2timent', 'Carrelage', 'D\u00e9molition', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Serrurerie', 'Terrasse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation des immeubles vingeanne et bruxenelle \u00e0 saint dizier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143065\" target=\"_blank\"> 19-143065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd5218d40b8b4902aceb4a316e655d7c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6614357963",
          " 6.36110636976"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae861ba4a2524868bd77fef63aeab3f4",
        "title": "Vers Dombasle sur Meurthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de carburants (essence sans plomb 95/98 et gazole) en station service avec mise \u00e0 disposition de cartes accr\u00e9ditives.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6a69d0dd49741a290c6852816000f4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5a8909fde76415292acb9b0b307de0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae861ba4a2524868bd77fef63aeab3f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6a69d0dd49741a290c6852816000f4a",
        "style": "IPY_MODEL_e5a8909fde76415292acb9b0b307de0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143258\" target=\"_blank\"> 19-143258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dombasle-sur-Meurthe<br>\n        <b>Ville :</b> Dombasle sur Meurthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de carburants (essence sans plomb 95/98 et gazole) en station service avec mise \u00e0 disposition de cartes accr\u00e9ditives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143258\" target=\"_blank\"> 19-143258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9537d30109ee4a51956bb7141ef31e09": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.229921661",
          " 5.88812607827"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e75829b4cf24759a562d5015fbcbc22",
        "title": "Vers VAL DE BRIEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: EXPLOITATION ET MAINTENANCE DE L'ECLAIRAGE PUBLIC.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb20c1add26540de947b61a6d7353f17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eea8ab85738d493380a62fa755b01751": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e75829b4cf24759a562d5015fbcbc22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb20c1add26540de947b61a6d7353f17",
        "style": "IPY_MODEL_eea8ab85738d493380a62fa755b01751",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143058\" target=\"_blank\"> 19-143058</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Val de Briey<br>\n        <b>Ville :</b> VAL DE BRIEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXPLOITATION ET MAINTENANCE DE L'ECLAIRAGE PUBLIC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143058\" target=\"_blank\"> 19-143058</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a1751fb81e04f0c9521986587be0a30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.229921661",
          " 5.88812607827"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d53657c39b548f68c2e92fbd25ee11d",
        "title": "Vers VAL DE BRIEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement suite \u00e0 d\u00e9construction au 2 rue de la capitaine \u00e0 Mance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc12359e08824e14ae0d1d3789213c5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "543b13b3d1914acbac5c7d4f6f088621": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d53657c39b548f68c2e92fbd25ee11d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc12359e08824e14ae0d1d3789213c5d",
        "style": "IPY_MODEL_543b13b3d1914acbac5c7d4f6f088621",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142974\" target=\"_blank\"> 19-142974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570831200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Val de Briey<br>\n        <b>Ville :</b> VAL DE BRIEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Mobilier', 'Mobilier urbain', 'Serrurerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement suite \u00e0 d\u00e9construction au 2 rue de la capitaine \u00e0 Mance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142974\" target=\"_blank\"> 19-142974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "487f50ffb94142bead79b28a79967cd8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.601764443",
          " 5.32678677655"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3436505863e45a2a73c0fc337eb2e68",
        "title": "Vers MONTIERS-SUR-SAULX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension d'un b\u00e2timent agroalimentaire intercommunal ZA de la Houpette.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "317e1441664b4866a26299bd0593272b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6ca9b33ff0846848f72c6d60f2fd0d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3436505863e45a2a73c0fc337eb2e68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_317e1441664b4866a26299bd0593272b",
        "style": "IPY_MODEL_a6ca9b33ff0846848f72c6d60f2fd0d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143632\" target=\"_blank\"> 19-143632</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC des Portes De Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIERS-SUR-SAULX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension d'un b\u00e2timent agroalimentaire intercommunal ZA de la Houpette<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143632\" target=\"_blank\"> 19-143632</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba13f8856d0a49039d597f1b40453e03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4830137826",
          " 5.25808058848"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3954e278977941998be58d99cf343476",
        "title": "Vers STENAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place de la Redevance Incitative.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26bfcb9e7bca4ed8922f50b7845eca89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05995b9976e34229862f7f0f795d3d14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3954e278977941998be58d99cf343476": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26bfcb9e7bca4ed8922f50b7845eca89",
        "style": "IPY_MODEL_05995b9976e34229862f7f0f795d3d14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142251\" target=\"_blank\"> 19-142251</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573772400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '54', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE STENAY ET DU VAL DUNOIS<br>\n        <b>Ville :</b> STENAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place de la Redevance Incitative<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142251\" target=\"_blank\"> 19-142251</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22456abdecc34f9fb8b4f2b7c9c3bb27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7239745954",
          " -2.77407412753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_602206dc23784625adac369525d3f7ed",
        "title": "Vers Saint-Av\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "45b22eecf5b64e3bbb52297707e68d87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9442fdd78cb14947bfbe52a2073506e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "602206dc23784625adac369525d3f7ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_45b22eecf5b64e3bbb52297707e68d87",
        "style": "IPY_MODEL_9442fdd78cb14947bfbe52a2073506e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143090\" target=\"_blank\"> 19-143090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Av\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Av\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Produits travail des m\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et pose de mat\u00e9riels de signalisation verticale (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143090\" target=\"_blank\"> 19-143090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a4294b3f7924a0c863ba027a6de5791": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2091115915",
          " 6.68082893611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b9a926bf85e4504b15c238f88d68a35",
        "title": "Vers Creutzwald :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Infra et superstructures pour deux moteurs de cog\u00e9n\u00e9ration.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "286f9808a87f441eb53866b78709dcd8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccb4ae498bd94767a1bd02d1e1e58d56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b9a926bf85e4504b15c238f88d68a35": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_286f9808a87f441eb53866b78709dcd8",
        "style": "IPY_MODEL_ccb4ae498bd94767a1bd02d1e1e58d56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143387\" target=\"_blank\"> 19-143387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569880800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENES Creutzwald<br>\n        <b>Ville :</b> Creutzwald<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Gros oeuvre', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Infra et superstructures pour deux moteurs de cog\u00e9n\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143387\" target=\"_blank\"> 19-143387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc1cb04a1cd74b23aa9c1a84f01241ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7704026772",
          " 7.02130985886"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab17dd3d49184c5a8c5f80d42c761dd2",
        "title": "Vers SARREBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux pour la construction d'une extension du si\u00e8ge de la Communaut\u00e9 de Communes de Sarrebourg Moselle Sud.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b1708aa6c2f448aa9e7812eda2c441a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a0c36dacc8346ab900d4bacd3d0a5c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab17dd3d49184c5a8c5f80d42c761dd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b1708aa6c2f448aa9e7812eda2c441a",
        "style": "IPY_MODEL_9a0c36dacc8346ab900d4bacd3d0a5c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143681\" target=\"_blank\"> 19-143681</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Sarrebourg Moselle Sud<br>\n        <b>Ville :</b> SARREBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la construction d'une extension du si\u00e8ge de la Communaut\u00e9 de Communes de Sarrebourg Moselle Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143681\" target=\"_blank\"> 19-143681</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d35a85dc76d84073915439b684aed516": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7704026772",
          " 7.02130985886"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ed7df14cba54ca195b3c2adaa60a262",
        "title": "Vers SARREBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Groupement de commande pour la v\u00e9rification des installations \u00e9lectriques des b\u00e2timents.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c3f59880328476184d19cf7102d29f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68f6d6d770a6433ab93f5cfec5686378": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ed7df14cba54ca195b3c2adaa60a262": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c3f59880328476184d19cf7102d29f1",
        "style": "IPY_MODEL_68f6d6d770a6433ab93f5cfec5686378",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143211\" target=\"_blank\"> 19-143211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Sarrebourg Moselle Sud<br>\n        <b>Ville :</b> SARREBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupement de commande pour la v\u00e9rification des installations \u00e9lectriques des b\u00e2timents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143211\" target=\"_blank\"> 19-143211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fdd29b3f13144ea94d2887e2b1be5a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7704026772",
          " 7.02130985886"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_caaf73f36ab14c22a9a8aec5f74a3f80",
        "title": "Vers SARREBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Groupement de commande pour la fourniture et la maintenance des extincteurs, alarme incendie, blocs autonomes, RIA et syst\u00e8mes de d\u00e9senfumages.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab095f8d38fe460286c49237b1ec3962": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0e67ee0c6c44436b465730b75bb2b6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "caaf73f36ab14c22a9a8aec5f74a3f80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab095f8d38fe460286c49237b1ec3962",
        "style": "IPY_MODEL_f0e67ee0c6c44436b465730b75bb2b6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143236\" target=\"_blank\"> 19-143236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Sarrebourg Moselle Sud<br>\n        <b>Ville :</b> SARREBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Extincteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupement de commande pour la fourniture et la maintenance des extincteurs, alarme incendie, blocs autonomes, RIA et syst\u00e8mes de d\u00e9senfumages<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143236\" target=\"_blank\"> 19-143236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85c71e44bca34cdcaa87646b64bbcfc2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.9380595323",
          " 3.95652709792"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02305cb74df840a3b0436d5cd6189c92",
        "title": "Vers Onlay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: reamenagement de l'ancienne poste en gite rural.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f2899d0366149b6b0ca80d9443e00ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a20aa8b3c08e4e1eb347560bf775a685": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02305cb74df840a3b0436d5cd6189c92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f2899d0366149b6b0ca80d9443e00ff",
        "style": "IPY_MODEL_a20aa8b3c08e4e1eb347560bf775a685",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140917\" target=\"_blank\"> 19-140917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58', '71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D'ONLAY<br>\n        <b>Ville :</b> Onlay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Bois', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Sanitaire', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> reamenagement de l'ancienne poste en gite rural<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140917\" target=\"_blank\"> 19-140917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bcc43938facb4aac9a0a9a65262606d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7254418902",
          " 3.15882757215"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f6f4c6c954747f0a6b6a80b9c666345",
        "title": "Vers Tourcoing :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation du jardin Botanique pour la Ville de Tourcoing.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42a3abe22e084cc8b32505127ad47a18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58246803218441b894d38b9e08d37174": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f6f4c6c954747f0a6b6a80b9c666345": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42a3abe22e084cc8b32505127ad47a18",
        "style": "IPY_MODEL_58246803218441b894d38b9e08d37174",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143637\" target=\"_blank\"> 19-143637</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOURCOING<br>\n        <b>Ville :</b> Tourcoing<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du jardin Botanique pour la Ville de Tourcoing<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143637\" target=\"_blank\"> 19-143637</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20a9ea38d1e843f6ac62cf8e419b4ad0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6548049456",
          " 3.19305632608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1e308852c634a5db2072307d4299625",
        "title": "Vers Hem :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de fourniture et pose d'\u00e9quipements de communication pour la salle de spectacle le Z\u00e9phyr..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf15d33382cd47b48a97c3a867e0e079": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8b37755de664cf0b3c692100cadf3a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1e308852c634a5db2072307d4299625": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf15d33382cd47b48a97c3a867e0e079",
        "style": "IPY_MODEL_b8b37755de664cf0b3c692100cadf3a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143705\" target=\"_blank\"> 19-143705</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573513200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Hem<br>\n        <b>Ville :</b> Hem<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de fourniture et pose d'\u00e9quipements de communication pour la salle de spectacle le Z\u00e9phyr.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143705\" target=\"_blank\"> 19-143705</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f082516ad8a14a409dc138c311774fe8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_485a36ed9e4940e29dfbc5567c132afa",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MAINTENANCE PREVENTIVE ET CORRECTIVE DES PORTES AUTOMATIQUES, PORTES SECTIONNELLES, BARRIERES AUTOMATIQUES ET PORTAILS AUTOMATIQUES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "308ef6043ca647e6a47420e2ccba94cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91b6f645f44146519ec4121d71f4d16d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "485a36ed9e4940e29dfbc5567c132afa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_308ef6043ca647e6a47420e2ccba94cc",
        "style": "IPY_MODEL_91b6f645f44146519ec4121d71f4d16d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143540\" target=\"_blank\"> 19-143540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE PREVENTIVE ET CORRECTIVE DES PORTES AUTOMATIQUES, PORTES SECTIONNELLES, BARRIERES AUTOMATIQUES ET PORTAILS AUTOMATIQUES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143540\" target=\"_blank\"> 19-143540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "291641d122304fc89f9cde4bfaba4d2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb82fb1f0cb340ecbc7663491943e63d",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de requalification du rev\u00eatement de l'avenue du Parc Alata et am\u00e9nagements compl\u00e9mentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09e43d27db904647ba18b4eeb6b8bdc0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d40e21a0b7984c4eb19312824f5b1ea7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb82fb1f0cb340ecbc7663491943e63d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09e43d27db904647ba18b4eeb6b8bdc0",
        "style": "IPY_MODEL_d40e21a0b7984c4eb19312824f5b1ea7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142172\" target=\"_blank\"> 19-142172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOCIETE D'AMENAGEMENT DE L'OISE<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification du rev\u00eatement de l'avenue du Parc Alata et am\u00e9nagements compl\u00e9mentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142172\" target=\"_blank\"> 19-142172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20fb433aa80a493185ce64e69a19105c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c55d4f4ac4be4025bffae876619e53f4",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restauration de huit peintures de maurice denis ensemble decoratif l'age d'or pour le mudo - mus\u00e9e de l'oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89cfc915083e476f9449196cf8b44c84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1722ad8029346869070acff75ba3b78": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c55d4f4ac4be4025bffae876619e53f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89cfc915083e476f9449196cf8b44c84",
        "style": "IPY_MODEL_c1722ad8029346869070acff75ba3b78",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-134813\" target=\"_blank\"> 19-134813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration de huit peintures de maurice denis ensemble decoratif l'age d'or pour le mudo - mus\u00e9e de l'oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-134813\" target=\"_blank\"> 19-134813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81b12865d7bb4e85bebf08c43a138b72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3619627867",
          " 2.42549520398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c0852e6febc4a89a416be3537b4013c",
        "title": "Vers Clermont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de sacs pour la collecte s\u00e9lective des emballages m\u00e9nagers op 310.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5eebab10ff5f4c638249af57e480e4c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa1bbf03e07b439cb0078c7b9403940b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c0852e6febc4a89a416be3537b4013c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5eebab10ff5f4c638249af57e480e4c0",
        "style": "IPY_MODEL_fa1bbf03e07b439cb0078c7b9403940b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142456\" target=\"_blank\"> 19-142456</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du Clermontois<br>\n        <b>Ville :</b> Clermont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de sacs pour la collecte s\u00e9lective des emballages m\u00e9nagers op 310<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142456\" target=\"_blank\"> 19-142456</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0ffc6a93aeb4cdca2f3a5445c25368c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22bc42b0aa914ee987d1752e16057042",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE TRAVAUX RELATIF A LA R\u00c9HABILITATION DE L'ATELIER BOUE DE LA STATION JACQUES MONOD A CALAIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22512b16b7b54cb5aeaa030d9a7b18bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1dc0207bd3724a5f8c4dc16d1abe9881": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22bc42b0aa914ee987d1752e16057042": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22512b16b7b54cb5aeaa030d9a7b18bc",
        "style": "IPY_MODEL_1dc0207bd3724a5f8c4dc16d1abe9881",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143162\" target=\"_blank\"> 19-143162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND CALAIS TERRES ET MERS<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX RELATIF A LA R\u00c9HABILITATION DE L'ATELIER BOUE DE LA STATION JACQUES MONOD A CALAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143162\" target=\"_blank\"> 19-143162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0936c00473534d459d9ccc7d9abd2277": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_879f26b0c61c45c8a0c6819ee7c76f9e",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0082 Remise en \u00e9tat des vo\u00fbtes d'\u00e9clairage naturel et lanterneaux de d\u00e9senfumage du hangar D6 sur le site du port de Boulogne sur Mer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "803ba12349324f7f91211a05004db2d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04c02475983545fea30591ddbcd85819": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "879f26b0c61c45c8a0c6819ee7c76f9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_803ba12349324f7f91211a05004db2d6",
        "style": "IPY_MODEL_04c02475983545fea30591ddbcd85819",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143291\" target=\"_blank\"> 19-143291</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0082 Remise en \u00e9tat des vo\u00fbtes d'\u00e9clairage naturel et lanterneaux de d\u00e9senfumage du hangar D6 sur le site du port de Boulogne sur Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143291\" target=\"_blank\"> 19-143291</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe6d2476eb464c2ab292056e656a926d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6171328385",
          " 1.61729338887"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a421bdbdf813442a8d215d7933a71196",
        "title": "Vers Neufchatel-Hardelot :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: requalification du site et reconstruction de la base de glisse - reconsultation pour les lots no 3 (\u00e9tanch\u00e9it\u00e9, couverture), 4 (mesnuiseries ext\u00e9rieures), 5 (serrurerie) et 9 (peinture, sols souples).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "674f3c9f148d48f8b04998982d612c5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a209e66956ec42429bb3ec2dc04119c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a421bdbdf813442a8d215d7933a71196": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_674f3c9f148d48f8b04998982d612c5f",
        "style": "IPY_MODEL_a209e66956ec42429bb3ec2dc04119c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141990\" target=\"_blank\"> 19-141990</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Neufchatel-Hardelot<br>\n        <b>Ville :</b> Neufchatel-Hardelot<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Couverture', 'Equipement sportif', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> requalification du site et reconstruction de la base de glisse - reconsultation pour les lots no 3 (\u00e9tanch\u00e9it\u00e9, couverture), 4 (mesnuiseries ext\u00e9rieures), 5 (serrurerie) et 9 (peinture, sols souples)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141990\" target=\"_blank\"> 19-141990</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a027255a99344dfb10017564f2f610b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_246c7a1d0d104ade85cd8199519315de",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: essais controles curage et prestations diverses sur r\u00e9seaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e2dd456f3bf45858c911f8fea0a5f09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9112bce6071f49feb18478e4be031ff4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "246c7a1d0d104ade85cd8199519315de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e2dd456f3bf45858c911f8fea0a5f09",
        "style": "IPY_MODEL_9112bce6071f49feb18478e4be031ff4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142236\" target=\"_blank\"> 19-142236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> essais controles curage et prestations diverses sur r\u00e9seaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142236\" target=\"_blank\"> 19-142236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f5205bd7705428cbe6d9f435bccf0ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0313fcdd32ad4ddbb21df04e9e8cd27c",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de maitrise d'oeuvre am\u00e9nagement de la v\u00e9loroute - voie verte littorale - euroveloroute no4 - Portion : CONCHIL LE TEMPLE-WABEN-GROFFILERS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3df3de9b2f4f4da6a5bacfeccc6d22af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83eb870015aa4aa6adfe216b8d6e031a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0313fcdd32ad4ddbb21df04e9e8cd27c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3df3de9b2f4f4da6a5bacfeccc6d22af",
        "style": "IPY_MODEL_83eb870015aa4aa6adfe216b8d6e031a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143611\" target=\"_blank\"> 19-143611</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre am\u00e9nagement de la v\u00e9loroute - voie verte littorale - euroveloroute no4 - Portion : CONCHIL LE TEMPLE-WABEN-GROFFILERS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143611\" target=\"_blank\"> 19-143611</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0287ea3d84cc4976b96ebb1cb5dc3df4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_adf73b0d356e4a52935d124c26058fea",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Relance du march\u00e9 : Campagne de caract\u00e9risation bathym\u00e9trique et s\u00e9dimentologique sur une zone de gisement s\u00e9dimentaire et investigations pyrotechniques en vue d'un dragage en mer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14b6eca01cd34b10876c4d26fec1f4f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e3fd90d98f948598a39734819675a46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "adf73b0d356e4a52935d124c26058fea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14b6eca01cd34b10876c4d26fec1f4f5",
        "style": "IPY_MODEL_7e3fd90d98f948598a39734819675a46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143527\" target=\"_blank\"> 19-143527</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance du march\u00e9 : Campagne de caract\u00e9risation bathym\u00e9trique et s\u00e9dimentologique sur une zone de gisement s\u00e9dimentaire et investigations pyrotechniques en vue d'un dragage en mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143527\" target=\"_blank\"> 19-143527</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77133985cd1b4e00af8490cd20416cf5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd7f638208aa45f1847ac5fe839d59a4",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'une nacelle sur ch\u00e2ssis VL pour les services techniques de la CA2BM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33f2ea78570747548724184814d5dc76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ab2029b480348e3a82c47ef6565f77a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd7f638208aa45f1847ac5fe839d59a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33f2ea78570747548724184814d5dc76",
        "style": "IPY_MODEL_9ab2029b480348e3a82c47ef6565f77a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143558\" target=\"_blank\"> 19-143558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'une nacelle sur ch\u00e2ssis VL pour les services techniques de la CA2BM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143558\" target=\"_blank\"> 19-143558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcc631136a804ed482c54dae9c792c99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7271332663",
          " 1.60756334802"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_695d91277bc440c0a5ec87ed1018b6dc",
        "title": "Vers Boulogne-sur-Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: d\u00e9veloppement d'une plateforme de t\u00e9l\u00e9d\u00e9claration des captures de p\u00eaches.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef2046351da9459e8411c805a72effcb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df4b22bb3d36411c8119ce74dae89116": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "695d91277bc440c0a5ec87ed1018b6dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef2046351da9459e8411c805a72effcb",
        "style": "IPY_MODEL_df4b22bb3d36411c8119ce74dae89116",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143190\" target=\"_blank\"> 19-143190</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CRPMEM Hauts-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> Boulogne-sur-Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9veloppement d'une plateforme de t\u00e9l\u00e9d\u00e9claration des captures de p\u00eaches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143190\" target=\"_blank\"> 19-143190</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10429ff72f7b4a7794adf01c80f81da4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7235416991",
          " 1.64793693921"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_542042744ae44e399844cafcb8af21a1",
        "title": "Vers Saint-Martin-Boulogne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Souscription des contrats d'assurances pour la Commune de SAINT-MARTIN-BOULOGNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6b38e9a3aa0470a89d0237a5a960930": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d25c211eacb4920915617eae438370a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "542042744ae44e399844cafcb8af21a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6b38e9a3aa0470a89d0237a5a960930",
        "style": "IPY_MODEL_9d25c211eacb4920915617eae438370a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141960\" target=\"_blank\"> 19-141960</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Martin-Boulogne<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Martin-Boulogne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription des contrats d'assurances pour la Commune de SAINT-MARTIN-BOULOGNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141960\" target=\"_blank\"> 19-141960</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "685c19731a254a76a495459fec922349": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4182625415",
          " 2.81150914933"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecc4e769c7cc4c26a9e84dc6cabd16dd",
        "title": "Vers Lens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture, pose et maintenance des bornes sur le territoire Lensois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86d71526c3d14475ac903c015b2ec00e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a49f3ab603b40b4896934a3e637170b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecc4e769c7cc4c26a9e84dc6cabd16dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86d71526c3d14475ac903c015b2ec00e",
        "style": "IPY_MODEL_7a49f3ab603b40b4896934a3e637170b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142339\" target=\"_blank\"> 19-142339</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> Lens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Equipement hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, pose et maintenance des bornes sur le territoire Lensois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142339\" target=\"_blank\"> 19-142339</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b845094743146e7a861e03bdb32737f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.482031915",
          " 2.99971382524"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27b070d6bbc04764943683564ace6ebe",
        "title": "Vers LIBERCOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SERVICE D'ASSURANCES POUR LA COMMUNE DE LIBERCOURT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15f1dc5e5e54452fb254be18c444cf9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "174c690e09fd4a4db3059451bc49fac3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27b070d6bbc04764943683564ace6ebe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15f1dc5e5e54452fb254be18c444cf9e",
        "style": "IPY_MODEL_174c690e09fd4a4db3059451bc49fac3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143220\" target=\"_blank\"> 19-143220</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Libercourt<br>\n        <b>Ville :</b> LIBERCOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SERVICE D'ASSURANCES POUR LA COMMUNE DE LIBERCOURT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143220\" target=\"_blank\"> 19-143220</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0d2c5a7915b42c1a73f2579b57a3304": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d07a1640e55345d88826dcf8c4720e29",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un nouveau r\u00e9servoir \u00e0 l'usine de production d'eau potable de Guindalos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6701aa25a27d4707ae79837b77f64507": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e329e2ee1e141368c6b2822bb13de71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d07a1640e55345d88826dcf8c4720e29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6701aa25a27d4707ae79837b77f64507",
        "style": "IPY_MODEL_1e329e2ee1e141368c6b2822bb13de71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143325\" target=\"_blank\"> 19-143325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAU<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un nouveau r\u00e9servoir \u00e0 l'usine de production d'eau potable de Guindalos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143325\" target=\"_blank\"> 19-143325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "212b14de87b54cacbe8f262dab0b7ef4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4922254016",
          " -1.46607674358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f1b540c83364deaa1a40ec99cdf53b5",
        "title": "Vers Bayonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'entretien des espaces verts.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3366fd98d32849f799d2cf4a3be4033c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe17df5c8c9049a6b240974fe69b3efe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f1b540c83364deaa1a40ec99cdf53b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3366fd98d32849f799d2cf4a3be4033c",
        "style": "IPY_MODEL_fe17df5c8c9049a6b240974fe69b3efe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142254\" target=\"_blank\"> 19-142254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575068400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Bayonne Pays Basque<br>\n        <b>Ville :</b> Bayonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'entretien des espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142254\" target=\"_blank\"> 19-142254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86394203dc914c3fa34d8a5af4dde702": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4922254016",
          " -1.46607674358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09c4bf95d25e4591bd89ad6f9e50cd33",
        "title": "Vers Bayonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestation de service d'assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4dcc2adc155b43e39928b792f41101f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2869decec074eabad54287cfc9dacf5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09c4bf95d25e4591bd89ad6f9e50cd33": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4dcc2adc155b43e39928b792f41101f8",
        "style": "IPY_MODEL_d2869decec074eabad54287cfc9dacf5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142440\" target=\"_blank\"> 19-142440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575068400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Bayonne Pays Basque<br>\n        <b>Ville :</b> Bayonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestation de service d'assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142440\" target=\"_blank\"> 19-142440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7a9b09ab30d4315b57172659a9b1b00": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4922254016",
          " -1.46607674358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d098327337b647268a36f5249c6242e2",
        "title": "Vers Bayonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION D'UNE LAVEUSE ET D'UNE BALAYEUSE NEUVES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "effdbe5da3f14f9588869ef878dd6bd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ccef0f88eb049b1b503a1b91c360284": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d098327337b647268a36f5249c6242e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_effdbe5da3f14f9588869ef878dd6bd2",
        "style": "IPY_MODEL_9ccef0f88eb049b1b503a1b91c360284",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142343\" target=\"_blank\"> 19-142343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Bayonne<br>\n        <b>Ville :</b> Bayonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION D'UNE LAVEUSE ET D'UNE BALAYEUSE NEUVES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142343\" target=\"_blank\"> 19-142343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4fa47224f618439a824863107e81dc07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4922254016",
          " -1.46607674358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e8c2d6f1326406cba48f732313b8575",
        "title": "Vers JURAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestation de service en assurance dommages aux biens.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb09fc71db964735860ab73ab76924eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b27ba593d0394e69a348728796ae52ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e8c2d6f1326406cba48f732313b8575": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb09fc71db964735860ab73ab76924eb",
        "style": "IPY_MODEL_b27ba593d0394e69a348728796ae52ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143321\" target=\"_blank\"> 19-143321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de JURAN\u00c7ON<br>\n        <b>Ville :</b> JURAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de service en assurance dommages aux biens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143321\" target=\"_blank\"> 19-143321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cda4999cb954b67b88deaf041e70f07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3707949043",
          " -0.600380518459"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89c8dd130577411abe1d41b5735fbc10",
        "title": "Vers Mourenx :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraison de mat\u00e9riels et v\u00e9hicules routiers pour la communaut\u00e9 de communes de lacq orthez : fourniture et livraison d'un fourgon utilitaire type L3h2, ptac 3t500, cabine approfondie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c8e040d79e34f1aa86473fb93a33912": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59f4d17b509d41b4b79965a4c1fd3d22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89c8dd130577411abe1d41b5735fbc10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c8e040d79e34f1aa86473fb93a33912",
        "style": "IPY_MODEL_59f4d17b509d41b4b79965a4c1fd3d22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141946\" target=\"_blank\"> 19-141946</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569362400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de Lacq-Orthez<br>\n        <b>Ville :</b> Mourenx<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de mat\u00e9riels et v\u00e9hicules routiers pour la communaut\u00e9 de communes de lacq orthez : fourniture et livraison d'un fourgon utilitaire type L3h2, ptac 3t500, cabine approfondie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141946\" target=\"_blank\"> 19-141946</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "693d05de5d534d68a1f0de9372fd46f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3564883514",
          " -1.55534617636"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff9ec54d14a54df8955f043ae0d299a9",
        "title": "Vers Saint-P\u00e9e-sur-Nivelle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement d'un trottoir et d'une passerelle pi\u00e9tonne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d12e1f7061a74e9c89f4eee6669dbdba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27cbd939ef824911899bced4989d66c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff9ec54d14a54df8955f043ae0d299a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d12e1f7061a74e9c89f4eee6669dbdba",
        "style": "IPY_MODEL_27cbd939ef824911899bced4989d66c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143225\" target=\"_blank\"> 19-143225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-P\u00e9e-sur-Nivelle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement d'un trottoir et d'une passerelle pi\u00e9tonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143225\" target=\"_blank\"> 19-143225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55793e0314c64b1eae1a972226d4b158": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0788602953",
          " 0.240991510549"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9c965bc6cfe48a48870698e4bdf3168",
        "title": "Vers Capvern :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Tri Et Traitement Des Encombrants De Dechetteries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "300b13fb0e68419f84a45b2633e3f33a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b746252a05a6416fb93ba17853aa789e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9c965bc6cfe48a48870698e4bdf3168": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_300b13fb0e68419f84a45b2633e3f33a",
        "style": "IPY_MODEL_b746252a05a6416fb93ba17853aa789e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142194\" target=\"_blank\"> 19-142194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMECTOM du Plateau de Lannemezan<br>\n        <b>Ville :</b> Capvern<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tri Et Traitement Des Encombrants De Dechetteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142194\" target=\"_blank\"> 19-142194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c70a3fe4e34b4cd09d04c688b7aa3f03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6118660258",
          " 7.74408199334"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96f8d9045e7943ddaa3bd78261dd36ae",
        "title": "Vers Schiltigheim :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD-CADRE DE LOCATION DE VEHICULES UTILITAIRES SANS CHAUFFEURS POUR LA CHAMBRE DE METIERS D'ALSACE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c0e87746b3f41799df370cfd35cccc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5354518d7f054daf9a0b0f39d3051533": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96f8d9045e7943ddaa3bd78261dd36ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c0e87746b3f41799df370cfd35cccc3",
        "style": "IPY_MODEL_5354518d7f054daf9a0b0f39d3051533",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142981\" target=\"_blank\"> 19-142981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Chambre des M\u00e9tiers d'Alsace<br>\n        <b>Ville :</b> Schiltigheim<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE DE LOCATION DE VEHICULES UTILITAIRES SANS CHAUFFEURS POUR LA CHAMBRE DE METIERS D'ALSACE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142981\" target=\"_blank\"> 19-142981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0d8607005284b3eaa5bf82b3ce2ae08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8992737853",
          " 7.76279300097"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d38e26bdf8947bea5543a06cb29e925",
        "title": "Vers Durrenbach :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: cit\u00e9 des \u00e9nergies : mission d'assistance pour la recherche de partenaires et organisation d'une campagne de communication.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65afe0d46a2046338fa6529f41f0808d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9915f0759b1a4a27841126c56d87950f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d38e26bdf8947bea5543a06cb29e925": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65afe0d46a2046338fa6529f41f0808d",
        "style": "IPY_MODEL_9915f0759b1a4a27841126c56d87950f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143080\" target=\"_blank\"> 19-143080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de cnes Sauer-Pechelbronn<br>\n        <b>Ville :</b> Durrenbach<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cit\u00e9 des \u00e9nergies : mission d'assistance pour la recherche de partenaires et organisation d'une campagne de communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143080\" target=\"_blank\"> 19-143080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "505dba11f7bd42729dfe06cfdc6deb62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7359781395",
          " 4.79343173908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbb0f876d2884034a8223cc95761de5c",
        "title": "Vers Sainte Foy les Lyon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contrat cadre de prestations d'action sociale mutualis\u00e9es pour les agents des collectivit\u00e9s (Rh\u00f4ne+m\u00e9tropole de Lyon)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5e98fa70a074322a82fc1776a31ec54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b427b607bf7c4aafb02ba460dae5dea1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbb0f876d2884034a8223cc95761de5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5e98fa70a074322a82fc1776a31ec54",
        "style": "IPY_MODEL_b427b607bf7c4aafb02ba460dae5dea1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142275\" target=\"_blank\"> 19-142275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575327600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre de Gestion de la FPT du Rh\u00f4ne<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte Foy les Lyon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat cadre de prestations d'action sociale mutualis\u00e9es pour les agents des collectivit\u00e9s (Rh\u00f4ne+m\u00e9tropole de Lyon).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142275\" target=\"_blank\"> 19-142275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24a431d4a128456bad56387b4d83eb94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7359781395",
          " 4.79343173908"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_530849b7c1db419db3a405d0ae533375",
        "title": "Vers Sainte Foy les Lyon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de titres restaurant aux agents des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics du Rh\u00f4ne et de la M\u00e9tropole de Lyon qui ont conventionn\u00e9 avec le cdg69..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26c4c4705a1a48d98c41de9efe9f1633": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae3fb51d9e7c4551ac31a5335e046eb4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "530849b7c1db419db3a405d0ae533375": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26c4c4705a1a48d98c41de9efe9f1633",
        "style": "IPY_MODEL_ae3fb51d9e7c4551ac31a5335e046eb4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142271\" target=\"_blank\"> 19-142271</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575327600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre de Gestion de la FPT du Rh\u00f4ne<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte Foy les Lyon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de titres restaurant aux agents des collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics du Rh\u00f4ne et de la M\u00e9tropole de Lyon qui ont conventionn\u00e9 avec le cdg69.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142271\" target=\"_blank\"> 19-142271</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c56fb876aa794924b784abad45a1109e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8205988109",
          " 4.89822639815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_119c4bcdaf504b138f563b6d57155672",
        "title": "Vers Rillieux-La-Pape :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Concession de service public de la restauration scolaire, extrascolaire et petite enfance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2860e98991ff4944b5246e2b30c46f52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "078d88d3aa2547fd82c73fdd85be8a6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "119c4bcdaf504b138f563b6d57155672": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2860e98991ff4944b5246e2b30c46f52",
        "style": "IPY_MODEL_078d88d3aa2547fd82c73fdd85be8a6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141907\" target=\"_blank\"> 19-141907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RILLIEUX LA PAPE<br>\n        <b>Ville :</b> Rillieux-La-Pape<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public de la restauration scolaire, extrascolaire et petite enfance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141907\" target=\"_blank\"> 19-141907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "092cb2c9c77542deab58e0d912e4b886": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6055276798",
          " 4.80759320832"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a62242dfa0e4c87b444eea8d08ecd46",
        "title": "Vers Saint Symphorien d'Ozon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9samiantage et d\u00e9molition du b\u00e2timent situ\u00e9 23 rue du Sillon \u00e0 Communay.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e33da849a4d4ee2a326a5c4a76b5839": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1641da1f64a54b539fc77cb5ce3a8fb8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a62242dfa0e4c87b444eea8d08ecd46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e33da849a4d4ee2a326a5c4a76b5839",
        "style": "IPY_MODEL_1641da1f64a54b539fc77cb5ce3a8fb8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143628\" target=\"_blank\"> 19-143628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de l'Ozon<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Symphorien d'Ozon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9molition du b\u00e2timent situ\u00e9 23 rue du Sillon \u00e0 Communay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143628\" target=\"_blank\"> 19-143628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ff1aaa74a104578acce3493df431ba2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6374563479",
          " 4.63446933593"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_777583cb193c4102a73cc1cbdb111613",
        "title": "Vers Mornant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'entretien et d'am\u00e9nagement de voirie et r\u00e9seaux divers..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71ba9e20ffaa4f88bd56a4cc79649d74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc664d473fdb49d88c3a985b5dc12c37": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "777583cb193c4102a73cc1cbdb111613": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71ba9e20ffaa4f88bd56a4cc79649d74",
        "style": "IPY_MODEL_cc664d473fdb49d88c3a985b5dc12c37",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135850\" target=\"_blank\"> 19-135850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE CME DU PAYS MORNANTAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Mornant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien et d'am\u00e9nagement de voirie et r\u00e9seaux divers.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135850\" target=\"_blank\"> 19-135850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cd2c713842b40dca5fe6541ce1295fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0016193102",
          " 4.28632347567"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc7efe1b537e4b2ca533e0b887fbd636",
        "title": "Vers Autun :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00e9tude de d\u00e9finition, d'opportunit\u00e9 et de faisabilit\u00e9 pour la requalification du site de mardor hors vrf..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c31b9ef39e04517b0e48519e0690f25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "334bb232f09149aabd3865dec38517ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc7efe1b537e4b2ca533e0b887fbd636": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c31b9ef39e04517b0e48519e0690f25",
        "style": "IPY_MODEL_334bb232f09149aabd3865dec38517ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142547\" target=\"_blank\"> 19-142547</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Grand Autunois Morvan<br>\n        <b>Ville :</b> Autun<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00e9tude de d\u00e9finition, d'opportunit\u00e9 et de faisabilit\u00e9 pour la requalification du site de mardor hors vrf.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142547\" target=\"_blank\"> 19-142547</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11def0d038474379b02bda8352f94bde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e67b8f2f05e4b00ac461ce3b3afbbbe",
        "title": "Vers Modane :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Ouverture au trafic du deuxi\u00e8me tube du tunnel du Fr\u00e9jus:March\u00e9 5 : M\u00e9tallerie, Peinture des locaux et am\u00e9nagements divers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2e5771490eb41009674068032efbb77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1f37d426fe744dd93cca441cb69e066": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e67b8f2f05e4b00ac461ce3b3afbbbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2e5771490eb41009674068032efbb77",
        "style": "IPY_MODEL_a1f37d426fe744dd93cca441cb69e066",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142127\" target=\"_blank\"> 19-142127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> Modane<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Peinture (travaux)', 'Plancher technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ouverture au trafic du deuxi\u00e8me tube du tunnel du Fr\u00e9jus:March\u00e9 5 : M\u00e9tallerie, Peinture des locaux et am\u00e9nagements divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142127\" target=\"_blank\"> 19-142127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5a92f42648d4b1892dbf16d2293c031": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4540504149",
          " 6.03226580276"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f3304d5b2dd4ab6b12d11022eb3892f",
        "title": "Vers Montm\u00e9lian :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9novation de l'h\u00f4tel nicolle de la place.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed37b2bdd83d45cc9012075c08caa7e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd9a3ca2fdac497f81553d23c086e1e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f3304d5b2dd4ab6b12d11022eb3892f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed37b2bdd83d45cc9012075c08caa7e2",
        "style": "IPY_MODEL_bd9a3ca2fdac497f81553d23c086e1e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142822\" target=\"_blank\"> 19-142822</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montm\u00e9lian<br>\n        <b>Ville :</b> Montm\u00e9lian<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Echafaudage', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation de l'h\u00f4tel nicolle de la place<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142822\" target=\"_blank\"> 19-142822</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "998528d76ad2482fac10ea58fa724c92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3704258049",
          " 6.48194336071"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63d89b966ca442888b2f4c590d7976f0",
        "title": "Vers Thonon les bains :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien, de r\u00e9fection, de r\u00e9parations et de petites extensions des canalisations et branchements d'eau potable. Accord-cadre mono-attributaire avec \u00e9mission de bons de commande p.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c1964a0673e40c9b06abf16a3c1361f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e16236342db4482da42e2dc8954fc866": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63d89b966ca442888b2f4c590d7976f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c1964a0673e40c9b06abf16a3c1361f",
        "style": "IPY_MODEL_e16236342db4482da42e2dc8954fc866",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143732\" target=\"_blank\"> 19-143732</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576623600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Thonon-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> Thonon les bains<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien, de r\u00e9fection, de r\u00e9parations et de petites extensions des canalisations et branchements d'eau potable. Accord-cadre mono-attributaire avec \u00e9mission de bons de commande p<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143732\" target=\"_blank\"> 19-143732</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4797ee81da3b465c875e8bcdd9c3fd8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7653898846",
          " 6.35142628779"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aea3a92a519046c1bf9331d85c644838",
        "title": "Vers FAVERGES-SEYTHENEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagement d'un relais assistantes maternelles et d'un centre m\u00e9dical intercommunal de Faverges-Seythenexlot 9 : mobilier / agencement / signal\u00e9tique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d83484fff955432594b54969a4e9da3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30354617e5f94b0da4eb092ab9541755": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aea3a92a519046c1bf9331d85c644838": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d83484fff955432594b54969a4e9da3c",
        "style": "IPY_MODEL_30354617e5f94b0da4eb092ab9541755",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143482\" target=\"_blank\"> 19-143482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569880800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Faverges<br>\n        <b>Ville :</b> FAVERGES-SEYTHENEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un relais assistantes maternelles et d'un centre m\u00e9dical intercommunal de Faverges-Seythenexlot 9 : mobilier / agencement / signal\u00e9tique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143482\" target=\"_blank\"> 19-143482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4699090487a84b8782b9c31ae37cdecf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.1453438048",
          " 6.53345961052"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2560330502a4b34b8b409524fac94e0",
        "title": "Vers MORILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : am\u00e9nagement d'un cabinet m\u00e9dical , r\u00e9novation et am\u00e9lioration de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique au sein d'un b\u00e2timent public communal de la commune de Mori.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ee10942bb5e49d689618045e828e0bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0691de9b5ee04010acfeba182f067922": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2560330502a4b34b8b409524fac94e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ee10942bb5e49d689618045e828e0bc",
        "style": "IPY_MODEL_0691de9b5ee04010acfeba182f067922",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143133\" target=\"_blank\"> 19-143133</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '73', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MORILLON<br>\n        <b>Ville :</b> MORILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : am\u00e9nagement d'un cabinet m\u00e9dical , r\u00e9novation et am\u00e9lioration de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique au sein d'un b\u00e2timent public communal de la commune de Mori<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143133\" target=\"_blank\"> 19-143133</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d2b612dc1c140b1821ebfe261b48415": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d971fcf82074adf8332e72e7e8c3b25",
        "title": "Vers Saint-Gingolph :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9paration Des Quais Sur Le Leman.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35bae94e38b042d0b1e467858c7d2153": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abf3a55c7e3c493286c7d8cf75883786": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d971fcf82074adf8332e72e7e8c3b25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35bae94e38b042d0b1e467858c7d2153",
        "style": "IPY_MODEL_abf3a55c7e3c493286c7d8cf75883786",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142067\" target=\"_blank\"> 19-142067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT-GINGOLPH<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Gingolph<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration Des Quais Sur Le Leman<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142067\" target=\"_blank\"> 19-142067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9450535f2094a2694fe3cd98a16cdcd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2da94e25d5cf47beba704ed5f82975b5",
        "title": "Vers PUBLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement et la r\u00e9habilitation de l'ancienne fruiti\u00e8re de Vinzier.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0aec3f8db76545d49ca71dca47f12eed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e54defe7faa478bbfea17e56044f0e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2da94e25d5cf47beba704ed5f82975b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0aec3f8db76545d49ca71dca47f12eed",
        "style": "IPY_MODEL_3e54defe7faa478bbfea17e56044f0e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143139\" target=\"_blank\"> 19-143139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> PUBLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement et la r\u00e9habilitation de l'ancienne fruiti\u00e8re de Vinzier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143139\" target=\"_blank\"> 19-143139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d621dca2d6841ae99eb1dfbedda6d6a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9017933456",
          " 6.09977672068"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d3829c9f9fd4ff680442f407803a9a8",
        "title": "Vers Annecy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de programmation - Construction du centre d'incendie et de secours de Saint-Julien-en-Genevois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f1acfee4a2342379fee9c99e7fdac86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "648b85e629ba4b809e7b344ef94fb902": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d3829c9f9fd4ff680442f407803a9a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f1acfee4a2342379fee9c99e7fdac86",
        "style": "IPY_MODEL_648b85e629ba4b809e7b344ef94fb902",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142963\" target=\"_blank\"> 19-142963</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> Annecy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de programmation - Construction du centre d'incendie et de secours de Saint-Julien-en-Genevois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142963\" target=\"_blank\"> 19-142963</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4f24197f4fd4c9bbbd71423a1a09f50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.7035324199",
          " 0.647945239097"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c3a237418f943c1a212554aa16149a7",
        "title": "Vers Cany barville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un autocar neuf y compris reprise de l'ancien v\u00e9hicule.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3d9bb6024ad472fb2981d3d33f5575a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02014e8db22b4bdca5674ab4f3a0d4b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c3a237418f943c1a212554aa16149a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3d9bb6024ad472fb2981d3d33f5575a",
        "style": "IPY_MODEL_02014e8db22b4bdca5674ab4f3a0d4b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143121\" target=\"_blank\"> 19-143121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la C\u00f4te d'Albatre<br>\n        <b>Ville :</b> Cany barville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un autocar neuf y compris reprise de l'ancien v\u00e9hicule<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143121\" target=\"_blank\"> 19-143121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e74961062e4e4927a4789e5728acca01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.498452502",
          " 0.140153719153"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd3b3fca5d594aa88ca6ed394650056d",
        "title": "Vers Le havre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la cr\u00e9ation d'une capacit\u00e9 tampon et son installation sur l'installation vapeur de de la centrale thermique de l' ESNM. La prestation se d\u00e9roulera \u00e0 Marse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59f359f7d7cc45a0a259d4d6333b9df5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "844ae8b180e3407fb0818c68af7281c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd3b3fca5d594aa88ca6ed394650056d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59f359f7d7cc45a0a259d4d6333b9df5",
        "style": "IPY_MODEL_844ae8b180e3407fb0818c68af7281c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143097\" target=\"_blank\"> 19-143097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '4', '5', '6', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE NATIONALE SUPERIEURE MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> Le havre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaudronnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la cr\u00e9ation d'une capacit\u00e9 tampon et son installation sur l'installation vapeur de de la centrale thermique de l' ESNM. La prestation se d\u00e9roulera \u00e0 Marse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143097\" target=\"_blank\"> 19-143097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f4eb331382346e2bde2b3c89071dbff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.498452502",
          " 0.140153719153"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_505bf7baeb68457e932e38ee5aaf8aa9",
        "title": "Vers Le havre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de chaudronnerie pour la r\u00e9paration de la Chaudi\u00e8re p\u00e9dagogique de l'\u00e9cole nationale sup\u00e9rieure maritime, site de Marseille.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3012915db03467d96073e955143edf4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d9802db7e0f40c18d3a85cf71c0e83d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "505bf7baeb68457e932e38ee5aaf8aa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3012915db03467d96073e955143edf4",
        "style": "IPY_MODEL_5d9802db7e0f40c18d3a85cf71c0e83d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143109\" target=\"_blank\"> 19-143109</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '83', '84', '6', '4', '5', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE NATIONALE SUPERIEURE MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> Le havre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaudronnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de chaudronnerie pour la r\u00e9paration de la Chaudi\u00e8re p\u00e9dagogique de l'\u00e9cole nationale sup\u00e9rieure maritime, site de Marseille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143109\" target=\"_blank\"> 19-143109</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f51a42d0ad44a979ae1dfefeb4b1060": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5051016281",
          " 2.68647821336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2d772d66dfb4fd78eb67334aa198094",
        "title": "Vers La rochette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux pour le remplacement des 2 portes d'entr\u00e9e par des portes avec sas..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "085f7423809a448f959cf9d8a383018b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b799f185080a4cb1a477adc0621a969e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2d772d66dfb4fd78eb67334aa198094": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_085f7423809a448f959cf9d8a383018b",
        "style": "IPY_MODEL_b799f185080a4cb1a477adc0621a969e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143383\" target=\"_blank\"> 19-143383</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570831200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '91', '94', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.A.F. de Seine et Marne<br>\n        <b>Ville :</b> La rochette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour le remplacement des 2 portes d'entr\u00e9e par des portes avec sas.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143383\" target=\"_blank\"> 19-143383</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a1414395c1142c4afd956f6982926b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9776563538",
          " 2.87369096046"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_519670e36a44410f9e0565172cea59f2",
        "title": "Vers Villenoy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: video-protection urbaine phase 1.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2d5002fbf7544b6980c997a3366cc72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d88e3a833b4548869f58f728f1f7f484": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "519670e36a44410f9e0565172cea59f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2d5002fbf7544b6980c997a3366cc72",
        "style": "IPY_MODEL_d88e3a833b4548869f58f728f1f7f484",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143009\" target=\"_blank\"> 19-143009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villenoy<br>\n        <b>Ville :</b> Villenoy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> video-protection urbaine phase 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143009\" target=\"_blank\"> 19-143009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e754dda935141dc9c32a91d5da9c4e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3640376731",
          " 2.99078667983"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c17cc2d634b341df97fbbbb325c423f7",
        "title": "Vers Montereau Fault Yonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: etude urbaine de d\u00e9finition de la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement du programme action coeur de ville de montereau fault yonne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e029744b88a047a78ce95e52ae93175f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f76a57a3e4f4029aec766437ee6fa3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c17cc2d634b341df97fbbbb325c423f7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e029744b88a047a78ce95e52ae93175f",
        "style": "IPY_MODEL_7f76a57a3e4f4029aec766437ee6fa3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143064\" target=\"_blank\"> 19-143064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montereau<br>\n        <b>Ville :</b> Montereau Fault Yonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude urbaine de d\u00e9finition de la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement du programme action coeur de ville de montereau fault yonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143064\" target=\"_blank\"> 19-143064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4aeebeb628441ef8f44956e5d91bc43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6956850464",
          " 2.78032213187"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abbb9ba317cf402fb6c9244c407d78c0",
        "title": "Vers Tournan-en-Brie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement d'un parking v\u00e9hicules l\u00e9gers et d'un une aire de lavage pour les camions bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b27ea7af03db4091a1728969acbea670": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58c7356d96fd40608e4b822dfaf554df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abbb9ba317cf402fb6c9244c407d78c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b27ea7af03db4091a1728969acbea670",
        "style": "IPY_MODEL_58c7356d96fd40608e4b822dfaf554df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143551\" target=\"_blank\"> 19-143551</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIETOM de la R\u00e9gion de Tournan-en-Brie<br>\n        <b>Ville :</b> Tournan-en-Brie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel', 'Terrassement', 'V\u00e9hicules', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un parking v\u00e9hicules l\u00e9gers et d'un une aire de lavage pour les camions bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143551\" target=\"_blank\"> 19-143551</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f64e36054ca94f2aa79dca2b8b607b1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4066856508",
          " 2.68031396389"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7884a6e8cc2f493a835fef434b6704eb",
        "title": "Vers Fontainebleau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: f_m33_2019 prestation d'assistance pour le r\u00e9colement des oeuvres.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "764249e07e5e4ca09dd9cd65b41ca341": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6c32f69be6b426eb0b10ccc4b06c016": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7884a6e8cc2f493a835fef434b6704eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_764249e07e5e4ca09dd9cd65b41ca341",
        "style": "IPY_MODEL_d6c32f69be6b426eb0b10ccc4b06c016",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143096\" target=\"_blank\"> 19-143096</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '45', '89', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ch\u00e2teau de Fontainebleau<br>\n        <b>Ville :</b> Fontainebleau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> f_m33_2019 prestation d'assistance pour le r\u00e9colement des oeuvres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143096\" target=\"_blank\"> 19-143096</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98a1d9a2ba4743398ef4a100237fdbb6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8730701858",
          " 2.70978081313"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2295c7b01cec4bbc9ba52f08cf1110c5",
        "title": "Vers LAGNY SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 191120 FOURNITURES POUR LA REGIE BATIMENT DE LA VILLE DE LAGNY SUR MARNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f504189603d43fe98a0bbaa3f0a1135": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "655d03368b3346739fb89f0a438f462f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2295c7b01cec4bbc9ba52f08cf1110c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f504189603d43fe98a0bbaa3f0a1135",
        "style": "IPY_MODEL_655d03368b3346739fb89f0a438f462f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143658\" target=\"_blank\"> 19-143658</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LAGNY SUR MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAGNY SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 191120 FOURNITURES POUR LA REGIE BATIMENT DE LA VILLE DE LAGNY SUR MARNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143658\" target=\"_blank\"> 19-143658</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a38d3f0e98a40f29c0373457f69c54d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8025669671",
          " 2.11789297191"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ffb1107851a4f4590236e73dae9e7b4",
        "title": "Vers Versailles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'une \u00e9tude hydraulique avec propositions d'am\u00e9nagements sur le bassin versant du Ru d'Orgeval (78)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6ad56fc859e4eb09c62c2a764393e15": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38f0f3054f8e49a98a1e9cf6a10c64ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ffb1107851a4f4590236e73dae9e7b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6ad56fc859e4eb09c62c2a764393e15",
        "style": "IPY_MODEL_38f0f3054f8e49a98a1e9cf6a10c64ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143535\" target=\"_blank\"> 19-143535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMSO<br>\n        <b>Ville :</b> Versailles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Etude', 'Ouvrage hydraulique', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'une \u00e9tude hydraulique avec propositions d'am\u00e9nagements sur le bassin versant du Ru d'Orgeval (78).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143535\" target=\"_blank\"> 19-143535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52fc666e10c140888161715c0b61ec10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9422397324",
          " 1.83927892943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6fddc82fbc1b42b7b846971d0bddc581",
        "title": "Vers Aubergenville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Analyse des rejets atmosph\u00e9riques de l'incin\u00e9rateur de la station d'\u00e9puration de Rosny-sur-Seine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48359bfee09c43c991c160c4774ad907": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f26c2b6f353341e09f7b301b9cfd36f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6fddc82fbc1b42b7b846971d0bddc581": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48359bfee09c43c991c160c4774ad907",
        "style": "IPY_MODEL_f26c2b6f353341e09f7b301b9cfd36f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143267\" target=\"_blank\"> 19-143267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> Aubergenville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Analyse des rejets atmosph\u00e9riques de l'incin\u00e9rateur de la station d'\u00e9puration de Rosny-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143267\" target=\"_blank\"> 19-143267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80080a66325b4e5ab68f3167b6e37184": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8590188206",
          " 2.11364039022"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e023dfbcbdbb46168f142a20552f7a8a",
        "title": "Vers Louveciennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restauration collective (enfants des \u00e9coles et des alsh, personnel communal, s\u00e9niors de la maison amanda, structures de la petite enfance et s\u00e9niors du portage \u00e0 domicile).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "157f82719c8b47c5b452dc0b3255d161": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58445673c12a4eaf9527afc79de90109": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e023dfbcbdbb46168f142a20552f7a8a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_157f82719c8b47c5b452dc0b3255d161",
        "style": "IPY_MODEL_58445673c12a4eaf9527afc79de90109",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140592\" target=\"_blank\"> 19-140592</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '95', '92', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Louveciennes<br>\n        <b>Ville :</b> Louveciennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration collective (enfants des \u00e9coles et des alsh, personnel communal, s\u00e9niors de la maison amanda, structures de la petite enfance et s\u00e9niors du portage \u00e0 domicile)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140592\" target=\"_blank\"> 19-140592</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c17e1074ab1d4bcc9e4d728748bf6163": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.1083582944",
          " 1.83209170207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4769f6feac7a4d46b1b18ceaaa3f7ff2",
        "title": "Vers Abbeville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de cr\u00e9ation du Trou N\u00b015B du parcours de Golf de Belle Dune \u00e0 Fort-Mahon-Plage (80120).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "703f6a19e54d4ecab6643e0e7449fa11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bfbad5cd7294592984d7771edd68937": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4769f6feac7a4d46b1b18ceaaa3f7ff2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_703f6a19e54d4ecab6643e0e7449fa11",
        "style": "IPY_MODEL_3bfbad5cd7294592984d7771edd68937",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143650\" target=\"_blank\"> 19-143650</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Baie de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> Abbeville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Irrigation', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation du Trou N\u00b015B du parcours de Golf de Belle Dune \u00e0 Fort-Mahon-Plage (80120)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143650\" target=\"_blank\"> 19-143650</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cfed6bf76dc4fed89baafebe0b26c18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.153116145",
          " 2.22236323766"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5779a52fdfc64f4f877cecc00084cbe8",
        "title": "Vers DOULLENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'exploitation des installations de chauffage et d'eau chaude sanitaire avec gros entretien des b\u00e2timents communaux de la ville de Doullens.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "654728e03a4a4f49aab44af87416170c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3b96a1a737942d7a694d37ba09a2df1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5779a52fdfc64f4f877cecc00084cbe8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_654728e03a4a4f49aab44af87416170c",
        "style": "IPY_MODEL_c3b96a1a737942d7a694d37ba09a2df1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141953\" target=\"_blank\"> 19-141953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573945200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de DOULLENS<br>\n        <b>Ville :</b> DOULLENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'exploitation des installations de chauffage et d'eau chaude sanitaire avec gros entretien des b\u00e2timents communaux de la ville de Doullens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141953\" target=\"_blank\"> 19-141953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ba21069a946499daa5b16361273b67c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8187281696",
          " 1.11607060391"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e84013d2f4cc47deaf98b79f754b8934",
        "title": "Vers Verdun Sur Garonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurances Prestations statutaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bea60bb88794b82b691ff40fefb1011": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37fec6937405428e9a348b2281f8ee8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e84013d2f4cc47deaf98b79f754b8934": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bea60bb88794b82b691ff40fefb1011",
        "style": "IPY_MODEL_37fec6937405428e9a348b2281f8ee8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143354\" target=\"_blank\"> 19-143354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ehpad Saint Jacques<br>\n        <b>Ville :</b> Verdun Sur Garonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances Prestations statutaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143354\" target=\"_blank\"> 19-143354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e661e3d6913f40378671e202917f30df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1361589728",
          " 5.93239634249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_796b89d367bc4b268432b4de7a9a32b4",
        "title": "Vers Toulon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux D'Entretien Et D'Am\u00e9lioration Des Coll\u00e8ges Et B\u00e2timents Du D\u00e9partement Du VarV.R.D (Voiries Et Reseaux Divers) - Lot 26 Pole Technique De Draguignan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eabc3d73c52c4edea385a090b8ee3fd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1cf31c600b94f8e9023f54da8d5e083": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "796b89d367bc4b268432b4de7a9a32b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eabc3d73c52c4edea385a090b8ee3fd1",
        "style": "IPY_MODEL_d1cf31c600b94f8e9023f54da8d5e083",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142042\" target=\"_blank\"> 19-142042</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> Toulon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux D'Entretien Et D'Am\u00e9lioration Des Coll\u00e8ges Et B\u00e2timents Du D\u00e9partement Du VarV.R.D (Voiries Et Reseaux Divers) - Lot 26 Pole Technique De Draguignan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142042\" target=\"_blank\"> 19-142042</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bebfd03287624369afd3b15df7c16a5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1622722101",
          " 6.34956987347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50a1c375ecc0448eb0b3d310c2381e47",
        "title": "Vers Bormes les mimosas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception, r\u00e9alisation, \u00e9dition d'une cartographie de la commune de Bormes les Mimosas avec publicit\u00e9Financement total du plan par le prestataire, par la vente d'espaces publicitaires..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b2427a4659f457ba10e761ddc6f6bb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11d04568fc6d47dcadfe0829ca368148": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50a1c375ecc0448eb0b3d310c2381e47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b2427a4659f457ba10e761ddc6f6bb4",
        "style": "IPY_MODEL_11d04568fc6d47dcadfe0829ca368148",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143264\" target=\"_blank\"> 19-143264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        <b>Ville :</b> Bormes les mimosas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, r\u00e9alisation, \u00e9dition d'une cartographie de la commune de Bormes les Mimosas avec publicit\u00e9Financement total du plan par le prestataire, par la vente d'espaces publicitaires.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143264\" target=\"_blank\"> 19-143264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be76c809ff3f414f9c13b863b108abd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1635207421",
          " 6.09268351583"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50b043bf5b304d79906932afa5a28fbc",
        "title": "Vers LA CRAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019PA24 Prestations de traiteur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3918b9fa14a4555822299c005551e96": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1f5ce0571c840ad887cb3869db36ade": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50b043bf5b304d79906932afa5a28fbc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3918b9fa14a4555822299c005551e96",
        "style": "IPY_MODEL_a1f5ce0571c840ad887cb3869db36ade",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143470\" target=\"_blank\"> 19-143470</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA CRAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA CRAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019PA24 Prestations de traiteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143470\" target=\"_blank\"> 19-143470</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6b3a9b6111f495893a771cd4b502407": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1018713534",
          " 6.18898508469"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08858b7c8da54195ac3c5ea11fc6bc1d",
        "title": "Vers Hy\u00c3?res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de beurre, oeufs, fromages et autres d\u00e9riv\u00e9s de produits laitiers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "173acc8a0b05493cb0f91f23d1ead759": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5df45decd0834e9ca06eaee7dc8634ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08858b7c8da54195ac3c5ea11fc6bc1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_173acc8a0b05493cb0f91f23d1ead759",
        "style": "IPY_MODEL_5df45decd0834e9ca06eaee7dc8634ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143537\" target=\"_blank\"> 19-143537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Hy\u00c3?res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de beurre, oeufs, fromages et autres d\u00e9riv\u00e9s de produits laitiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143537\" target=\"_blank\"> 19-143537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95b1b2740cc241b6ba6a12ff8d8ca13d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6466457482",
          " 6.61301408536"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5d1346ee61845a58297dfb8b2ab2b90",
        "title": "Vers Seillans :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RENOUVELLEMENT DU RESEAU D'ALIMENTATION EN EAU POTABLE DU CHEMIN DE COMBELONGUES OU DE L'ANCIENNE ROUTE DE MONS, DES HLM DES VIGNASSES ET ADDUCTION DE LA SOURCE DU NEISSON.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f9c84b915ff4df79260749ae7757018": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f7f9f261ca343a381e138ab6e089639": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5d1346ee61845a58297dfb8b2ab2b90": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f9c84b915ff4df79260749ae7757018",
        "style": "IPY_MODEL_6f7f9f261ca343a381e138ab6e089639",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143682\" target=\"_blank\"> 19-143682</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Seillans<br>\n        <b>Ville :</b> Seillans<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOUVELLEMENT DU RESEAU D'ALIMENTATION EN EAU POTABLE DU CHEMIN DE COMBELONGUES OU DE L'ANCIENNE ROUTE DE MONS, DES HLM DES VIGNASSES ET ADDUCTION DE LA SOURCE DU NEISSON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143682\" target=\"_blank\"> 19-143682</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55b190c66f074c9b90e207d0939bbc71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6466457482",
          " 6.61301408536"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32ce17ffe5e74d189eab6ca84af4abb6",
        "title": "Vers Tourrettes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de la base touristique et de loisirs de la Maison du Lac de Saint-Cassien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad299d1d1a31412a847cbc4e3fdfe9ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "026be25f7da6472b9c8d54977183cb1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32ce17ffe5e74d189eab6ca84af4abb6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad299d1d1a31412a847cbc4e3fdfe9ec",
        "style": "IPY_MODEL_026be25f7da6472b9c8d54977183cb1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143543\" target=\"_blank\"> 19-143543</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de Fayence<br>\n        <b>Ville :</b> Tourrettes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la base touristique et de loisirs de la Maison du Lac de Saint-Cassien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143543\" target=\"_blank\"> 19-143543</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5826c754b46b4e4ba7b4618b25a0a39b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6466457482",
          " 6.61301408536"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2e5294bab86436fbff03e74edea5a99",
        "title": "Vers Tourrettes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation de la Maison de Pays.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eab5d41fcddc43549b996995913b9d3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf5b2f2784ca416799a42f09239fa040": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2e5294bab86436fbff03e74edea5a99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eab5d41fcddc43549b996995913b9d3f",
        "style": "IPY_MODEL_cf5b2f2784ca416799a42f09239fa040",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143113\" target=\"_blank\"> 19-143113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de Fayence<br>\n        <b>Ville :</b> Tourrettes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Charpente', 'Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de la Maison de Pays<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143113\" target=\"_blank\"> 19-143113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40f0d77c9a724e218a4aa9ebf86201d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4938863602",
          " 5.74717711665"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bfe90472504485c93396b82a3276506",
        "title": "Vers Pourri\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: https://www.marches-securises.fr.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "282efe07f2d54ba4a1b42200bf7d552d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74899e41c8a047fc9f09adde5ddf47f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bfe90472504485c93396b82a3276506": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_282efe07f2d54ba4a1b42200bf7d552d",
        "style": "IPY_MODEL_74899e41c8a047fc9f09adde5ddf47f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142027\" target=\"_blank\"> 19-142027</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE POURRIERES<br>\n        <b>Ville :</b> Pourri\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> https://www.marches-securises.fr<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142027\" target=\"_blank\"> 19-142027</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad3ccdd3d8b947ad8f57f14131b71283": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7048655954",
          " 5.64268969136"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c60392af82414ba7877e89ada95e2f96",
        "title": "Vers Pertuis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019/24 March\u00e9 d'assurances - Responsabilit\u00e9 Civile.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "310a4d09a3f249e58c542f916e4459f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b485cbf0fef2486cba23665b7d7396a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c60392af82414ba7877e89ada95e2f96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_310a4d09a3f249e58c542f916e4459f4",
        "style": "IPY_MODEL_b485cbf0fef2486cba23665b7d7396a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143427\" target=\"_blank\"> 19-143427</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pertuis<br>\n        <b>Ville :</b> Pertuis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019/24 March\u00e9 d'assurances - Responsabilit\u00e9 Civile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143427\" target=\"_blank\"> 19-143427</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8a08b10f1e14356992ceeb12ff4683b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30f7686b3f824d58952702ef5d9817f3",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux Eaux de Vienne Siveer \u00e0 Vaux sur Vienne (86220).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a633e3b6a2740f5923bef73dc805545": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c68172045dd4ddb87744c430b842c62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30f7686b3f824d58952702ef5d9817f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a633e3b6a2740f5923bef73dc805545",
        "style": "IPY_MODEL_8c68172045dd4ddb87744c430b842c62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143439\" target=\"_blank\"> 19-143439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux Eaux de Vienne Siveer \u00e0 Vaux sur Vienne (86220)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143439\" target=\"_blank\"> 19-143439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de13e149cd514195a1dd48f1f462a455": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9f67ef382614ed8ba04706aefc9ed5b",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La remise des offres est subordonn\u00e9e \u00e0 la visite du lieu d'ex\u00e9cution de l'accord-cadre..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44b50765d8c84e95bb293f8079433c4a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "600c56f488c1455aa82a66a063f661d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9f67ef382614ed8ba04706aefc9ed5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44b50765d8c84e95bb293f8079433c4a",
        "style": "IPY_MODEL_600c56f488c1455aa82a66a063f661d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142993\" target=\"_blank\"> 19-142993</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La remise des offres est subordonn\u00e9e \u00e0 la visite du lieu d'ex\u00e9cution de l'accord-cadre.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142993\" target=\"_blank\"> 19-142993</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1b66e49e871402db8e54cc1b5652a15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_172b33b079be4b99af504d1a38702840",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'une presse num\u00e9rique \u00e9volutive et d'un copieur couleur, connect\u00e9s avec solution de soumission de travaux d'impression et de gestion de flux documentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c92d18bfb3ff4d628915b1e137e48a72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec0c0d35622f446a93dc5afc60bcbaac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "172b33b079be4b99af504d1a38702840": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c92d18bfb3ff4d628915b1e137e48a72",
        "style": "IPY_MODEL_ec0c0d35622f446a93dc5afc60bcbaac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142272\" target=\"_blank\"> 19-142272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE GRAND CHATELLERAULT<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Logiciel', \"Mat\u00e9riel d'imprimerie\", 'Num\u00e9risation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'une presse num\u00e9rique \u00e9volutive et d'un copieur couleur, connect\u00e9s avec solution de soumission de travaux d'impression et de gestion de flux documentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142272\" target=\"_blank\"> 19-142272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f421cf90101f492fbba3ad4782cdd877": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8502841383",
          " 1.06391775752"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b8ea337039a424d9819f503e6979098",
        "title": "Vers Aixe-sur-vienne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Balayage m\u00e9canique des voies sur la p\u00e9riode 2020 / 2022.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40461f0b72f44968b7eb6aa7d7eed4aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "801f34a05d104a8c95c1b42952f8cb67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b8ea337039a424d9819f503e6979098": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40461f0b72f44968b7eb6aa7d7eed4aa",
        "style": "IPY_MODEL_801f34a05d104a8c95c1b42952f8cb67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142965\" target=\"_blank\"> 19-142965</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aixe sur Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> Aixe-sur-vienne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Balayage m\u00e9canique des voies sur la p\u00e9riode 2020 / 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142965\" target=\"_blank\"> 19-142965</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e178a89affe470dbe1059d316aa26a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9111858178",
          " 6.71995195157"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ea9e4f87b8249d4a3d717adf7dca078",
        "title": "Vers RUPT-SUR-MOSELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION D'UNE MAISON DE SANTE PLURIDISCIPLINAIRE A RUPT SUR MOSELLE-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3df4b18076d241a08142ee67db69207e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "032ee0622c15416bbbd67605cef70b7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ea9e4f87b8249d4a3d717adf7dca078": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3df4b18076d241a08142ee67db69207e",
        "style": "IPY_MODEL_032ee0622c15416bbbd67605cef70b7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143202\" target=\"_blank\"> 19-143202</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '54', '55', '57', '67', '68', '90', '70', '25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RUPT-SUR-MOSELLE<br>\n        <b>Ville :</b> RUPT-SUR-MOSELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UNE MAISON DE SANTE PLURIDISCIPLINAIRE A RUPT SUR MOSELLE-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143202\" target=\"_blank\"> 19-143202</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c5d1d77511843ecb79c7b771da7a11e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9974732281",
          " 3.44023544311"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc6a4e94705241c8b739912a920b7143",
        "title": "Vers Joigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MA 1928 ACHAT ET LIVRAISON DE FOURNITURES SCOLAIRES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "352c4cca93514ea48fa6b210134c0f04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba5c0af3e61f4d2ba702c195341efbca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc6a4e94705241c8b739912a920b7143": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_352c4cca93514ea48fa6b210134c0f04",
        "style": "IPY_MODEL_ba5c0af3e61f4d2ba702c195341efbca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143639\" target=\"_blank\"> 19-143639</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574463600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE JOIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> Joigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de bureau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MA 1928 ACHAT ET LIVRAISON DE FOURNITURES SCOLAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143639\" target=\"_blank\"> 19-143639</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79c7c9bcee644f6c8effb64a7fa0d181": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5932127691",
          " 3.98208557179"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6afda91b20c473b9f4d4f1a9c47ce6b",
        "title": "Vers L'ISLE SUR SEREIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte, transport, tri et conditionnement des d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables issus du territoire de la Communaut\u00e9 de Communes du Serein.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "254e867b45854ee6ba460daa98875435": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da6bc78c71c848639ae8f960e1b79923": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6afda91b20c473b9f4d4f1a9c47ce6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_254e867b45854ee6ba460daa98875435",
        "style": "IPY_MODEL_da6bc78c71c848639ae8f960e1b79923",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142145\" target=\"_blank\"> 19-142145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Serein<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE SUR SEREIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conditionnement', 'Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte, transport, tri et conditionnement des d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables issus du territoire de la Communaut\u00e9 de Communes du Serein<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142145\" target=\"_blank\"> 19-142145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32d354b39dd041ee864141caae896d76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6294831659",
          " 2.44008244492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9b49d17093d4a7cb0f4a16b255b4af7",
        "title": "Vers Evry-Courcouronnes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 relatif aux prestations d'\u00e9lagage et de traitement sur patrimoine v\u00e9g\u00e9tal de la ville d'Evry-Courcouronnes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1993f066e254931b7200c31258a65dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f0cb6619d8740aab00fe832c4a98bd7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9b49d17093d4a7cb0f4a16b255b4af7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1993f066e254931b7200c31258a65dc",
        "style": "IPY_MODEL_1f0cb6619d8740aab00fe832c4a98bd7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142043\" target=\"_blank\"> 19-142043</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EVRY COURCOURONNES<br>\n        <b>Ville :</b> Evry-Courcouronnes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 relatif aux prestations d'\u00e9lagage et de traitement sur patrimoine v\u00e9g\u00e9tal de la ville d'Evry-Courcouronnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142043\" target=\"_blank\"> 19-142043</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96e63fe970274e7691f4df50aa24b892": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7149626666",
          " 2.1395315453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_533c9f0873cc428481b2ad04ae30b97d",
        "title": "Vers Saint Aubin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACHAT D'OUVRAGES IMPRIMES ET DE DOCUMENTS EN FRAN\u00c7AIS ET EN LANGUES ETRANGERES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f922e825cc946509fb3d022e50d631b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dd2e9340bc64a18aa2a5b5c5e0c95f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "533c9f0873cc428481b2ad04ae30b97d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f922e825cc946509fb3d022e50d631b",
        "style": "IPY_MODEL_5dd2e9340bc64a18aa2a5b5c5e0c95f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142072\" target=\"_blank\"> 19-142072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMUE UNIVERSITE PARIS SACLAY<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Aubin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Disque, disquette', 'Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACHAT D'OUVRAGES IMPRIMES ET DE DOCUMENTS EN FRAN\u00c7AIS ET EN LANGUES ETRANGERES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142072\" target=\"_blank\"> 19-142072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d148d2226834b818fce7235b9156325": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7149626666",
          " 2.1395315453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae89bee88cf6491c8ed49a484ad759af",
        "title": "Vers Gif-sur-yvette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Spectrometre pour la ligne de lumi\u00e8re AILES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d62ec4e270e64fe9a7f857f4d8395331": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77397b86390a4204b59c7d51e052f165": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae89bee88cf6491c8ed49a484ad759af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d62ec4e270e64fe9a7f857f4d8395331",
        "style": "IPY_MODEL_77397b86390a4204b59c7d51e052f165",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142429\" target=\"_blank\"> 19-142429</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNCHROTRON SOLEIL<br>\n        <b>Ville :</b> Gif-sur-yvette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Spectrometre pour la ligne de lumi\u00e8re AILES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142429\" target=\"_blank\"> 19-142429</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ad1e02214e2481f93d0e3a6c5720dbb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7149626666",
          " 2.1395315453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5fc5b74b09644062bc35c79e2d8078a4",
        "title": "Vers Gif-sur-yvette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place de solutions h\u00e9berg\u00e9es r\u00e9parties en 3 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17bfceba7d834261935b943347649bab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f779aa78df94d2e86a1490f02884604": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5fc5b74b09644062bc35c79e2d8078a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17bfceba7d834261935b943347649bab",
        "style": "IPY_MODEL_7f779aa78df94d2e86a1490f02884604",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142544\" target=\"_blank\"> 19-142544</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '78', '75', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNCHROTRON SOLEIL<br>\n        <b>Ville :</b> Gif-sur-yvette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place de solutions h\u00e9berg\u00e9es r\u00e9parties en 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142544\" target=\"_blank\"> 19-142544</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18a00b97f82a4fc9927e285e91ab0843": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6320496004",
          " 2.31170277845"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0ae7e4df4ca454c9ebddc3aed1b67b6",
        "title": "Vers Saint-Michel-sur-Orge :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Exploitation des installations thermiques des b\u00e2timents communaux et de l'Ehpad du Ccas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ac1b5dd7e0e492891cc751eeb40d955": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0432f290615b41c1b8d448ae5aae048a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0ae7e4df4ca454c9ebddc3aed1b67b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ac1b5dd7e0e492891cc751eeb40d955",
        "style": "IPY_MODEL_0432f290615b41c1b8d448ae5aae048a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141881\" target=\"_blank\"> 19-141881</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MICHEL SUR ORGE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Michel-sur-Orge<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation des installations thermiques des b\u00e2timents communaux et de l'Ehpad du Ccas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141881\" target=\"_blank\"> 19-141881</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d5fb536d95b40fc8565ce482a7a33d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6320496004",
          " 2.31170277845"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7322442603624b33a74653c68fa423c2",
        "title": "Vers Saint-Michel-sur-Orge :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de produits et mat\u00e9riels d'entretien.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3826fa962064673b190e40c0a5a204a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f4f01d2dfdd4861b0f38ec134d210dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7322442603624b33a74653c68fa423c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3826fa962064673b190e40c0a5a204a",
        "style": "IPY_MODEL_3f4f01d2dfdd4861b0f38ec134d210dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142398\" target=\"_blank\"> 19-142398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MICHEL SUR ORGE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Michel-sur-Orge<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de produits et mat\u00e9riels d'entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142398\" target=\"_blank\"> 19-142398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "823611ca0a0544e589ee182c1ee6c0d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7157210712",
          " 2.49273020271"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7fce12ed94d4777a3f5e53557155167",
        "title": "Vers Yerres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mandat de commercialisation en accession de 17 appartements constituant la r\u00e9sidence d\u00e9nomm\u00e9e 'Le Clos Fontange', situ\u00e9e 26 rue du Clos Fontange / 36-38 rue Gabriel P\u00e9ri \u00e0 Yerres 91330.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "023b63426dec4a3abd8c612f091f6f32": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2b5f833ecc84573835511dd519a4426": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7fce12ed94d4777a3f5e53557155167": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_023b63426dec4a3abd8c612f091f6f32",
        "style": "IPY_MODEL_f2b5f833ecc84573835511dd519a4426",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143714\" target=\"_blank\"> 19-143714</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEM HABITER A YERRES<br>\n        <b>Ville :</b> Yerres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mandat de commercialisation en accession de 17 appartements constituant la r\u00e9sidence d\u00e9nomm\u00e9e 'Le Clos Fontange', situ\u00e9e 26 rue du Clos Fontange / 36-38 rue Gabriel P\u00e9ri \u00e0 Yerres 91330<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143714\" target=\"_blank\"> 19-143714</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aaab87ef72ad487abf03b3550d334849": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5359351532",
          " 1.99430156785"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_146856b60afc4ce2a9b293bb45c07367",
        "title": "Vers CORBREUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ETUDE DE SCHEMA DIRECTEUR D'ASSAINISSEMENT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71d9e7484d26487cb61b46a3160cffd5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "394519d624134bc4b934fed757269978": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "146856b60afc4ce2a9b293bb45c07367": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71d9e7484d26487cb61b46a3160cffd5",
        "style": "IPY_MODEL_394519d624134bc4b934fed757269978",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143693\" target=\"_blank\"> 19-143693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de CORBREUSE<br>\n        <b>Ville :</b> CORBREUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE DE SCHEMA DIRECTEUR D'ASSAINISSEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143693\" target=\"_blank\"> 19-143693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9a3e5b22e53486ab1ec841bf522351a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6463321888",
          " 2.20621393661"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9e8883537aa48a99a054b7aaea9f19f",
        "title": "Vers Marcoussis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des espaces publics de la commune confi\u00e9 exclusivement et sp\u00e9cifiquement \u00e0 un ESAT (ou \u00e9quivalement).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4acd4203d2c481ca94d8dbf7d6e42de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4d171285d6f42dd9ffc29cebbb8970e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9e8883537aa48a99a054b7aaea9f19f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4acd4203d2c481ca94d8dbf7d6e42de",
        "style": "IPY_MODEL_f4d171285d6f42dd9ffc29cebbb8970e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143689\" target=\"_blank\"> 19-143689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marcoussis<br>\n        <b>Ville :</b> Marcoussis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces publics de la commune confi\u00e9 exclusivement et sp\u00e9cifiquement \u00e0 un ESAT (ou \u00e9quivalement)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143689\" target=\"_blank\"> 19-143689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "509167f228cb42158e23e23af4c53ac0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7200869901",
          " 2.46331727859"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62886c13e20e4c68b8b2dd0ac038e441",
        "title": "Vers Crosne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagements des aires de jeux de la ville de crosne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb4f22c3927d46d0884e707b0dcb98cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d83e6652bf324837aa1e935025ded9a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62886c13e20e4c68b8b2dd0ac038e441": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb4f22c3927d46d0884e707b0dcb98cf",
        "style": "IPY_MODEL_d83e6652bf324837aa1e935025ded9a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143421\" target=\"_blank\"> 19-143421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Crosne<br>\n        <b>Ville :</b> Crosne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagements des aires de jeux de la ville de crosne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143421\" target=\"_blank\"> 19-143421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ac6c21adb2b45d0b20eb4ba20a6f232": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.521899752",
          " 2.38788025142"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e793c181db84520b4756b8c37c6158c",
        "title": "Vers BALLANCOURT-SUR-ESSONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public relatif \u00e0 la gestion des aires d'accueil des gens du voyage sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Communes du Val d'Essonne..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c01754915f514a77a45b30019f81f396": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "470fc6f25fce4ebfb15405d62e35d8b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e793c181db84520b4756b8c37c6158c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c01754915f514a77a45b30019f81f396",
        "style": "IPY_MODEL_470fc6f25fce4ebfb15405d62e35d8b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142137\" target=\"_blank\"> 19-142137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes du Val d'Essonne<br>\n        <b>Ville :</b> BALLANCOURT-SUR-ESSONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public relatif \u00e0 la gestion des aires d'accueil des gens du voyage sur le territoire de la Communaut\u00e9 de Communes du Val d'Essonne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142137\" target=\"_blank\"> 19-142137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2d3e9731bce4712a9d50ff190b48642": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5145241389",
          " 2.34431579636"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b32b86de4c04bcfae502c2dae1b2233",
        "title": "Vers ITTEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: AMO am\u00e9nagement et projets de b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5d84c9e7b5c4ff3869a4f4dd73a2b94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca5b33697b614544b5257bfe5d48a220": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b32b86de4c04bcfae502c2dae1b2233": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5d84c9e7b5c4ff3869a4f4dd73a2b94",
        "style": "IPY_MODEL_ca5b33697b614544b5257bfe5d48a220",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142265\" target=\"_blank\"> 19-142265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569535200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Itteville<br>\n        <b>Ville :</b> ITTEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMO am\u00e9nagement et projets de b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142265\" target=\"_blank\"> 19-142265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb2883f2f2dd4d5dafd1e4b30551aad3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_155c301ef8554b6e93d5954fd85e5d16",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9novation des toitures de l'Universit\u00e9 Paris Nanterre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "674265ee85694c8f9bbccee960ea7c0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c936862364c9469abcdd1d83e42d6a53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "155c301ef8554b6e93d5954fd85e5d16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_674265ee85694c8f9bbccee960ea7c0d",
        "style": "IPY_MODEL_c936862364c9469abcdd1d83e42d6a53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141931\" target=\"_blank\"> 19-141931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Paris Ouest Nanterre<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrasse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des toitures de l'Universit\u00e9 Paris Nanterre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141931\" target=\"_blank\"> 19-141931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07dd884d0d5d4ca2878c7ffbba6f8959": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9035359139",
          " 2.30575230452"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f69b67aa92e428caf923548dd93d7f2",
        "title": "Vers Clichy-la-Garenne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Bobigny - Cit\u00e9 de l'Etoile - B\u00e2timent A - R\u00e9habilitation de 107 logements collectifs sociaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20d407b6682e4d8e86cbf5ff259f6573": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9f07a88f1ce4e75a57ab381bd627ca1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f69b67aa92e428caf923548dd93d7f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20d407b6682e4d8e86cbf5ff259f6573",
        "style": "IPY_MODEL_a9f07a88f1ce4e75a57ab381bd627ca1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142188\" target=\"_blank\"> 19-142188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573167600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EMMAUS HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> Clichy-la-Garenne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Bobigny - Cit\u00e9 de l'Etoile - B\u00e2timent A - R\u00e9habilitation de 107 logements collectifs sociaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142188\" target=\"_blank\"> 19-142188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04c6a72ca2454d0f89975d0c17170a6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7964306792",
          " 2.25474652922"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f9f5870ab8c4714a051ed8e5bdbe8db",
        "title": "Vers Clamart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de consommables pharmaceutiques et m\u00e9dicaux pour la Ville et le CCAS de Clamart..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b9a68a958ed4884a60486c03ea4a085": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0d0f817ab8848ca8d521ca2da41b8c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f9f5870ab8c4714a051ed8e5bdbe8db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b9a68a958ed4884a60486c03ea4a085",
        "style": "IPY_MODEL_d0d0f817ab8848ca8d521ca2da41b8c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143231\" target=\"_blank\"> 19-143231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> Clamart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de consommables pharmaceutiques et m\u00e9dicaux pour la Ville et le CCAS de Clamart.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143231\" target=\"_blank\"> 19-143231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51fa75f35b8341ddbf997b2c55159625": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7964306792",
          " 2.25474652922"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ba6c25ff1aa4ffb94cd0ca050855a40",
        "title": "Vers Clamart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'AGENCE DE VOYAGE (BILLETTERIE) POUR LE TRANSPORT AERIEN DU PERSONNEL DE LA VILLE DE CLAMART DANS LE CADRE DES CONGES BONIFIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b74e7f44cef432ea1d2aab3b056ddaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e36fc348151a4ee68641adf8ea3eae67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ba6c25ff1aa4ffb94cd0ca050855a40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b74e7f44cef432ea1d2aab3b056ddaa",
        "style": "IPY_MODEL_e36fc348151a4ee68641adf8ea3eae67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143018\" target=\"_blank\"> 19-143018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> Clamart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres de transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'AGENCE DE VOYAGE (BILLETTERIE) POUR LE TRANSPORT AERIEN DU PERSONNEL DE LA VILLE DE CLAMART DANS LE CADRE DES CONGES BONIFIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143018\" target=\"_blank\"> 19-143018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6eecbdf8bc7d40668693ac9c1bb99310": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7964306792",
          " 2.25474652922"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3250b6ad41eb49d38e9e1058dbfd394b",
        "title": "Vers Clamart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE GESTION DES ABONNEMENTS A DES TITRES DE PRESSE, REVUES ET AUTRES PUBLICATIONS POUR LE SERVICE ARCHIVES ET DOCUMENTATION DE LA COMMUNE DE CLAMART..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a557207c4fa244698b412021e1431286": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb95e920dc9e47ec88018b6ea18aad85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3250b6ad41eb49d38e9e1058dbfd394b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a557207c4fa244698b412021e1431286",
        "style": "IPY_MODEL_cb95e920dc9e47ec88018b6ea18aad85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143278\" target=\"_blank\"> 19-143278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> Clamart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9gestion']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE GESTION DES ABONNEMENTS A DES TITRES DE PRESSE, REVUES ET AUTRES PUBLICATIONS POUR LE SERVICE ARCHIVES ET DOCUMENTATION DE LA COMMUNE DE CLAMART.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143278\" target=\"_blank\"> 19-143278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc7d6b2c4eec4d09adeb3bf9cd9e712a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.776816369",
          " 2.29529414514"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55eaa89e57f44fda89dcb22890734f99",
        "title": "Vers Sceaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d entretien des plantations d alignement sur voirie, espaces publics.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e745d0a9f65a42e29f5c63427820ab4b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8751f5d671014be5830ed45b1cc64fa3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55eaa89e57f44fda89dcb22890734f99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e745d0a9f65a42e29f5c63427820ab4b",
        "style": "IPY_MODEL_8751f5d671014be5830ed45b1cc64fa3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141920\" target=\"_blank\"> 19-141920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '78', '91', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SCEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> Sceaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d entretien des plantations d alignement sur voirie, espaces publics<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141920\" target=\"_blank\"> 19-141920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3cf328d57d8e4074bc42d1dc2e62c750": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7804383642",
          " 2.26064286011"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58c95a5b2a0c4557bf7a8d854ef93456",
        "title": "Vers Le plessis robinson :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 relatif \u00e0 l'organisation de d\u00e9jeuners croisi\u00e8res privatis\u00e9s de No\u00ebl \u00e0 Paris pour les personnes retrait\u00e9es de la Ville du Plessis-Robinson.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a4152a8089e4c1fac85c40f36d6b902": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1e13b554a894e5799a86f279a268742": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58c95a5b2a0c4557bf7a8d854ef93456": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a4152a8089e4c1fac85c40f36d6b902",
        "style": "IPY_MODEL_c1e13b554a894e5799a86f279a268742",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143631\" target=\"_blank\"> 19-143631</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Robinson<br>\n        <b>Ville :</b> Le plessis robinson<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 relatif \u00e0 l'organisation de d\u00e9jeuners croisi\u00e8res privatis\u00e9s de No\u00ebl \u00e0 Paris pour les personnes retrait\u00e9es de la Ville du Plessis-Robinson<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143631\" target=\"_blank\"> 19-143631</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0501d299c7d44ba8ae6e62dd07cd94f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9364061917",
          " 2.32448995943"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7c961307efa40e1bf6afb4c06c45fdc",
        "title": "Vers Villeneuve-la-garenne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de v\u00e9g\u00e9taux, de produits et de mat\u00e9riaux n\u00e9cessaires \u00e0 l'activit\u00e9 horticole de la Ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9bf5021daae4eeb8b39b79a39dc7240": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74f74cbd0fda41089c608e848dcaadf5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7c961307efa40e1bf6afb4c06c45fdc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9bf5021daae4eeb8b39b79a39dc7240",
        "style": "IPY_MODEL_74f74cbd0fda41089c608e848dcaadf5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141918\" target=\"_blank\"> 19-141918</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENEUVE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> Villeneuve-la-garenne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9g\u00e9taux, de produits et de mat\u00e9riaux n\u00e9cessaires \u00e0 l'activit\u00e9 horticole de la Ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141918\" target=\"_blank\"> 19-141918</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae6bfdcbdb1a4d81afbfa18cde730181": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00e226fa4a214d3cacaf2f77332a4833",
        "title": "Vers Asni\u00e8res-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pose, la location, et la d\u00e9pose d'un poste de transformation \u00e9lectrique haute tension \u00e0 installer au 85 rue du M\u00e9nil \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Seine. Cette prestation est rendu n\u00e9cessaire par le d\u00e9placem.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "339aa0176ff94377a2ebb3229966bf84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4425473e9b984ff990fb7de3c89cb794": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00e226fa4a214d3cacaf2f77332a4833": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_339aa0176ff94377a2ebb3229966bf84",
        "style": "IPY_MODEL_4425473e9b984ff990fb7de3c89cb794",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143075\" target=\"_blank\"> 19-143075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Transformateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pose, la location, et la d\u00e9pose d'un poste de transformation \u00e9lectrique haute tension \u00e0 installer au 85 rue du M\u00e9nil \u00e0 Asni\u00e8res-sur-Seine. Cette prestation est rendu n\u00e9cessaire par le d\u00e9placem<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143075\" target=\"_blank\"> 19-143075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e4744d4adb74e0386ff1af7e1bfe4a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_104e51645fed49d597b2af70779968f4",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture De Materiel De Prevention Bucco-Dentaire Et De Materiel De Prevention Des Infections Sexuellement Transmissibles (Ist).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bf5ec5524724977ad1b5393afe24e06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b59f645b5ca54c398a9582f213216066": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "104e51645fed49d597b2af70779968f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bf5ec5524724977ad1b5393afe24e06",
        "style": "IPY_MODEL_b59f645b5ca54c398a9582f213216066",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141840\" target=\"_blank\"> 19-141840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE SAINT DENIS<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel dentaire', 'Produits pharmaceutiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture De Materiel De Prevention Bucco-Dentaire Et De Materiel De Prevention Des Infections Sexuellement Transmissibles (Ist)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141840\" target=\"_blank\"> 19-141840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7837cb61f464ee3b2f2f604b9154180": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8633175054",
          " 2.44816211857"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35c4e62b8a4942198e3c37c4874dbef6",
        "title": "Vers Montreuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de maitrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9habilitation et d'extension du Gymnase Henri Wallon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab1d73ca44394e8d8cd2027e04c59380": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3608c91528642d59b4c68290912dc95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35c4e62b8a4942198e3c37c4874dbef6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab1d73ca44394e8d8cd2027e04c59380",
        "style": "IPY_MODEL_f3608c91528642d59b4c68290912dc95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143625\" target=\"_blank\"> 19-143625</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE MONTREUIL<br>\n        <b>Ville :</b> Montreuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de maitrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9habilitation et d'extension du Gymnase Henri Wallon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143625\" target=\"_blank\"> 19-143625</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b187fcd2257240a8811cc69eabe1be49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.891322463",
          " 2.45913647372"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17b4d643545b4bd9a9022f6733a8d1bb",
        "title": "Vers Noisy-le-Sec :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de contr\u00f4le technique, Csps, Cssi et \u00e9tudes g\u00e9otechniques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43340507128c48369952c2900a986bda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90b5603594274ca7af6880480a2c54b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17b4d643545b4bd9a9022f6733a8d1bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43340507128c48369952c2900a986bda",
        "style": "IPY_MODEL_90b5603594274ca7af6880480a2c54b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141965\" target=\"_blank\"> 19-141965</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Noisy-le-Sec<br>\n        <b>Ville :</b> Noisy-le-Sec<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de contr\u00f4le technique, Csps, Cssi et \u00e9tudes g\u00e9otechniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141965\" target=\"_blank\"> 19-141965</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "351159457e2e4d9aa7d614eb60d6593a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9395475536",
          " 2.46112148528"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_555a3b5616e045868b4129281665f09c",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: ENTRETIEN ET DEPANNAGE DES INSTALLATIONS DE PRODUCTION DE FROID ET DES CENTRALES DE TRAITEMENT D'AIR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b897db1bad54086be22bf19181f257a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9781489008434763ac5e6590989b7750": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "555a3b5616e045868b4129281665f09c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b897db1bad54086be22bf19181f257a",
        "style": "IPY_MODEL_9781489008434763ac5e6590989b7750",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143153\" target=\"_blank\"> 19-143153</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN ET DEPANNAGE DES INSTALLATIONS DE PRODUCTION DE FROID ET DES CENTRALES DE TRAITEMENT D'AIR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143153\" target=\"_blank\"> 19-143153</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d55d9cbb682a4339bbd35d019068e8ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9395475536",
          " 2.46112148528"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41ffc331c0bd4cecaaf0df7024b305e1",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: NETTOYAGE DE LA VITRERIE DES BATIMENTS COMMUNAUX ET SCOLAIRES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a13080685fac422fafdb0fe68db1c721": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5b4cbc5b3794c6391c3a3cd16c70a9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41ffc331c0bd4cecaaf0df7024b305e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a13080685fac422fafdb0fe68db1c721",
        "style": "IPY_MODEL_e5b4cbc5b3794c6391c3a3cd16c70a9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143034\" target=\"_blank\"> 19-143034</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NETTOYAGE DE LA VITRERIE DES BATIMENTS COMMUNAUX ET SCOLAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143034\" target=\"_blank\"> 19-143034</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9cc6a26a10d4d2fb91ab68bb75e10d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9395475536",
          " 2.46112148528"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ebfc3b12f3f34d129b686a05c86003e5",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison d'\u00e9quipements (mobiliers,musculation) pour la Maison des arts martiaux de la Ville du Blanc-Mesnil.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9cbe8d1cd3f34667b9ee6ad778e7eb71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3887556dff71422680c40b638c6562a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ebfc3b12f3f34d129b686a05c86003e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9cbe8d1cd3f34667b9ee6ad778e7eb71",
        "style": "IPY_MODEL_3887556dff71422680c40b638c6562a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143286\" target=\"_blank\"> 19-143286</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison d'\u00e9quipements (mobiliers,musculation) pour la Maison des arts martiaux de la Ville du Blanc-Mesnil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143286\" target=\"_blank\"> 19-143286</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2262a1306fa3496ea3fad6657341e78a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9386070153",
          " 2.53124057567"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34b97cdd302548d88cb6e9e7e1581b73",
        "title": "Vers Sevran :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise en propret\u00e9 des locaux des b\u00e2timents communaux et scolaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc2d514d495d4d7b95af0d13e0b4660d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "361d0493af374959bd3a15e67dff0297": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34b97cdd302548d88cb6e9e7e1581b73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc2d514d495d4d7b95af0d13e0b4660d",
        "style": "IPY_MODEL_361d0493af374959bd3a15e67dff0297",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136751\" target=\"_blank\"> 19-136751</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> Sevran<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en propret\u00e9 des locaux des b\u00e2timents communaux et scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136751\" target=\"_blank\"> 19-136751</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbd7290f476542b9bfbd05eb2c83b2d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9121722626",
          " 2.38445513768"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec3ec2552bb44c489946213c8c464cb1",
        "title": "Vers Aubervilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE COMMUNICATION CONCERNANT LE VOLET DECONCENTRE EN ILE-DE-FRANCE DU PON FSE 2014-2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd4cd9a0f1de4bcf95ac35bb6fac0b45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de681fc9d9e94502876326eefd11582e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec3ec2552bb44c489946213c8c464cb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd4cd9a0f1de4bcf95ac35bb6fac0b45",
        "style": "IPY_MODEL_de681fc9d9e94502876326eefd11582e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142181\" target=\"_blank\"> 19-142181</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575154800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIRECCTE IDF<br>\n        <b>Ville :</b> Aubervilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE COMMUNICATION CONCERNANT LE VOLET DECONCENTRE EN ILE-DE-FRANCE DU PON FSE 2014-2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142181\" target=\"_blank\"> 19-142181</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "441a97d0833f4ecc9340fb1529ab21d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9121722626",
          " 2.38445513768"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e9fdb0774b14caf898266499286d4eb",
        "title": "Vers Aubervilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 19DGL01.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40b20329d7d54935a1089452d435dfbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dc45e8d2c1b42388d61d11874d04413": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e9fdb0774b14caf898266499286d4eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40b20329d7d54935a1089452d435dfbb",
        "style": "IPY_MODEL_5dc45e8d2c1b42388d61d11874d04413",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142004\" target=\"_blank\"> 19-142004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574290800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH AUBERVILLIERS<br>\n        <b>Ville :</b> Aubervilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19DGL01<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142004\" target=\"_blank\"> 19-142004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50c89c097f0b445c81f916b02bf80fde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9234246259",
          " 2.44492688692"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01edf02339114e88bfbd869a87131cb2",
        "title": "Vers Drancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location et maintenance de photocopieurs multifonctions appartenant \u00e0 l'OPH de DRANCY (93700)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca626835d20b422b8d233004454671c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af954fa3899448b585c54701b1f4c274": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01edf02339114e88bfbd869a87131cb2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca626835d20b422b8d233004454671c0",
        "style": "IPY_MODEL_af954fa3899448b585c54701b1f4c274",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143683\" target=\"_blank\"> 19-143683</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Drancy<br>\n        <b>Ville :</b> Drancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de photocopieurs multifonctions appartenant \u00e0 l'OPH de DRANCY (93700).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143683\" target=\"_blank\"> 19-143683</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d63b6747dd641dfbed28963837b3664": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8058803597",
          " 2.33351024984"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee345b993d694952883e7d1a14ccdfb7",
        "title": "Vers Arcueil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage pour l'op\u00e9ration de r\u00e9habilitation de l'h\u00f4tel de Ville, de la construction de la galerie Gonzalez et d'un parking souterrain \u00e0 Arcueil.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16b0d6bf8fed43689730d72a0edc0a43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "206e2441c997415aae29d1d5a1b2130f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee345b993d694952883e7d1a14ccdfb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16b0d6bf8fed43689730d72a0edc0a43",
        "style": "IPY_MODEL_206e2441c997415aae29d1d5a1b2130f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142520\" target=\"_blank\"> 19-142520</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573513200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '92', '93', '95', '77', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Arcueil<br>\n        <b>Ville :</b> Arcueil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 Maitrise d'Ouvrage pour l'op\u00e9ration de r\u00e9habilitation de l'h\u00f4tel de Ville, de la construction de la galerie Gonzalez et d'un parking souterrain \u00e0 Arcueil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142520\" target=\"_blank\"> 19-142520</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fbdc9208a1e4d73acb749a1d025fbdc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35ce01f81c834857adebc445619d15d5",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de mise \u00e0 disposition de personnel m\u00e9dical int\u00e9rimaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30e2799279ac41b09e626c9a4299142d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b21255141e804455a91ebf36e4cf2c94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35ce01f81c834857adebc445619d15d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30e2799279ac41b09e626c9a4299142d",
        "style": "IPY_MODEL_b21255141e804455a91ebf36e4cf2c94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142014\" target=\"_blank\"> 19-142014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de mise \u00e0 disposition de personnel m\u00e9dical int\u00e9rimaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142014\" target=\"_blank\"> 19-142014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef79cf95c42d4cf491ba569664a66c66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7607841928",
          " 2.38537729524"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c16d155fc69b44bdad6d6c6345d2ba05",
        "title": "Vers Thiais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux de r\u00e9novation de l'espace social du Pav\u00e9 Grignon..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b54e74ef273547a0911881c4adb4997a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "883297d68d154c428afb121712d80aab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c16d155fc69b44bdad6d6c6345d2ba05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b54e74ef273547a0911881c4adb4997a",
        "style": "IPY_MODEL_883297d68d154c428afb121712d80aab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143653\" target=\"_blank\"> 19-143653</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Thiais<br>\n        <b>Ville :</b> Thiais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux de r\u00e9novation de l'espace social du Pav\u00e9 Grignon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143653\" target=\"_blank\"> 19-143653</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "094d364227d84dec8ef3e102142f4907": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7607841928",
          " 2.38537729524"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2da34980c075415794e19592a8e924b4",
        "title": "Vers Thiais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 porte ainsi sur l'acquisition et l'installation des mobiliers dans le hall et dans la salle des mariages de l'H\u00f4tel de Ville de Thiais..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "634b8413704a4887b4f1711d8fe6490e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bda643ec4034499af7b1ad146a20f15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2da34980c075415794e19592a8e924b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_634b8413704a4887b4f1711d8fe6490e",
        "style": "IPY_MODEL_0bda643ec4034499af7b1ad146a20f15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143684\" target=\"_blank\"> 19-143684</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Thiais<br>\n        <b>Ville :</b> Thiais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 porte ainsi sur l'acquisition et l'installation des mobiliers dans le hall et dans la salle des mariages de l'H\u00f4tel de Ville de Thiais.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143684\" target=\"_blank\"> 19-143684</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48f90d3deac6455cba0874b4df8a1d6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7607841928",
          " 2.38537729524"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f561442c7654803bf6ab209b9a0220c",
        "title": "Vers Thiais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'achat de mat\u00e9riels de bureau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d77e263a91094a50ad0ba0150afe9dbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f9f9ddf758a414ea8efd2409a6b98bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f561442c7654803bf6ab209b9a0220c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d77e263a91094a50ad0ba0150afe9dbb",
        "style": "IPY_MODEL_7f9f9ddf758a414ea8efd2409a6b98bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143687\" target=\"_blank\"> 19-143687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574204400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Thiais<br>\n        <b>Ville :</b> Thiais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de bureau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'achat de mat\u00e9riels de bureau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143687\" target=\"_blank\"> 19-143687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fb8a7510afa470bbdc312558697b589": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8060154583",
          " 2.57619846918"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f062479bbd74b4d8ef37faffcc543bb",
        "title": "Vers Le plessis tr\u00e9vise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9am\u00e9nagement de l'avenue Ardouin entre les avenues Jean Kiffer et Europe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "537b71e94f6f427dae7802f518e70ce5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b0cb419758043a2913d817f92a77852": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f062479bbd74b4d8ef37faffcc543bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_537b71e94f6f427dae7802f518e70ce5",
        "style": "IPY_MODEL_9b0cb419758043a2913d817f92a77852",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142268\" target=\"_blank\"> 19-142268</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569535200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Tr\u00e9vise<br>\n        <b>Ville :</b> Le plessis tr\u00e9vise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de l'avenue Ardouin entre les avenues Jean Kiffer et Europe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142268\" target=\"_blank\"> 19-142268</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a78243aee824a0581f2f03c4f55d3e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7775866104",
          " 2.58385577608"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7efbc9a4296f49608d500bf237d53eb5",
        "title": "Vers La queue-en-brie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Banquet(s) des retrait\u00e9s - Mai 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb0c36e4474647b99394a827a243354d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11171bb72e174870b9d5fd26ea64a45d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7efbc9a4296f49608d500bf237d53eb5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb0c36e4474647b99394a827a243354d",
        "style": "IPY_MODEL_11171bb72e174870b9d5fd26ea64a45d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143071\" target=\"_blank\"> 19-143071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE COM ACTION SOC DE LA QUEUE EN B<br>\n        <b>Ville :</b> La queue-en-brie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Banquet(s) des retrait\u00e9s - Mai 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143071\" target=\"_blank\"> 19-143071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "934a9131422c47d7ab0aa21e9b0ae6de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.98824217",
          " 2.25662443737"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25d923b8fde24017951dd2e32a3f97b6",
        "title": "Vers Ermont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien du parc automobile de la ville d'Ermont et location d'une balayeuse compacte d'appoint..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac65b6087a2b40f7a7eeba68b61c93bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ada9fa765d034e148a95b75707e5793a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25d923b8fde24017951dd2e32a3f97b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac65b6087a2b40f7a7eeba68b61c93bb",
        "style": "IPY_MODEL_ada9fa765d034e148a95b75707e5793a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142082\" target=\"_blank\"> 19-142082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Ermont<br>\n        <b>Ville :</b> Ermont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules', 'V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien du parc automobile de la ville d'Ermont et location d'une balayeuse compacte d'appoint.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142082\" target=\"_blank\"> 19-142082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81a0179e4d4444aa9bf749d471204831": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1048939093",
          " 2.12722046859"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be1616ce4b874bdc964fd6d3e25b301c",
        "title": "Vers Pontoise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9vision g\u00e9n\u00e9rale du Plan Local d?Urbanisme (PLU) de la ville de Pontoise..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e2f3475045b464f89547fb02c243f22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf8a21ee6f5d477892e6cd78335c98d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be1616ce4b874bdc964fd6d3e25b301c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e2f3475045b464f89547fb02c243f22",
        "style": "IPY_MODEL_cf8a21ee6f5d477892e6cd78335c98d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143277\" target=\"_blank\"> 19-143277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PONTOISE<br>\n        <b>Ville :</b> Pontoise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9vision g\u00e9n\u00e9rale du Plan Local d?Urbanisme (PLU) de la ville de Pontoise.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143277\" target=\"_blank\"> 19-143277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff917f943b4c495e8ef3620ee3eec3b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0420924353",
          " 2.54653894777"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff88e525fb5f4c06ac3c6d61147f0645",
        "title": "Vers PUISEUX-EN-FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Relance des lots infructueux et sans suite de la consultation pour la construction d'une salle de spectacles et la mise aux normes d'accessibilit\u00e9 des locaux associatifs du complexe Andr\u00e9 Ma.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88ada2c1b964489bbe80e86631dc3a17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4183ea7582ac4c30912e18b3e61be583": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff88e525fb5f4c06ac3c6d61147f0645": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88ada2c1b964489bbe80e86631dc3a17",
        "style": "IPY_MODEL_4183ea7582ac4c30912e18b3e61be583",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143226\" target=\"_blank\"> 19-143226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PUISEUX EN FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> PUISEUX-EN-FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance des lots infructueux et sans suite de la consultation pour la construction d'une salle de spectacles et la mise aux normes d'accessibilit\u00e9 des locaux associatifs du complexe Andr\u00e9 Ma<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143226\" target=\"_blank\"> 19-143226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54dd86f61442490a9dfac4fc98004e35": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1df9b0a9d90467b8d3b62db341546bd",
        "title": "Vers Basse-Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Tavaux de peinture pour le b\u00e2timent vestiaires de la piscine intercommunale de Rivi\u00e8re des P\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da526103b40c42eda1ed8a22443f7d10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "767cf23fc6c84b13add9fb42cbb694ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1df9b0a9d90467b8d3b62db341546bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da526103b40c42eda1ed8a22443f7d10",
        "style": "IPY_MODEL_767cf23fc6c84b13add9fb42cbb694ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143731\" target=\"_blank\"> 19-143731</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Sud Basse-Terre<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tavaux de peinture pour le b\u00e2timent vestiaires de la piscine intercommunale de Rivi\u00e8re des P\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143731\" target=\"_blank\"> 19-143731</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54c58097a8974a0d9f3a6aede4512529": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b1f61224cff4987b6f36aa6d9986537",
        "title": "Vers Basse-Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: administration portail guadeloupe num\u00e9rique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "06dd57f495034e05bb76510de2330ad7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "360794a994fb40bb91d615bd0b6dc91f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b1f61224cff4987b6f36aa6d9986537": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_06dd57f495034e05bb76510de2330ad7",
        "style": "IPY_MODEL_360794a994fb40bb91d615bd0b6dc91f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-139845\" target=\"_blank\"> 19-139845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Site internet', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> administration portail guadeloupe num\u00e9rique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-139845\" target=\"_blank\"> 19-139845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4488119e0094487bde1eb8c940f1497": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6bb90f0c0cb4651be772ec6fd7408c1",
        "title": "Vers Basse-Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux pour l'am\u00e9lioration de la distribution en eau potable sur basse-terre et saint-claude.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39929f0b1ab6431aa5d5c2cbf9971671": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba75bb2ecc0f49debe50ac062f23373e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6bb90f0c0cb4651be772ec6fd7408c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39929f0b1ab6431aa5d5c2cbf9971671",
        "style": "IPY_MODEL_ba75bb2ecc0f49debe50ac062f23373e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142943\" target=\"_blank\"> 19-142943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour l'am\u00e9lioration de la distribution en eau potable sur basse-terre et saint-claude<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142943\" target=\"_blank\"> 19-142943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3966b3592f8744349de3fa79cb4d024e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2f741c28d56482d9706329264fd2fdf",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Proj-Ppi-0059 Etude Des Reseaux Et Ouvrages D'Assainissement Des Bassins Versants Des Stations D'Epuration De Dillon Et Pointe Des Negres Ppi noA19.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5339b45d5e944bbb6b48c240ef273fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8650584f7c04057a88ead118a465cb9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2f741c28d56482d9706329264fd2fdf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5339b45d5e944bbb6b48c240ef273fa",
        "style": "IPY_MODEL_a8650584f7c04057a88ead118a465cb9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142126\" target=\"_blank\"> 19-142126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-Proj-Ppi-0059 Etude Des Reseaux Et Ouvrages D'Assainissement Des Bassins Versants Des Stations D'Epuration De Dillon Et Pointe Des Negres Ppi noA19<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142126\" target=\"_blank\"> 19-142126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc1a1f0f9da24bd4a094f2b2ca0e1b90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5777851381",
          " -60.9676704441"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7caad7aba3b1418fa16e41fd598daeda",
        "title": "Vers Ducos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9gie publicitaire : conception et impression graphique du magazine et de l'agenda municipal de la ville de ducos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e280c6c14e7e49089e99a29cf07baffa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ace858319eb14034bd8d9e5420084869": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7caad7aba3b1418fa16e41fd598daeda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e280c6c14e7e49089e99a29cf07baffa",
        "style": "IPY_MODEL_ace858319eb14034bd8d9e5420084869",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141944\" target=\"_blank\"> 19-141944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574031600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ducos<br>\n        <b>Ville :</b> Ducos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9gie publicitaire : conception et impression graphique du magazine et de l'agenda municipal de la ville de ducos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141944\" target=\"_blank\"> 19-141944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc7b7e93c8184b5a90174df21a02e19b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6752109401",
          " -60.9429518756"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35e5fdc9c68a40c0a3e9a6420e66f84e",
        "title": "Vers Le Robert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance et entretien des groupes \u00e9lectrog\u00e8nes du SMTVD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2299d911bb18495a85ea20d44881bfda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3231b28a0d7f49ec91dcf195770de729": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35e5fdc9c68a40c0a3e9a6420e66f84e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2299d911bb18495a85ea20d44881bfda",
        "style": "IPY_MODEL_3231b28a0d7f49ec91dcf195770de729",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142969\" target=\"_blank\"> 19-142969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> Le Robert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Groupe \u00e9lectrog\u00e8ne']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et entretien des groupes \u00e9lectrog\u00e8nes du SMTVD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142969\" target=\"_blank\"> 19-142969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9bd511d9c534d17bbad9b10f6953ef2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6752109401",
          " -60.9429518756"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a27bbdc19bb476c894e3d2721406e13",
        "title": "Vers Le Robert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation de v\u00e9rifications r\u00e9glementaires des installations \u00e9lectriques et de protection contre la foudre des sites du SMTVD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4812fe32bb545d89b79322a71b53f17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e21ef0bbfe584173886d6b18eb9300f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a27bbdc19bb476c894e3d2721406e13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4812fe32bb545d89b79322a71b53f17",
        "style": "IPY_MODEL_e21ef0bbfe584173886d6b18eb9300f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143615\" target=\"_blank\"> 19-143615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> Le Robert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de v\u00e9rifications r\u00e9glementaires des installations \u00e9lectriques et de protection contre la foudre des sites du SMTVD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143615\" target=\"_blank\"> 19-143615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cad691daab784bcaa1baff062a33207f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b397b2d81db849a3bef615191143bcc5",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE GOMMAGE ET DE MESURE DE GLISSANCE SUR LA PISTE DE L'AEROPORT DE MARTINIQUE AIME CESAIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b97a782354684c1b80392d79d1aae5b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "38f941b8bbdd448d8630e02ae4a6c08b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b397b2d81db849a3bef615191143bcc5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b97a782354684c1b80392d79d1aae5b3",
        "style": "IPY_MODEL_38f941b8bbdd448d8630e02ae4a6c08b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142196\" target=\"_blank\"> 19-142196</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SA A\u00e9roport de Martinique Aim\u00e9 Cesaire<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE GOMMAGE ET DE MESURE DE GLISSANCE SUR LA PISTE DE L'AEROPORT DE MARTINIQUE AIME CESAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142196\" target=\"_blank\"> 19-142196</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5bba490d00e64734bc383cf7243a8e61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "5.02173742828",
          " -52.5012511113"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74cf23d382f04d47b0586b375b393e3b",
        "title": "Vers Macouria :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de produits et de mat\u00e9riels d'entretien et d'hygi\u00e8ne corporelle pour la Ville de Macouria.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3feff712f524ec4ac7339ed15db48a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e900595c000444ca977736eaf9560036": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74cf23d382f04d47b0586b375b393e3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3feff712f524ec4ac7339ed15db48a6",
        "style": "IPY_MODEL_e900595c000444ca977736eaf9560036",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143704\" target=\"_blank\"> 19-143704</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571522400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MACOURIA<br>\n        <b>Ville :</b> Macouria<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)', 'Maintenance', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits et de mat\u00e9riels d'entretien et d'hygi\u00e8ne corporelle pour la Ville de Macouria<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143704\" target=\"_blank\"> 19-143704</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e1bf811df1d4c2f81a6ad002724215a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "3.74201791735",
          " -52.1323737516"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12b8c72670034ee59ab33bb8ca0a9a92",
        "title": "Vers Saint Georges :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION D'UN CARBET AU QUARTIER ESPERANCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc2bdbb01c6b4b4d877088608f0434b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b42236d6e164463cb710eac6ab678ae8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12b8c72670034ee59ab33bb8ca0a9a92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc2bdbb01c6b4b4d877088608f0434b9",
        "style": "IPY_MODEL_b42236d6e164463cb710eac6ab678ae8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142982\" target=\"_blank\"> 19-142982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569967200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Georges-de-l'Oyapock<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Georges<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UN CARBET AU QUARTIER ESPERANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142982\" target=\"_blank\"> 19-142982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0d185c3a6ff454ab58660ee38e5aede": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.96474398632",
          " -53.9832113662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_060a6b3a590d4c53a2b312fd15399c6b",
        "title": "Vers ST-LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'\u00e9quipements sportifs sur la ZAC Saint-Maurice.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0f8f109459442ab834ba795778c811f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f2617613dca4ebd9747c164b9e557ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "060a6b3a590d4c53a2b312fd15399c6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0f8f109459442ab834ba795778c811f",
        "style": "IPY_MODEL_6f2617613dca4ebd9747c164b9e557ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143647\" target=\"_blank\"> 19-143647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> ST-LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'\u00e9quipements sportifs sur la ZAC Saint-Maurice<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143647\" target=\"_blank\"> 19-143647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75abcb4dccd64875bb2786290fea955e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.96474398632",
          " -53.9832113662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a655ccee4d4466a891dc1e3da49010e",
        "title": "Vers ST-LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'une voie de liaison entre l'avenue Paul CASTAING et la route Paul ISNARD.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42aa927f343444b9917bd44790f56478": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4912f86150f44437940ced21111e80fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a655ccee4d4466a891dc1e3da49010e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42aa927f343444b9917bd44790f56478",
        "style": "IPY_MODEL_4912f86150f44437940ced21111e80fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143641\" target=\"_blank\"> 19-143641</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> ST-LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'une voie de liaison entre l'avenue Paul CASTAING et la route Paul ISNARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143641\" target=\"_blank\"> 19-143641</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4535e0684784624bd98c5147600ee52": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "4.83179351032",
          " -52.3435609813"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b34569af55d44183b646a85a2c3af99b",
        "title": "Vers Matoury :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renforcement de la conduite de distribution RD5 entre le carrefour du Gallion et Montsin\u00e9ry.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "786af427085d472ca5b14a35cbd5051f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5276e63c03914ed9bd74bcf25113c986": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b34569af55d44183b646a85a2c3af99b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_786af427085d472ca5b14a35cbd5051f",
        "style": "IPY_MODEL_5276e63c03914ed9bd74bcf25113c986",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143331\" target=\"_blank\"> 19-143331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de cmes du centre littoral<br>\n        <b>Ville :</b> Matoury<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renforcement de la conduite de distribution RD5 entre le carrefour du Gallion et Montsin\u00e9ry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143331\" target=\"_blank\"> 19-143331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4decc46b143436eb35fe7fe66d4a805": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_328e94278883481e8161af25ccba0754",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: APPUI A LA DEMARCHE D'AMELIORATION DE LA PRISE EN CHARGE EN CMP ET CMPEA.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34231427f77942f3922023e58a8ca371": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e7113dc433847d5be7155ef8a6a5044": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "328e94278883481e8161af25ccba0754": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34231427f77942f3922023e58a8ca371",
        "style": "IPY_MODEL_3e7113dc433847d5be7155ef8a6a5044",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143257\" target=\"_blank\"> 19-143257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupement de Commandes EPSMR - CHGM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> APPUI A LA DEMARCHE D'AMELIORATION DE LA PRISE EN CHARGE EN CMP ET CMPEA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143257\" target=\"_blank\"> 19-143257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6ca91e32f194a1392a885681806a7e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9329708192",
          " 55.446867167"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ed7ec243f514818b229be723d7ee0d3",
        "title": "Vers Saint-Denis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accords-cadres pour la fourniture, l'entretien et la r\u00e9paration d'outillages thermiques pour le D\u00e9partement, y compris pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es et consommables.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4687037833e04916a884f94faf2e0078": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e1eb77b15f74fa38454fe02b5e4253b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ed7ec243f514818b229be723d7ee0d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4687037833e04916a884f94faf2e0078",
        "style": "IPY_MODEL_3e1eb77b15f74fa38454fe02b5e4253b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141904\" target=\"_blank\"> 19-141904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la R\u00e9union<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Denis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Outillage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accords-cadres pour la fourniture, l'entretien et la r\u00e9paration d'outillages thermiques pour le D\u00e9partement, y compris pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es et consommables<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141904\" target=\"_blank\"> 19-141904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab780d99322044bd831fde3993ca4db4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1491018d6204f0b9fafefdd092ad8c9",
        "title": "Vers SAINT-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MAPA. TRAVAUX D'EXTENSION DU CTVD DE LA RIVIERE SAINT-ETIENNE : TRANCHE 6. Lot no 07 : B\u00e2timents techniques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64624183852e4e9d9677f55c3f311d1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89583576c9734d28a67776911e5b42f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1491018d6204f0b9fafefdd092ad8c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64624183852e4e9d9677f55c3f311d1e",
        "style": "IPY_MODEL_89583576c9734d28a67776911e5b42f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143060\" target=\"_blank\"> 19-143060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574290800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTDRSO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Menuiserie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Serre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA. TRAVAUX D'EXTENSION DU CTVD DE LA RIVIERE SAINT-ETIENNE : TRANCHE 6. Lot no 07 : B\u00e2timents techniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143060\" target=\"_blank\"> 19-143060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba5ef87c66724e31b0caf3c65726ebf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_778cb215db384359bc3aa2fad1fc4935",
        "title": "Vers Saint pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: B.H.N.S. DE L'ETANG-SALE LES HAUTS MARCHE BATIMENTS: CONSTRUCTION DES BATIMENTS DU POLE D'ECHANGE DE LA MAIRIE ET DU BATIMENT D'EXPLOITATION DE LA ZONE DE REGULATION.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a2c3e7371104190b10b19da66d5c82f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "036e89459baa41a2b5557abaac78153d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "778cb215db384359bc3aa2fad1fc4935": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a2c3e7371104190b10b19da66d5c82f",
        "style": "IPY_MODEL_036e89459baa41a2b5557abaac78153d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142256\" target=\"_blank\"> 19-142256</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573081200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> Saint pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> B.H.N.S. DE L'ETANG-SALE LES HAUTS MARCHE BATIMENTS: CONSTRUCTION DES BATIMENTS DU POLE D'ECHANGE DE LA MAIRIE ET DU BATIMENT D'EXPLOITATION DE LA ZONE DE REGULATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142256\" target=\"_blank\"> 19-142256</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ae6d011a86b4a6cb8fa7dca0ab54db8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3a3b7f1b5c94cbe8c9534b0804d7fcc",
        "title": "Vers SAINTE-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: \u00c9tude de programmation pour la r\u00e9alisation d'ateliers sur une parcelle du lotissement artisanal de la Rivi\u00e8re Saint-Louis..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce095470dbc84548a9e69e59efb7e7bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33326fc734ad45ecac20d241c9ad8e11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3a3b7f1b5c94cbe8c9534b0804d7fcc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce095470dbc84548a9e69e59efb7e7bc",
        "style": "IPY_MODEL_33326fc734ad45ecac20d241c9ad8e11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142968\" target=\"_blank\"> 19-142968</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574031600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9tude de programmation pour la r\u00e9alisation d'ateliers sur une parcelle du lotissement artisanal de la Rivi\u00e8re Saint-Louis.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142968\" target=\"_blank\"> 19-142968</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "003bd0e453b541798f32aa27592a14be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5b07ea23bd141e3a465eea8d09803e6",
        "title": "Vers Saint Pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-20 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET LIVRAISON DES EQUIPEMENTS DE PROTECTION INDIVIDUELLE AU PROFIT DE LA SEMRRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d374bb3410374614a2128c9da8c8ae7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41322a70cb6d474a89384955ca7f3fe3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5b07ea23bd141e3a465eea8d09803e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d374bb3410374614a2128c9da8c8ae7c",
        "style": "IPY_MODEL_41322a70cb6d474a89384955ca7f3fe3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142994\" target=\"_blank\"> 19-142994</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574636400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEM R\u00e9union Recyclage Environnement<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON DES EQUIPEMENTS DE PROTECTION INDIVIDUELLE AU PROFIT DE LA SEMRRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142994\" target=\"_blank\"> 19-142994</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "41c50afc4333448d8c07169d2f1d064f"}
</script>

</body>
</html>
