<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_12_27_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "b93f6c9e1b88488db799a477eb964448": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "e3c37882d3b14a8b9f1d291feb7ccf76": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "0c979294d56e461b9bb100b64de9d8bb": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "ad71825f119e45ebba64d5a4b86701de": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "9848650300804d099b3e4f8fd3ced85b": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "d0fb8c2a55f140d19966347a9c739ba4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b955510dfd341cd81f1a9f8f0ea6c06": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "0c59a2c8e4f646d68fcf48320b944ecc": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_b93f6c9e1b88488db799a477eb964448",
          "IPY_MODEL_e3c37882d3b14a8b9f1d291feb7ccf76",
          "IPY_MODEL_2037700773904dfd8b5d852b552c2937"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_0c979294d56e461b9bb100b64de9d8bb",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_ad71825f119e45ebba64d5a4b86701de",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_9848650300804d099b3e4f8fd3ced85b",
          "IPY_MODEL_87fad4425ad343559c3ff34a11469f5e",
          "IPY_MODEL_e63d8eca3f9447a48cc605c73975af50",
          "IPY_MODEL_3807b4caa9264ef6a01fab41983dc1f3",
          "IPY_MODEL_b81904865713473f95ab72230ac6af2d",
          "IPY_MODEL_afe35357c25145dc9484d46eab7e7995",
          "IPY_MODEL_23eac4a41ca14c1fb2056f6cc3036b3a",
          "IPY_MODEL_83669ece4a4148f7a1ed97642f8ec26a",
          "IPY_MODEL_76ff3024ca144b788888de9ecfe92086",
          "IPY_MODEL_54d23ba95a394804a1ab07aef9bffe07",
          "IPY_MODEL_a06034669ece4ebab28197ca61ebb505",
          "IPY_MODEL_10010dbcd3e14953a8d708333a7adb3a",
          "IPY_MODEL_a3acb3cf39144e5da752aa440db86d26",
          "IPY_MODEL_abc6007271d343c0905eb080b1aeae11",
          "IPY_MODEL_bf086301b3ed406d955fee2acbb42768",
          "IPY_MODEL_f4ab27bec9ba4be592365de98a86b6c1",
          "IPY_MODEL_1362de8d095a4aa692182266d7ded102",
          "IPY_MODEL_f25bcab268a649cda33a329efe0bf73b",
          "IPY_MODEL_441bc7a90dfc48648ebed83b68670b05",
          "IPY_MODEL_76a6aa0a25d54df0a13f4b364647704c",
          "IPY_MODEL_f423300d445340ef90d9bb5f0846ffeb",
          "IPY_MODEL_d8507f1dc8214a7bace5cdcc0ffc1e5e",
          "IPY_MODEL_0085be4f03ee47ff880998b043d1781d",
          "IPY_MODEL_ad5c421213ce481197166a1aebe451bf",
          "IPY_MODEL_cb6a65653cd04de48569c29f9161c140",
          "IPY_MODEL_cc67176e98b240d4b2ad4ad83bebc5a0",
          "IPY_MODEL_0da1743039b5420da421aab04bc98b2f",
          "IPY_MODEL_e806015e33ea4ad7b8fcf2ddfc57e028",
          "IPY_MODEL_1caef891918849d7896253c723f8dab1",
          "IPY_MODEL_040147e373f84f69aa6f2ba96adf82a8",
          "IPY_MODEL_188e827a40954459bc43fa85117b7873",
          "IPY_MODEL_5e85fb3f4a0a4731b965567b36fbae4c",
          "IPY_MODEL_ccbfc6c985514d8f9cb29ac4c180ca88",
          "IPY_MODEL_d12c940b6a054c4e97d8da62a86b8d52",
          "IPY_MODEL_887746c4c3ef44bd90856fc45b402a59",
          "IPY_MODEL_68d90274ffc3493c93a5e78d71dca3c7",
          "IPY_MODEL_27984d48dfb14bea964955e64c8a3bcf",
          "IPY_MODEL_641f5a39235547e0bedd2c143c83cb82",
          "IPY_MODEL_56e2062ae40e4275ae9db6406953e023",
          "IPY_MODEL_168759bb9ad741648d0518298b592394",
          "IPY_MODEL_29de8468adb2458a84b955112d55c69b",
          "IPY_MODEL_5d5ead71684e4a5289d3f458b1a50533",
          "IPY_MODEL_3ce82f7de87c480ba170825807ff0a70",
          "IPY_MODEL_b81d1b437d174ff2b93620d05c8133ee",
          "IPY_MODEL_fc57d96ef4b04c2997384e3cdfec30f4",
          "IPY_MODEL_060707c3b6ad49a7a5b6d2c710e533e6",
          "IPY_MODEL_ab7cbe1abb8748a29d6c68f73fab041a",
          "IPY_MODEL_12405cb2c8f146178b009399a9b289b3",
          "IPY_MODEL_a10aa9dfa3904c3db11d93e93f0c5c37",
          "IPY_MODEL_b1e212ff136641d99c7e46cf1adf355c",
          "IPY_MODEL_68edd8972e3b4ec5b2b040fc324a608e",
          "IPY_MODEL_6dc7ba34ced94609b5740b21ac863063",
          "IPY_MODEL_34d730ea465747219c8d3b68c008029c",
          "IPY_MODEL_71d7f71ca85b41e1b3bce70ce6a1fa06",
          "IPY_MODEL_69eeb78548724a81b995f1f90e01f95f",
          "IPY_MODEL_17f254c0e48b4df58c3c521809ef1acb",
          "IPY_MODEL_8c5caeacf79d494d8123bbba4677b923",
          "IPY_MODEL_f67b529b138d4ec4a84e1c79ff4a2f30",
          "IPY_MODEL_ae2e03a2cb5640299af22477255f51a3",
          "IPY_MODEL_9368af68f04646159d33a849d9086813",
          "IPY_MODEL_69d080cdb38142f28d1c9f81f7df1ebf",
          "IPY_MODEL_97245edbd567415382b71581b141b66f",
          "IPY_MODEL_9e6253d19f86453aa16641e4d966742b",
          "IPY_MODEL_9a8ff3a63e724222bd8ae3b2326f7782",
          "IPY_MODEL_73694cc394df4d47bd2a953bb2cae723",
          "IPY_MODEL_8ad1a9009e404824a7821ce4a1a70c01",
          "IPY_MODEL_64ede2b002634055a70f49cb30fb9449",
          "IPY_MODEL_607b549e5d69412698fc9a6a8cd71aa2",
          "IPY_MODEL_07340af090c74eea8749ae91bcfd9dfe",
          "IPY_MODEL_fbcb268aae6d474399b13ac51688ffdc",
          "IPY_MODEL_5b157be2fe154ed7a1495a4817d5cff6",
          "IPY_MODEL_a6caedf4697c40ac9f4fc4c327dd9b29",
          "IPY_MODEL_ca0837b239a04881babe2d598a5e74fb",
          "IPY_MODEL_a69eaa58f473451688a5e74dc0b9431d",
          "IPY_MODEL_7a8b9d4628e84d0d94d36aa79b716e29",
          "IPY_MODEL_4cbb4000ab8242218af136897a072929",
          "IPY_MODEL_4d4d6e576d65480e8c9b66b6ea73bb75",
          "IPY_MODEL_5990e31137af49cebe4b31779106628b",
          "IPY_MODEL_c8efdb51959d49f5b53ae8a7f17e6c9e",
          "IPY_MODEL_8c80bd37d8ed4a558b9d89953db64b34",
          "IPY_MODEL_b98f9e69d62647818b51149271d35b56",
          "IPY_MODEL_829ecffea2594d7ea6fd045d445dcdda",
          "IPY_MODEL_68371f94ab9e44398ed6bb5d31d2fc40",
          "IPY_MODEL_f428fbcf0d9340b7bfa1ac6c49958528",
          "IPY_MODEL_0b09e6bf269f4574880e2ec3669e2b15",
          "IPY_MODEL_83c1fc76a98e4d9c82f234069d202922",
          "IPY_MODEL_713bfde36d8b4c6f9ca0b892d6a6776d",
          "IPY_MODEL_058b84cbc247465180d0fd26cf2b3153",
          "IPY_MODEL_f9017f10783e470fadf736eb47cab4f8",
          "IPY_MODEL_b95265c7f6b048e69109fc780d13352a",
          "IPY_MODEL_2bfff2915978462783ae71224b899028",
          "IPY_MODEL_b1ea9a57683c40a6a7a7e4148f9c6efa",
          "IPY_MODEL_7e4a4abd32ea4323bbba10e5d88dafcf",
          "IPY_MODEL_ca29e895ad1b4dd4a994429634568cd4",
          "IPY_MODEL_180e94e4eb7e4ebaac1eb6abf4d36c59",
          "IPY_MODEL_550497e39b034b858e1224915dfe56a8",
          "IPY_MODEL_2e27307567584365a0f336d4320b8678",
          "IPY_MODEL_15589be094754455858d9e8f4203d988",
          "IPY_MODEL_56fe952d345342aeb81088ffd1f46c29",
          "IPY_MODEL_11950c75e5bd438b99c95202c230078f",
          "IPY_MODEL_9ada24f6cacf4cb0b64ea05f921b86d9",
          "IPY_MODEL_e128c849dc1c4ed6befd2f70aa2a77db",
          "IPY_MODEL_3d8214cdc3a340498fe455c734c5a859",
          "IPY_MODEL_e7cd0d79796e4ee7872722f40b46dfbd",
          "IPY_MODEL_157b3ab540bd45d983dbdafebef54141",
          "IPY_MODEL_6cb059872a85415a99b354ebd2ff8cd9",
          "IPY_MODEL_62d6a38f9faf423f93a7269efa1e84f4",
          "IPY_MODEL_19b600b0cfe64a95959216e960710077",
          "IPY_MODEL_6de9a231bd31484681c45a292ee98eb3",
          "IPY_MODEL_2926bcceb19644318ff2c76f5f0d7fc4",
          "IPY_MODEL_30c639e169194c2bb12c51ac4af9fad3",
          "IPY_MODEL_db9f51f5a3674c568d60d7abff71b2de",
          "IPY_MODEL_9c1ee4e09ff8400681bac0546e02aa59",
          "IPY_MODEL_0368bebe335a4b7594347c64c52842da",
          "IPY_MODEL_5ff5dd538f75471895e22e8ae3659cd3",
          "IPY_MODEL_222f378539cd4f028adbf6f34ad7cba8",
          "IPY_MODEL_5af1f84d69c240c199125f0cf1d916e9",
          "IPY_MODEL_db63d28a86c44506b9c8a0500ca1d32f",
          "IPY_MODEL_f513cc487ed442c5ab3a5d5ffbcab5cd",
          "IPY_MODEL_f493a099f3db48fd91678a6f1ac798ec",
          "IPY_MODEL_bd81a6adf96e431485562e28318c12d1",
          "IPY_MODEL_4174f442963e4c2298344e2ebd1e443f",
          "IPY_MODEL_f09cf646ae284125a43adbb900d44c88",
          "IPY_MODEL_2817b7f623ea4be1aeb20bdbe50c3a64",
          "IPY_MODEL_9bc55029ae6a41f09f9da430422d7149",
          "IPY_MODEL_5cb9e47a5809498fb170afcc81d5062b",
          "IPY_MODEL_86abbec2fc2044aab3d83a068b6ab51c",
          "IPY_MODEL_b1ee03ed469c47c3b6266a1db0ad770f",
          "IPY_MODEL_68b5f64adbdb47689456522da97c2e7b",
          "IPY_MODEL_7c2a2e96514242828147612405434a5f",
          "IPY_MODEL_fcc6771d49144762b58009016785e426",
          "IPY_MODEL_102ee7d5c7574f3a962df63ddcbc35aa",
          "IPY_MODEL_e3e9dd04a5b74e3a8f004b3473aeccd6",
          "IPY_MODEL_e303bd67ffda4fbf95d0fde268f92623",
          "IPY_MODEL_5cf15ab549694f239148d9bda254de21",
          "IPY_MODEL_8511c9d83bef49de9c743777732d0e06",
          "IPY_MODEL_d0ea2dd2f4664f74908f003eeaadd6a2",
          "IPY_MODEL_a4b0499b0be248098c0a072d8602ec50",
          "IPY_MODEL_820b19e7496746fea8b1bd0a103479f8",
          "IPY_MODEL_1db528738f51413683e958d110d84748",
          "IPY_MODEL_14f1670dfbf44c5089c292232c95fc83",
          "IPY_MODEL_843a4697c46f401597f5efee683c8563",
          "IPY_MODEL_e96322e1fa5d4d0aaee39570457b6505",
          "IPY_MODEL_3a064d0c1bf0480a9303fdadb24e1f7f",
          "IPY_MODEL_be92853b80dd49a0ac35eee98e9e177e",
          "IPY_MODEL_69b65fcf7c214ea29e18b048b260aa31",
          "IPY_MODEL_b809c5bd5dcf488e810d6f32539447a0",
          "IPY_MODEL_57da60e20b6240809c96963cff466319"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_d0fb8c2a55f140d19966347a9c739ba4",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_6b955510dfd341cd81f1a9f8f0ea6c06",
        "zoom": 6
      }
    },
    "2037700773904dfd8b5d852b552c2937": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "87fad4425ad343559c3ff34a11469f5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.26086,
          5.659118
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_daa0d9f328924c2cb1e0099d1240fb8b",
        "title": "Vers OYONNAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits multim\u00e9dia pour la biblioth\u00e8que municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a02a4b7b8244adb8638a792f35f7bb3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84f9aeee11da47c299b3ebaa57cc8185": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "daa0d9f328924c2cb1e0099d1240fb8b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a02a4b7b8244adb8638a792f35f7bb3",
        "style": "IPY_MODEL_84f9aeee11da47c299b3ebaa57cc8185",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192258\" target=\"_blank\"> 19-192258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OYONNAX<br>\n        <b>Ville :</b> OYONNAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cd, DVD']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits multim\u00e9dia pour la biblioth\u00e8que municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192258\" target=\"_blank\"> 19-192258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e63d8eca3f9447a48cc605c73975af50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.527468,
          3.540367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a33967a71da14ea0a5244af7d3fb65c2",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXTENSION DU PARC ANIMALIER A SAINT-QUENTIN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e24285c0d4184fdd98e22b3f1e39a1d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ba5921f2aa24b1a82e5252ff9d0520c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a33967a71da14ea0a5244af7d3fb65c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e24285c0d4184fdd98e22b3f1e39a1d9",
        "style": "IPY_MODEL_1ba5921f2aa24b1a82e5252ff9d0520c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192458\" target=\"_blank\"> 19-192458</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Saint-Quentinois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTENSION DU PARC ANIMALIER A SAINT-QUENTIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192458\" target=\"_blank\"> 19-192458</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3807b4caa9264ef6a01fab41983dc1f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.527468,
          3.540367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd50144dab564092b655f1b95cf33110",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION DE B\u00c2TIMENTS PR\u00c9FABRIQU\u00c9S SUR LES SITES DES D\u00c9CHETTERIES DE GAUCHY ET OMISSY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c566674db6d14e17a769dadc0b207ede": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf9f9016ddaa47c293cabe219dcd6ade": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd50144dab564092b655f1b95cf33110": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c566674db6d14e17a769dadc0b207ede",
        "style": "IPY_MODEL_bf9f9016ddaa47c293cabe219dcd6ade",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192459\" target=\"_blank\"> 19-192459</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Saint-Quentinois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION DE B\u00c2TIMENTS PR\u00c9FABRIQU\u00c9S SUR LES SITES DES D\u00c9CHETTERIES DE GAUCHY ET OMISSY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192459\" target=\"_blank\"> 19-192459</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b81904865713473f95ab72230ac6af2d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.527468,
          3.540367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a1af1b1648f4516a2ee6e5470bca870",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REFECTION DE VOIES ET TROTTOIRS DANS LES COMMUNES MEMBRES DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION DU SAINT-QUENTINOIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca0c26d81b6f43e4ae124108bf33aec7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3922455d2dfe4c2e9390dbee7e56425d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a1af1b1648f4516a2ee6e5470bca870": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca0c26d81b6f43e4ae124108bf33aec7",
        "style": "IPY_MODEL_3922455d2dfe4c2e9390dbee7e56425d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192272\" target=\"_blank\"> 19-192272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Saint-Quentinois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DE VOIES ET TROTTOIRS DANS LES COMMUNES MEMBRES DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION DU SAINT-QUENTINOIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192272\" target=\"_blank\"> 19-192272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afe35357c25145dc9484d46eab7e7995": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.527468,
          3.540367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a670c47243ef4c1b99283c3957ef1415",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D\u0092AM\u00c9NAGEMENT DES EXT\u00c9RIEURS A LA PISCINE JEAN BOUIN DE SAINT-QUENTIN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8902dfaf17041ffa87e774bee097866": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b3e105a2ed74002a988b7b1d01ae361": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a670c47243ef4c1b99283c3957ef1415": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8902dfaf17041ffa87e774bee097866",
        "style": "IPY_MODEL_9b3e105a2ed74002a988b7b1d01ae361",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192270\" target=\"_blank\"> 19-192270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Saint-Quentinois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D\u0092AM\u00c9NAGEMENT DES EXT\u00c9RIEURS A LA PISCINE JEAN BOUIN DE SAINT-QUENTIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192270\" target=\"_blank\"> 19-192270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23eac4a41ca14c1fb2056f6cc3036b3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.979934,
          3.921902
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0e940abb91d4a13bab4a8481ecd69c7",
        "title": "Vers LA CAPELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        communaut\u00e9 de communes de la thi\u00e9rache du centre - accord cadre \u00e0 bons de commande : fourniture de conteneurs pour la collecte des d\u00e9chets m\u00e9nagers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4544b5d5a7204ffd9d9434927471ebb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2ee2ec1ad664d6c8604c8ec678d2078": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0e940abb91d4a13bab4a8481ecd69c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4544b5d5a7204ffd9d9434927471ebb2",
        "style": "IPY_MODEL_e2ee2ec1ad664d6c8604c8ec678d2078",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192461\" target=\"_blank\"> 19-192461</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de la Thi\u00e9rache<br>\n        <b>Ville :</b> LA CAPELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> communaut\u00e9 de communes de la thi\u00e9rache du centre - accord cadre \u00e0 bons de commande : fourniture de conteneurs pour la collecte des d\u00e9chets m\u00e9nagers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192461\" target=\"_blank\"> 19-192461</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83669ece4a4148f7a1ed97642f8ec26a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.218889,
          3.247519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f98129a8be404887b58a157090ff2fc6",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'analyse des eaux propres et us\u00e9es pour le d\u00e9partement de l'Allier en 2020\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c01b174cffbb4582a195acb15634ccaf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b63c9e37c23d44179d51733fb9660dc3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f98129a8be404887b58a157090ff2fc6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c01b174cffbb4582a195acb15634ccaf",
        "style": "IPY_MODEL_b63c9e37c23d44179d51733fb9660dc3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192343\" target=\"_blank\"> 19-192343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'analyse des eaux propres et us\u00e9es pour le d\u00e9partement de l'Allier en 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192343\" target=\"_blank\"> 19-192343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76ff3024ca144b788888de9ecfe92086": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.218889,
          3.247519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16139c56e2954ee4a772322095e7bb70",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures de documents de type CD/DVD pour la m\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale de l'Allier\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc16bc2189eb4aa3aa37a1cf1e8dd8cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a7d0c7298794101b45f945a0f41a241": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16139c56e2954ee4a772322095e7bb70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc16bc2189eb4aa3aa37a1cf1e8dd8cc",
        "style": "IPY_MODEL_4a7d0c7298794101b45f945a0f41a241",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192341\" target=\"_blank\"> 19-192341</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cd, DVD']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de documents de type CD/DVD pour la m\u00e9diath\u00e8que d\u00e9partementale de l'Allier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192341\" target=\"_blank\"> 19-192341</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54d23ba95a394804a1ab07aef9bffe07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.700124,
          7.255828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45e725af16244ed99d13f64d702651c4",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de missions de contr\u00f4le technique.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79ffad012233485181d25033b64362b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7362061173174faeb10f76b4057cea6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45e725af16244ed99d13f64d702651c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79ffad012233485181d25033b64362b9",
        "style": "IPY_MODEL_7362061173174faeb10f76b4057cea6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192241\" target=\"_blank\"> 19-192241</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de missions de contr\u00f4le technique.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192241\" target=\"_blank\"> 19-192241</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a06034669ece4ebab28197ca61ebb505": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.700124,
          7.255828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ee65ad8628b49879aadf0168c3845be",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux de menuiserie bois-pvc-quincaillerie.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fdb631f0645447b87510c954936a715": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a87cca7915134c848c0695ce7b242b51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ee65ad8628b49879aadf0168c3845be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fdb631f0645447b87510c954936a715",
        "style": "IPY_MODEL_a87cca7915134c848c0695ce7b242b51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192243\" target=\"_blank\"> 19-192243</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux de menuiserie bois-pvc-quincaillerie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192243\" target=\"_blank\"> 19-192243</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10010dbcd3e14953a8d708333a7adb3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.700124,
          7.255828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e18a7240fec848c1993d5bd82cd227a9",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et maintenance de diffuseurs de parfums pour le compte de la r\u00e9gie parcs d'azur.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a100179a67b48e98cb45f8a1eda492b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f77b71753b447cf8eeaba7d6ba30975": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e18a7240fec848c1993d5bd82cd227a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a100179a67b48e98cb45f8a1eda492b",
        "style": "IPY_MODEL_6f77b71753b447cf8eeaba7d6ba30975",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192253\" target=\"_blank\"> 19-192253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et maintenance de diffuseurs de parfums pour le compte de la r\u00e9gie parcs d'azur.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192253\" target=\"_blank\"> 19-192253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3acb3cf39144e5da752aa440db86d26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.700124,
          7.255828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2ae1a0b28b842388b4b78eac68a32ef",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        imprimerie-reprographie pour le compte de la regie parcs d'azur.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d051049a02a34629a63254d8f70c4339": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce81c6a3b763404d81d7354befb9d231": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2ae1a0b28b842388b4b78eac68a32ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d051049a02a34629a63254d8f70c4339",
        "style": "IPY_MODEL_ce81c6a3b763404d81d7354befb9d231",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192260\" target=\"_blank\"> 19-192260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> imprimerie-reprographie pour le compte de la regie parcs d'azur.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192260\" target=\"_blank\"> 19-192260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abc6007271d343c0905eb080b1aeae11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.700124,
          7.255828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_daddd5a2d54f4db7b8a4232a8a0aa34b",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de maintenance et de mise en conformit\u00e9 des ascenseurs des parcs de stationnement de la regie parcs d'azur.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32a58077f1284e50b6c3d64621226044": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f13f1533afa42a3b78b8ac3d9d28dff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "daddd5a2d54f4db7b8a4232a8a0aa34b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32a58077f1284e50b6c3d64621226044",
        "style": "IPY_MODEL_2f13f1533afa42a3b78b8ac3d9d28dff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192245\" target=\"_blank\"> 19-192245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de maintenance et de mise en conformit\u00e9 des ascenseurs des parcs de stationnement de la regie parcs d'azur.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192245\" target=\"_blank\"> 19-192245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf086301b3ed406d955fee2acbb42768": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.572059,
          7.016977
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a156d839cd8446a88b6d76c7505e3a5",
        "title": "Vers LE CANNET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA 2020-005 - Accord- cadre relatif aux travaux de ma\u00e7onnerie dans les b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "564acc8cd4fa41318c16d1185e2c9159": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e892be198dc46bab4c792c2b0cf36d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a156d839cd8446a88b6d76c7505e3a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_564acc8cd4fa41318c16d1185e2c9159",
        "style": "IPY_MODEL_1e892be198dc46bab4c792c2b0cf36d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192468\" target=\"_blank\"> 19-192468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE CANNET<br>\n        <b>Ville :</b> LE CANNET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA 2020-005 - Accord- cadre relatif aux travaux de ma\u00e7onnerie dans les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192468\" target=\"_blank\"> 19-192468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4ab27bec9ba4be592365de98a86b6c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.19664,
          4.794019
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4ac1e91926a44cfb360868a42b453a9",
        "title": "Vers SARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la route communale devant les \u00e9tablissements Louis Vuitton \u00e0 Sarras\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5aafb74fe563425ab5d9e4289ed6a150": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa57282905f34396943eeb00fbcf31f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4ac1e91926a44cfb360868a42b453a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5aafb74fe563425ab5d9e4289ed6a150",
        "style": "IPY_MODEL_aa57282905f34396943eeb00fbcf31f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192355\" target=\"_blank\"> 19-192355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SARRAS<br>\n        <b>Ville :</b> SARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la route communale devant les \u00e9tablissements Louis Vuitton \u00e0 Sarras<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192355\" target=\"_blank\"> 19-192355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1362de8d095a4aa692182266d7ded102": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.895529,
          1.055026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b39e3740f0ed4df7a7bef21f7ab943cd",
        "title": "Vers FOIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 190531 Fourniture, livraison et installation et mise en service d'un traitement d'eau pour la dialyse du CHIVA\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a907e65bf0b4cda880494f6200ebbde": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dc76d6fb0bd4f6da5e1c83990fa49a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b39e3740f0ed4df7a7bef21f7ab943cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a907e65bf0b4cda880494f6200ebbde",
        "style": "IPY_MODEL_5dc76d6fb0bd4f6da5e1c83990fa49a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192267\" target=\"_blank\"> 19-192267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER INTERCOM VAL D ARIEGE<br>\n        <b>Ville :</b> FOIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 190531 Fourniture, livraison et installation et mise en service d'un traitement d'eau pour la dialyse du CHIVA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192267\" target=\"_blank\"> 19-192267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f25bcab268a649cda33a329efe0bf73b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.522765,
          4.654472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0316023840f49fe830e2167e700d38f",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation des baies des sanitaires publics et couverture du local poursuite au th\u00e9\u00e2tre de champagne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86b94f1daeaa4e8294a63a5277c7818b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c47a45e4eb504e37a474fee9bc6f65b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0316023840f49fe830e2167e700d38f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86b94f1daeaa4e8294a63a5277c7818b",
        "style": "IPY_MODEL_c47a45e4eb504e37a474fee9bc6f65b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192319\" target=\"_blank\"> 19-192319</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Troyes<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation des baies des sanitaires publics et couverture du local poursuite au th\u00e9\u00e2tre de champagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192319\" target=\"_blank\"> 19-192319</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "441bc7a90dfc48648ebed83b68670b05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.278426,
          5.360316
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc9fb34acefd408281e882feccbf0022",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'\u00e9tudes et de reconnaissances g\u00e9otechniques et g\u00e9othermiques pour l'op\u00e9ration de construction de la m\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 Istres.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cb33a8b726542bb8614154dce8be91c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19a2302cd6d3476f81dcf13ceb580855": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc9fb34acefd408281e882feccbf0022": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cb33a8b726542bb8614154dce8be91c",
        "style": "IPY_MODEL_19a2302cd6d3476f81dcf13ceb580855",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192244\" target=\"_blank\"> 19-192244</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Sondage', 'G\u00e9othermie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'\u00e9tudes et de reconnaissances g\u00e9otechniques et g\u00e9othermiques pour l'op\u00e9ration de construction de la m\u00e9diath\u00e8que intercommunale \u00e0 Istres.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192244\" target=\"_blank\"> 19-192244</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76a6aa0a25d54df0a13f4b364647704c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.529342,
          5.429193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da78d23d89384246aea56d5bbd651626",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Digne les Bains Cath\u00e9drale Saint-J\u00e9r\u00f4me Accessibilit\u00e9 PMR, am\u00e9nagement d'un accueil, cr\u00e9ation de sanitaires, d\u00e9placement de coffrets \u00e9lectriques,Relance lot 1 ma\u00e7onnerie pierre de taille et lot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e52b567fee244f818c8e4e1f0879f8a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de52f61054024b7692d9a79925a884b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da78d23d89384246aea56d5bbd651626": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e52b567fee244f818c8e4e1f0879f8a0",
        "style": "IPY_MODEL_de52f61054024b7692d9a79925a884b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192306\" target=\"_blank\"> 19-192306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '4', '5', '83', '6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Digne les Bains Cath\u00e9drale Saint-J\u00e9r\u00f4me Accessibilit\u00e9 PMR, am\u00e9nagement d'un accueil, cr\u00e9ation de sanitaires, d\u00e9placement de coffrets \u00e9lectriques,Relance lot 1 ma\u00e7onnerie pierre de taille et lot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192306\" target=\"_blank\"> 19-192306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f423300d445340ef90d9bb5f0846ffeb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.033516,
          3.051755
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5df9d05ef2ce4cee80583050e536f3fe",
        "title": "Vers SAINT FLOUR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etude de diagnostic en vue de la restauration du donjon, des tours et enceintes du jardin de saint-martin de l'ecomus\u00e9e de margeride (15320 ruynes en margeride).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4ff6d0985644437b241dce66d0f5c99": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8c0bf6ff42f442fae55894e14fb6425": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5df9d05ef2ce4cee80583050e536f3fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4ff6d0985644437b241dce66d0f5c99",
        "style": "IPY_MODEL_a8c0bf6ff42f442fae55894e14fb6425",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192193\" target=\"_blank\"> 19-192193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT-FLOUR COMMUNAUT\u00c9<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FLOUR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude de diagnostic en vue de la restauration du donjon, des tours et enceintes du jardin de saint-martin de l'ecomus\u00e9e de margeride (15320 ruynes en margeride).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192193\" target=\"_blank\"> 19-192193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8507f1dc8214a7bace5cdcc0ffc1e5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.925957,
          0.251566
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_963030df7d8a442db74dc37f18822939",
        "title": "Vers ANGOUL\u00caME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et maintenance (p2) des installations thermiques et climatiques\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d353dcad12af4a599cfed17e1492ee6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4383bfeb19944fb48ebdacd4e9d3ff45": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "963030df7d8a442db74dc37f18822939": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d353dcad12af4a599cfed17e1492ee6d",
        "style": "IPY_MODEL_4383bfeb19944fb48ebdacd4e9d3ff45",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192357\" target=\"_blank\"> 19-192357</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cit\u00e9 intern. de la Bd et de l'Image<br>\n        <b>Ville :</b> ANGOUL\u00caME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et maintenance (p2) des installations thermiques et climatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192357\" target=\"_blank\"> 19-192357</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0085be4f03ee47ff880998b043d1781d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ba8dad6903544fbaf98daf263ff9738",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation de pr\u00e9-programmation pour l'extension des locaux d'enseignement de l'eigsi\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a26a73027dd147df8df54741bd910df4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "424162c92abd447aac66c31a1d0f625e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ba8dad6903544fbaf98daf263ff9738": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a26a73027dd147df8df54741bd910df4",
        "style": "IPY_MODEL_424162c92abd447aac66c31a1d0f625e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191906\" target=\"_blank\"> 19-191906</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de pr\u00e9-programmation pour l'extension des locaux d'enseignement de l'eigsi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191906\" target=\"_blank\"> 19-191906</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad5c421213ce481197166a1aebe451bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.62224,
          -1.028765
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15fec27729624d7fa4bc6a8cf660c605",
        "title": "Vers ROYAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un p\u00f4le d\u00e9ch\u00e8terie sur la commune d'Arvert\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74d32395703f4183b43c5623a2961dfc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bed7305fcabf44c9aa5903d4350fdf87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15fec27729624d7fa4bc6a8cf660c605": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74d32395703f4183b43c5623a2961dfc",
        "style": "IPY_MODEL_bed7305fcabf44c9aa5903d4350fdf87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192514\" target=\"_blank\"> 19-192514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> ROYAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'D\u00e9chetterie (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Machines-outils', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un p\u00f4le d\u00e9ch\u00e8terie sur la commune d'Arvert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192514\" target=\"_blank\"> 19-192514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb6a65653cd04de48569c29f9161c140": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.992161,
          -0.174904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bb0082dedd64113aa9e7f9e08892df5",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et maintenance d'un progiciel enfance, petite enfance et jeunesse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83816a8bd1d14509b6b66e0646f1aa59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a10eeb7c348433287bdc685074e1d92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bb0082dedd64113aa9e7f9e08892df5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83816a8bd1d14509b6b66e0646f1aa59",
        "style": "IPY_MODEL_9a10eeb7c348433287bdc685074e1d92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192503\" target=\"_blank\"> 19-192503</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROCHEFORT<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et maintenance d'un progiciel enfance, petite enfance et jeunesse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192503\" target=\"_blank\"> 19-192503</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc67176e98b240d4b2ad4ad83bebc5a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.693757,
          -0.495469
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_240b52cd396e47da9f9e29b9be3a80ce",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ARSENAL DES MERS - PLAN MEDIA 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20da046ad6f3455facbd09e4a2ead657": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "974174a66c7c4371a216c8decc7e71c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "240b52cd396e47da9f9e29b9be3a80ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20da046ad6f3455facbd09e4a2ead657",
        "style": "IPY_MODEL_974174a66c7c4371a216c8decc7e71c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192393\" target=\"_blank\"> 19-192393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA ROCHEFORT OCEAN<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ARSENAL DES MERS - PLAN MEDIA 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192393\" target=\"_blank\"> 19-192393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0da1743039b5420da421aab04bc98b2f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.308059,
          9.163084
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69271c2e2b3e41bfa71ac1834b8c6a4b",
        "title": "Vers CORTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-DEX-034 AM\u00c9NAGEMENT DE ZONES DE STOCKAGE TEMPORAIRE PHASE 2- CORSE DU SUD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca62023d10074ed5858124e83135fd94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9911c13c4b4740beb4e259561e979858": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69271c2e2b3e41bfa71ac1834b8c6a4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca62023d10074ed5858124e83135fd94",
        "style": "IPY_MODEL_9911c13c4b4740beb4e259561e979858",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192579\" target=\"_blank\"> 19-192579</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE VALORISATION DECHETS CORSE<br>\n        <b>Ville :</b> CORTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-DEX-034 AM\u00c9NAGEMENT DE ZONES DE STOCKAGE TEMPORAIRE PHASE 2- CORSE DU SUD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192579\" target=\"_blank\"> 19-192579</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e806015e33ea4ad7b8fcf2ddfc57e028": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.080816,
          1.689611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7317b44503684f77868f82bf2e510bd7",
        "title": "Vers GUERET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE CHEQUES D'ACCOMPAGNEMENT PERSONNALISE \" SOLIDARITE \" POUR LE D\u00c9PARTEMENT DE LA CREUSE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f14ae4ab73c4e32a2dc83c839422701": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd196ef734c04bb3a35013c2a8e69a76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7317b44503684f77868f82bf2e510bd7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f14ae4ab73c4e32a2dc83c839422701",
        "style": "IPY_MODEL_dd196ef734c04bb3a35013c2a8e69a76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192344\" target=\"_blank\"> 19-192344</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Creuse<br>\n        <b>Ville :</b> GUERET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE CHEQUES D'ACCOMPAGNEMENT PERSONNALISE \" SOLIDARITE \" POUR LE D\u00c9PARTEMENT DE LA CREUSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192344\" target=\"_blank\"> 19-192344</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1caef891918849d7896253c723f8dab1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.16587,
          1.120628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9afeb43c52464547bf8de79f5fa37f32",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre des travaux d'isolation thermique des fa\u00e7ades du coll\u00e8ge\" Les Ch\u00e2tenades \" \u00e0 Mussidan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a74de47518fd44f789f4d38501cfad6b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af2a71e29ec74baab2a7cb1053f7dedf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9afeb43c52464547bf8de79f5fa37f32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a74de47518fd44f789f4d38501cfad6b",
        "style": "IPY_MODEL_af2a71e29ec74baab2a7cb1053f7dedf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192510\" target=\"_blank\"> 19-192510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre des travaux d'isolation thermique des fa\u00e7ades du coll\u00e8ge\" Les Ch\u00e2tenades \" \u00e0 Mussidan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192510\" target=\"_blank\"> 19-192510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "040147e373f84f69aa6f2ba96adf82a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cab31349a97d4c35b7b73ca1bfa1d828",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de mandat de ma\u00eetrise d'ouvrage publiquepour l'op\u00e9ration d'assainissement thermique et de mise en accessibilit\u00e9 verticale du b\u00e2timent b2 du lyc\u00e9e follereau \u00e0 belfort (90)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d18e723ed50c46e3ba6303a2774a04c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74f0a431718641668ad0f3f74fe04433": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cab31349a97d4c35b7b73ca1bfa1d828": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d18e723ed50c46e3ba6303a2774a04c8",
        "style": "IPY_MODEL_74f0a431718641668ad0f3f74fe04433",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190691\" target=\"_blank\"> 19-190691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de mandat de ma\u00eetrise d'ouvrage publiquepour l'op\u00e9ration d'assainissement thermique et de mise en accessibilit\u00e9 verticale du b\u00e2timent b2 du lyc\u00e9e follereau \u00e0 belfort (90)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190691\" target=\"_blank\"> 19-190691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "188e827a40954459bc43fa85117b7873": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.491775,
          6.771265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3affe90fc65945dfa0c3049e14621afd",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation par l\u0092int\u00e9rieur des collecteurs de transport des eaux us\u00e9es des communes de Gennes et Sa\u00f4ne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba439f1099ee43ea936873597db75648": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35420bf0b325427fbfa6af7a9bc5dbc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3affe90fc65945dfa0c3049e14621afd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba439f1099ee43ea936873597db75648",
        "style": "IPY_MODEL_35420bf0b325427fbfa6af7a9bc5dbc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192588\" target=\"_blank\"> 19-192588</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND BESANCON METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation par l\u0092int\u00e9rieur des collecteurs de transport des eaux us\u00e9es des communes de Gennes et Sa\u00f4ne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192588\" target=\"_blank\"> 19-192588</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e85fb3f4a0a4731b965567b36fbae4c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.1756,
          5.91882
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df0b5391f6064e229ce0a913de586f0e",
        "title": "Vers CHEMAUDIN ET VAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une salle de sport - lot 15 electricit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d9e41b139a14e63bea88523060eceb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34b3422d43104833aa164462c826271f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df0b5391f6064e229ce0a913de586f0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d9e41b139a14e63bea88523060eceb2",
        "style": "IPY_MODEL_34b3422d43104833aa164462c826271f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192448\" target=\"_blank\"> 19-192448</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de CHEMAUDIN ET VAUX<br>\n        <b>Ville :</b> CHEMAUDIN ET VAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une salle de sport - lot 15 electricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192448\" target=\"_blank\"> 19-192448</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ccbfc6c985514d8f9cb29ac4c180ca88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.125476,
          1.819899
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae25be5182e2436f92197470209677cb",
        "title": "Vers CHARTRES C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Affaire no18A010 : Mission d'\u00e9laboration et d'animation du dispositif de veille et d'accompagnement des copropri\u00e9t\u00e9s dans le cadre d'un POPAC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0f1f6973c3c4999a15fe11e014bf10a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a8f5ea466d84f70903ce059b4984a27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae25be5182e2436f92197470209677cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0f1f6973c3c4999a15fe11e014bf10a",
        "style": "IPY_MODEL_1a8f5ea466d84f70903ce059b4984a27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192350\" target=\"_blank\"> 19-192350</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Chartres M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Affaire no18A010 : Mission d'\u00e9laboration et d'animation du dispositif de veille et d'accompagnement des copropri\u00e9t\u00e9s dans le cadre d'un POPAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192350\" target=\"_blank\"> 19-192350</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d12c940b6a054c4e97d8da62a86b8d52": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.423685,
          1.501548
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a37aacfa0eb4497485401232554d63e8",
        "title": "Vers LE COUDRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurance 'compl\u00e9mentaire sant\u00e9' et 'pr\u00e9voyance' pour l'ensemble du personnel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ee9afd351e04c4eb72df04d2082fbb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d65ee60dfc7b44d7ab48ef0f9e5dca68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a37aacfa0eb4497485401232554d63e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ee9afd351e04c4eb72df04d2082fbb5",
        "style": "IPY_MODEL_d65ee60dfc7b44d7ab48ef0f9e5dca68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192482\" target=\"_blank\"> 19-192482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHARTRES METROPOLE INNOVATIONS NUMERIQ<br>\n        <b>Ville :</b> LE COUDRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance 'compl\u00e9mentaire sant\u00e9' et 'pr\u00e9voyance' pour l'ensemble du personnel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192482\" target=\"_blank\"> 19-192482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "887746c4c3ef44bd90856fc45b402a59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.683293,
          4.273329
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33448b152dbd451fa15a82c6b6b2a1ed",
        "title": "Vers VAUVERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de services de t\u00e9l\u00e9communications de la commune et du ccas de vauvert dans le cadre d'un groupement de commandes, 2020-2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3585b0cd7194fab8ec1a1239bc996ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84d7cd17e0bb452fa13016303926aad7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33448b152dbd451fa15a82c6b6b2a1ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3585b0cd7194fab8ec1a1239bc996ca",
        "style": "IPY_MODEL_84d7cd17e0bb452fa13016303926aad7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186601\" target=\"_blank\"> 19-186601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vauvert<br>\n        <b>Ville :</b> VAUVERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de services de t\u00e9l\u00e9communications de la commune et du ccas de vauvert dans le cadre d'un groupement de commandes, 2020-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186601\" target=\"_blank\"> 19-186601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68d90274ffc3493c93a5e78d71dca3c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.877136,
          -0.684211
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_065a79d0b2de4717b387610d169f56d3",
        "title": "Vers LE HAILLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation et gestion d'une activit\u00e9 cin\u00e9ma \u00e0 la salle de spectacles 'L'Entrep\u00f4t'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f61c8928e5ee4a0ebe7c8212ad72a6af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3716f0db14b24438b24827275072f37b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "065a79d0b2de4717b387610d169f56d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f61c8928e5ee4a0ebe7c8212ad72a6af",
        "style": "IPY_MODEL_3716f0db14b24438b24827275072f37b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192356\" target=\"_blank\"> 19-192356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU HAILLAN<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAILLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation et gestion d'une activit\u00e9 cin\u00e9ma \u00e0 la salle de spectacles 'L'Entrep\u00f4t'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192356\" target=\"_blank\"> 19-192356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27984d48dfb14bea964955e64c8a3bcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.014646,
          -0.632986
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17410d1c37c94b53a5b7cc20433228ff",
        "title": "Vers ARSAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de remplacement de menuiseries sur une partie du gymnase et un b\u00e2timent de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64d268577dba4aa3a4d248eb285edf94": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e86349bb7a3f42e4a683d57ae85d6e80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17410d1c37c94b53a5b7cc20433228ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64d268577dba4aa3a4d248eb285edf94",
        "style": "IPY_MODEL_e86349bb7a3f42e4a683d57ae85d6e80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192587\" target=\"_blank\"> 19-192587</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARSAC<br>\n        <b>Ville :</b> ARSAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction', 'M\u00e9tallurgie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de remplacement de menuiseries sur une partie du gymnase et un b\u00e2timent de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192587\" target=\"_blank\"> 19-192587</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "641f5a39235547e0bedd2c143c83cb82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.633401,
          3.850049
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8955fad9cf1b4f568c85129a978bf6d1",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION DU PAVILLON JEANNE D'ARC - CENTRE HOSPITALIER LAMALOU LES BAINS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0dcd4e62fc349449dafc1c282d75f9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a35995d806140aeba0f265f030616b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8955fad9cf1b4f568c85129a978bf6d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0dcd4e62fc349449dafc1c282d75f9e",
        "style": "IPY_MODEL_0a35995d806140aeba0f265f030616b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192281\" target=\"_blank\"> 19-192281</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE MONTPELLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DU PAVILLON JEANNE D'ARC - CENTRE HOSPITALIER LAMALOU LES BAINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192281\" target=\"_blank\"> 19-192281</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56e2062ae40e4275ae9db6406953e023": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.007048,
          -1.089988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50a411ece4824c2585269d51f9afdc4e",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Aide \u00e0 la d\u00e9cision dans le choix d un montage contractuel adapt\u00e9 et dans sa passation, pour la mise en oeuvre d un r\u00e9seau THD Radio en Ille et Vilaine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df383865d57046b9bab1467851981bcc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e0d2887d5e5486cb6e1afbbd5d36410": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50a411ece4824c2585269d51f9afdc4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df383865d57046b9bab1467851981bcc",
        "style": "IPY_MODEL_1e0d2887d5e5486cb6e1afbbd5d36410",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192493\" target=\"_blank\"> 19-192493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Aide \u00e0 la d\u00e9cision dans le choix d un montage contractuel adapt\u00e9 et dans sa passation, pour la mise en oeuvre d un r\u00e9seau THD Radio en Ille et Vilaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192493\" target=\"_blank\"> 19-192493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "168759bb9ad741648d0518298b592394": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.484327,
          6.05781
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_366d3a33d64d44ab9c244adc494494aa",
        "title": "Vers LES ROUSSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage des locaux de l'Espace des Mondes Polaires \u00e0 Pr\u00e9manon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8630c7619404ef1af599623bb9bc23b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75e914890e6a4d1cbe4eb6acda327fed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "366d3a33d64d44ab9c244adc494494aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8630c7619404ef1af599623bb9bc23b",
        "style": "IPY_MODEL_75e914890e6a4d1cbe4eb6acda327fed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192208\" target=\"_blank\"> 19-192208</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la Station des Rousses<br>\n        <b>Ville :</b> LES ROUSSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage des locaux de l'Espace des Mondes Polaires \u00e0 Pr\u00e9manon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192208\" target=\"_blank\"> 19-192208</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29de8468adb2458a84b955112d55c69b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.72335,
          -1.040928
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d43f67ac29b42d4afe36e8d715bf211",
        "title": "Vers SAINT VINCENT DE PAUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restructuration r\u00e9habilitation cantine groupe scolaire du quartier buglose \u00e0 saint vincent de paul (Landes)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d5a23a6343e4164a3d0d7eb7ee970ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b37becc4e1742dcad466a2bae8cab96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d43f67ac29b42d4afe36e8d715bf211": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d5a23a6343e4164a3d0d7eb7ee970ad",
        "style": "IPY_MODEL_9b37becc4e1742dcad466a2bae8cab96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192217\" target=\"_blank\"> 19-192217</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64', '32', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ST-VINCENT-DE-PAUL<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VINCENT DE PAUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restructuration r\u00e9habilitation cantine groupe scolaire du quartier buglose \u00e0 saint vincent de paul (Landes)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192217\" target=\"_blank\"> 19-192217</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d5ead71684e4a5289d3f458b1a50533": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.72335,
          -1.040928
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a86b0a9851e84e5780f1cdeeee4dcb7c",
        "title": "Vers SAINT VINCENT DE PAUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RESTRUCTURATION de la CANTINE du QUARTIER BUGLOSE \u00e0 SAINT VINCENT DE PAUL - MARCHE DE TRAVAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07fa256c3fcd496b9f07d2fb3d3e20b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edb15418c3bb4a7184b0643d496b0ccc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a86b0a9851e84e5780f1cdeeee4dcb7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07fa256c3fcd496b9f07d2fb3d3e20b1",
        "style": "IPY_MODEL_edb15418c3bb4a7184b0643d496b0ccc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192463\" target=\"_blank\"> 19-192463</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '32', '64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ST-VINCENT-DE-PAUL<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VINCENT DE PAUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTRUCTURATION de la CANTINE du QUARTIER BUGLOSE \u00e0 SAINT VINCENT DE PAUL - MARCHE DE TRAVAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192463\" target=\"_blank\"> 19-192463</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ce82f7de87c480ba170825807ff0a70": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.344293,
          4.385085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db48304a842545ae85a11565b8235bca",
        "title": "Vers MARLHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'\u00e9tude pour la r\u00e9alisation du Sch\u00e9ma Directeur d'Alimentation en Eau Potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acfe96f6ac68404b8c9c3945aa159979": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ddd911be49e4236a3e61ce8ba2285ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db48304a842545ae85a11565b8235bca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acfe96f6ac68404b8c9c3945aa159979",
        "style": "IPY_MODEL_5ddd911be49e4236a3e61ce8ba2285ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192349\" target=\"_blank\"> 19-192349</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42', '43', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MARLHES<br>\n        <b>Ville :</b> MARLHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'\u00e9tude pour la r\u00e9alisation du Sch\u00e9ma Directeur d'Alimentation en Eau Potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192349\" target=\"_blank\"> 19-192349</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b81d1b437d174ff2b93620d05c8133ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.276487,
          2.102168
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b3713b1fb774b69a6b17aba1ab553ee",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        H\u00e9bergement pour des participants \u00e0 des actions de formation organis\u00e9es par l'antenne territoriale du cher et pour des agents permanents du cnfpt en mission \u00e0 bourges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da1795e1dc764207aabd610fef8ead05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af9ab1015d2c4c71a2a66222ee28d7f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b3713b1fb774b69a6b17aba1ab553ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da1795e1dc764207aabd610fef8ead05",
        "style": "IPY_MODEL_af9ab1015d2c4c71a2a66222ee28d7f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192219\" target=\"_blank\"> 19-192219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT D\u00e9l\u00e9gation Centre<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> H\u00e9bergement pour des participants \u00e0 des actions de formation organis\u00e9es par l'antenne territoriale du cher et pour des agents permanents du cnfpt en mission \u00e0 bourges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192219\" target=\"_blank\"> 19-192219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc57d96ef4b04c2997384e3cdfec30f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.100321,
          2.523038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85167fc28dcf4c3cb9056cb68b631d57",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR LA CR\u00c9ATION D'UN FONDS D\u00c9DI\u00c9 A L'EXP\u00c9RIMENTATION TERRITORIALE EN CENTRE-VAL DE LOIRE EN FAVEUR DES CONVERGENCES DES TRANSITIONS NUM\u00c9RIQUES ET \u00c9COLOG\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "608fb22d085f48c387b56fc79c1163df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bef32d6d29834a60a8e43f31d955128b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85167fc28dcf4c3cb9056cb68b631d57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_608fb22d085f48c387b56fc79c1163df",
        "style": "IPY_MODEL_bef32d6d29834a60a8e43f31d955128b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192399\" target=\"_blank\"> 19-192399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION CENTRE VAL DE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR LA CR\u00c9ATION D'UN FONDS D\u00c9DI\u00c9 A L'EXP\u00c9RIMENTATION TERRITORIALE EN CENTRE-VAL DE LOIRE EN FAVEUR DES CONVERGENCES DES TRANSITIONS NUM\u00c9RIQUES ET \u00c9COLOG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192399\" target=\"_blank\"> 19-192399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "060707c3b6ad49a7a5b6d2c710e533e6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.100321,
          2.523038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0087f0207214cdc92c2626334f76f7f",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDE DE FAISABILIT\u00c9 ET DE PR\u00c9FIGURATION D'UNE COOP\u00c9RATIVE R\u00c9GIONALE DE D\u00c9BAT PUBLIC EN R\u00c9GION CENTRE-VAL DE LOIRE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a3be17f3e9f4cf2bfc5b07680444642": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "547348f756aa49afb470973f23df63c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0087f0207214cdc92c2626334f76f7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a3be17f3e9f4cf2bfc5b07680444642",
        "style": "IPY_MODEL_547348f756aa49afb470973f23df63c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192398\" target=\"_blank\"> 19-192398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION CENTRE VAL DE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE DE FAISABILIT\u00c9 ET DE PR\u00c9FIGURATION D'UNE COOP\u00c9RATIVE R\u00c9GIONALE DE D\u00c9BAT PUBLIC EN R\u00c9GION CENTRE-VAL DE LOIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192398\" target=\"_blank\"> 19-192398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab7cbe1abb8748a29d6c68f73fab041a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.813506,
          1.932693
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_306889f11e7745c1b23f2bf21d984e99",
        "title": "Vers SAINT CYR EN VAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9ALISATION DE TRAVAUX D'ENTRETIEN D'ESPACES PRIVES OUVERTS AU PUBLIC ET DE R\u00c9SEAUX DIVERS SUR LA COMMUNE DE SAINT-CYR-EN-VAL (Loiret - 45590)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "656a029357e44fb090f262543f4273e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d495195af474660bf1a45b0e726b70d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "306889f11e7745c1b23f2bf21d984e99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_656a029357e44fb090f262543f4273e2",
        "style": "IPY_MODEL_6d495195af474660bf1a45b0e726b70d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192470\" target=\"_blank\"> 19-192470</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de Saint Cyr en Val<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CYR EN VAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9ALISATION DE TRAVAUX D'ENTRETIEN D'ESPACES PRIVES OUVERTS AU PUBLIC ET DE R\u00c9SEAUX DIVERS SUR LA COMMUNE DE SAINT-CYR-EN-VAL (Loiret - 45590)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192470\" target=\"_blank\"> 19-192470</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12405cb2c8f146178b009399a9b289b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4bfc070c1fb4ed38ceab6159463a2c2",
        "title": "Vers SAINT L\u00d4 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation de chaufferies biomasses mutualis\u00e9es dans des coll\u00e8ges d\u00e9partementaux - March\u00e9 public global de performance - phase candidature\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2aa658008ef344118ed437bfc06231ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b18a7a980cfd429987a82ddab33bace5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4bfc070c1fb4ed38ceab6159463a2c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2aa658008ef344118ed437bfc06231ba",
        "style": "IPY_MODEL_b18a7a980cfd429987a82ddab33bace5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192198\" target=\"_blank\"> 19-192198</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Manche<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT L\u00d4<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation de chaufferies biomasses mutualis\u00e9es dans des coll\u00e8ges d\u00e9partementaux - March\u00e9 public global de performance - phase candidature<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192198\" target=\"_blank\"> 19-192198</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a10aa9dfa3904c3db11d93e93f0c5c37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.463692,
          6.175009
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ba648b3ddbe4df2930ce5f2b51bb483",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ball Trap de Maron - Fourniture et pose de pi\u00e8ges \u00e0 balles-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2d3a5d5d5694abc9c9b7b8d35d77922": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a9d1716008649fd80d34c6c219c9d49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ba648b3ddbe4df2930ce5f2b51bb483": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2d3a5d5d5694abc9c9b7b8d35d77922",
        "style": "IPY_MODEL_5a9d1716008649fd80d34c6c219c9d49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192585\" target=\"_blank\"> 19-192585</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ball Trap de Maron - Fourniture et pose de pi\u00e8ges \u00e0 balles-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192585\" target=\"_blank\"> 19-192585</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1e212ff136641d99c7e46cf1adf355c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.490752,
          6.352638
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d7c5195bd744fbfbf1fe1fe5a13b8ce",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de VRD et r\u00e9seaux secsD\u00e9composition en deux lots et deux tranches. R\u00e9tention en structures alv\u00e9olaires.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8f620ee2fb74217a493fd093de76958": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41bc69d45a1e4ab1b955d05bcc487c06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d7c5195bd744fbfbf1fe1fe5a13b8ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8f620ee2fb74217a493fd093de76958",
        "style": "IPY_MODEL_41bc69d45a1e4ab1b955d05bcc487c06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192411\" target=\"_blank\"> 19-192411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '57', '55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOLOREM<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de VRD et r\u00e9seaux secsD\u00e9composition en deux lots et deux tranches. R\u00e9tention en structures alv\u00e9olaires.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192411\" target=\"_blank\"> 19-192411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68edd8972e3b4ec5b2b040fc324a608e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.585643,
          6.479461
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88a927a9e6d9431383c461574648f799",
        "title": "Vers LUN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services d'assurances\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3bc68a3515e4f2288549109d1fd7e18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c307c5249c0740cea2c27ad69ba7c069": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88a927a9e6d9431383c461574648f799": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3bc68a3515e4f2288549109d1fd7e18",
        "style": "IPY_MODEL_c307c5249c0740cea2c27ad69ba7c069",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-187501\" target=\"_blank\"> 19-187501</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C.T.L.B.<br>\n        <b>Ville :</b> LUN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-187501\" target=\"_blank\"> 19-187501</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6dc7ba34ced94609b5740b21ac863063": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.469795,
          5.830724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ae47d088f4146f69e7d07ce8912c3a1",
        "title": "Vers VILLERS LA MONTAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'architecte/ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des travaux en vue de la pose d'un deuxi\u00e8me tube de pr\u00e9-fermentation sur le site MAXIVAL \u00e0 Villers-la-Montagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41b0fa9cd9564f4da0df65dde8cb2254": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41f099f0a43549c7a81dcc3a15ce9f32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ae47d088f4146f69e7d07ce8912c3a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41b0fa9cd9564f4da0df65dde8cb2254",
        "style": "IPY_MODEL_41f099f0a43549c7a81dcc3a15ce9f32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192539\" target=\"_blank\"> 19-192539</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTOM DE VILLERUPT<br>\n        <b>Ville :</b> VILLERS LA MONTAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'architecte/ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation des travaux en vue de la pose d'un deuxi\u00e8me tube de pr\u00e9-fermentation sur le site MAXIVAL \u00e0 Villers-la-Montagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192539\" target=\"_blank\"> 19-192539</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34d730ea465747219c8d3b68c008029c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.611611,
          -2.173626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f369ed65c7274f41acfb78d1931537dc",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude pr\u00e9liminaire d'une fili\u00e8re de d\u00e9shydratation des boues d'eau potable de l'unit\u00e9 de production de l'\u00e9tang au Duc \u00e0 Ploermel - Coll\u00e8ge Territorial de Ploermel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cea8d6fca9dd4c4f9c4ad7f198a27ca5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a186d5f874eb442d9eebf382ca7132b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f369ed65c7274f41acfb78d1931537dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cea8d6fca9dd4c4f9c4ad7f198a27ca5",
        "style": "IPY_MODEL_a186d5f874eb442d9eebf382ca7132b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192304\" target=\"_blank\"> 19-192304</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau du Morbihan<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pr\u00e9liminaire d'une fili\u00e8re de d\u00e9shydratation des boues d'eau potable de l'unit\u00e9 de production de l'\u00e9tang au Duc \u00e0 Ploermel - Coll\u00e8ge Territorial de Ploermel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192304\" target=\"_blank\"> 19-192304</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71d7f71ca85b41e1b3bce70ce6a1fa06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.314828,
          -3.21132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52d6a5a7bf194882a28a8fbfd1fe7414",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDES DE DEPLACEMENT DANS LE CADRE DE PROJETS D'INFRASTRUCTURES ROUTIERES ROUTES DEPARTEMENTALES DU MORBIHAN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3be11951b114fe4873d97efc9891632": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7970e64c44ab4de5a61da20bc9985db4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52d6a5a7bf194882a28a8fbfd1fe7414": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3be11951b114fe4873d97efc9891632",
        "style": "IPY_MODEL_7970e64c44ab4de5a61da20bc9985db4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192433\" target=\"_blank\"> 19-192433</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Morbihan<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDES DE DEPLACEMENT DANS LE CADRE DE PROJETS D'INFRASTRUCTURES ROUTIERES ROUTES DEPARTEMENTALES DU MORBIHAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192433\" target=\"_blank\"> 19-192433</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69eeb78548724a81b995f1f90e01f95f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.61078,
          3.020811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5382f339ff21487f8f44f371f802fbe8",
        "title": "Vers LOOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'exhumations et d'enl\u00e8vements de monuments fun\u00e9raires aux cimeti\u00e8res Leclerc et Delory \u00e0 Loos (59120)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95e3fdf71a7b44bf9ede538b107883ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41e5eb5c6bba4ea39328ab1e561f3a5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5382f339ff21487f8f44f371f802fbe8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95e3fdf71a7b44bf9ede538b107883ff",
        "style": "IPY_MODEL_41e5eb5c6bba4ea39328ab1e561f3a5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192238\" target=\"_blank\"> 19-192238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Loos<br>\n        <b>Ville :</b> LOOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'exhumations et d'enl\u00e8vements de monuments fun\u00e9raires aux cimeti\u00e8res Leclerc et Delory \u00e0 Loos (59120)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192238\" target=\"_blank\"> 19-192238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17f254c0e48b4df58c3c521809ef1acb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.348235,
          3.482386
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e453266e9a1e45e5aa6dabe1290f9dc0",
        "title": "Vers LA SENTINELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA 2019-01 Construction d'un centre technique municipal pour la ville de La Sentinelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbb90409f6a24cbe83cb00c50d08775e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73811b3d812e4d95816853983a8c2404": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e453266e9a1e45e5aa6dabe1290f9dc0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbb90409f6a24cbe83cb00c50d08775e",
        "style": "IPY_MODEL_73811b3d812e4d95816853983a8c2404",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192497\" target=\"_blank\"> 19-192497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE LA SENTINELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA SENTINELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Terrassement', 'Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA 2019-01 Construction d'un centre technique municipal pour la ville de La Sentinelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192497\" target=\"_blank\"> 19-192497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c5caeacf79d494d8123bbba4677b923": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.589075,
          2.964537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb0b31b2a016490e82e63c9cf5f92b47",
        "title": "Vers SANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9novation et extension de la salle laurent pr\u00e9vost\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ddf841b3b824cf6a672a09c11586693": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63a7536e0642465b8fb179d9793fa4bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb0b31b2a016490e82e63c9cf5f92b47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ddf841b3b824cf6a672a09c11586693",
        "style": "IPY_MODEL_63a7536e0642465b8fb179d9793fa4bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191874\" target=\"_blank\"> 19-191874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Santes<br>\n        <b>Ville :</b> SANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation et extension de la salle laurent pr\u00e9vost<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191874\" target=\"_blank\"> 19-191874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f67b529b138d4ec4a84e1c79ff4a2f30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.237932,
          3.319764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb8921297bb2411590d3db7e1f4ee485",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mapa 2019-3509 kit de voie veineuse centrale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "130962a44c834ab9a1f18b26bbd768ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "128667ae257b437097c773748052e113": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb8921297bb2411590d3db7e1f4ee485": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_130962a44c834ab9a1f18b26bbd768ac",
        "style": "IPY_MODEL_128667ae257b437097c773748052e113",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191187\" target=\"_blank\"> 19-191187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits pharmaceutiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mapa 2019-3509 kit de voie veineuse centrale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191187\" target=\"_blank\"> 19-191187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae2e03a2cb5640299af22477255f51a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.488278,
          3.065016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c673e1851b474dc387c5e682bb514e6a",
        "title": "Vers ARMENTI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mobiliers urbains\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd8671bcc768486196dd16026c889381": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f02c3336443c44539c018f175e7660b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c673e1851b474dc387c5e682bb514e6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd8671bcc768486196dd16026c889381",
        "style": "IPY_MODEL_f02c3336443c44539c018f175e7660b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192519\" target=\"_blank\"> 19-192519</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Armenti\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> ARMENTI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mobiliers urbains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192519\" target=\"_blank\"> 19-192519</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9368af68f04646159d33a849d9086813": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.750727,
          3.11961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ce7d62f28864e15af7d471c5f293dc8",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00e9tude urbaine et pr\u00e9-op\u00e9rationnelle d'am\u00e9nagement du quartier caux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c64ba2af4dee4b13a3fdeee3783ce2e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5cfcbfe2f854a278f0999adc50c0b3a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ce7d62f28864e15af7d471c5f293dc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c64ba2af4dee4b13a3fdeee3783ce2e5",
        "style": "IPY_MODEL_a5cfcbfe2f854a278f0999adc50c0b3a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192201\" target=\"_blank\"> 19-192201</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Douai<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00e9tude urbaine et pr\u00e9-op\u00e9rationnelle d'am\u00e9nagement du quartier caux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192201\" target=\"_blank\"> 19-192201</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69d080cdb38142f28d1c9f81f7df1ebf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.58099,
          3.119771
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e1b8444f36f4a15a6f45b5ec0b54c9a",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat, livraison, installation, mise en service et formation des utilisateurs d'un champ visuel, pour le service de consultations d'ophtalmologie du CH de Beauvais et maintenance associ\u00e9e.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7075cb41eed248499a20ff96c520e71c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3530a80d96c40c7b0ab3493f5ad0e6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e1b8444f36f4a15a6f45b5ec0b54c9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7075cb41eed248499a20ff96c520e71c",
        "style": "IPY_MODEL_f3530a80d96c40c7b0ab3493f5ad0e6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192286\" target=\"_blank\"> 19-192286</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Beauvais<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectronique m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat, livraison, installation, mise en service et formation des utilisateurs d'un champ visuel, pour le service de consultations d'ophtalmologie du CH de Beauvais et maintenance associ\u00e9e.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192286\" target=\"_blank\"> 19-192286</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97245edbd567415382b71581b141b66f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.176036,
          2.459321
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ced25a788c24090b316616a6b26f1d0",
        "title": "Vers CHANTILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation d'entretien des pistes cyclables, abords et \u00e9quipements et des espaces verts de la communaut\u00e9 de communes de l'aire cantilienne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f69e66644ac4e0eb61e6a28d82e8c9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e4e1efecece48e0a8f5c3edff4f3804": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ced25a788c24090b316616a6b26f1d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f69e66644ac4e0eb61e6a28d82e8c9d",
        "style": "IPY_MODEL_7e4e1efecece48e0a8f5c3edff4f3804",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192418\" target=\"_blank\"> 19-192418</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communut\u00e9 de Com de l'Aire Cantilienne<br>\n        <b>Ville :</b> CHANTILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation d'entretien des pistes cyclables, abords et \u00e9quipements et des espaces verts de la communaut\u00e9 de communes de l'aire cantilienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192418\" target=\"_blank\"> 19-192418</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e6253d19f86453aa16641e4d966742b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.947161,
          1.856563
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56e73d767c4a4c5c9f89ffc28bfa8e8d",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0112 Nettoyage toitures sur diff\u00e9rents b\u00e2timents du Port de Boulogne sur Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "566aea0d2d74460d8ad77908e229afff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0fb4f06febb452ebebc71bec8da520c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56e73d767c4a4c5c9f89ffc28bfa8e8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_566aea0d2d74460d8ad77908e229afff",
        "style": "IPY_MODEL_a0fb4f06febb452ebebc71bec8da520c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192211\" target=\"_blank\"> 19-192211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0112 Nettoyage toitures sur diff\u00e9rents b\u00e2timents du Port de Boulogne sur Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192211\" target=\"_blank\"> 19-192211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a8ff3a63e724222bd8ae3b2326f7782": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.413489,
          2.834061
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_151bc0b0919a40e3811de3601b1091e6",
        "title": "Vers AVION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture denr\u00e9es alimentaires / ingr\u00e9dients pr\u00e9paration des repas, mise \u00e0 disposition d'un cuisinier en suppl\u00e9ance des CA et RH du cuisinier titulaire gestion d\u00e9pense contr\u00f4l\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e6cbaf940d346dfba366f332388d873": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e02c42789f8e4cd49dde5fac9ceb01f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "151bc0b0919a40e3811de3601b1091e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e6cbaf940d346dfba366f332388d873",
        "style": "IPY_MODEL_e02c42789f8e4cd49dde5fac9ceb01f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130344\" target=\"_blank\"> 19-130344</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD DIDIER LAMPIN<br>\n        <b>Ville :</b> AVION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture denr\u00e9es alimentaires / ingr\u00e9dients pr\u00e9paration des repas, mise \u00e0 disposition d'un cuisinier en suppl\u00e9ance des CA et RH du cuisinier titulaire gestion d\u00e9pense contr\u00f4l\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130344\" target=\"_blank\"> 19-130344</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73694cc394df4d47bd2a953bb2cae723": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.581365,
          2.715152
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e3fbfaa6ccc4ae0813d65653c256274",
        "title": "Vers H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE PRE-PROGRAMMATION, PROGRAMMATION ET D-ASSISTANCE A MAITRISE D-OUVRAGE DANS LE CADRE DE L-OPERATION POLE SPORTIF D-EXCELLENCE -\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7eddf195179452598abaf7a17febd25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce4b31fa49c8428292cead10899060a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e3fbfaa6ccc4ae0813d65653c256274": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7eddf195179452598abaf7a17febd25",
        "style": "IPY_MODEL_ce4b31fa49c8428292cead10899060a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192224\" target=\"_blank\"> 19-192224</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HENIN BEAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE PRE-PROGRAMMATION, PROGRAMMATION ET D-ASSISTANCE A MAITRISE D-OUVRAGE DANS LE CADRE DE L-OPERATION POLE SPORTIF D-EXCELLENCE -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192224\" target=\"_blank\"> 19-192224</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ad1a9009e404824a7821ce4a1a70c01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.581365,
          2.715152
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a6c5c78b17d412aa73a6e9e645a23af",
        "title": "Vers H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Plantation d'arbres fournis par la ville d'H\u00e9nin Beaumont - H\u00e9nin Beaumont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3fad808d02e444aa962d62b69301ec4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96e7d1c795074502856cfe4efe6fce32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a6c5c78b17d412aa73a6e9e645a23af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3fad808d02e444aa962d62b69301ec4",
        "style": "IPY_MODEL_96e7d1c795074502856cfe4efe6fce32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192540\" target=\"_blank\"> 19-192540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HENIN BEAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Plantation d'arbres fournis par la ville d'H\u00e9nin Beaumont - H\u00e9nin Beaumont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192540\" target=\"_blank\"> 19-192540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64ede2b002634055a70f49cb30fb9449": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.447118,
          2.820116
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9990869f832a4a4e825fe1dc7a48b4cb",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Migration - Evolution de la t\u00e9l\u00e9phonie num\u00e9rique du CCAS vers la t\u00e9l\u00e9phonie IP de la ville de Lens.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b35f0b3c2b034087b97df15ad0517850": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37faa5dc3aae4913b5722b84cb1e95f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9990869f832a4a4e825fe1dc7a48b4cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b35f0b3c2b034087b97df15ad0517850",
        "style": "IPY_MODEL_37faa5dc3aae4913b5722b84cb1e95f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192236\" target=\"_blank\"> 19-192236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Migration - Evolution de la t\u00e9l\u00e9phonie num\u00e9rique du CCAS vers la t\u00e9l\u00e9phonie IP de la ville de Lens.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192236\" target=\"_blank\"> 19-192236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "607b549e5d69412698fc9a6a8cd71aa2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.623349,
          2.54914
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7c44c6d773a4cec946d55b879921d61",
        "title": "Vers SAINT VENANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une r\u00e9sidence accueil sur le site de l'ancien hospice de Saint-Venant\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "653de406ca51406ebad0d1ef5cfa9a77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ae19daee2624f9784cf76bbac7005e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7c44c6d773a4cec946d55b879921d61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_653de406ca51406ebad0d1ef5cfa9a77",
        "style": "IPY_MODEL_3ae19daee2624f9784cf76bbac7005e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192566\" target=\"_blank\"> 19-192566</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Venant<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VENANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une r\u00e9sidence accueil sur le site de l'ancien hospice de Saint-Venant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192566\" target=\"_blank\"> 19-192566</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07340af090c74eea8749ae91bcfd9dfe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.623349,
          2.54914
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_766d24b302124d29a8c3367d5eb4bf74",
        "title": "Vers SAINT VENANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restauration de la porte d'aire et d'un d\u00e9cor monumental \u00e0 saint-venant\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "45602f7b87b04b7883e1dbee81237c78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "767dec155c0c49249d653e2d7a4274ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "766d24b302124d29a8c3367d5eb4bf74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_45602f7b87b04b7883e1dbee81237c78",
        "style": "IPY_MODEL_767dec155c0c49249d653e2d7a4274ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192564\" target=\"_blank\"> 19-192564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Venant<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VENANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restauration de la porte d'aire et d'un d\u00e9cor monumental \u00e0 saint-venant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192564\" target=\"_blank\"> 19-192564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbcb268aae6d474399b13ac51688ffdc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.623349,
          2.54914
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aaa2987b04ad48699460222e274e8845",
        "title": "Vers SAINT VENANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9molition du b\u00e2timent consultation EPSM de l'ancien h\u00f4pital de jour - 62350 Saint-Venant\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "179e8ebec5214479bd703f88210c17be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96f7202b9b6c40a3a70c519d69be8a47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aaa2987b04ad48699460222e274e8845": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_179e8ebec5214479bd703f88210c17be",
        "style": "IPY_MODEL_96f7202b9b6c40a3a70c519d69be8a47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192559\" target=\"_blank\"> 19-192559</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Venant<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VENANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9molition du b\u00e2timent consultation EPSM de l'ancien h\u00f4pital de jour - 62350 Saint-Venant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192559\" target=\"_blank\"> 19-192559</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b157be2fe154ed7a1495a4817d5cff6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.325804,
          2.980105
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac9ca54801ca44b98f1874c0cd432311",
        "title": "Vers VITRY EN ARTOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        organisation de s\u00e9jours de vacances pour les enfants et les jeunes pour l'\u00e9t\u00e9 2019.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52bfc8f9123448d3a257fc1bfea91fd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae568dafc9e245cea4061d2bbbd36b08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac9ca54801ca44b98f1874c0cd432311": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52bfc8f9123448d3a257fc1bfea91fd2",
        "style": "IPY_MODEL_ae568dafc9e245cea4061d2bbbd36b08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192452\" target=\"_blank\"> 19-192452</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes OSARTIS MARQUION<br>\n        <b>Ville :</b> VITRY EN ARTOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport', 'Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> organisation de s\u00e9jours de vacances pour les enfants et les jeunes pour l'\u00e9t\u00e9 2019.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192452\" target=\"_blank\"> 19-192452</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6caedf4697c40ac9f4fc4c327dd9b29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.325804,
          2.980105
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b08dd7cfd21b42cd8dc5396949fe8130",
        "title": "Vers VITRY EN ARTOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission d'accompagnement pour l'\u00e9laboration d'un sch\u00e9ma de mutualisation des services \u00e0 l'\u00e9chelle du territoire communautaire.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7d345edf3d2407db6c0dde5e73b46da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc6d562bcecc4704beb40bcfb383b9a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b08dd7cfd21b42cd8dc5396949fe8130": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7d345edf3d2407db6c0dde5e73b46da",
        "style": "IPY_MODEL_bc6d562bcecc4704beb40bcfb383b9a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192377\" target=\"_blank\"> 19-192377</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes OSARTIS MARQUION<br>\n        <b>Ville :</b> VITRY EN ARTOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Audit', 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'accompagnement pour l'\u00e9laboration d'un sch\u00e9ma de mutualisation des services \u00e0 l'\u00e9chelle du territoire communautaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192377\" target=\"_blank\"> 19-192377</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca0837b239a04881babe2d598a5e74fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.540589,
          3.736811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_546959c0268140098a8cb75e9590f6ee",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19-GHTA-0145 Refonte du site internet du CHU de Clermont-Ferrand\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d054c6b26c564a83b8543d61aa880e9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f3722ba376e4d99ae1a9aa23caf7aae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "546959c0268140098a8cb75e9590f6ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d054c6b26c564a83b8543d61aa880e9e",
        "style": "IPY_MODEL_6f3722ba376e4d99ae1a9aa23caf7aae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192578\" target=\"_blank\"> 19-192578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT CHU CLERMONT FERRAND<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19-GHTA-0145 Refonte du site internet du CHU de Clermont-Ferrand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192578\" target=\"_blank\"> 19-192578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a69eaa58f473451688a5e74dc0b9431d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.90798,
          3.087969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a19f534fb15348e3a08aab97d3bbde28",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achats de pi\u00e8ces hydrauliques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab020957d9444d74a4f9b6481b3bc5ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ee3bf32321f41c2b7e685da7ed2807b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a19f534fb15348e3a08aab97d3bbde28": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab020957d9444d74a4f9b6481b3bc5ee",
        "style": "IPY_MODEL_9ee3bf32321f41c2b7e685da7ed2807b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192262\" target=\"_blank\"> 19-192262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC EXPL MUTUALISEE EAU ENVIR RESEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achats de pi\u00e8ces hydrauliques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192262\" target=\"_blank\"> 19-192262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a8b9d4628e84d0d94d36aa79b716e29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.90798,
          3.087969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8bc20b278e94f5eac16082c2c6ec639",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9transmission\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37c0533a288a45b8a1a25c859e4e050c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6167026181e24213aa7cbec62dd4032c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8bc20b278e94f5eac16082c2c6ec639": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37c0533a288a45b8a1a25c859e4e050c",
        "style": "IPY_MODEL_6167026181e24213aa7cbec62dd4032c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192261\" target=\"_blank\"> 19-192261</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC EXPL MUTUALISEE EAU ENVIR RESEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9gestion']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9transmission<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192261\" target=\"_blank\"> 19-192261</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4cbb4000ab8242218af136897a072929": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.90798,
          3.087969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ab1984b0df146e490cf22d27e532d12",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achats de syst\u00e8mes de comptage (d\u00e9bitm\u00e8tres et compteurs)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f838c141add54858bbe44339ad73d729": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd158aad1f304079b924c86f583c716a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ab1984b0df146e490cf22d27e532d12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f838c141add54858bbe44339ad73d729",
        "style": "IPY_MODEL_cd158aad1f304079b924c86f583c716a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192209\" target=\"_blank\"> 19-192209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC EXPL MUTUALISEE EAU ENVIR RESEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achats de syst\u00e8mes de comptage (d\u00e9bitm\u00e8tres et compteurs)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192209\" target=\"_blank\"> 19-192209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d4d6e576d65480e8c9b66b6ea73bb75": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.90798,
          3.087969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6bf2b493f404f8c83ba15a2e3121db7",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de regards pr\u00e9fabriqu\u00e9s et de dalles en b\u00e9ton\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38b2ed67195143acb275887792a44b60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca124bedf25b4f2492ec3d690a99e02e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6bf2b493f404f8c83ba15a2e3121db7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38b2ed67195143acb275887792a44b60",
        "style": "IPY_MODEL_ca124bedf25b4f2492ec3d690a99e02e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192320\" target=\"_blank\"> 19-192320</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC EXPL MUTUALISEE EAU ENVIR RESEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de regards pr\u00e9fabriqu\u00e9s et de dalles en b\u00e9ton<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192320\" target=\"_blank\"> 19-192320</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5990e31137af49cebe4b31779106628b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.033266,
          2.923141
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b1a9e48b19346a4a23e007b51997f31",
        "title": "Vers SAINT PARDOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre de protections sociales compl\u00e9mentaires frais de sant\u00e9 et pr\u00e9voyance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0ba3e891358434d9f0335defc445b6b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8aa9db71d9e64f85b8ce3650d6170f11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b1a9e48b19346a4a23e007b51997f31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0ba3e891358434d9f0335defc445b6b",
        "style": "IPY_MODEL_8aa9db71d9e64f85b8ce3650d6170f11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192594\" target=\"_blank\"> 19-192594</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63', '3', '23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte de Sioule et Morge<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PARDOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre de protections sociales compl\u00e9mentaires frais de sant\u00e9 et pr\u00e9voyance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192594\" target=\"_blank\"> 19-192594</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8efdb51959d49f5b53ae8a7f17e6c9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.938358,
          -0.585474
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca9fed9e107840e7986dabcc80f17392",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des canalisations d'eau potable Avenue Larochefoucauld Est \u00e0 Anglet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca1dc8adba174776a104ccd85691eba0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70728f2e273140a581c02feaf2baee76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca9fed9e107840e7986dabcc80f17392": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca1dc8adba174776a104ccd85691eba0",
        "style": "IPY_MODEL_70728f2e273140a581c02feaf2baee76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192259\" target=\"_blank\"> 19-192259</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DU PAYS BASQUE<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des canalisations d'eau potable Avenue Larochefoucauld Est \u00e0 Anglet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192259\" target=\"_blank\"> 19-192259</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c80bd37d8ed4a558b9d89953db64b34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.44073,
          -1.002966
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bad071b9ab28445a81f4658257e0cec8",
        "title": "Vers SALIES DE BEARN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        contrat assurances collectif \u00e0 adh\u00e9sion facultative, assurance pr\u00e9voyance\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36f8a1c2171044d7a4818c7f578eb109": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75410646351649aba0319054a8e12c81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bad071b9ab28445a81f4658257e0cec8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36f8a1c2171044d7a4818c7f578eb109",
        "style": "IPY_MODEL_75410646351649aba0319054a8e12c81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192222\" target=\"_blank\"> 19-192222</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS<br>\n        <b>Ville :</b> SALIES DE BEARN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contrat assurances collectif \u00e0 adh\u00e9sion facultative, assurance pr\u00e9voyance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192222\" target=\"_blank\"> 19-192222</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b98f9e69d62647818b51149271d35b56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.898607,
          -0.113054
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8eed6bc069a24dae811dc884cd3a389d",
        "title": "Vers CAUTERETS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-Cadre de travaux pour la mise en place de compteurs et de renouvellement de branchements sur le r\u00e9seau d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e20ad62c7dcd48c7a0b7c67748df2051": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a2138b858914b79b7730379e438b896": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8eed6bc069a24dae811dc884cd3a389d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e20ad62c7dcd48c7a0b7c67748df2051",
        "style": "IPY_MODEL_2a2138b858914b79b7730379e438b896",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192524\" target=\"_blank\"> 19-192524</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Cauterets<br>\n        <b>Ville :</b> CAUTERETS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers', \"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-Cadre de travaux pour la mise en place de compteurs et de renouvellement de branchements sur le r\u00e9seau d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192524\" target=\"_blank\"> 19-192524</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "829ecffea2594d7ea6fd045d445dcdda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0ae654c1e1641aa8c89e28687ce363b",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sc\u00e9nographie et graphisme de l'exposition Hippolyte, Paul et Auguste Flandrin au mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2e63450c231434a96bc598228a31916": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c9a7791ea1645d1926ad2844410b739": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0ae654c1e1641aa8c89e28687ce363b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2e63450c231434a96bc598228a31916",
        "style": "IPY_MODEL_4c9a7791ea1645d1926ad2844410b739",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192509\" target=\"_blank\"> 19-192509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sc\u00e9nographie et graphisme de l'exposition Hippolyte, Paul et Auguste Flandrin au mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192509\" target=\"_blank\"> 19-192509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68371f94ab9e44398ed6bb5d31d2fc40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.039636,
          4.296547
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_180e13bccccb47c79cd0501b5f944a49",
        "title": "Vers THIZY LES BOURGS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mandat de gestion locative et animation de la r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es autonomes de la Ville de Thizy Les Bourgs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9d6230ed87a47d3b94a7bcc87e80dcd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1e9c16664ce4d8eba301bab81b31915": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "180e13bccccb47c79cd0501b5f944a49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9d6230ed87a47d3b94a7bcc87e80dcd",
        "style": "IPY_MODEL_b1e9c16664ce4d8eba301bab81b31915",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192472\" target=\"_blank\"> 19-192472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE THIZY LES BOURGS<br>\n        <b>Ville :</b> THIZY LES BOURGS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mandat de gestion locative et animation de la r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es autonomes de la Ville de Thizy Les Bourgs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192472\" target=\"_blank\"> 19-192472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f428fbcf0d9340b7bfa1ac6c49958528": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.946264,
          -0.290063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb0ffa190fb44ec38d69d9bbaa53450a",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Audit portant sur l'organisation des services de l'Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des transports (ex Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des activit\u00e9s ferroviaires et routi\u00e8res)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7010475ca2d44a59bfbf23fa223fce3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3aa57a6be3d143cf8b2fc346d53ae137": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb0ffa190fb44ec38d69d9bbaa53450a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7010475ca2d44a59bfbf23fa223fce3",
        "style": "IPY_MODEL_3aa57a6be3d143cf8b2fc346d53ae137",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192593\" target=\"_blank\"> 19-192593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ARAFER<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Audit portant sur l'organisation des services de l'Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des transports (ex Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des activit\u00e9s ferroviaires et routi\u00e8res)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192593\" target=\"_blank\"> 19-192593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b09e6bf269f4574880e2ec3669e2b15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.403083,
          6.509716
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e19180ccbf2e4b50ad2474b12154a069",
        "title": "Vers ST JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Convention de mandat de ma\u00eetrise d'ouvrage - R\u00e9alisation d'un b\u00e2timent technique et administratif pour les comp\u00e9tences eau et assainissement sur la technopole d'Archamps\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d471b585f2b47feae1f429c5df7187d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d41121dd77643ceb2be1c999b46ec4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e19180ccbf2e4b50ad2474b12154a069": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d471b585f2b47feae1f429c5df7187d",
        "style": "IPY_MODEL_5d41121dd77643ceb2be1c999b46ec4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192395\" target=\"_blank\"> 19-192395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> ST JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Convention de mandat de ma\u00eetrise d'ouvrage - R\u00e9alisation d'un b\u00e2timent technique et administratif pour les comp\u00e9tences eau et assainissement sur la technopole d'Archamps<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192395\" target=\"_blank\"> 19-192395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83c1fc76a98e4d9c82f234069d202922": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.927712,
          6.719221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a73990676d924e71acf8584b0ca2e6c5",
        "title": "Vers PASSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de prestation de servicePour l'\u00e9laboration de l'observatoire de l'activit\u00e9 touristique du Pays du Mont-Blanc\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab9f25cf4ea5413c923d49aca40b6032": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd01d14a185e45caa0f68df383a14025": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a73990676d924e71acf8584b0ca2e6c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab9f25cf4ea5413c923d49aca40b6032",
        "style": "IPY_MODEL_fd01d14a185e45caa0f68df383a14025",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192327\" target=\"_blank\"> 19-192327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes Pays du Mont-Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> PASSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de prestation de servicePour l'\u00e9laboration de l'observatoire de l'activit\u00e9 touristique du Pays du Mont-Blanc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192327\" target=\"_blank\"> 19-192327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "713bfde36d8b4c6f9ca0b892d6a6776d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.831058,
          2.386437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b164cb08919c4d5faeb60d07e8aef277",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de modernisation des sanitaires des cours de r\u00e9cr\u00e9ation de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire 1 rue Pihet et de l'\u00e9cole maternelle 2 passage Beslay \u00e0 Paris 11e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bc74afa58e945e8a11c81ae9c662225": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84fd5d7fb2054185ac568542336a83a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b164cb08919c4d5faeb60d07e8aef277": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bc74afa58e945e8a11c81ae9c662225",
        "style": "IPY_MODEL_84fd5d7fb2054185ac568542336a83a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192384\" target=\"_blank\"> 19-192384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de modernisation des sanitaires des cours de r\u00e9cr\u00e9ation de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire 1 rue Pihet et de l'\u00e9cole maternelle 2 passage Beslay \u00e0 Paris 11e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192384\" target=\"_blank\"> 19-192384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "058b84cbc247465180d0fd26cf2b3153": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.831058,
          2.386437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcc5f2861dbe4fd3a07a29e24c83b186",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de modernisation des sanitaires du groupe scolaire 31-35 rue Godefroy Cavaignac Paris 11e en deux lots.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc0166f16f214e159c42f57d0c99cd1a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e67eeea771704da8895ccde3b813da17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcc5f2861dbe4fd3a07a29e24c83b186": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc0166f16f214e159c42f57d0c99cd1a",
        "style": "IPY_MODEL_e67eeea771704da8895ccde3b813da17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192571\" target=\"_blank\"> 19-192571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de modernisation des sanitaires du groupe scolaire 31-35 rue Godefroy Cavaignac Paris 11e en deux lots.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192571\" target=\"_blank\"> 19-192571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9017f10783e470fadf736eb47cab4f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827262,
          2.366937
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b3500505d2441e4a4ae81a93a76e357",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services d'impression num\u00e9rique sur tous supports et tous formats\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ceca606b6d314c008f9b6f3f898cdf55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8dd997856907438d8222b69d68fcfbdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b3500505d2441e4a4ae81a93a76e357": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ceca606b6d314c008f9b6f3f898cdf55",
        "style": "IPY_MODEL_8dd997856907438d8222b69d68fcfbdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192552\" target=\"_blank\"> 19-192552</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'impression num\u00e9rique sur tous supports et tous formats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192552\" target=\"_blank\"> 19-192552</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b95265c7f6b048e69109fc780d13352a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.835156,
          2.329162
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae85e96c60104811bc44085de61a1c50",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CRD Phase 4 - Am\u00e9nagement des RDC Est et 1er Est pour l'H\u00f4pital NECKER - Enfants malades pour le compte du GHU APHP. Centre - Universit\u00e9 de Paris\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "261c87104d054ad094c1c83615adcd8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68a0b5b376c74d7ea835b5f31e427037": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae85e96c60104811bc44085de61a1c50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_261c87104d054ad094c1c83615adcd8a",
        "style": "IPY_MODEL_68a0b5b376c74d7ea835b5f31e427037",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192495\" target=\"_blank\"> 19-192495</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX UNIVERSITAIRES PARIS CENTRE<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CRD Phase 4 - Am\u00e9nagement des RDC Est et 1er Est pour l'H\u00f4pital NECKER - Enfants malades pour le compte du GHU APHP. Centre - Universit\u00e9 de Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192495\" target=\"_blank\"> 19-192495</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bfff2915978462783ae71224b899028": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.870847,
          2.395131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_002fd08154d548f6860b2b243faab56a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un ascenseur int\u00e9rieur \u00e0 l'\u00e9cole polyvalente sise 51, boulevard Davout 75020 PARIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e1addd670ae4a93bc9d1bb5b0eed4b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a86f0a06f684492d831acbc416113fe5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "002fd08154d548f6860b2b243faab56a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e1addd670ae4a93bc9d1bb5b0eed4b9",
        "style": "IPY_MODEL_a86f0a06f684492d831acbc416113fe5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192404\" target=\"_blank\"> 19-192404</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'B\u00e2timent', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un ascenseur int\u00e9rieur \u00e0 l'\u00e9cole polyvalente sise 51, boulevard Davout 75020 PARIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192404\" target=\"_blank\"> 19-192404</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1ea9a57683c40a6a7a7e4148f9c6efa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.955929,
          1.335694
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95cade7bed4a45a2ba56054bd8a866c5",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        GROUPE SCOLAIRE HONORE DE BALZAC - R\u00c9NOVATION DES MENUISERIES EXT\u00c9RIEURES - \u00c9COLE ELEMENTAIRE - B\u00c2TIMENT RENAUDEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c1a39983d3e4f56b2193e32c7d2e6f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b82c2bbb0fa04770a9982676c81ad829": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95cade7bed4a45a2ba56054bd8a866c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c1a39983d3e4f56b2193e32c7d2e6f2",
        "style": "IPY_MODEL_b82c2bbb0fa04770a9982676c81ad829",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192318\" target=\"_blank\"> 19-192318</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUEN<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> GROUPE SCOLAIRE HONORE DE BALZAC - R\u00c9NOVATION DES MENUISERIES EXT\u00c9RIEURES - \u00c9COLE ELEMENTAIRE - B\u00c2TIMENT RENAUDEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192318\" target=\"_blank\"> 19-192318</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e4a4abd32ea4323bbba10e5d88dafcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.805127,
          1.058829
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b37c2a9d53e744c8a7db83ae3073eaf5",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en oeuvre d'asphalte coul\u00e9 et de r\u00e9fection de b\u00e9ton\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b25f99c8fed14ab68d94596d44eba75b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "073273ada3204838a0faf5106037fcd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b37c2a9d53e744c8a7db83ae3073eaf5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b25f99c8fed14ab68d94596d44eba75b",
        "style": "IPY_MODEL_073273ada3204838a0faf5106037fcd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192388\" target=\"_blank\"> 19-192388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CU AGL HAVRAISE CANT CRIQUETOT ESNEVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en oeuvre d'asphalte coul\u00e9 et de r\u00e9fection de b\u00e9ton<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192388\" target=\"_blank\"> 19-192388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca29e895ad1b4dd4a994429634568cd4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.417947,
          1.066981
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef8dd550451c4d5d86aa038ca66ac3df",
        "title": "Vers PETIT QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL AU STADE JACQUES GAMBADE -RELANCE DES LOTS 1 - 2 - 3 - 4 - 5 - 6\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "833c1320d29f4055addc0052c9a7e14e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0db878d2fb0a4988a61ad894a5bcdf87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef8dd550451c4d5d86aa038ca66ac3df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_833c1320d29f4055addc0052c9a7e14e",
        "style": "IPY_MODEL_0db878d2fb0a4988a61ad894a5bcdf87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192321\" target=\"_blank\"> 19-192321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PETIT QUEVILLY<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL AU STADE JACQUES GAMBADE -RELANCE DES LOTS 1 - 2 - 3 - 4 - 5 - 6<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192321\" target=\"_blank\"> 19-192321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "180e94e4eb7e4ebaac1eb6abf4d36c59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.417947,
          1.066981
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ef3dda772e84c0b8a04da523fa9537f",
        "title": "Vers PETIT QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET MAINTENANCE DE DEFIBRILLATEURS POUR LES ERP DE LA VILLE DE PETIT-QUEVILLY - 3 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c713c59fae4843f190b7edf69c6fa151": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "468f65d1cb044f5caa3d4fb64613eb21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ef3dda772e84c0b8a04da523fa9537f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c713c59fae4843f190b7edf69c6fa151",
        "style": "IPY_MODEL_468f65d1cb044f5caa3d4fb64613eb21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192394\" target=\"_blank\"> 19-192394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PETIT QUEVILLY<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Stimulateurs cardiaques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET MAINTENANCE DE DEFIBRILLATEURS POUR LES ERP DE LA VILLE DE PETIT-QUEVILLY - 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192394\" target=\"_blank\"> 19-192394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "550497e39b034b858e1224915dfe56a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.788818,
          0.617024
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_048d27cd99f34ceead412d1b27a4f93c",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de requalification de la rue du Bois du Prince \u00e0 Cl\u00e9on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "12b3b321960c4f1eabad2eba120ef22a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87a597acc50e4487b2a1af06e9f14bdd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "048d27cd99f34ceead412d1b27a4f93c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_12b3b321960c4f1eabad2eba120ef22a",
        "style": "IPY_MODEL_87a597acc50e4487b2a1af06e9f14bdd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192473\" target=\"_blank\"> 19-192473</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification de la rue du Bois du Prince \u00e0 Cl\u00e9on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192473\" target=\"_blank\"> 19-192473</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e27307567584365a0f336d4320b8678": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.919766,
          1.081997
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1eb4f77028f4a628202b32161e3c555",
        "title": "Vers DIEPPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE D'ENTRETIEN ET DE MAINTENANCE DES GROUPES FROIDS DU GHT CAUX MARITIME\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f1020a7ebc5428e8f1201ca1a6f7ceb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e41149a3dd34a8382da3aba11571aba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1eb4f77028f4a628202b32161e3c555": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f1020a7ebc5428e8f1201ca1a6f7ceb",
        "style": "IPY_MODEL_7e41149a3dd34a8382da3aba11571aba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192553\" target=\"_blank\"> 19-192553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE DIEPPE<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chambre froide', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE D'ENTRETIEN ET DE MAINTENANCE DES GROUPES FROIDS DU GHT CAUX MARITIME<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192553\" target=\"_blank\"> 19-192553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15589be094754455858d9e8f4203d988": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.525355,
          2.524532
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3740ad42a03d4240b83d8aeea2494da1",
        "title": "Vers SAINT FARGEAU PONTHIERRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du Centre Municipal de Sant\u00e9 de la commune de Saint-Fargeau-Ponthierry\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e0a4c49a37841c385984632dc5298fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cef462ec75d84d0ea7d8ade8939f16f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3740ad42a03d4240b83d8aeea2494da1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e0a4c49a37841c385984632dc5298fe",
        "style": "IPY_MODEL_cef462ec75d84d0ea7d8ade8939f16f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192277\" target=\"_blank\"> 19-192277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE SAINT FARGEAU PONTHIERRY<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FARGEAU PONTHIERRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du Centre Municipal de Sant\u00e9 de la commune de Saint-Fargeau-Ponthierry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192277\" target=\"_blank\"> 19-192277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56fe952d345342aeb81088ffd1f46c29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.89165,
          2.82588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d765872a275479c816773a19f86a20f",
        "title": "Vers MARNE LA VALLEE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de fleurs et de plantes annuelles, bisannuelles, chrysanth\u00e8mes, vivaces et micro-mottes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a614e12e3b99409dbf054d800505c692": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0747cce543c44cb98b45decce97a506": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d765872a275479c816773a19f86a20f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a614e12e3b99409dbf054d800505c692",
        "style": "IPY_MODEL_d0747cce543c44cb98b45decce97a506",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192469\" target=\"_blank\"> 19-192469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LOGNES<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALLEE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de fleurs et de plantes annuelles, bisannuelles, chrysanth\u00e8mes, vivaces et micro-mottes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192469\" target=\"_blank\"> 19-192469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11950c75e5bd438b99c95202c230078f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.795617,
          2.152144
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28266de08d474f7f8c13f560b747c6cb",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une maison d'enfants d'env 1410 m2 sur un terrain nu situ\u00e9 22-24 rue des Ecoles \u00e0 Auvers Saint Georges (91580) et comprenant logements, bureaux, locaux logistiques et par\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "487c985555f94f129b416d4b2ad36f37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "928d9f4efa144375a8a6e65de42b6a92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28266de08d474f7f8c13f560b747c6cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_487c985555f94f129b416d4b2ad36f37",
        "style": "IPY_MODEL_928d9f4efa144375a8a6e65de42b6a92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192290\" target=\"_blank\"> 19-192290</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Fondation diaconesses de reuilly<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une maison d'enfants d'env 1410 m2 sur un terrain nu situ\u00e9 22-24 rue des Ecoles \u00e0 Auvers Saint Georges (91580) et comprenant logements, bureaux, locaux logistiques et par<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192290\" target=\"_blank\"> 19-192290</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ada24f6cacf4cb0b64ea05f921b86d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.502131,
          -0.366016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7b6dce3537b4d5e824490456f707b86",
        "title": "Vers CHAMPDENIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de verrerie de laboratoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "11ec7dd034154da8a959b8996f8ee045": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad5dab9e9ce64ab097b3fbf0df8604c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7b6dce3537b4d5e824490456f707b86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_11ec7dd034154da8a959b8996f8ee045",
        "style": "IPY_MODEL_ad5dab9e9ce64ab097b3fbf0df8604c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192516\" target=\"_blank\"> 19-192516</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79', '17', '19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> QUALYSE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMPDENIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de verrerie de laboratoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192516\" target=\"_blank\"> 19-192516</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e128c849dc1c4ed6befd2f70aa2a77db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cad40bf13e64488d982e8a4d3726b7e9",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension et de r\u00e9am\u00e9nagement des bureaux, r\u00e9serves et espaces publics au rez-de-jardin de l'Historial de la Grande Guerre \u00e0 P\u00e9ronne.Lot no3 : Menuiseries ext\u00e9rieures, serrurerie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bde5289952a847afa30b39e07b36658c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34d0cf814f4f4ee1b5e162606d470b7e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cad40bf13e64488d982e8a4d3726b7e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bde5289952a847afa30b39e07b36658c",
        "style": "IPY_MODEL_34d0cf814f4f4ee1b5e162606d470b7e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192133\" target=\"_blank\"> 19-192133</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension et de r\u00e9am\u00e9nagement des bureaux, r\u00e9serves et espaces publics au rez-de-jardin de l'Historial de la Grande Guerre \u00e0 P\u00e9ronne.Lot no3 : Menuiseries ext\u00e9rieures, serrurerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192133\" target=\"_blank\"> 19-192133</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d8214cdc3a340498fe455c734c5a859": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.896385,
          2.890472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23be5e9ac42349e1a834a91d285bce6d",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration des couvertures du chevet de la chapelle de l?Hospice - CMH 1921\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5857dfb2ad664208a7cd72cbf9a46d8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0b2a7ba1f0149e8ba3528a05f7659f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23be5e9ac42349e1a834a91d285bce6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5857dfb2ad664208a7cd72cbf9a46d8d",
        "style": "IPY_MODEL_b0b2a7ba1f0149e8ba3528a05f7659f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192283\" target=\"_blank\"> 19-192283</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '60', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU AMIENS PICARDIE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Ma\u00e7onnerie', 'Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration des couvertures du chevet de la chapelle de l?Hospice - CMH 1921<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192283\" target=\"_blank\"> 19-192283</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7cd0d79796e4ee7872722f40b46dfbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.156808,
          1.581796
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83a0ea11873c448c923df35ff6652c7c",
        "title": "Vers SAINT VALERY SUR SOMME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de renouvellement et de renforcement du r\u00e9seau d'adduction d'eau potable rue de la croix l'abb\u00e9 \u00e0 saint-valery-sur-somme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "759b94a822ae4576ba03841a68c94b71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30073a8ae83c49d180934fd5878d9f41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83a0ea11873c448c923df35ff6652c7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_759b94a822ae4576ba03841a68c94b71",
        "style": "IPY_MODEL_30073a8ae83c49d180934fd5878d9f41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192390\" target=\"_blank\"> 19-192390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Valery-sur-Somme<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VALERY SUR SOMME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de renouvellement et de renforcement du r\u00e9seau d'adduction d'eau potable rue de la croix l'abb\u00e9 \u00e0 saint-valery-sur-somme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192390\" target=\"_blank\"> 19-192390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "157b3ab540bd45d983dbdafebef54141": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.156808,
          1.581796
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12b3da4194d34cfa8a188bab0aaa9da1",
        "title": "Vers SAINT VALERY SUR SOMME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de renouvellement et de renforcement des r\u00e9seaux d'assainissement collectif et d'adduction en eau potable de la rue de la porte de nevers \u00e0 saint-valery-sur-somme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7d743fa0d2041868e1d98f6751de940": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58c1de59c92949bf9e2f8ded659e18a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12b3da4194d34cfa8a188bab0aaa9da1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7d743fa0d2041868e1d98f6751de940",
        "style": "IPY_MODEL_58c1de59c92949bf9e2f8ded659e18a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192405\" target=\"_blank\"> 19-192405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Valery-sur-Somme<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT VALERY SUR SOMME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de renouvellement et de renforcement des r\u00e9seaux d'assainissement collectif et d'adduction en eau potable de la rue de la porte de nevers \u00e0 saint-valery-sur-somme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192405\" target=\"_blank\"> 19-192405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cb059872a85415a99b354ebd2ff8cd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.596757,
          2.261865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f781aeead4614bdd89c7a89b2440577f",
        "title": "Vers CASTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des portes d'entr\u00e9es d'immeubles\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7123d31c8fc74d9ba0c908888fa17c75": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ce44d97c82f4e2dafdc79bbb0d58362": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f781aeead4614bdd89c7a89b2440577f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7123d31c8fc74d9ba0c908888fa17c75",
        "style": "IPY_MODEL_8ce44d97c82f4e2dafdc79bbb0d58362",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192223\" target=\"_blank\"> 19-192223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Agglom\u00e9ration de Castres-Mazamet<br>\n        <b>Ville :</b> CASTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des portes d'entr\u00e9es d'immeubles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192223\" target=\"_blank\"> 19-192223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62d6a38f9faf423f93a7269efa1e84f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.104919,
          5.821438
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7405f9f20b0f4df394af0156b7bc5912",
        "title": "Vers SIX FOURS LES PLAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de la capitainerie et des am\u00e9nagements paysagers du port m\u00e9diterran\u00e9e\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca9ff5371e5943cf8cc8f9803c6f2bba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ad54c98c55946e7b16fbe874d9e0b62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7405f9f20b0f4df394af0156b7bc5912": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca9ff5371e5943cf8cc8f9803c6f2bba",
        "style": "IPY_MODEL_5ad54c98c55946e7b16fbe874d9e0b62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192478\" target=\"_blank\"> 19-192478</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Six-Fours-les-Plages<br>\n        <b>Ville :</b> SIX FOURS LES PLAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de la capitainerie et des am\u00e9nagements paysagers du port m\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192478\" target=\"_blank\"> 19-192478</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19b600b0cfe64a95959216e960710077": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.523566,
          6.473292
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00a29193ead94faf9600c82423f15dc4",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transports oeuvres\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aff9e67aea0d4070b951218397a0a22e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5c4a023689a468fa345c1c55a247be0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00a29193ead94faf9600c82423f15dc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aff9e67aea0d4070b951218397a0a22e",
        "style": "IPY_MODEL_e5c4a023689a468fa345c1c55a247be0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192598\" target=\"_blank\"> 19-192598</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement', \"Oeuvre d'art\", 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transports oeuvres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192598\" target=\"_blank\"> 19-192598</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6de9a231bd31484681c45a292ee98eb3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.523566,
          6.473292
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ae068361eb54add899c8dff2d6d3454",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renovation du 6 courts de tennis et constructions de 2 padels.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1708937a38734ea4bd82d7c49d120fa2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c59d12a2de8d409bb699a4ffd0690014": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ae068361eb54add899c8dff2d6d3454": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1708937a38734ea4bd82d7c49d120fa2",
        "style": "IPY_MODEL_c59d12a2de8d409bb699a4ffd0690014",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192203\" target=\"_blank\"> 19-192203</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renovation du 6 courts de tennis et constructions de 2 padels.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192203\" target=\"_blank\"> 19-192203</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2926bcceb19644318ff2c76f5f0d7fc4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.194886,
          5.798883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67b99b9ffc29409296600f842982868c",
        "title": "Vers LE BEAUSSET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REHABILITATION DE LA VOIRIE COMMUNALE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19ebf5203c23475191f70c015c7da489": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47dd226cef444786b33db2b4fb1cf5a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67b99b9ffc29409296600f842982868c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19ebf5203c23475191f70c015c7da489",
        "style": "IPY_MODEL_47dd226cef444786b33db2b4fb1cf5a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192028\" target=\"_blank\"> 19-192028</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Le Beausset<br>\n        <b>Ville :</b> LE BEAUSSET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REHABILITATION DE LA VOIRIE COMMUNALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192028\" target=\"_blank\"> 19-192028</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30c639e169194c2bb12c51ac4af9fad3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.038647,
          5.216643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c39ee05455404bb5b74c926693a406b1",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels, v\u00eatements d'intervention et prestations de maintenance associ\u00e9es pour les sp\u00e9cialit\u00e9s aquatiques des sapeurs-pompiers de Vaucluse : 11 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4271ec63c5d40889a0e926aeba58856": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4cb4eccc997741b1acb75988a1333c34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c39ee05455404bb5b74c926693a406b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4271ec63c5d40889a0e926aeba58856",
        "style": "IPY_MODEL_4cb4eccc997741b1acb75988a1333c34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192383\" target=\"_blank\"> 19-192383</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Habillement', 'Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels, v\u00eatements d'intervention et prestations de maintenance associ\u00e9es pour les sp\u00e9cialit\u00e9s aquatiques des sapeurs-pompiers de Vaucluse : 11 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192383\" target=\"_blank\"> 19-192383</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db9f51f5a3674c568d60d7abff71b2de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.34625,
          -1.39824
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ca9113ace3747debce1fa0a4932a0c1",
        "title": "Vers LA TRANCHE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole de la Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "676535680b9641e5bded85d493318543": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84c2ea860cd942c481448bf329d16e5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ca9113ace3747debce1fa0a4932a0c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_676535680b9641e5bded85d493318543",
        "style": "IPY_MODEL_84c2ea860cd942c481448bf329d16e5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192589\" target=\"_blank\"> 19-192589</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA TRANCHE SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> LA TRANCHE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'extension et de r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole de la Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192589\" target=\"_blank\"> 19-192589</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c1ee4e09ff8400681bac0546e02aa59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b800a68cf5f485e8ea02597241dbef3",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location, installation et maintenance de fontaines \u00e0 eau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf0e79ed3672449488148a00a25ea031": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d9bf5ef2d45439892608d6c345cf2d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b800a68cf5f485e8ea02597241dbef3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf0e79ed3672449488148a00a25ea031",
        "style": "IPY_MODEL_5d9bf5ef2d45439892608d6c345cf2d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192488\" target=\"_blank\"> 19-192488</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL LIMOGES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location, installation et maintenance de fontaines \u00e0 eau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192488\" target=\"_blank\"> 19-192488</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0368bebe335a4b7594347c64c52842da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.717085,
          1.611926
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de4b218769814526945270b0865bc7c3",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de prestations de conception et animation de sessions de formation concernant la r\u00e9alisation de vid\u00e9os avec un t\u00e9l\u00e9phone mobile\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "510099e22e124fdd8bf183d8940a28b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e49aabd0f6242ecb60ac77010c27cc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de4b218769814526945270b0865bc7c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_510099e22e124fdd8bf183d8940a28b2",
        "style": "IPY_MODEL_1e49aabd0f6242ecb60ac77010c27cc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192586\" target=\"_blank\"> 19-192586</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de services et de paiement<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation de prestations de conception et animation de sessions de formation concernant la r\u00e9alisation de vid\u00e9os avec un t\u00e9l\u00e9phone mobile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192586\" target=\"_blank\"> 19-192586</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ff5dd538f75471895e22e8ae3659cd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.03295,
          6.342607
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73835de720e64c0192944513165f4652",
        "title": "Vers EPINAL C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rd 43 - am\u00e9nagement d'un carrefour giratoire sur la commune de saulxures sur moselotte\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "78236096e42d43279719ef64b6ae6855": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c7258beccf74391877e8c8a76785754": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73835de720e64c0192944513165f4652": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_78236096e42d43279719ef64b6ae6855",
        "style": "IPY_MODEL_1c7258beccf74391877e8c8a76785754",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192197\" target=\"_blank\"> 19-192197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental des Vosges<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rd 43 - am\u00e9nagement d'un carrefour giratoire sur la commune de saulxures sur moselotte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192197\" target=\"_blank\"> 19-192197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "222f378539cd4f028adbf6f34ad7cba8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.150864,
          3.312805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e22c0ddb9aa4610849d5c8a9ecf551e",
        "title": "Vers SENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du mur Sennepy au parc de la Ballasti\u00e8re\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15e19a27575d49d19cdb6a069cb16cee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b554ad5c6c245da95dae111ed394bff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e22c0ddb9aa4610849d5c8a9ecf551e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15e19a27575d49d19cdb6a069cb16cee",
        "style": "IPY_MODEL_5b554ad5c6c245da95dae111ed394bff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192325\" target=\"_blank\"> 19-192325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> SENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du mur Sennepy au parc de la Ballasti\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192325\" target=\"_blank\"> 19-192325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5af1f84d69c240c199125f0cf1d916e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.150864,
          3.312805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3d767cd29af4ccd84a3fc6e2f673d0b",
        "title": "Vers SENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 no 13-2019 a pour objet le curage, l'enl\u00e8vement, le transport et l'\u00e9pandage des boues de station d'\u00e9puration produites par la station d \u00e9puration de Villeneuve-sur-Yon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec445809caa24d72bfd159a98c2f310f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51bbeef8b7e746c181180d0b97250057": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3d767cd29af4ccd84a3fc6e2f673d0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec445809caa24d72bfd159a98c2f310f",
        "style": "IPY_MODEL_51bbeef8b7e746c181180d0b97250057",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192302\" target=\"_blank\"> 19-192302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> SENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 no 13-2019 a pour objet le curage, l'enl\u00e8vement, le transport et l'\u00e9pandage des boues de station d'\u00e9puration produites par la station d \u00e9puration de Villeneuve-sur-Yon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192302\" target=\"_blank\"> 19-192302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db63d28a86c44506b9c8a0500ca1d32f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.150864,
          3.312805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9da04866de4346e7bbc37f94ee1d50f2",
        "title": "Vers SENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude Globale du ru de Montgerin sur la commune de Marsangy\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f787e1821984c03aa79168b2e8abd53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f1abc3ec8d44701ab42308bbf393f63": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9da04866de4346e7bbc37f94ee1d50f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f787e1821984c03aa79168b2e8abd53",
        "style": "IPY_MODEL_1f1abc3ec8d44701ab42308bbf393f63",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192307\" target=\"_blank\"> 19-192307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> SENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude Globale du ru de Montgerin sur la commune de Marsangy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192307\" target=\"_blank\"> 19-192307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f513cc487ed442c5ab3a5d5ffbcab5cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.564734,
          6.951971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba545ef6d4c64ed0ac3f82844bf1aeb7",
        "title": "Vers BOUROGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9vision majeure de la turbine vapeur et du r\u00e9ducteur de l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34d43a46ad344ec79b6160c6fe4dbe17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0333f340b4434c1da3eb78741da699a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba545ef6d4c64ed0ac3f82844bf1aeb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34d43a46ad344ec79b6160c6fe4dbe17",
        "style": "IPY_MODEL_0333f340b4434c1da3eb78741da699a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192422\" target=\"_blank\"> 19-192422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SERTRID<br>\n        <b>Ville :</b> BOUROGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9vision majeure de la turbine vapeur et du r\u00e9ducteur de l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192422\" target=\"_blank\"> 19-192422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f493a099f3db48fd91678a6f1ac798ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.697466,
          2.245537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_885005e294734d8f803f18b9fcdbb73e",
        "title": "Vers VILLEBON SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Infog\u00e9rance des syst\u00e8mes et r\u00e9seaux informatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aaf1c4b4747a470c918f84b1d3c98e90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2051a3d513ff456c9d67f0c2a34aeb50": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "885005e294734d8f803f18b9fcdbb73e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aaf1c4b4747a470c918f84b1d3c98e90",
        "style": "IPY_MODEL_2051a3d513ff456c9d67f0c2a34aeb50",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192506\" target=\"_blank\"> 19-192506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLEBON SUR YVETTE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEBON SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Infog\u00e9rance des syst\u00e8mes et r\u00e9seaux informatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192506\" target=\"_blank\"> 19-192506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd81a6adf96e431485562e28318c12d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.653528,
          2.374024
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_129ee7302df24a108a296d260f95a023",
        "title": "Vers GRIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation de s\u00e9jours d\u00e9couverte \u00e0 l'\u00e9tranger pour les jeunes grignois de 12 \u00e0 17 ans en \u00e9t\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8b440f512d84ab28981efe7b751106b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "385ec150165d4cd9ab0a9801118841f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "129ee7302df24a108a296d260f95a023": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8b440f512d84ab28981efe7b751106b",
        "style": "IPY_MODEL_385ec150165d4cd9ab0a9801118841f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192584\" target=\"_blank\"> 19-192584</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '75', '77', '92', '93', '94', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Grigny<br>\n        <b>Ville :</b> GRIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation de s\u00e9jours d\u00e9couverte \u00e0 l'\u00e9tranger pour les jeunes grignois de 12 \u00e0 17 ans en \u00e9t\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192584\" target=\"_blank\"> 19-192584</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4174f442963e4c2298344e2ebd1e443f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.930659,
          2.302736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b91b9439ec3488b90cab312ee8cd0a9",
        "title": "Vers GENNEVILLIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19DI07 REAMENAGEMENT DE LA RUE STENDHAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f6e92d52c6449a1b79e98f7b149d9fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eab82a004b8f49248495cac9e16ec04b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b91b9439ec3488b90cab312ee8cd0a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f6e92d52c6449a1b79e98f7b149d9fb",
        "style": "IPY_MODEL_eab82a004b8f49248495cac9e16ec04b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192311\" target=\"_blank\"> 19-192311</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GENNEVILLIERS<br>\n        <b>Ville :</b> GENNEVILLIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19DI07 REAMENAGEMENT DE LA RUE STENDHAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192311\" target=\"_blank\"> 19-192311</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f09cf646ae284125a43adbb900d44c88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.904815,
          2.238552
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25e77eef4e124c9d999966dd6197454d",
        "title": "Vers LA GARENNE COLOMBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de changes complets \u00e0 usage unique pour les besoins des cr\u00e8ches et de la halte-garderie.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6ca26b1fde04a6490dcf46d2c1b2e70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30b336060876464c925602d64c3812e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25e77eef4e124c9d999966dd6197454d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6ca26b1fde04a6490dcf46d2c1b2e70",
        "style": "IPY_MODEL_30b336060876464c925602d64c3812e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192467\" target=\"_blank\"> 19-192467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Garenne-Colombes<br>\n        <b>Ville :</b> LA GARENNE COLOMBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de changes complets \u00e0 usage unique pour les besoins des cr\u00e8ches et de la halte-garderie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192467\" target=\"_blank\"> 19-192467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2817b7f623ea4be1aeb20bdbe50c3a64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.773974,
          2.282507
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_949fa4e0d0b14b80bc7601d50285815c",
        "title": "Vers CH\u00c2TENAY MALABRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation des classes de d\u00e9couverte 2020-2021 pour la Caisse des \u00e9coles de Ch\u00e2tenay-Malabry\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54f43dc5b33a4484a1111ff0bcaf5a52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c42a36a1987470094c42497f95be47d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "949fa4e0d0b14b80bc7601d50285815c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54f43dc5b33a4484a1111ff0bcaf5a52",
        "style": "IPY_MODEL_4c42a36a1987470094c42497f95be47d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192351\" target=\"_blank\"> 19-192351</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE DES ECOLES DE CHATENAY MALABRY<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TENAY MALABRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage', 'Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation des classes de d\u00e9couverte 2020-2021 pour la Caisse des \u00e9coles de Ch\u00e2tenay-Malabry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192351\" target=\"_blank\"> 19-192351</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9bc55029ae6a41f09f9da430422d7149": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.815122,
          2.211482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f5af69adf2284c0aae6cdf41d856f924",
        "title": "Vers SEVRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'am\u00e9nagement et la mise en s\u00e9curit\u00e9 incendie des locaux de stockage, sis rue des Binelles dans le quartier du th\u00e9\u00e2tre \u00e0 S\u00e8vres (92).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ca39a09d1c34cd396a45d098ff39f33": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e5501b45fb848d391a703beb9336800": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f5af69adf2284c0aae6cdf41d856f924": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ca39a09d1c34cd396a45d098ff39f33",
        "style": "IPY_MODEL_1e5501b45fb848d391a703beb9336800",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192536\" target=\"_blank\"> 19-192536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de S\u00e8vres<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'am\u00e9nagement et la mise en s\u00e9curit\u00e9 incendie des locaux de stockage, sis rue des Binelles dans le quartier du th\u00e9\u00e2tre \u00e0 S\u00e8vres (92).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192536\" target=\"_blank\"> 19-192536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cb9e47a5809498fb170afcc81d5062b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.808268,
          2.28979
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66850cd9a35b45efa540e3cb85b67f61",
        "title": "Vers CHATILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de lutte contre les nuisibles pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9e8c3499f774f6fb9ff8762d9b6cc41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a3f9aa877cc4e759b8fbaf37d236688": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66850cd9a35b45efa540e3cb85b67f61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9e8c3499f774f6fb9ff8762d9b6cc41",
        "style": "IPY_MODEL_2a3f9aa877cc4e759b8fbaf37d236688",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192434\" target=\"_blank\"> 19-192434</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> CHATILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de lutte contre les nuisibles pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192434\" target=\"_blank\"> 19-192434</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86abbec2fc2044aab3d83a068b6ab51c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.915772,
          2.384163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3be464fa7604bc186d6fc2a4318263c",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de requalification du mail de l'H\u00f4tel de Ville, secteur place de la Lib\u00e9ration et de la rue Oum Kalsoum nord de Bobigny (93).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "052699b7f0a84befa1bbff0952197ae2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba6f6b1269304c5f8c0d3d2e63463bbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3be464fa7604bc186d6fc2a4318263c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_052699b7f0a84befa1bbff0952197ae2",
        "style": "IPY_MODEL_ba6f6b1269304c5f8c0d3d2e63463bbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192541\" target=\"_blank\"> 19-192541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bobigny<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification du mail de l'H\u00f4tel de Ville, secteur place de la Lib\u00e9ration et de la rue Oum Kalsoum nord de Bobigny (93).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192541\" target=\"_blank\"> 19-192541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1ee03ed469c47c3b6266a1db0ad770f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.953088,
          2.446773
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69e57db218d34a9a8207dbca4469424d",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSURANCES DE LA COMMUNE ANNEE 2020LOT N\u00b01 : MULTIRISQUE DES BATIMENTS COMMUNAUX (174 883 M\u00b2)LOT N\u00b02 : POLICE FLOTTE AUTOMOBILE (224 VEHICULES)LOT N\u00b03 : POLICE RESPONSABILITE CIVILE (MASSE SALAR\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "682456d4939c48ebacf27be40141b921": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f000c74d8314477b600463fd2c0cba8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69e57db218d34a9a8207dbca4469424d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_682456d4939c48ebacf27be40141b921",
        "style": "IPY_MODEL_4f000c74d8314477b600463fd2c0cba8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192403\" target=\"_blank\"> 19-192403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSURANCES DE LA COMMUNE ANNEE 2020LOT N\u00b01 : MULTIRISQUE DES BATIMENTS COMMUNAUX (174 883 M\u00b2)LOT N\u00b02 : POLICE FLOTTE AUTOMOBILE (224 VEHICULES)LOT N\u00b03 : POLICE RESPONSABILITE CIVILE (MASSE SALAR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192403\" target=\"_blank\"> 19-192403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68b5f64adbdb47689456522da97c2e7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.887407,
          2.506826
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_439993b7c8b04ebd847275791b59aa9e",
        "title": "Vers VILLEMOMBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de remplacement et d'entretien des chaudi\u00e8res murales et chauffe-bains dans le patrimoine de l'OPH de Villemomble Grand Paris Grand Est\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f3f5f595a684eb4bd8fa0e4595d9356": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c8f2d3a21cd40d78ca6cdfc2689a837": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "439993b7c8b04ebd847275791b59aa9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f3f5f595a684eb4bd8fa0e4595d9356",
        "style": "IPY_MODEL_2c8f2d3a21cd40d78ca6cdfc2689a837",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192431\" target=\"_blank\"> 19-192431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Villemomble<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEMOMBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de remplacement et d'entretien des chaudi\u00e8res murales et chauffe-bains dans le patrimoine de l'OPH de Villemomble Grand Paris Grand Est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192431\" target=\"_blank\"> 19-192431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c2a2e96514242828147612405434a5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.928967,
          2.484846
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c01e1f6ac3db41b8a594ad14fb089ca5",
        "title": "Vers AULNAY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ELABORATION DU SCHEMA DIRECTEUR DES RESEAUX DE CHALEUR ET DE FROID SUR LE TERRITOIRE DE L'EPT PARIS TERRES D'ENVOL (93)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a650201ba9a4467a9794f50dec5e08ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc2c91b51efb4322834ecb836b2cdb69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c01e1f6ac3db41b8a594ad14fb089ca5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a650201ba9a4467a9794f50dec5e08ac",
        "style": "IPY_MODEL_bc2c91b51efb4322834ecb836b2cdb69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192373\" target=\"_blank\"> 19-192373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS TERRES D'ENVOL<br>\n        <b>Ville :</b> AULNAY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ELABORATION DU SCHEMA DIRECTEUR DES RESEAUX DE CHALEUR ET DE FROID SUR LE TERRITOIRE DE L'EPT PARIS TERRES D'ENVOL (93)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192373\" target=\"_blank\"> 19-192373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcc6771d49144762b58009016785e426": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.790806,
          2.464225
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc5ecdd9b8334d3abb4ab9db03bd7864",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux visant \u00e0 rem\u00e9dier aux d\u00e9sordres affectant les menuiseries ext\u00e9rieures, les fa\u00e7ades et les verri\u00e8res du Centre Hospitalier Intercommunal de Cr\u00e9teil.Les t..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3d253c11cf74d91868cc688460ade66": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ae7ffd23aef461cad8fc58340fc24ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc5ecdd9b8334d3abb4ab9db03bd7864": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3d253c11cf74d91868cc688460ade66",
        "style": "IPY_MODEL_1ae7ffd23aef461cad8fc58340fc24ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192489\" target=\"_blank\"> 19-192489</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '93', '95', '92', '71', '77', '75', '76', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAL INTERCOMMUNAL DE CRETEIL<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux visant \u00e0 rem\u00e9dier aux d\u00e9sordres affectant les menuiseries ext\u00e9rieures, les fa\u00e7ades et les verri\u00e8res du Centre Hospitalier Intercommunal de Cr\u00e9teil.Les t..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192489\" target=\"_blank\"> 19-192489</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "102ee7d5c7574f3a962df63ddcbc35aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.793883,
          2.436752
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_752b5395236d4ae9a9047d4866f48028",
        "title": "Vers CRETEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent Marco Polo \u00e0 Sucy-en-Brie (94) - Chauffage, Ventilation, Confort et Climatisation (CVC)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "539ae87b40a14dd49c38fb6f88a9123a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc15a8e16dcd4992a2452bd854b28e35": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "752b5395236d4ae9a9047d4866f48028": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_539ae87b40a14dd49c38fb6f88a9123a",
        "style": "IPY_MODEL_fc15a8e16dcd4992a2452bd854b28e35",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192532\" target=\"_blank\"> 19-192532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SUD EST AVENIR<br>\n        <b>Ville :</b> CRETEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent Marco Polo \u00e0 Sucy-en-Brie (94) - Chauffage, Ventilation, Confort et Climatisation (CVC)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192532\" target=\"_blank\"> 19-192532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3e9dd04a5b74e3a8f004b3473aeccd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.810833,
          2.357903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d0ba7964479450bb549bea0378ff47a",
        "title": "Vers LE KREMLIN BICETRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : PA19-27 Acquisition d'ordinateurs de bureau, ordinateurs portables, ordinateurs all in one, station graphique, \u00e9crans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c30eb8ec69ef427397fc1a815c0f54a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b33648b6017c4e669da041de84ed2d58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d0ba7964479450bb549bea0378ff47a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c30eb8ec69ef427397fc1a815c0f54a8",
        "style": "IPY_MODEL_b33648b6017c4e669da041de84ed2d58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192505\" target=\"_blank\"> 19-192505</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE KREMLIN BICETRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE KREMLIN BICETRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : PA19-27 Acquisition d'ordinateurs de bureau, ordinateurs portables, ordinateurs all in one, station graphique, \u00e9crans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192505\" target=\"_blank\"> 19-192505</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e303bd67ffda4fbf95d0fde268f92623": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.781956,
          2.58532
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_001256e7a9234daa9032fa209a5ff1ff",
        "title": "Vers LA QUEUE EN BRIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mobilier urbain et signalisation verticale.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6aa8aa5489214084bc2bf42ab1519fb9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1282e8ce0ba47eba572ff63af28eeab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "001256e7a9234daa9032fa209a5ff1ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6aa8aa5489214084bc2bf42ab1519fb9",
        "style": "IPY_MODEL_a1282e8ce0ba47eba572ff63af28eeab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192231\" target=\"_blank\"> 19-192231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de La Queue-en-Brie<br>\n        <b>Ville :</b> LA QUEUE EN BRIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mobilier urbain et signalisation verticale.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192231\" target=\"_blank\"> 19-192231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cf15ab549694f239148d9bda254de21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.990097,
          2.22061
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f7d50ca864543bfafc8194ee72ae683",
        "title": "Vers FRANCONVILLE LA GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19BA76 ENTRETIEN ET NETTOYAGE DES R\u00c9SEAUX D'ASSAINISSEMENT ET \u00c9QUIPEMENTS DANS LES BATIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24f88743b93d482fa3325de5aa4ebfe0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5b01e24add04d5c9d399c4a27a282ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f7d50ca864543bfafc8194ee72ae683": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24f88743b93d482fa3325de5aa4ebfe0",
        "style": "IPY_MODEL_a5b01e24add04d5c9d399c4a27a282ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192580\" target=\"_blank\"> 19-192580</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANCONVILLE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCONVILLE LA GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19BA76 ENTRETIEN ET NETTOYAGE DES R\u00c9SEAUX D'ASSAINISSEMENT ET \u00c9QUIPEMENTS DANS LES BATIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192580\" target=\"_blank\"> 19-192580</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8511c9d83bef49de9c743777732d0e06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.976529,
          2.321033
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_221576b96309499596e4712951901d06",
        "title": "Vers DEUIL LA BARRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19-MDLB-0028 L'am\u00e9nagement des aires de jeux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74aa8d0c690f4272be357fc3a822c36d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86568cb73ab34e2580bf253fe6a91867": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "221576b96309499596e4712951901d06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74aa8d0c690f4272be357fc3a822c36d",
        "style": "IPY_MODEL_86568cb73ab34e2580bf253fe6a91867",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192555\" target=\"_blank\"> 19-192555</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DEUIL LA BARRE<br>\n        <b>Ville :</b> DEUIL LA BARRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19-MDLB-0028 L'am\u00e9nagement des aires de jeux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192555\" target=\"_blank\"> 19-192555</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0ea2dd2f4664f74908f003eeaadd6a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.000554,
          2.513526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b27990ae212845199048fb372222b55a",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19194 Elaboration du Plan de Pr\u00e9vention pour le Bruit dans l'Environnement (PPBE) sur le territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Roissy Pays de France\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ae2681f4afc4ce493503fb54b8691af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a031f6ef5ee343b38190bcc4d0be392c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b27990ae212845199048fb372222b55a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ae2681f4afc4ce493503fb54b8691af",
        "style": "IPY_MODEL_a031f6ef5ee343b38190bcc4d0be392c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192504\" target=\"_blank\"> 19-192504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19194 Elaboration du Plan de Pr\u00e9vention pour le Bruit dans l'Environnement (PPBE) sur le territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Roissy Pays de France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192504\" target=\"_blank\"> 19-192504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4b0499b0be248098c0a072d8602ec50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.925307,
          2.207432
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a3ea11a5a2f4cbb9480e2b636c1f0d9",
        "title": "Vers BEZONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance curative et pr\u00e9ventive des ascenseurs, monte-charges, monte-handicap\u00e9s du groupement de commande Ville et CCAS de Bezons\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "556c6b66de1c4051b97693a9ee1fc005": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b7e703e5c58433ea738756b4aa4e34a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a3ea11a5a2f4cbb9480e2b636c1f0d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_556c6b66de1c4051b97693a9ee1fc005",
        "style": "IPY_MODEL_7b7e703e5c58433ea738756b4aa4e34a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192481\" target=\"_blank\"> 19-192481</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BEZONS<br>\n        <b>Ville :</b> BEZONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance curative et pr\u00e9ventive des ascenseurs, monte-charges, monte-handicap\u00e9s du groupement de commande Ville et CCAS de Bezons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192481\" target=\"_blank\"> 19-192481</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "820b19e7496746fea8b1bd0a103479f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          15.989043,
          -61.712578
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ded5ca7357084c1f8b40db2a7e25de2e",
        "title": "Vers BASSE TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION EN MODE SAAS D'UNE SOLUTION INFORMATIS\u00c9E DE R\u00c9DACTION ET SUIVI DES MARCH\u00c9S PUBLICS ET SES PRESTATIONS ASSOCIEES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d56cf926b0564b8dababdf7e40241e48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d179357206940edbd4961e4ee44b5dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ded5ca7357084c1f8b40db2a7e25de2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d56cf926b0564b8dababdf7e40241e48",
        "style": "IPY_MODEL_8d179357206940edbd4961e4ee44b5dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192548\" target=\"_blank\"> 19-192548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION EN MODE SAAS D'UNE SOLUTION INFORMATIS\u00c9E DE R\u00c9DACTION ET SUIVI DES MARCH\u00c9S PUBLICS ET SES PRESTATIONS ASSOCIEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192548\" target=\"_blank\"> 19-192548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1db528738f51413683e958d110d84748": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.234713,
          -61.435005
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05665f20c9ad411a90f2fc082a8d02f8",
        "title": "Vers LE GOSIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE TRAVAUX POUR LA MODERNISATION DE LA MEDIATHEQUE RAOUL GEORGES NICOLO DE LA VILLE DU GOSIER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3af370c1b38d43109416ea57ed3d64bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44cefaac522b4ca2af9e0c4eb2548f74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05665f20c9ad411a90f2fc082a8d02f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3af370c1b38d43109416ea57ed3d64bd",
        "style": "IPY_MODEL_44cefaac522b4ca2af9e0c4eb2548f74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192556\" target=\"_blank\"> 19-192556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gosier<br>\n        <b>Ville :</b> LE GOSIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX POUR LA MODERNISATION DE LA MEDIATHEQUE RAOUL GEORGES NICOLO DE LA VILLE DU GOSIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192556\" target=\"_blank\"> 19-192556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14f1670dfbf44c5089c292232c95fc83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.50498,
          -60.963164
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a71c4b1418fc47d6a9659d0aa2e160d6",
        "title": "Vers CARBET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Produits d'entretien et consommables d'hygi\u00e8ne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2941d6b09e1a4fb397c0ea02011678b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f12fa65596f4bf780d167a54d05317e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a71c4b1418fc47d6a9659d0aa2e160d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2941d6b09e1a4fb397c0ea02011678b8",
        "style": "IPY_MODEL_6f12fa65596f4bf780d167a54d05317e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192545\" target=\"_blank\"> 19-192545</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER NORD CARAIBE<br>\n        <b>Ville :</b> CARBET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits des industries diverses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Produits d'entretien et consommables d'hygi\u00e8ne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192545\" target=\"_blank\"> 19-192545</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "843a4697c46f401597f5efee683c8563": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.50498,
          -60.963164
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8595080481944c488ffc14da2b89996",
        "title": "Vers CARBET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de petits mat\u00e9riels hoteliers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b592f114b8cb47739cf5ddf6d698d10e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "679a4586c3d743a48b800cd7e231ed94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8595080481944c488ffc14da2b89996": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b592f114b8cb47739cf5ddf6d698d10e",
        "style": "IPY_MODEL_679a4586c3d743a48b800cd7e231ed94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192456\" target=\"_blank\"> 19-192456</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER NORD CARAIBE<br>\n        <b>Ville :</b> CARBET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits des industries diverses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de petits mat\u00e9riels hoteliers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192456\" target=\"_blank\"> 19-192456</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e96322e1fa5d4d0aaee39570457b6505": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.661375,
          -60.986253
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ae947d30ebd4449b05a50107975a3c6",
        "title": "Vers LE LAMENTIN MARTINIQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de mobilier et appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers pour les \u00e9coles et cr\u00e8ches municipales\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c189b7b51044988a8ead5c48617b0ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b04216acc8564ceba8cddb3ade795471": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ae947d30ebd4449b05a50107975a3c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c189b7b51044988a8ead5c48617b0ec",
        "style": "IPY_MODEL_b04216acc8564ceba8cddb3ade795471",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192443\" target=\"_blank\"> 19-192443</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lamentin<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAMENTIN MARTINIQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electrom\u00e9nager', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de mobilier et appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers pour les \u00e9coles et cr\u00e8ches municipales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192443\" target=\"_blank\"> 19-192443</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a064d0c1bf0480a9303fdadb24e1f7f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a6495873fa74e2b82c80e4bcf9e37ec",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019_FCS_0105 ACQUISITION D'UN COMPRESSEUR POUR UN DES GROUPES FROID DU P\u00d4LE FEMME ENFANT (PFE) du CH de CAYENNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc8180eb8b58403fb242624f33a61c79": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e5cac4bb0aa4c8f8657f53a804338e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a6495873fa74e2b82c80e4bcf9e37ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc8180eb8b58403fb242624f33a61c79",
        "style": "IPY_MODEL_2e5cac4bb0aa4c8f8657f53a804338e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192592\" target=\"_blank\"> 19-192592</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019_FCS_0105 ACQUISITION D'UN COMPRESSEUR POUR UN DES GROUPES FROID DU P\u00d4LE FEMME ENFANT (PFE) du CH de CAYENNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192592\" target=\"_blank\"> 19-192592</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be92853b80dd49a0ac35eee98e9e177e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.475653,
          -53.93005
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0443be02d5fe454db6412ac02c05439c",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le renforcement du syst\u00e8me d'alimentation en eau potable du village Prosp\u00e9rit\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0eb31e71c9c427c97138925a40e9aed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4be535ad7d0040199340aa66995fc141": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0443be02d5fe454db6412ac02c05439c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0eb31e71c9c427c97138925a40e9aed",
        "style": "IPY_MODEL_4be535ad7d0040199340aa66995fc141",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192206\" target=\"_blank\"> 19-192206</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le renforcement du syst\u00e8me d'alimentation en eau potable du village Prosp\u00e9rit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192206\" target=\"_blank\"> 19-192206</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69b65fcf7c214ea29e18b048b260aa31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.291262,
          55.541697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d09bef6b5b0e495399975fa73d31f55e",
        "title": "Vers TAMPON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        appel \u00e0 projet pour la cr\u00e9ation et l'exploitation de centrales photovolta\u00efques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "184d848f345e4ad19e1be9d350036b7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34cf01dbaebd41e382aa6951f337c1de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d09bef6b5b0e495399975fa73d31f55e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_184d848f345e4ad19e1be9d350036b7a",
        "style": "IPY_MODEL_34cf01dbaebd41e382aa6951f337c1de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-7523\" target=\"_blank\"> 19-7523</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune du Tampon<br>\n        <b>Ville :</b> TAMPON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> appel \u00e0 projet pour la cr\u00e9ation et l'exploitation de centrales photovolta\u00efques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-7523\" target=\"_blank\"> 19-7523</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b809c5bd5dcf488e810d6f32539447a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.785029,
          45.225278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83b0acecce9a46c59237ad6ecaaab89d",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'URGENCE DE REPRISE DE R\u00c9SEAU ET DE RACCORDEMENT AU COLLECTEUR PRINCIPAL - ILONI-DEMBENI\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1a8f649d7f3487c941ef26cf8da2f4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1daf45b98f24d5d90d7f06d9bda3e24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83b0acecce9a46c59237ad6ecaaab89d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1a8f649d7f3487c941ef26cf8da2f4c",
        "style": "IPY_MODEL_e1daf45b98f24d5d90d7f06d9bda3e24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192226\" target=\"_blank\"> 19-192226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEAM<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'URGENCE DE REPRISE DE R\u00c9SEAU ET DE RACCORDEMENT AU COLLECTEUR PRINCIPAL - ILONI-DEMBENI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192226\" target=\"_blank\"> 19-192226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57da60e20b6240809c96963cff466319": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.785029,
          45.225278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d14db9a021234a4684a7499b1edecc25",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-27 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord-cadre mono attributaire \u00e0 bon de commande de cr\u00e9ation de branchement sur le r\u00e9seau public de coll\u00e8cte\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3de70510fad74257accf7912153ef22a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43739bc3f33743e8861d9a3612be04af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d14db9a021234a4684a7499b1edecc25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3de70510fad74257accf7912153ef22a",
        "style": "IPY_MODEL_43739bc3f33743e8861d9a3612be04af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192228\" target=\"_blank\"> 19-192228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEAM<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre mono attributaire \u00e0 bon de commande de cr\u00e9ation de branchement sur le r\u00e9seau public de coll\u00e8cte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192228\" target=\"_blank\"> 19-192228</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "0c59a2c8e4f646d68fcf48320b944ecc"}
</script>

</body>
</html>
