<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_23_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "8963f90a2edc4a50a5b1f4f862ee4e1b": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "ba50cdf001584e9b98014d5a3c337176": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "2a1de20467614b0497d05b0ac0cdfea1": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "c41389b8457d4389848d5b5e4e7bcdd2": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "e3412b3997684ff097d85a72ed76c8a2": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "79890675cdec4d91ac088f97bb946e59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f4883c8f525498f86a6cd18a0dc8f46": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "afb0b62e7a9d42f49c827b31ae763bf6": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_8963f90a2edc4a50a5b1f4f862ee4e1b",
          "IPY_MODEL_ba50cdf001584e9b98014d5a3c337176",
          "IPY_MODEL_773bbf062a664c7382c921106d6c923c"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_2a1de20467614b0497d05b0ac0cdfea1",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_c41389b8457d4389848d5b5e4e7bcdd2",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_e3412b3997684ff097d85a72ed76c8a2",
          "IPY_MODEL_20b7b69a71ea4e94b066a8802e2dca9b",
          "IPY_MODEL_018c9211b73a4e5cb74fd4205b0d7199",
          "IPY_MODEL_911d96b182a642f3ba18794179813899",
          "IPY_MODEL_dbe6cc1521584ef7a7b840d163d0f640",
          "IPY_MODEL_48393357b20943e6bb2f84b7d903129f",
          "IPY_MODEL_95fbaea864c54b78bb067d99f2135822",
          "IPY_MODEL_fb4adce82bf44683a23d4998812df398",
          "IPY_MODEL_2d2174289ac549fead15ac5366839891",
          "IPY_MODEL_bc1764fb93f24610b06e3b3cd35735a6",
          "IPY_MODEL_2d2c13343d194958bbb26161de1fe526",
          "IPY_MODEL_30fb5939d2c44de785481d6484b5930c",
          "IPY_MODEL_73f323cd444d4c588281de327c9ace19",
          "IPY_MODEL_d6e6e876d0604c47a55783b05d84d728",
          "IPY_MODEL_fef6f0be5e8c40e5a7459861ff1bcbcc",
          "IPY_MODEL_d6136d866f734c0691ac65fe2a086e22",
          "IPY_MODEL_819601ec5bbd4291a14904630efa5aeb",
          "IPY_MODEL_2e5ed486560a4e988eaa0d764d0e0809",
          "IPY_MODEL_b1e1d7321c2c4d26adf8fd89268693b7",
          "IPY_MODEL_4c9af4127cb343a7a1a99bbd60964b04",
          "IPY_MODEL_b5e47e0e13e14a139872555f94b25ccf",
          "IPY_MODEL_1bf9ba1407a54dddbbc02cbd341ba623",
          "IPY_MODEL_b694c824f4164031bfd174a4c2a89396",
          "IPY_MODEL_c8030d4fdf2a400da24519dc06ec885b",
          "IPY_MODEL_c48130e53c3141e793906eb100ccbd4c",
          "IPY_MODEL_8e1a8df043854e999154fe5bb95b050b",
          "IPY_MODEL_1a46a1fc17ce462882e9e735b1606f23",
          "IPY_MODEL_326bdda583744ac0b8335629e623b98b",
          "IPY_MODEL_1bca4c23a3f543eabc76ab61e7db2468",
          "IPY_MODEL_76437f5704d449f8b05d96bbdee9b046",
          "IPY_MODEL_516bea47f6874216afd7a45e8e7f17fc",
          "IPY_MODEL_195a91c509d94aaab84cee3c73899a8f",
          "IPY_MODEL_d35e762f75e74316a27aca45145b890d",
          "IPY_MODEL_4ee42c7bc9ef47509ac73fccfd6a94d6",
          "IPY_MODEL_72f6811a6e8d404d89fd4f1813a670c0",
          "IPY_MODEL_3d3024b9f8ce40d8a48c01322bc48eae",
          "IPY_MODEL_57dae47dba324f0696787b4924f872b3",
          "IPY_MODEL_19d5b65f6637472f833b20a7e7930207",
          "IPY_MODEL_7f1d7cd5145a4751bea0898a98a4c36e",
          "IPY_MODEL_0d3136409c9d4488964e42fad84f8370",
          "IPY_MODEL_4ba17063c08f4f0b8f961a0903863b22",
          "IPY_MODEL_52b91b18f7764389bd6e027016f54f94",
          "IPY_MODEL_fc1f684600c74eeda6ff5e448a73c7ca",
          "IPY_MODEL_cc47f201c8d747469adf50dbb1da04d1",
          "IPY_MODEL_fa16d9960dfe4744b80807b8d1782bf7",
          "IPY_MODEL_e20ba9a511ca460ba81a92da1d6ce188",
          "IPY_MODEL_924bdb9234ae46ca8a9d85d2bdcec6a5",
          "IPY_MODEL_bc15b369ad744d9e8b5337be9975f92a",
          "IPY_MODEL_ad7c97aff083481f822291e8083a4a54",
          "IPY_MODEL_d9f88548873d427aa3850ec6b6eed39b",
          "IPY_MODEL_46d3f0b71b8041b49cddd3809a24a5d9",
          "IPY_MODEL_4f7938dcdc5748499eef91f5ad2ac87b",
          "IPY_MODEL_4c85434359e240c88699dea3263b823f",
          "IPY_MODEL_2c655ca5e9ce45a6913c5a324619199d",
          "IPY_MODEL_f8671f32fcad4c408cb2f49388166ed3",
          "IPY_MODEL_12e70ec538a049c4ae7bc9f0a1ce4b86",
          "IPY_MODEL_e1d3e9bc504345b79611f2b45b5131d5",
          "IPY_MODEL_8f2ac0d9000147279fdf53c2bc591ccc",
          "IPY_MODEL_bc6c630ad7494dad93013a0c23662b2f",
          "IPY_MODEL_2b36e042db8b4e8c9a4f83c2844e7734",
          "IPY_MODEL_6065155ecdb644b9aa3c031b1287d97a",
          "IPY_MODEL_4b6417115cc844beb1ae0af5c85c893c",
          "IPY_MODEL_5f8a3dc8128e40d28058aa549e59935c",
          "IPY_MODEL_c86ea0047a7e472dac845561fae65ba1",
          "IPY_MODEL_9649485bae2c41998827ae12e9724f1d",
          "IPY_MODEL_72ebc0eebe264c3a839eb179970f8cc5",
          "IPY_MODEL_3553049d307b4587a1beb1b4c65bb283",
          "IPY_MODEL_1ff128d7be114486a76c8bc104019c35",
          "IPY_MODEL_59e84b4c730c4554bf1b5727f4b195fb",
          "IPY_MODEL_449af171dbbb4c2f8caab1e056e38ab2",
          "IPY_MODEL_735e2d8302ac4e5cb1d1b392d6833ad4",
          "IPY_MODEL_6c0370ea388f4e76ad15966c9bb95890",
          "IPY_MODEL_cc0abac696ec4b5dbe9711008f554ce0",
          "IPY_MODEL_2cff080170dd489c9ac452b3b0185eb8",
          "IPY_MODEL_c616a0aed559465bbbe97506d1a85aea",
          "IPY_MODEL_285a4cb7ced941be9aac2be2da724100",
          "IPY_MODEL_61e3e6eab5b94992b7257a5d6dfa2fd2",
          "IPY_MODEL_d974c8c35e4344f1a3a86d4efb171dbf",
          "IPY_MODEL_cc3cb883df2c4fdfb1ed181c4d1b87cf",
          "IPY_MODEL_b60182436510479995e3767fef9dda97",
          "IPY_MODEL_54272ecbc8f44f66b19adb4edbaabd76",
          "IPY_MODEL_fd10eeee7a60471c9e237fb1827eb984",
          "IPY_MODEL_7fd356a433d24a46aff229b99994024b",
          "IPY_MODEL_81d00ec7f06949c5a40cc6a0c4f116a6",
          "IPY_MODEL_16d7e024c5964c0a9db478e6ce06be4f",
          "IPY_MODEL_a8676d46c93248f79be1c5464da5c7b1",
          "IPY_MODEL_05bc9bf93c4f4757ba2ac96cc1924dfc",
          "IPY_MODEL_777bf4bff4a14c108025f7800897ec41",
          "IPY_MODEL_580a61cffffe43408ae9179346288df0",
          "IPY_MODEL_fc0fcea746fd49e288a1196bfca00edd",
          "IPY_MODEL_693353bd566844f9a8e1a23e65835dc3",
          "IPY_MODEL_20daa7a117c647debfa9b57cd8efd8d4",
          "IPY_MODEL_5add024c62484b7099e54937778385fd",
          "IPY_MODEL_8dafeacde02b4a9a8ccc21171b3aaab2",
          "IPY_MODEL_6ce70d2dbc8d474c892aa462ceb27ad3",
          "IPY_MODEL_63a24b1c0b3b492ea92b38f116581348",
          "IPY_MODEL_14c585addbab42448704eadb6fcdb246",
          "IPY_MODEL_bc00e4bbd9c1407f8cd8b6f67ab50c1a",
          "IPY_MODEL_82ebcdba401f4b60b742a32c121adfab",
          "IPY_MODEL_4db0d9697d854d02aaf561fde2928706",
          "IPY_MODEL_1734bfcf2c674f839ff968db63de6b01",
          "IPY_MODEL_8e3d781ed0964ad9972f6990438ac926",
          "IPY_MODEL_6715323c92134785ad9dffb508e4694a",
          "IPY_MODEL_2749bf28ae694e2eb15dc8f951e68f0f",
          "IPY_MODEL_d6756a7d4b20497c81d86c584e9896ff",
          "IPY_MODEL_d3c605c6036a432ba6967688bd0e973f",
          "IPY_MODEL_7ab92f37bbe44ca1b10db3aff2dafec4",
          "IPY_MODEL_d7a0cd8b8c924637aaa7749fc8e3293f"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_79890675cdec4d91ac088f97bb946e59",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_5f4883c8f525498f86a6cd18a0dc8f46",
        "zoom": 6
      }
    },
    "773bbf062a664c7382c921106d6c923c": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "20b7b69a71ea4e94b066a8802e2dca9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9620dba658954e218833550dd4bac083",
        "title": "Vers SAINT MARC JAUMEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MAINTENANCE ET TRAVAUX COMPLEMENTAIRES DU DISPOSITIF DE VIDEOSURVEILLANCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a452dc417219426b8f7eac0ab10ca9e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48f4a2a7c35c49ae8b320036bc754ab3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9620dba658954e218833550dd4bac083": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a452dc417219426b8f7eac0ab10ca9e4",
        "style": "IPY_MODEL_48f4a2a7c35c49ae8b320036bc754ab3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143847\" target=\"_blank\"> 19-143847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Marc Jaumegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARC JAUMEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE ET TRAVAUX COMPLEMENTAIRES DU DISPOSITIF DE VIDEOSURVEILLANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143847\" target=\"_blank\"> 19-143847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "018c9211b73a4e5cb74fd4205b0d7199": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c2a5d1c7a214fa0b8f287aac6b5cf14",
        "title": "Vers Aix-en-Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction de caveaux et travaux sur concessions fun\u00e9raires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eee212fd1e5f4b129052f1a7e66c1dc4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8119d766ad7f41feb34d8613723fa975": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c2a5d1c7a214fa0b8f287aac6b5cf14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eee212fd1e5f4b129052f1a7e66c1dc4",
        "style": "IPY_MODEL_8119d766ad7f41feb34d8613723fa975",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144353\" target=\"_blank\"> 19-144353</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AIX EN PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> Aix-en-Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de caveaux et travaux sur concessions fun\u00e9raires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144353\" target=\"_blank\"> 19-144353</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "911d96b182a642f3ba18794179813899": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f9ed4313bee4d5aa915f3ca5b056933",
        "title": "Vers SAINT MARC JAUMEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ENTRETIEN DES LOCAUX COMMUNAUX.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2be14b49005741a3bd17df199fbb4e19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4854456bbf741c4aa58e4b280d8961c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f9ed4313bee4d5aa915f3ca5b056933": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2be14b49005741a3bd17df199fbb4e19",
        "style": "IPY_MODEL_a4854456bbf741c4aa58e4b280d8961c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144492\" target=\"_blank\"> 19-144492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Marc Jaumegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARC JAUMEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES LOCAUX COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144492\" target=\"_blank\"> 19-144492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbe6cc1521584ef7a7b840d163d0f640": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5036442498",
          " 5.1606136975"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b5211cb198d44c89a774a549540bc67",
        "title": "Vers Berre l'Etang :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9am\u00e9nagement des espaces libres du cimeti\u00e8re Saint Roch \u00e0 berre l'etang.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91172eaa5c57467ca5e69ae542cfc8eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e29cccc16b54287a42ff3c4045dea52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b5211cb198d44c89a774a549540bc67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91172eaa5c57467ca5e69ae542cfc8eb",
        "style": "IPY_MODEL_4e29cccc16b54287a42ff3c4045dea52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142997\" target=\"_blank\"> 19-142997</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Berre l'Etang<br>\n        <b>Ville :</b> Berre l'Etang<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement des espaces libres du cimeti\u00e8re Saint Roch \u00e0 berre l'etang<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142997\" target=\"_blank\"> 19-142997</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48393357b20943e6bb2f84b7d903129f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8612350805",
          " 4.65739524122"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd8f959aa5f34008989f1af69865789d",
        "title": "Vers Saint-Pierre de M\u00e9zoargues :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: AM\u00c9NAGEMENT DE LA TRAVERS\u00c9E DU VILLAGE RD81.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "785ddee1a2564f67a2c6dee580cbcef3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb66346f751b4757b7833e589c38ea49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd8f959aa5f34008989f1af69865789d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_785ddee1a2564f67a2c6dee580cbcef3",
        "style": "IPY_MODEL_fb66346f751b4757b7833e589c38ea49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144354\" target=\"_blank\"> 19-144354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Maire de Saint-Pierre-de-M\u00e9zoargues<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Pierre de M\u00e9zoargues<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AM\u00c9NAGEMENT DE LA TRAVERS\u00c9E DU VILLAGE RD81<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144354\" target=\"_blank\"> 19-144354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95fbaea864c54b78bb067d99f2135822": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7334327476",
          " 0.3937027955"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f091ad3db4b54c8986147e38ecb42662",
        "title": "Vers La rochefoucauld :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'association CIDIL souhaite faire l'acquisition de mat\u00e9riel professionnel de cuisine pour le stockage, la pr\u00e9paration, et la mise en conserve des fruits-l\u00e9gumes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89d576d94ba14fe5b4d39a8cede97bd3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f775633faac1418194a6dcc06abfb5d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f091ad3db4b54c8986147e38ecb42662": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89d576d94ba14fe5b4d39a8cede97bd3",
        "style": "IPY_MODEL_f775633faac1418194a6dcc06abfb5d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144455\" target=\"_blank\"> 19-144455</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIDIL<br>\n        <b>Ville :</b> La rochefoucauld<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'association CIDIL souhaite faire l'acquisition de mat\u00e9riel professionnel de cuisine pour le stockage, la pr\u00e9paration, et la mise en conserve des fruits-l\u00e9gumes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144455\" target=\"_blank\"> 19-144455</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb4adce82bf44683a23d4998812df398": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6797580078",
          " 0.165506204221"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25c4bc1c7af846b89047c8f467f5735d",
        "title": "Vers GOND PONTOUVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE DE CARBURANTS COMMUNE ET CCAS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3992170ff0084d9189d9a7b676367253": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "576176cdf7af4126b79b4c8ffd2f57a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25c4bc1c7af846b89047c8f467f5735d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3992170ff0084d9189d9a7b676367253",
        "style": "IPY_MODEL_576176cdf7af4126b79b4c8ffd2f57a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144355\" target=\"_blank\"> 19-144355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573772400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gond-Pontouvre<br>\n        <b>Ville :</b> GOND PONTOUVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE CARBURANTS COMMUNE ET CCAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144355\" target=\"_blank\"> 19-144355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d2174289ac549fead15ac5366839891": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.1574551352",
          " -1.08886084864"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de46c5114cd94490a7fc514ced01e681",
        "title": "Vers P\u00e9rigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension modulaire 2 classes maternelle GS de Rompsay.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "760a5f8b63e64b7bbd22871239e00e5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d834637ad1a94380a0ebe00fb14ffeb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de46c5114cd94490a7fc514ced01e681": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_760a5f8b63e64b7bbd22871239e00e5e",
        "style": "IPY_MODEL_d834637ad1a94380a0ebe00fb14ffeb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144393\" target=\"_blank\"> 19-144393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PERIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00e9rigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension modulaire 2 classes maternelle GS de Rompsay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144393\" target=\"_blank\"> 19-144393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc1764fb93f24610b06e3b3cd35735a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5636726085",
          " 2.21836208439"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3085ce4362a347d190aa9d13cef05e70",
        "title": "Vers Ussel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'\u00e9lectrification rurale, d'\u00e9clairage public, de g\u00e9nie civil des r\u00e9seaux de communications \u00e9lectroniques et de r\u00e9seaux divers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "272c37f10fd94f098a047267011b66f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecb55b638ed04226816c46253e88bc42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3085ce4362a347d190aa9d13cef05e70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_272c37f10fd94f098a047267011b66f9",
        "style": "IPY_MODEL_ecb55b638ed04226816c46253e88bc42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144490\" target=\"_blank\"> 19-144490</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575154800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DE LA DIEGE<br>\n        <b>Ville :</b> Ussel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electrification rurale']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9lectrification rurale, d'\u00e9clairage public, de g\u00e9nie civil des r\u00e9seaux de communications \u00e9lectroniques et de r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144490\" target=\"_blank\"> 19-144490</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d2c13343d194958bbb26161de1fe526": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.7323992652",
          " 9.43163085599"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e8b9ffdbd3841339f06e06443e6b2df",
        "title": "Vers Ville di pietrabugno :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement de locaux sur le port de plaisance de toga programmes : cap sur la mer - salle multi activit\u00e9s et traitement des abords.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee0b82100dbd46fcb10be50a7f394a34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad7aec0d913145599a4159006f0b6eb2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e8b9ffdbd3841339f06e06443e6b2df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee0b82100dbd46fcb10be50a7f394a34",
        "style": "IPY_MODEL_ad7aec0d913145599a4159006f0b6eb2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141134\" target=\"_blank\"> 19-141134</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B', '20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Ville di pietrabugno<br>\n        <b>Ville :</b> Ville di pietrabugno<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Publicit\u00e9, Communication', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire', 'Ventilation', 'Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de locaux sur le port de plaisance de toga programmes : cap sur la mer - salle multi activit\u00e9s et traitement des abords<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141134\" target=\"_blank\"> 19-141134</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30fb5939d2c44de785481d6484b5930c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.0437178075",
          " 9.42260770968"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2b1ee2a8dbe4e70af4161d31bb2acf2",
        "title": "Vers GHISONACCIA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9molition de l'ancienne \u00e9cole et des b\u00e2timents des services techniques de Ghisonaccia.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8fa15be10684840a5af39155866f1e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f6ada3168a64efcbfb118abfa1f6add": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2b1ee2a8dbe4e70af4161d31bb2acf2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8fa15be10684840a5af39155866f1e7",
        "style": "IPY_MODEL_2f6ada3168a64efcbfb118abfa1f6add",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144308\" target=\"_blank\"> 19-144308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ghisonaccia<br>\n        <b>Ville :</b> GHISONACCIA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9molition de l'ancienne \u00e9cole et des b\u00e2timents des services techniques de Ghisonaccia<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144308\" target=\"_blank\"> 19-144308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73f323cd444d4c588281de327c9ace19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5679614823",
          " 5.1093341205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95a4d87842054ac09c1ac0c5bf0e9fde",
        "title": "Vers Is-sur-tille :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'externalisation de 2 Postes Haute Tension / Basse Tension d'un B\u00e2timent industriel du Centre de Valduc..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a5ff224c18745d98404a674b22eb2e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52a6d7ae28cb40fd9f1518c98d8623ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95a4d87842054ac09c1ac0c5bf0e9fde": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a5ff224c18745d98404a674b22eb2e6",
        "style": "IPY_MODEL_52a6d7ae28cb40fd9f1518c98d8623ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141889\" target=\"_blank\"> 19-141889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAT ENERGIE ATOMIQUE AUX ENERGIES ALT<br>\n        <b>Ville :</b> Is-sur-tille<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'externalisation de 2 Postes Haute Tension / Basse Tension d'un B\u00e2timent industriel du Centre de Valduc.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141889\" target=\"_blank\"> 19-141889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6e6e876d0604c47a55783b05d84d728": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5029884697",
          " -2.64614749418"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04f8f25fb12f44cea62865ada7bc8329",
        "title": "Vers Hillion :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement bourg de saint rene.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8354b31131745338a98317f80823368": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a60493cb0e2431babd71a29589bb2f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04f8f25fb12f44cea62865ada7bc8329": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8354b31131745338a98317f80823368",
        "style": "IPY_MODEL_9a60493cb0e2431babd71a29589bb2f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144479\" target=\"_blank\"> 19-144479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569880800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de hillion<br>\n        <b>Ville :</b> Hillion<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement bourg de saint rene<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144479\" target=\"_blank\"> 19-144479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fef6f0be5e8c40e5a7459861ff1bcbcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9314130626",
          " 1.24431944303"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7c682f8c7b74dcb80f9cc2f98d0b28c",
        "title": "Vers MARCILLAC ET SAINT QUENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture d'une chargeuse articul\u00e9e sur pneus et reprise d'une chargeuse et d'un godet m\u00e9langeur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e83a0268c2844039a1d7ba5022fab4d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a8a252c6eb646fc807d4cf0aca02aa2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7c682f8c7b74dcb80f9cc2f98d0b28c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e83a0268c2844039a1d7ba5022fab4d5",
        "style": "IPY_MODEL_0a8a252c6eb646fc807d4cf0aca02aa2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144440\" target=\"_blank\"> 19-144440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMICTOM DU PERIGORD NOIR<br>\n        <b>Ville :</b> MARCILLAC ET SAINT QUENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'une chargeuse articul\u00e9e sur pneus et reprise d'une chargeuse et d'un godet m\u00e9langeur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144440\" target=\"_blank\"> 19-144440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6136d866f734c0691ac65fe2a086e22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dce29f547e9e42de9fa1e5bee4c5d6be",
        "title": "Vers Besancon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Pour r\u00e9pondre aux exigences attach\u00e9es \u00e0 la gestion de donn\u00e9es sant\u00e9 qu'il h\u00e9berbe, le GCS EMOSIST souhaite faire \u00e9voluer son infrastructure de virtualisation de serveurs..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7dd0ac7d16aa4010975c3e3b2fd62db5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3228e6ad6bf1488da223360a33b369cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dce29f547e9e42de9fa1e5bee4c5d6be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7dd0ac7d16aa4010975c3e3b2fd62db5",
        "style": "IPY_MODEL_3228e6ad6bf1488da223360a33b369cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144447\" target=\"_blank\"> 19-144447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GCS EMOSIST FC<br>\n        <b>Ville :</b> Besancon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pour r\u00e9pondre aux exigences attach\u00e9es \u00e0 la gestion de donn\u00e9es sant\u00e9 qu'il h\u00e9berbe, le GCS EMOSIST souhaite faire \u00e9voluer son infrastructure de virtualisation de serveurs.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144447\" target=\"_blank\"> 19-144447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "819601ec5bbd4291a14904630efa5aeb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14f46c7b891740cabf4aff31ec30386a",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de s\u00e9curisation et confortement du coteau de St Michel &#150; Site coul\u00e9e de boue rue David.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb8e69ababe14429bb1284d99d965472": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "822741892cd54c1b90079c4804ee9260": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14f46c7b891740cabf4aff31ec30386a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb8e69ababe14429bb1284d99d965472",
        "style": "IPY_MODEL_822741892cd54c1b90079c4804ee9260",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143917\" target=\"_blank\"> 19-143917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de s\u00e9curisation et confortement du coteau de St Michel &#150; Site coul\u00e9e de boue rue David<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143917\" target=\"_blank\"> 19-143917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e5ed486560a4e988eaa0d764d0e0809": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d1679952f30488b9752c1fee536bc35",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de contr\u00f4le technique et de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 pour la construction de la maison de quartier de Navarre \u00e0 Evreux (2 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abc0f7b60ca0495eae156e90ea455e67": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5f68f5b92c5456f93d2c79246fc7b82": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d1679952f30488b9752c1fee536bc35": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abc0f7b60ca0495eae156e90ea455e67",
        "style": "IPY_MODEL_b5f68f5b92c5456f93d2c79246fc7b82",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144026\" target=\"_blank\"> 19-144026</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique et de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 pour la construction de la maison de quartier de Navarre \u00e0 Evreux (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144026\" target=\"_blank\"> 19-144026</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1e1d7321c2c4d26adf8fd89268693b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9922829548",
          " 0.944514139448"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce6156a64a654c2292fbbf8cba446f9c",
        "title": "Vers CONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fournitures de mat\u00e9riaux de construction pour les travaux en r\u00e9gie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce1ac9d281674c3791ddad8157aa0bf5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da27047853f04fcc9513e72c80ea3d06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce6156a64a654c2292fbbf8cba446f9c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce1ac9d281674c3791ddad8157aa0bf5",
        "style": "IPY_MODEL_da27047853f04fcc9513e72c80ea3d06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144288\" target=\"_blank\"> 19-144288</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Conches<br>\n        <b>Ville :</b> CONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fournitures de mat\u00e9riaux de construction pour les travaux en r\u00e9gie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144288\" target=\"_blank\"> 19-144288</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c9af4127cb343a7a1a99bbd60964b04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9922829548",
          " 0.944514139448"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b818967c411c426f845bfa754b1138e1",
        "title": "Vers CONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fournitures de quincaillerie, consommable et petit outillage pour les travaux en r\u00e9gie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b28154fe554c45aca001c67d2e1f4037": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f29357f42f9e40eda38463a24b506271": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b818967c411c426f845bfa754b1138e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b28154fe554c45aca001c67d2e1f4037",
        "style": "IPY_MODEL_f29357f42f9e40eda38463a24b506271",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144106\" target=\"_blank\"> 19-144106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Pays de Conches<br>\n        <b>Ville :</b> CONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Outillage', 'Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fournitures de quincaillerie, consommable et petit outillage pour les travaux en r\u00e9gie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144106\" target=\"_blank\"> 19-144106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5e47e0e13e14a139872555f94b25ccf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6233222274",
          " 1.25762655972"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0daa5987f9e14a2eb0bb8abb8e4d3443",
        "title": "Vers Thimert G\u00e2telles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de voirie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbda096b6ef1481dba7db790a1f92673": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "854b42ee8aa64e54b6d2128194f8921e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0daa5987f9e14a2eb0bb8abb8e4d3443": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbda096b6ef1481dba7db790a1f92673",
        "style": "IPY_MODEL_854b42ee8aa64e54b6d2128194f8921e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143617\" target=\"_blank\"> 19-143617</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28', '27', '61', '72', '45', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie Thimert G\u00e2telles<br>\n        <b>Ville :</b> Thimert G\u00e2telles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143617\" target=\"_blank\"> 19-143617</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1bf9ba1407a54dddbbc02cbd341ba623": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0424164901",
          " 1.31784334889"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8d56461ac27468785049a3e77412b30",
        "title": "Vers Ch\u00e2teaudun :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OEUVRE : AM\u00c9NAGEMENT DE LA PLACE DE LA LIBERT\u00c9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "624d1eb7b5da4edba890610486f16315": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1c80e02cb0647c5aaa3706959515fb1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8d56461ac27468785049a3e77412b30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_624d1eb7b5da4edba890610486f16315",
        "style": "IPY_MODEL_d1c80e02cb0647c5aaa3706959515fb1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143960\" target=\"_blank\"> 19-143960</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2teaudun<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2teaudun<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OEUVRE : AM\u00c9NAGEMENT DE LA PLACE DE LA LIBERT\u00c9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143960\" target=\"_blank\"> 19-143960</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b694c824f4164031bfd174a4c2a89396": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1924030448",
          " 1.82421313538"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fca949a19f7c4cd59109baa401a1613e",
        "title": "Vers Luce :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un b\u00e2timent DAME.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "752036b4f20741d7ba463ca4be572157": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1bf170d318b48aeb3fa5cb5c6efad2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fca949a19f7c4cd59109baa401a1613e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_752036b4f20741d7ba463ca4be572157",
        "style": "IPY_MODEL_d1bf170d318b48aeb3fa5cb5c6efad2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144024\" target=\"_blank\"> 19-144024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AD PEP 28<br>\n        <b>Ville :</b> Luce<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent DAME<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144024\" target=\"_blank\"> 19-144024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8030d4fdf2a400da24519dc06ec885b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2127779264",
          " 0.961748306481"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71d3aab6c6914a79bfd8cbeb4b906c7f",
        "title": "Vers MARTRES-TOLOSANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude de Faisabilit\u00e9'Strat\u00e9gie de valorisation et de d\u00e9veloppement de la fili\u00e8re c\u00e9ramique et m\u00e9tiers d'art autour de l'ancienne manufacture de fa\u00efence du Matet'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b0dfbd59a9246109933f8f4d7ccd5ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e963f6d97d3745679bbaa0204d2091bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71d3aab6c6914a79bfd8cbeb4b906c7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b0dfbd59a9246109933f8f4d7ccd5ea",
        "style": "IPY_MODEL_e963f6d97d3745679bbaa0204d2091bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144343\" target=\"_blank\"> 19-144343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573599600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Martres-Tolosane<br>\n        <b>Ville :</b> MARTRES-TOLOSANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de Faisabilit\u00e9'Strat\u00e9gie de valorisation et de d\u00e9veloppement de la fili\u00e8re c\u00e9ramique et m\u00e9tiers d'art autour de l'ancienne manufacture de fa\u00efence du Matet'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144343\" target=\"_blank\"> 19-144343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c48130e53c3141e793906eb100ccbd4c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5583468414",
          " 1.56690064606"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e67fcaaebfe4e27bb132a488807ac16",
        "title": "Vers Auzielle :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: achat d'un tracteur pour le service technique (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0053bd26beb44caeb3c4be1c3d3483f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "897a86ecd343450a85fb42d91c3ef084": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e67fcaaebfe4e27bb132a488807ac16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0053bd26beb44caeb3c4be1c3d3483f6",
        "style": "IPY_MODEL_897a86ecd343450a85fb42d91c3ef084",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144253\" target=\"_blank\"> 19-144253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Auzielle<br>\n        <b>Ville :</b> Auzielle<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat d'un tracteur pour le service technique (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144253\" target=\"_blank\"> 19-144253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e1a8df043854e999154fe5bb95b050b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9541509661",
          " -0.580766578801"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5912dea2065a4f809705410ace7320eb",
        "title": "Vers Blanquefort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat d'un pulv\u00e9risateur confin\u00e9 et son financement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc5cbe66c64541f78b0eb627c0237849": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b109fffcdb2a4057964764a8116b8d86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5912dea2065a4f809705410ace7320eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc5cbe66c64541f78b0eb627c0237849",
        "style": "IPY_MODEL_b109fffcdb2a4057964764a8116b8d86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144321\" target=\"_blank\"> 19-144321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573167600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPLEFPA BORDEAUX GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> Blanquefort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un pulv\u00e9risateur confin\u00e9 et son financement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144321\" target=\"_blank\"> 19-144321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a46a1fc17ce462882e9e735b1606f23": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3129626409",
          " -0.987597387066"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea6c7ec7f9204229b9d33660a1eca156",
        "title": "Vers Lesparre m\u00e9doc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission OPC pour la construction d'un centre aquatique sur la commune de Lesparre M\u00e9doc.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "171a9892e7704150969fe994d1eb19e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2dc3d17dca9a4e309a8aa480e4d6e896": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea6c7ec7f9204229b9d33660a1eca156": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_171a9892e7704150969fe994d1eb19e5",
        "style": "IPY_MODEL_2dc3d17dca9a4e309a8aa480e4d6e896",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144072\" target=\"_blank\"> 19-144072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570053600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC MEDOC COEUR DE PRESQU ILE<br>\n        <b>Ville :</b> Lesparre m\u00e9doc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission OPC pour la construction d'un centre aquatique sur la commune de Lesparre M\u00e9doc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144072\" target=\"_blank\"> 19-144072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "326bdda583744ac0b8335629e623b98b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.0398664572",
          " -0.547187308975"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d50de5e1b9fd4efd8ab650163cf5c9ca",
        "title": "Vers Villeneuve :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration du groupe scolaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03b5ec005ea74d1b9e6b251276b33ca8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79ba490530214f4590afb88b61f09727": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d50de5e1b9fd4efd8ab650163cf5c9ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03b5ec005ea74d1b9e6b251276b33ca8",
        "style": "IPY_MODEL_79ba490530214f4590afb88b61f09727",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144307\" target=\"_blank\"> 19-144307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENEUVE<br>\n        <b>Ville :</b> Villeneuve<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration du groupe scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144307\" target=\"_blank\"> 19-144307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1bca4c23a3f543eabc76ab61e7db2468": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7944026303",
          " 3.91839771103"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e34d15ee004457bbb168230a9642b06",
        "title": "Vers St Mathieu de Tr\u00e9viers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: d\u00e9samiantage des sols coll\u00e9s du b\u00e2timent c de la base nature pic natura - commune de saint cl\u00e9ment de rivi\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "260b8859025a4d43bec3fb155d90f288": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a353622ab7e943eca7d00ac646e863fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e34d15ee004457bbb168230a9642b06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_260b8859025a4d43bec3fb155d90f288",
        "style": "IPY_MODEL_a353622ab7e943eca7d00ac646e863fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144013\" target=\"_blank\"> 19-144013</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574463600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Grand Pic St Loup<br>\n        <b>Ville :</b> St Mathieu de Tr\u00e9viers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9samiantage des sols coll\u00e9s du b\u00e2timent c de la base nature pic natura - commune de saint cl\u00e9ment de rivi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144013\" target=\"_blank\"> 19-144013</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76437f5704d449f8b05d96bbdee9b046": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6620192267",
          " 3.88689748204"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f9267f9554648b2ba61e03b8ce2bb66",
        "title": "Vers Clapiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'une plateforme pour l'extension de l'\u00e9cole Victor Hugo \u00e0 clapiers.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44019cbbb8dc4f6da65ad3cededa754e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8240992b16a04835bb9d7eb59bbbc80f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f9267f9554648b2ba61e03b8ce2bb66": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44019cbbb8dc4f6da65ad3cededa754e",
        "style": "IPY_MODEL_8240992b16a04835bb9d7eb59bbbc80f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144168\" target=\"_blank\"> 19-144168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570572000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clapiers<br>\n        <b>Ville :</b> Clapiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une plateforme pour l'extension de l'\u00e9cole Victor Hugo \u00e0 clapiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144168\" target=\"_blank\"> 19-144168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "516bea47f6874216afd7a45e8e7f17fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.899361404",
          " -0.490722577455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76431764ba904abc81d9e87475e60c16",
        "title": "Vers Mont de Marsan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurance des risques statutaires pour le personnel du CCAS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ac2771467e44c75a45af6e8cda6da37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b038523af324b1ca09a3856f8ce356c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76431764ba904abc81d9e87475e60c16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ac2771467e44c75a45af6e8cda6da37",
        "style": "IPY_MODEL_5b038523af324b1ca09a3856f8ce356c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144060\" target=\"_blank\"> 19-144060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre communal d'action sociale<br>\n        <b>Ville :</b> Mont de Marsan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance des risques statutaires pour le personnel du CCAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144060\" target=\"_blank\"> 19-144060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "195a91c509d94aaab84cee3c73899a8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7006746973",
          " -1.06014429759"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7a7909bbdc040a0867a0da2ad650987",
        "title": "Vers Dax :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location d'un logiciel d'optimisation des tourn\u00e9es du service portage de repas.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63cedb09703a43939bead5fc7c2c0f0a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7e49f397aba4294871c40da0542b95a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7a7909bbdc040a0867a0da2ad650987": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63cedb09703a43939bead5fc7c2c0f0a",
        "style": "IPY_MODEL_e7e49f397aba4294871c40da0542b95a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143613\" target=\"_blank\"> 19-143613</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS du Grand Dax<br>\n        <b>Ville :</b> Dax<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'un logiciel d'optimisation des tourn\u00e9es du service portage de repas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143613\" target=\"_blank\"> 19-143613</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d35e762f75e74316a27aca45145b890d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2802857028",
          " -2.25379927249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34b11196b3dc40d8acf14eebfeaafa2c",
        "title": "Vers Saint Nazaire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux Arboricoles - Abattage Elagage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c64675d7e5b14e3ba51e7ac5e1aaa9a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46748b463ec34f9a9583785fda731446": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34b11196b3dc40d8acf14eebfeaafa2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c64675d7e5b14e3ba51e7ac5e1aaa9a9",
        "style": "IPY_MODEL_46748b463ec34f9a9583785fda731446",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144368\" target=\"_blank\"> 19-144368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Nazaire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux Arboricoles - Abattage Elagage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144368\" target=\"_blank\"> 19-144368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ee42c7bc9ef47509ac73fccfd6a94d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.038602522",
          " 2.78809051879"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa484fc67fbc41ba839fba997acc6134",
        "title": "Vers Paucourt :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Rev\u00eatement du cheminement pi\u00e9tonnier - rte de la Chapelle.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6c814ed33034fcd97a2597ee305287e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb7861bf58ba4eca9052b9f67b1308a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa484fc67fbc41ba839fba997acc6134": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6c814ed33034fcd97a2597ee305287e",
        "style": "IPY_MODEL_fb7861bf58ba4eca9052b9f67b1308a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144101\" target=\"_blank\"> 19-144101</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Paucourt<br>\n        <b>Ville :</b> Paucourt<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Rev\u00eatement du cheminement pi\u00e9tonnier - rte de la Chapelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144101\" target=\"_blank\"> 19-144101</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72f6811a6e8d404d89fd4f1813a670c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1271076632",
          " 2.24907417441"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3115e45e18fc4843967fa74aa04179ab",
        "title": "Vers PITHIVIERS-LE-VIEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en place d'organes de comptage en poste fixe sur les r\u00e9seaux d'eau potable et t\u00e9l\u00e9rel\u00e8ve.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "834be94265dd47ed8ae687c1c1f80516": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89c7f7aa12284b7fa82e2478f248b41d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3115e45e18fc4843967fa74aa04179ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_834be94265dd47ed8ae687c1c1f80516",
        "style": "IPY_MODEL_89c7f7aa12284b7fa82e2478f248b41d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144035\" target=\"_blank\"> 19-144035</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PITHIVERAIS<br>\n        <b>Ville :</b> PITHIVIERS-LE-VIEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'organes de comptage en poste fixe sur les r\u00e9seaux d'eau potable et t\u00e9l\u00e9rel\u00e8ve<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144035\" target=\"_blank\"> 19-144035</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d3024b9f8ce40d8a48c01322bc48eae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.5057106265",
          " -0.600788940942"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_673920d6dc5c4b25a3f731f5ee6a1367",
        "title": "Vers Avrill\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de remplacement de l'\u00e9clairage des circulations et halls du foyer logement les Rosiers - Ville d'Avrill\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "949edfd9e7064cacae72fdb01d3e6bb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8cd649c54a104652ae452b6a3af4d119": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "673920d6dc5c4b25a3f731f5ee6a1367": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_949edfd9e7064cacae72fdb01d3e6bb5",
        "style": "IPY_MODEL_8cd649c54a104652ae452b6a3af4d119",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144379\" target=\"_blank\"> 19-144379</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS d'Avrill\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Avrill\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de l'\u00e9clairage des circulations et halls du foyer logement les Rosiers - Ville d'Avrill\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144379\" target=\"_blank\"> 19-144379</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57dae47dba324f0696787b4924f872b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25819571e31c4b18beb2810f89106ee7",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation de l'Ecole de la Seconde Chance-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8548b24a58a14b27819ba01e856997b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "776eb04fd069447da26966a94cff930c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25819571e31c4b18beb2810f89106ee7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8548b24a58a14b27819ba01e856997b3",
        "style": "IPY_MODEL_776eb04fd069447da26966a94cff930c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143205\" target=\"_blank\"> 19-143205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Isolation', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de l'Ecole de la Seconde Chance-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143205\" target=\"_blank\"> 19-143205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19d5b65f6637472f833b20a7e7930207": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f927e550685a43299fc07cd15a7dc096",
        "title": "Vers Chaumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de reprise des fa\u00e7ades du coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto \u00e0 Nogent-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83c674ee96294432ad89efce36c39f6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80811c32454f4a898ca659ae340896aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f927e550685a43299fc07cd15a7dc096": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83c674ee96294432ad89efce36c39f6d",
        "style": "IPY_MODEL_80811c32454f4a898ca659ae340896aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142452\" target=\"_blank\"> 19-142452</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> Chaumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'D\u00e9molition', 'Ma\u00e7onnerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reprise des fa\u00e7ades du coll\u00e8ge Fran\u00e7oise Dolto \u00e0 Nogent-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142452\" target=\"_blank\"> 19-142452</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f1d7cd5145a4751bea0898a98a4c36e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6107978242",
          " 6.51789715685"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eee93cf3823942ae97f1e5e9d0e3fa2e",
        "title": "Vers LUNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation de la passerelle Vanson - rue Vanson / chemin des Cit\u00e9s Sainte Anne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f124a620f58b4f4789b1d636e705d110": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1141002058014613ab6df7297b7a9507": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eee93cf3823942ae97f1e5e9d0e3fa2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f124a620f58b4f4789b1d636e705d110",
        "style": "IPY_MODEL_1141002058014613ab6df7297b7a9507",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144144\" target=\"_blank\"> 19-144144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLEDE LUNEVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de la passerelle Vanson - rue Vanson / chemin des Cit\u00e9s Sainte Anne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144144\" target=\"_blank\"> 19-144144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d3136409c9d4488964e42fad84f8370": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.6597493766",
          " -2.75714329498"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_458b6400383941c7b1e6ce719bf8e17f",
        "title": "Vers Vannes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Diagnostic et pr\u00e9conisations de mise en conformit\u00e9 de l'\u00e9cosite de la Lande du Matz \u00e0 Sarzeau - Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a240f00b267484586cc3fd1af3c1cef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b14472f5752245459d583abf6b7610f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "458b6400383941c7b1e6ce719bf8e17f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a240f00b267484586cc3fd1af3c1cef",
        "style": "IPY_MODEL_b14472f5752245459d583abf6b7610f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144040\" target=\"_blank\"> 19-144040</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '35', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYSEM<br>\n        <b>Ville :</b> Vannes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostic et pr\u00e9conisations de mise en conformit\u00e9 de l'\u00e9cosite de la Lande du Matz \u00e0 Sarzeau - Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144040\" target=\"_blank\"> 19-144040</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ba17063c08f4f0b8f961a0903863b22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.807556604",
          " -3.26971559866"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0b9eb673bd0415ebd7615320ac1a48d",
        "title": "Vers Hennebont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 pour la fourniture et la livraison de carburants et d'un agent de r\u00e9duction d'oxyde d'azote.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b0d481f838747bda259908bdb09e745": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "991bc2eef7474334b0b61e9f6f0e62bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0b9eb673bd0415ebd7615320ac1a48d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b0d481f838747bda259908bdb09e745",
        "style": "IPY_MODEL_991bc2eef7474334b0b61e9f6f0e62bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142447\" target=\"_blank\"> 19-142447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville d'Hennebont<br>\n        <b>Ville :</b> Hennebont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 pour la fourniture et la livraison de carburants et d'un agent de r\u00e9duction d'oxyde d'azote<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-142447\" target=\"_blank\"> 19-142447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52b91b18f7764389bd6e027016f54f94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2001585372",
          " 6.05186000716"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c908c6118de494e8abd1dac638c41be",
        "title": "Vers MONTOIS-LA-MONTAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux dans le cadre de la construction d'une maison m\u00e9dicale \u00e0 Montois-la-Montagne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c72c291419f04dd580c61e9f50a0dd52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "813606aaaa104cbd8caafaa56e9fb5ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c908c6118de494e8abd1dac638c41be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c72c291419f04dd580c61e9f50a0dd52",
        "style": "IPY_MODEL_813606aaaa104cbd8caafaa56e9fb5ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144009\" target=\"_blank\"> 19-144009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Montois-la-montagne<br>\n        <b>Ville :</b> MONTOIS-LA-MONTAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux dans le cadre de la construction d'une maison m\u00e9dicale \u00e0 Montois-la-Montagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144009\" target=\"_blank\"> 19-144009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc1f684600c74eeda6ff5e448a73c7ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0372879565",
          " 3.14354311851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e11356b982964c6995e62a32b69dc925",
        "title": "Vers Varennes-vauzelles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement des onduleurs \u00e0 la Direction D\u00e9partementale du Service d'Incendie et de Secours de la Ni\u00e8vre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1b87a2b40bf4d5d85cdad9c4db2f8cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e81b586817a247f5ada0f9ff8fa96b34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e11356b982964c6995e62a32b69dc925": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1b87a2b40bf4d5d85cdad9c4db2f8cc",
        "style": "IPY_MODEL_e81b586817a247f5ada0f9ff8fa96b34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143981\" target=\"_blank\"> 19-143981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576105200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Service d\u00e9partemental d'incendie et de<br>\n        <b>Ville :</b> Varennes-vauzelles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Onduleur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des onduleurs \u00e0 la Direction D\u00e9partementale du Service d'Incendie et de Secours de la Ni\u00e8vre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143981\" target=\"_blank\"> 19-143981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc47f201c8d747469adf50dbb1da04d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3659312022",
          " 3.42553238229"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84fb2ef94eec498fae5da1abad4205b8",
        "title": "Vers Wallers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et animation d'ateliers num\u00e9riques itin\u00e9rants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0a08cb5dc1441009ffc5b9d9047309b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1668cccd99804de5aff85236154f3fa2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84fb2ef94eec498fae5da1abad4205b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0a08cb5dc1441009ffc5b9d9047309b",
        "style": "IPY_MODEL_1668cccd99804de5aff85236154f3fa2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143478\" target=\"_blank\"> 19-143478</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> Wallers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et animation d'ateliers num\u00e9riques itin\u00e9rants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143478\" target=\"_blank\"> 19-143478</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa16d9960dfe4744b80807b8d1782bf7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5507925122",
          " 2.86815833452"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_121005f9a39b40e2920d4039feb2b6f9",
        "title": "Vers Marquillies :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation et agrandissement de la mairie de Marquillies 126 Place L\u00e9on Bocquet 59274 Marquillies.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32ff0e8356a64da2a3178cb654499494": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9423c99185848c0a02652e250e63db8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "121005f9a39b40e2920d4039feb2b6f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32ff0e8356a64da2a3178cb654499494",
        "style": "IPY_MODEL_a9423c99185848c0a02652e250e63db8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144413\" target=\"_blank\"> 19-144413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARQUILLIES<br>\n        <b>Ville :</b> Marquillies<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation et agrandissement de la mairie de Marquillies 126 Place L\u00e9on Bocquet 59274 Marquillies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144413\" target=\"_blank\"> 19-144413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e20ba9a511ca460ba81a92da1d6ce188": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.287058167",
          " 2.15238634007"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21f0c7e82b654ef797f3d985b26ea4c8",
        "title": "Vers ANDEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison en liaison froide de repas cuisin\u00e9s, de go\u00fbters pour la restauration collective scolaire et p\u00e9riscolaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bc20de36cdf4af5b7fd074d7d7a8f88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25b982371b9d4d88b9a993457a005829": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21f0c7e82b654ef797f3d985b26ea4c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bc20de36cdf4af5b7fd074d7d7a8f88",
        "style": "IPY_MODEL_25b982371b9d4d88b9a993457a005829",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144378\" target=\"_blank\"> 19-144378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Andeville<br>\n        <b>Ville :</b> ANDEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison en liaison froide de repas cuisin\u00e9s, de go\u00fbters pour la restauration collective scolaire et p\u00e9riscolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144378\" target=\"_blank\"> 19-144378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "924bdb9234ae46ca8a9d85d2bdcec6a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.287058167",
          " 2.15238634007"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_372f30b28d5d4fe793e95e9da1aeccdf",
        "title": "Vers ANDEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET INSTALLATION D'UN SYST\u00c8ME DE VIDEOPROTECTION.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad731784026740169ab9a7dea5517921": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5a01d10a8b241909835d3ea2b8a40ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "372f30b28d5d4fe793e95e9da1aeccdf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad731784026740169ab9a7dea5517921",
        "style": "IPY_MODEL_f5a01d10a8b241909835d3ea2b8a40ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144475\" target=\"_blank\"> 19-144475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Andeville<br>\n        <b>Ville :</b> ANDEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET INSTALLATION D'UN SYST\u00c8ME DE VIDEOPROTECTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144475\" target=\"_blank\"> 19-144475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc15b369ad744d9e8b5337be9975f92a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_856e3a81d8ac470f99a83afc2a1633c8",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et installation de deux bungalows pour les plateformes de d\u00e9chets.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e97fbcf435cf45929ff26870b7aed1e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28e37ba390fc484ab95aaeccbf4d8c9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "856e3a81d8ac470f99a83afc2a1633c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e97fbcf435cf45929ff26870b7aed1e3",
        "style": "IPY_MODEL_28e37ba390fc484ab95aaeccbf4d8c9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144151\" target=\"_blank\"> 19-144151</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574463600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation de deux bungalows pour les plateformes de d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144151\" target=\"_blank\"> 19-144151</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad7c97aff083481f822291e8083a4a54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2fcb562521041af9a518040613feda8",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de mat\u00e9riels roulants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba382d75dcb3452eb8c28d491ee34b58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2452e6c474a407f8476338f50661ca6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2fcb562521041af9a518040613feda8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba382d75dcb3452eb8c28d491ee34b58",
        "style": "IPY_MODEL_d2452e6c474a407f8476338f50661ca6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144104\" target=\"_blank\"> 19-144104</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAU<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riels roulants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144104\" target=\"_blank\"> 19-144104</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9f88548873d427aa3850ec6b6eed39b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b244820a70b74d80b3f952cba47a32a9",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement et maintenance de deux ponts \u00e0 colonnes poids lourds.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c576a604f92145ef88bf72e3a7fd8ead": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76f7a7a888d740529700354ca61d927d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b244820a70b74d80b3f952cba47a32a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c576a604f92145ef88bf72e3a7fd8ead",
        "style": "IPY_MODEL_76f7a7a888d740529700354ca61d927d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144046\" target=\"_blank\"> 19-144046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAU<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement et maintenance de deux ponts \u00e0 colonnes poids lourds<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144046\" target=\"_blank\"> 19-144046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46d3f0b71b8041b49cddd3809a24a5d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1836015307",
          " 7.18808543159"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4deb6ac3c2147a994dd2ab31d73233a",
        "title": "Vers Kaysersberg Vignoble :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'extension et de transformation du mus\u00e9e albert schweitzer lots 1, 6, 9, 10 et 11 suite aux lots infructueux du march\u00e9 19-301.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e30c9126aff04ada92120de5b7ddfa5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76200bea130c4919bcf8b5b19b7d9ff3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4deb6ac3c2147a994dd2ab31d73233a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e30c9126aff04ada92120de5b7ddfa5b",
        "style": "IPY_MODEL_76200bea130c4919bcf8b5b19b7d9ff3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143655\" target=\"_blank\"> 19-143655</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE KAYSERSBERG<br>\n        <b>Ville :</b> Kaysersberg Vignoble<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'extension et de transformation du mus\u00e9e albert schweitzer lots 1, 6, 9, 10 et 11 suite aux lots infructueux du march\u00e9 19-301<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143655\" target=\"_blank\"> 19-143655</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f7938dcdc5748499eef91f5ad2ac87b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7037728826",
          " 4.88137668221"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0a7d272878d476cbaad11d2146e19e8",
        "title": "Vers V\u00e9nissieux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation concerne un accord-cadre \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents multi-attributaires compos\u00e9s de 9 lots pour les travaux de b\u00e2timent de l'Urssaf Rh\u00f4ne-Alpes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a51db9bfea041ffbe104dd180625cf0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca302b8f50814bffa5e969df3dcb89f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0a7d272878d476cbaad11d2146e19e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a51db9bfea041ffbe104dd180625cf0",
        "style": "IPY_MODEL_ca302b8f50814bffa5e969df3dcb89f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144302\" target=\"_blank\"> 19-144302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '1', '26', '38', '42', '73', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> URSSAF Rh\u00f4ne-Alpes<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00e9nissieux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne un accord-cadre \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents multi-attributaires compos\u00e9s de 9 lots pour les travaux de b\u00e2timent de l'Urssaf Rh\u00f4ne-Alpes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144302\" target=\"_blank\"> 19-144302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c85434359e240c88699dea3263b823f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8001909817",
          " 5.07842030906"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8e654d0acd54375b9d6ab117a888ed5",
        "title": "Vers JONAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Projet de construction d'une salle de danse sportive \u00e0 Jonage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92ed5ea889cc45a1b80545cbac872409": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81e82aae97214d08955b36f4f2f0e040": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8e654d0acd54375b9d6ab117a888ed5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92ed5ea889cc45a1b80545cbac872409",
        "style": "IPY_MODEL_81e82aae97214d08955b36f4f2f0e040",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144177\" target=\"_blank\"> 19-144177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE JONAGE<br>\n        <b>Ville :</b> JONAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Projet de construction d'une salle de danse sportive \u00e0 Jonage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144177\" target=\"_blank\"> 19-144177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c655ca5e9ce45a6913c5a324619199d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6374563479",
          " 4.63446933593"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9db9e220861469c9e2efe91e7f04b89",
        "title": "Vers Mornant :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: lot 2 : fourniture de produits d'entretien et de petits \u00e9quipements courants pour les besoins de la copamo relanc\u00e9 suite \u00e0 d\u00e9cision d'infructuosit\u00e9..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7245fc6adb34df2978587adf3fc217a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47dcbe0d886947eab13404acc3c053bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9db9e220861469c9e2efe91e7f04b89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7245fc6adb34df2978587adf3fc217a",
        "style": "IPY_MODEL_47dcbe0d886947eab13404acc3c053bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143947\" target=\"_blank\"> 19-143947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE CME DU PAYS MORNANTAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Mornant<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> lot 2 : fourniture de produits d'entretien et de petits \u00e9quipements courants pour les besoins de la copamo relanc\u00e9 suite \u00e0 d\u00e9cision d'infructuosit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143947\" target=\"_blank\"> 19-143947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8671f32fcad4c408cb2f49388166ed3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5468466677",
          " 4.78290098079"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79dfc41f9c714b8ca4c8584761583ddc",
        "title": "Vers Loire-sur-Rh\u00f4ne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture pose et mise en service de panneaux photovolta\u00efques sur la toiture d'un b\u00e2timent communal en cours de construction..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "181394739238424a8d010a505a9ebe5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba11564f8c13478fa9a0b453a01f178b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79dfc41f9c714b8ca4c8584761583ddc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_181394739238424a8d010a505a9ebe5f",
        "style": "IPY_MODEL_ba11564f8c13478fa9a0b453a01f178b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143971\" target=\"_blank\"> 19-143971</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '69', '42', '1', '7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LOIRE SUR RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> Loire-sur-Rh\u00f4ne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture pose et mise en service de panneaux photovolta\u00efques sur la toiture d'un b\u00e2timent communal en cours de construction.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143971\" target=\"_blank\"> 19-143971</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12e70ec538a049c4ae7bc9f0a1ce4b86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6680498711",
          " 4.90843949215"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f608842d88746ee84cc36ad22981a73",
        "title": "Vers Corbas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: transformation d'une pelouse naturelle d'un terrain de football en gazon synth\u00e9tique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5c4441923be47fd994e65fb4229b290": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb605363958a4d59818f55ccd292593c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f608842d88746ee84cc36ad22981a73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5c4441923be47fd994e65fb4229b290",
        "style": "IPY_MODEL_bb605363958a4d59818f55ccd292593c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129875\" target=\"_blank\"> 19-129875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Corbas<br>\n        <b>Ville :</b> Corbas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> transformation d'une pelouse naturelle d'un terrain de football en gazon synth\u00e9tique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-129875\" target=\"_blank\"> 19-129875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1d3e9bc504345b79611f2b45b5131d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6282287453",
          " 4.95028014638"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d36f50ba31934e16b2b243444edc6be6",
        "title": "Vers Chaponnay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre pour les travaux d'entretien et de r\u00e9paration des b\u00e2timents communaux \u00e0 Chaponnay (69) - Lot no 5 : \u00e9lectricit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad4af87464874bf0907cadb7886afd2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c57fa4a16bd1451e9ebf637911d23e96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d36f50ba31934e16b2b243444edc6be6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad4af87464874bf0907cadb7886afd2e",
        "style": "IPY_MODEL_c57fa4a16bd1451e9ebf637911d23e96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144186\" target=\"_blank\"> 19-144186</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chaponnay<br>\n        <b>Ville :</b> Chaponnay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour les travaux d'entretien et de r\u00e9paration des b\u00e2timents communaux \u00e0 Chaponnay (69) - Lot no 5 : \u00e9lectricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144186\" target=\"_blank\"> 19-144186</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f2ac0d9000147279fdf53c2bc591ccc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4540504149",
          " 6.03226580276"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b362bf4b962349bfabc6e954ee88bc2b",
        "title": "Vers Montm\u00e9lian :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9novation de l'h\u00f4tel nicolle de la place.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39feca35232f428cbd2a0ec6f3c371ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53a09a311a2b41f0a831ae05db4dfd40": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b362bf4b962349bfabc6e954ee88bc2b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39feca35232f428cbd2a0ec6f3c371ac",
        "style": "IPY_MODEL_53a09a311a2b41f0a831ae05db4dfd40",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143858\" target=\"_blank\"> 19-143858</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montm\u00e9lian<br>\n        <b>Ville :</b> Montm\u00e9lian<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Echafaudage', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation de l'h\u00f4tel nicolle de la place<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143858\" target=\"_blank\"> 19-143858</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc6c630ad7494dad93013a0c23662b2f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8401573581",
          " 6.62348394015"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fdabffd58384922abed695e7fe2fced",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conception et r\u00e9alisation de la sc\u00e9nographie et du graphisme de l'exposition temporaire intitul\u00e9e \" Jean Marais, l'\u00e9ternel retour \" pr\u00e9sent\u00e9e dans la salle d'expositions du Palais de Me.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1147450c58584862bd0f6a265423337e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0a6e3114672400da6c962a0f795f419": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fdabffd58384922abed695e7fe2fced": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1147450c58584862bd0f6a265423337e",
        "style": "IPY_MODEL_b0a6e3114672400da6c962a0f795f419",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144472\" target=\"_blank\"> 19-144472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation de la sc\u00e9nographie et du graphisme de l'exposition temporaire intitul\u00e9e \" Jean Marais, l'\u00e9ternel retour \" pr\u00e9sent\u00e9e dans la salle d'expositions du Palais de Me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144472\" target=\"_blank\"> 19-144472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b36e042db8b4e8c9a4f83c2844e7734": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0594628782",
          " 6.17994135372"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f16888989154ccbb904f443c8074ece",
        "title": "Vers CRUSEILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services d'assurance pour la Communaut\u00e9 de Communes du Pays de Cruseilles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf5c9a19ec934dcfa24f4ae39bc26ce4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af8c16bf146246e0a295700cfb4602cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f16888989154ccbb904f443c8074ece": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf5c9a19ec934dcfa24f4ae39bc26ce4",
        "style": "IPY_MODEL_af8c16bf146246e0a295700cfb4602cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143939\" target=\"_blank\"> 19-143939</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES PAYS CRUSEILLES<br>\n        <b>Ville :</b> CRUSEILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'assurance pour la Communaut\u00e9 de Communes du Pays de Cruseilles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143939\" target=\"_blank\"> 19-143939</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6065155ecdb644b9aa3c031b1287d97a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5821287279",
          " 2.54782852721"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc5dd13399654cc7a5a4f8d02c153e18",
        "title": "Vers SAVIGNY LE TEMPLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: 2019-18044 : March\u00e9 public de maintenance des portes, portails et rideaux automatiques dans les b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6c7b4d3faf24d7d885e5d0a8bd4f55f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35e5e1473fa24e63a65ba7677c9491e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc5dd13399654cc7a5a4f8d02c153e18": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6c7b4d3faf24d7d885e5d0a8bd4f55f",
        "style": "IPY_MODEL_35e5e1473fa24e63a65ba7677c9491e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144437\" target=\"_blank\"> 19-144437</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570053600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAVIGNY LE TEMPLE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVIGNY LE TEMPLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019-18044 : March\u00e9 public de maintenance des portes, portails et rideaux automatiques dans les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144437\" target=\"_blank\"> 19-144437</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b6417115cc844beb1ae0af5c85c893c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8332806021",
          " 2.63346363172"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_735b5a63fa874446af388c086208fe5e",
        "title": "Vers Lognes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien, de r\u00e9paration, d'am\u00e9lioration et d'am\u00e9nagement dans les b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1804300d05a40b2b7c9ca513901e79d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b59b9a96de3496b862a21654932374f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "735b5a63fa874446af388c086208fe5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1804300d05a40b2b7c9ca513901e79d",
        "style": "IPY_MODEL_6b59b9a96de3496b862a21654932374f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143915\" target=\"_blank\"> 19-143915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573858800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LOGNES<br>\n        <b>Ville :</b> Lognes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien, de r\u00e9paration, d'am\u00e9lioration et d'am\u00e9nagement dans les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143915\" target=\"_blank\"> 19-143915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f8a3dc8128e40d28058aa549e59935c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6167741818",
          " 1.90638035997"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e8232d8f5fe418bbddc81add3bc3c4b",
        "title": "Vers Rambouillet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SITREVA doit renouveler son parc de bacs \u00e0 huile et bacs de r\u00e9tention sur les 26 d\u00e9ch\u00e8teries qui composent son territoire..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d146a24c4c8f4b31a9af88015b10f1ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a73d9ccd3c474dc9925ddc7a6810e95f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e8232d8f5fe418bbddc81add3bc3c4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d146a24c4c8f4b31a9af88015b10f1ef",
        "style": "IPY_MODEL_a73d9ccd3c474dc9925ddc7a6810e95f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143895\" target=\"_blank\"> 19-143895</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575154800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> Rambouillet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conditionnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SITREVA doit renouveler son parc de bacs \u00e0 huile et bacs de r\u00e9tention sur les 26 d\u00e9ch\u00e8teries qui composent son territoire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143895\" target=\"_blank\"> 19-143895</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c86ea0047a7e472dac845561fae65ba1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6167741818",
          " 1.90638035997"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_927ad79ba0d4496a958641db4723d699",
        "title": "Vers Rambouillet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SITREVA doit renouveler son parc de bacs \u00e0 huile sur les d\u00e9ch\u00e8teries qui composent son territoire. Aussi et au pr\u00e9alable il convient de r\u00e9aliser l'\u00e9vacuation, le transport vers le site de traitem.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "857b11d865f445c3b5151773f939f3b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f0ed68f627744659cee5997aadd1a9e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "927ad79ba0d4496a958641db4723d699": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_857b11d865f445c3b5151773f939f3b3",
        "style": "IPY_MODEL_0f0ed68f627744659cee5997aadd1a9e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143898\" target=\"_blank\"> 19-143898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575154800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> Rambouillet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SITREVA doit renouveler son parc de bacs \u00e0 huile sur les d\u00e9ch\u00e8teries qui composent son territoire. Aussi et au pr\u00e9alable il convient de r\u00e9aliser l'\u00e9vacuation, le transport vers le site de traitem<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143898\" target=\"_blank\"> 19-143898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9649485bae2c41998827ae12e9724f1d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.865007453",
          " 2.09125004298"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7660de9343dd477f9faba7336d54b9d7",
        "title": "Vers Marly le roi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'une aire de jeux de 260 m\u00e8tres carr\u00e9s pour enfants de 2 \u00e0 12 ans et la suppression de l'aire de jeux actuelle (174 m\u00e8tres carr\u00e9s)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fd9268eb3b54d43b38da47fe364e53a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c911d6c3c5748b7a83242d36ed92f98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7660de9343dd477f9faba7336d54b9d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fd9268eb3b54d43b38da47fe364e53a",
        "style": "IPY_MODEL_3c911d6c3c5748b7a83242d36ed92f98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144012\" target=\"_blank\"> 19-144012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARLY LE ROI<br>\n        <b>Ville :</b> Marly le roi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'une aire de jeux de 260 m\u00e8tres carr\u00e9s pour enfants de 2 \u00e0 12 ans et la suppression de l'aire de jeux actuelle (174 m\u00e8tres carr\u00e9s).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144012\" target=\"_blank\"> 19-144012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72ebc0eebe264c3a839eb179970f8cc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8469487124",
          " 2.13519126228"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9267e1bdb264100bfdee97b9e87fad1",
        "title": "Vers La celle saint cloud :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de reconstruction de la chauss\u00e9e et trottoir All\u00e9e de la Fontaine sur le tron\u00e7on compris entre l'avenue LR Duchesne et l'all\u00e9e de la Traversi\u00e8re..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e25ce27530d4c66bacc19f87397ae80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c524bc3e95a44098e001104046c2bc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9267e1bdb264100bfdee97b9e87fad1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e25ce27530d4c66bacc19f87397ae80",
        "style": "IPY_MODEL_8c524bc3e95a44098e001104046c2bc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144421\" target=\"_blank\"> 19-144421</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Celle Saint Cloud<br>\n        <b>Ville :</b> La celle saint cloud<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reconstruction de la chauss\u00e9e et trottoir All\u00e9e de la Fontaine sur le tron\u00e7on compris entre l'avenue LR Duchesne et l'all\u00e9e de la Traversi\u00e8re.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144421\" target=\"_blank\"> 19-144421</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3553049d307b4587a1beb1b4c65bb283": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9655697167",
          " 1.97530302109"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_588a5b7426984693b505121e313daf37",
        "title": "Vers Vernouillet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: L'entretien m\u00e9nager des locaux, La fourniture de produits et mat\u00e9riels d'entretien m\u00e9nager,La fourniture et remplacement des consommables,La mise \u00e0 disposition de personnel en cas d'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7514ce032e94425aa7af5566dd7e8c48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37eacf4f4043415983aac183fcc9ddcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "588a5b7426984693b505121e313daf37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7514ce032e94425aa7af5566dd7e8c48",
        "style": "IPY_MODEL_37eacf4f4043415983aac183fcc9ddcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144476\" target=\"_blank\"> 19-144476</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de vernouillet<br>\n        <b>Ville :</b> Vernouillet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'entretien m\u00e9nager des locaux, La fourniture de produits et mat\u00e9riels d'entretien m\u00e9nager,La fourniture et remplacement des consommables,La mise \u00e0 disposition de personnel en cas d'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144476\" target=\"_blank\"> 19-144476</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ff128d7be114486a76c8bc104019c35": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9257999518",
          " 2.1221732386"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1aae67b34734f9b986bfba8dea5349d",
        "title": "Vers Maisons laffitte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien \u00e9lectrique pour la Ville de Maisons-Laffitte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a116c8b71f074f6dbf47c866f50920fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27397c0917cd4edeafe2344800646e1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1aae67b34734f9b986bfba8dea5349d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a116c8b71f074f6dbf47c866f50920fc",
        "style": "IPY_MODEL_27397c0917cd4edeafe2344800646e1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144085\" target=\"_blank\"> 19-144085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS LAFFITTE<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons laffitte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien \u00e9lectrique pour la Ville de Maisons-Laffitte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144085\" target=\"_blank\"> 19-144085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59e84b4c730c4554bf1b5727f4b195fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6842952632",
          " 1.90243823035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_725bed9722f04bb08f511cb7fab94d8c",
        "title": "Vers LE PERRAY EN YVELINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE RENOVATION DU BATIMENT DE LA POSTE.Lot N\u00b001 : RAVALEMENT - ITE - ECHAFAUDAGE COMMUNLot N\u00b002 : ETANCHEITELot N\u00b003 : MENUISERIES EXTERIEURES - METALLERIE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "679461aee13243dba1c930d4d082c5b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "111c0d2ef4e340a1ae05ccb67faded29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "725bed9722f04bb08f511cb7fab94d8c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_679461aee13243dba1c930d4d082c5b1",
        "style": "IPY_MODEL_111c0d2ef4e340a1ae05ccb67faded29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144290\" target=\"_blank\"> 19-144290</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Perray-en-Yvelines<br>\n        <b>Ville :</b> LE PERRAY EN YVELINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Menuiserie', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RENOVATION DU BATIMENT DE LA POSTE.Lot N\u00b001 : RAVALEMENT - ITE - ECHAFAUDAGE COMMUNLot N\u00b002 : ETANCHEITELot N\u00b003 : MENUISERIES EXTERIEURES - METALLERIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144290\" target=\"_blank\"> 19-144290</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "449af171dbbb4c2f8caab1e056e38ab2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.328260242",
          " -0.465353019369"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be87825608684baebb09d595ce79cd20",
        "title": "Vers Niort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de renouvellement de la conduite d'eau des courolles - Coulon (79).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23bd62e2ff8a4eb8a82a9dac2e740f1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4076072d0d4412bad387e9ce4662a6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be87825608684baebb09d595ce79cd20": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23bd62e2ff8a4eb8a82a9dac2e740f1b",
        "style": "IPY_MODEL_c4076072d0d4412bad387e9ce4662a6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143365\" target=\"_blank\"> 19-143365</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des eaux du Vivier<br>\n        <b>Ville :</b> Niort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renouvellement de la conduite d'eau des courolles - Coulon (79)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143365\" target=\"_blank\"> 19-143365</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "735e2d8302ac4e5cb1d1b392d6833ad4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.0297774468",
          " 2.76647860056"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6e9cc5d18d2445a8c993a24ae4cf7bd",
        "title": "Vers Albert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'am\u00e9nagement des rues salengro et souilliart \u00e0 albert.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc2662e0b64243d08079d1559199094a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bdb9d6d71171471c8cbb547c00bf5cef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6e9cc5d18d2445a8c993a24ae4cf7bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc2662e0b64243d08079d1559199094a",
        "style": "IPY_MODEL_bdb9d6d71171471c8cbb547c00bf5cef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144206\" target=\"_blank\"> 19-144206</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577055600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Albert<br>\n        <b>Ville :</b> Albert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement des rues salengro et souilliart \u00e0 albert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144206\" target=\"_blank\"> 19-144206</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c0370ea388f4e76ad15966c9bb95890": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9258213622",
          " 2.14686328555"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8ba86e006b54d1f836020a4349f641f",
        "title": "Vers Albi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de maintenance des \u00e9quipements thermiques et installations sanitaires du Mus\u00e9e Toulouse-Lautrec \u00e0 Albi.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "513f7619210c48aa84195ea8b381dda2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be95db3090824977aa538d831fa1ebe5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8ba86e006b54d1f836020a4349f641f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_513f7619210c48aa84195ea8b381dda2",
        "style": "IPY_MODEL_be95db3090824977aa538d831fa1ebe5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144494\" target=\"_blank\"> 19-144494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570572000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MUSEE TOULOUSE LAUTREC<br>\n        <b>Ville :</b> Albi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de maintenance des \u00e9quipements thermiques et installations sanitaires du Mus\u00e9e Toulouse-Lautrec \u00e0 Albi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144494\" target=\"_blank\"> 19-144494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc0abac696ec4b5dbe9711008f554ce0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aeed28a552484b598611493c10b72dcc",
        "title": "Vers Saint-Ju\u00e9ry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations de fournitures et services v\u00e9t\u00e9rinaires pour le chenil communautaire - fourri\u00e8re animale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ac20d66d09344fa95bae5ac663d049e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c5a15c1c04c4bf7b0d34b18eba63162": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aeed28a552484b598611493c10b72dcc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ac20d66d09344fa95bae5ac663d049e",
        "style": "IPY_MODEL_3c5a15c1c04c4bf7b0d34b18eba63162",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141310\" target=\"_blank\"> 19-141310</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ju\u00e9ry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Animaux', 'Produits pharmaceutiques', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de fournitures et services v\u00e9t\u00e9rinaires pour le chenil communautaire - fourri\u00e8re animale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141310\" target=\"_blank\"> 19-141310</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2cff080170dd489c9ac452b3b0185eb8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a96b0a0b19e44428b47d5fff06567b55",
        "title": "Vers Albi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'extension des vestiaires du service voirie sur le site de jarlard.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f65386bdbc7643eebb0ae1eb584a0fd6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b994211afe8c44cfa19166eb008fde3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a96b0a0b19e44428b47d5fff06567b55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f65386bdbc7643eebb0ae1eb584a0fd6",
        "style": "IPY_MODEL_b994211afe8c44cfa19166eb008fde3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138628\" target=\"_blank\"> 19-138628</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Albi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'extension des vestiaires du service voirie sur le site de jarlard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138628\" target=\"_blank\"> 19-138628</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c616a0aed559465bbbe97506d1a85aea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1720355248",
          " 5.70832603708"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28869ec270d04b5fa5256fad719b4c51",
        "title": "Vers Saint cyr sur mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CALANQUE DE PORT D'ALON -REHABILITATION DE LA MAISON DE LA CALANQUE ET DU CABANON DES PECHEURS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad597fd164f64ca3b6981ab9860a4858": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a0f0c79e1854edf8e944137d8bec671": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28869ec270d04b5fa5256fad719b4c51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad597fd164f64ca3b6981ab9860a4858",
        "style": "IPY_MODEL_5a0f0c79e1854edf8e944137d8bec671",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144392\" target=\"_blank\"> 19-144392</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574031600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Cyr sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> Saint cyr sur mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CALANQUE DE PORT D'ALON -REHABILITATION DE LA MAISON DE LA CALANQUE ET DU CABANON DES PECHEURS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144392\" target=\"_blank\"> 19-144392</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "285a4cb7ced941be9aac2be2da724100": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3737632121",
          " 6.3755010333"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_872a358801a744ddb9e46ed87e5297f6",
        "title": "Vers Le Luc en Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE CONSTRUCTION D'UN PADELET POSE D'UNE CLOTURElot no1 et lot no2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "822bf342a295456093ef9b99825344e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c22f5a52b99944748dcad17d6cc1fd8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "872a358801a744ddb9e46ed87e5297f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_822bf342a295456093ef9b99825344e0",
        "style": "IPY_MODEL_c22f5a52b99944748dcad17d6cc1fd8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144250\" target=\"_blank\"> 19-144250</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE LUC<br>\n        <b>Ville :</b> Le Luc en Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CONSTRUCTION D'UN PADELET POSE D'UNE CLOTURElot no1 et lot no2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144250\" target=\"_blank\"> 19-144250</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "61e3e6eab5b94992b7257a5d6dfa2fd2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2411645502",
          " 6.06856350453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da9e06fc2f6948ebbde7a0c353589bfe",
        "title": "Vers Cuers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: fourniture, implantation et mise en service de tables aspirantes (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c35811053f6e46f48317a07a5dd73e41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f620304dfc046558f88416ffd8986d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da9e06fc2f6948ebbde7a0c353589bfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c35811053f6e46f48317a07a5dd73e41",
        "style": "IPY_MODEL_0f620304dfc046558f88416ffd8986d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143896\" target=\"_blank\"> 19-143896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573340400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/AIR/SIA\u00e9/AIA de Cuers Pierrefeu<br>\n        <b>Ville :</b> Cuers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['A\u00e9ronautique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, implantation et mise en service de tables aspirantes (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143896\" target=\"_blank\"> 19-143896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d974c8c35e4344f1a3a86d4efb171dbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7048655954",
          " 5.64268969136"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30184166ae4740898eb697f7cdd843f5",
        "title": "Vers PERTUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Lev\u00e9s topographiques et bornages.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8cc613b968c043e4b00d8b732eba79e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f6c8fd0d3ae49c8ac096cceb856a7a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30184166ae4740898eb697f7cdd843f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8cc613b968c043e4b00d8b732eba79e2",
        "style": "IPY_MODEL_9f6c8fd0d3ae49c8ac096cceb856a7a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144116\" target=\"_blank\"> 19-144116</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Durance Lub\u00e9ron<br>\n        <b>Ville :</b> PERTUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Topographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lev\u00e9s topographiques et bornages<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144116\" target=\"_blank\"> 19-144116</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc3cb883df2c4fdfb1ed181c4d1b87cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0086655085",
          " -2.26243620205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3230c669830428e829e7d68da441edf",
        "title": "Vers Noirmoutier en l'\u00eele :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mise en conformit\u00e9 bloc sanitaire camping la pointe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "559003ba36b540a4ae189982142751e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c7a8ffcac3a4d3490a7c49bcf35464f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3230c669830428e829e7d68da441edf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_559003ba36b540a4ae189982142751e7",
        "style": "IPY_MODEL_0c7a8ffcac3a4d3490a7c49bcf35464f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144063\" target=\"_blank\"> 19-144063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Noirmoutier<br>\n        <b>Ville :</b> Noirmoutier en l'\u00eele<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en conformit\u00e9 bloc sanitaire camping la pointe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144063\" target=\"_blank\"> 19-144063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b60182436510479995e3767fef9dda97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d698ce38f4e49c29abc13634d00db63",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Curage et remise en place de sable dans les bassins filtrants de la station de production d'eau potable de Godet - Vaux sur Vienne, pour une dur\u00e9e d'un an, reconductible deux fois un an..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85f7870718c7405ab0efc7118dafb2e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58a11001bf184681a4bd4381e3362179": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d698ce38f4e49c29abc13634d00db63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85f7870718c7405ab0efc7118dafb2e3",
        "style": "IPY_MODEL_58a11001bf184681a4bd4381e3362179",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144017\" target=\"_blank\"> 19-144017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571436000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Curage et remise en place de sable dans les bassins filtrants de la station de production d'eau potable de Godet - Vaux sur Vienne, pour une dur\u00e9e d'un an, reconductible deux fois un an.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144017\" target=\"_blank\"> 19-144017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54272ecbc8f44f66b19adb4edbaabd76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8035870921",
          " 1.19524326117"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d81fbd00a0f440fb9ba001c6841e8622",
        "title": "Vers ISLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RENOUVELLEMENT DES CONTRATS D'ASSURANCE DE LA COMMUNE D'ISLE ET DU CCAS - ANNEES 2020 A 2023 -.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4b86d4fca854120a8817044e2df3920": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37c95386ef924d2ab079bfdbf6f877f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d81fbd00a0f440fb9ba001c6841e8622": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4b86d4fca854120a8817044e2df3920",
        "style": "IPY_MODEL_37c95386ef924d2ab079bfdbf6f877f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144163\" target=\"_blank\"> 19-144163</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d''Isle<br>\n        <b>Ville :</b> ISLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOUVELLEMENT DES CONTRATS D'ASSURANCE DE LA COMMUNE D'ISLE ET DU CCAS - ANNEES 2020 A 2023 -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144163\" target=\"_blank\"> 19-144163</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd10eeee7a60471c9e237fb1827eb984": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.653878347",
          " 1.24126604964"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ff48c72f04a4a5c8e46de66ed3dc1c2",
        "title": "Vers Nexon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de l'Espace Mazerolas - Puycheny - 87800 - Saint-Hilaire les Places.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "307791c0c7ea44ed94163fa0d5c788cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f15e1e51e5f74fb682a5958b5dcc523b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ff48c72f04a4a5c8e46de66ed3dc1c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_307791c0c7ea44ed94163fa0d5c788cd",
        "style": "IPY_MODEL_f15e1e51e5f74fb682a5958b5dcc523b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144408\" target=\"_blank\"> 19-144408</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570572000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes Pays Nexon-Monts de Chalus<br>\n        <b>Ville :</b> Nexon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de l'Espace Mazerolas - Puycheny - 87800 - Saint-Hilaire les Places<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144408\" target=\"_blank\"> 19-144408</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fd356a433d24a46aff229b99994024b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9968747353",
          " 6.26194585854"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35f64c8c0edc4c5682cd9c7d0f67deab",
        "title": "Vers LA VOGE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 d'Assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0560947d92da4fb5b1eb3d06810f983e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f624313c7bda4c08bce473828567582b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35f64c8c0edc4c5682cd9c7d0f67deab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0560947d92da4fb5b1eb3d06810f983e",
        "style": "IPY_MODEL_f624313c7bda4c08bce473828567582b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143912\" target=\"_blank\"> 19-143912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Sentiers d'Automne<br>\n        <b>Ville :</b> LA VOGE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'Assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143912\" target=\"_blank\"> 19-143912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81d00ec7f06949c5a40cc6a0c4f116a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7277896426",
          " 2.27513131903"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_366445ec19534beca7d5efb4abe627b9",
        "title": "Vers Massy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des portes et portails \u00e9lectriques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09b52f7561e947cebcc867cf3ab49801": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eeefc720e0544ce1977559bb1d9d9201": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "366445ec19534beca7d5efb4abe627b9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09b52f7561e947cebcc867cf3ab49801",
        "style": "IPY_MODEL_eeefc720e0544ce1977559bb1d9d9201",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144419\" target=\"_blank\"> 19-144419</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MASSY<br>\n        <b>Ville :</b> Massy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des portes et portails \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144419\" target=\"_blank\"> 19-144419</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16d7e024c5964c0a9db478e6ce06be4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7077663127",
          " 2.3111122334"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d339b6844814782819954c063a7ae16",
        "title": "Vers Chilly-mazarin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation concerne la maintenance des syst\u00e8mes de d\u00e9senfumage de la ville de Chilly-Mazarin ainsi que des syst\u00e8mes du site du Montcel (73).Le pr\u00e9sent contrat concerne d'une part.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8cab0f189f0c45669ec77c385f6cb431": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bbfedd6cb90473eaa96167f2e8871a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d339b6844814782819954c063a7ae16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8cab0f189f0c45669ec77c385f6cb431",
        "style": "IPY_MODEL_9bbfedd6cb90473eaa96167f2e8871a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144402\" target=\"_blank\"> 19-144402</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHILLY MAZARIN<br>\n        <b>Ville :</b> Chilly-mazarin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la maintenance des syst\u00e8mes de d\u00e9senfumage de la ville de Chilly-Mazarin ainsi que des syst\u00e8mes du site du Montcel (73).Le pr\u00e9sent contrat concerne d'une part<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144402\" target=\"_blank\"> 19-144402</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8676d46c93248f79be1c5464da5c7b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5011134841",
          " 2.25385756053"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3a7cefa0e3d4653b58a4fef023b7299",
        "title": "Vers LARDY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa98c31bb5bf4c4e9089d856e7d2bfff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a133daf61674d5c9c22f1bf45870320": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3a7cefa0e3d4653b58a4fef023b7299": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa98c31bb5bf4c4e9089d856e7d2bfff",
        "style": "IPY_MODEL_3a133daf61674d5c9c22f1bf45870320",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144130\" target=\"_blank\"> 19-144130</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Lardy<br>\n        <b>Ville :</b> LARDY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144130\" target=\"_blank\"> 19-144130</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05bc9bf93c4f4757ba2ac96cc1924dfc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7241848219",
          " 2.3598349385"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc410695d4ce4f0da4331ac87a763661",
        "title": "Vers Paray-vieille-poste :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Voyages des s\u00e9niors 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6045fcbe2d634c50af7e8fc8378a1713": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd4093502e5245f2bed6286343b804e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc410695d4ce4f0da4331ac87a763661": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6045fcbe2d634c50af7e8fc8378a1713",
        "style": "IPY_MODEL_cd4093502e5245f2bed6286343b804e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144454\" target=\"_blank\"> 19-144454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND ORLY SEINE BIEVRE<br>\n        <b>Ville :</b> Paray-vieille-poste<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Voyages des s\u00e9niors 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144454\" target=\"_blank\"> 19-144454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "777bf4bff4a14c108025f7800897ec41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6584199819",
          " 2.29950120792"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0a4271d3b074bd4abc050ac02171768",
        "title": "Vers Sainte genevi\u00e8ve des bois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des ascenseurs, \u00e9l\u00e9vateurs et monte-charges dans les b\u00e2timents communautaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22e49c84c20945c1b3cd0dc71be65de5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53206b1020944016bd365ccb5755d997": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0a4271d3b074bd4abc050ac02171768": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22e49c84c20945c1b3cd0dc71be65de5",
        "style": "IPY_MODEL_53206b1020944016bd365ccb5755d997",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143942\" target=\"_blank\"> 19-143942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA COEUR D ESSONNE AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte genevi\u00e8ve des bois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des ascenseurs, \u00e9l\u00e9vateurs et monte-charges dans les b\u00e2timents communautaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143942\" target=\"_blank\"> 19-143942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "580a61cffffe43408ae9179346288df0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6895309069",
          " 2.53381915314"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_526ba0a81f4e4a398cbab26ee8cef3be",
        "title": "Vers Boussy-Saint-Antoine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET LIVRAISON DE COLIS DE NOEL 2019 ET DE CHOCOLATS POUR LES AINES DE LA COMMUNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e26827c4dec4d7e9ad701fa62d972f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a94006d7eae44997a43aa004aea7b845": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "526ba0a81f4e4a398cbab26ee8cef3be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e26827c4dec4d7e9ad701fa62d972f5",
        "style": "IPY_MODEL_a94006d7eae44997a43aa004aea7b845",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144468\" target=\"_blank\"> 19-144468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Boussy Saint Antoine<br>\n        <b>Ville :</b> Boussy-Saint-Antoine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON DE COLIS DE NOEL 2019 ET DE CHOCOLATS POUR LES AINES DE LA COMMUNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144468\" target=\"_blank\"> 19-144468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc0fcea746fd49e288a1196bfca00edd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eff89924da2e46ea9474294a582ac2e5",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 pour la construction du centre aquatique de la Grenouill\u00e8re au Parc des Sports d'Antony.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b89ba4efd01e45ecb134d0a6753a5221": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b0aabe9e5754b3db588a5dc9afd80d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eff89924da2e46ea9474294a582ac2e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b89ba4efd01e45ecb134d0a6753a5221",
        "style": "IPY_MODEL_9b0aabe9e5754b3db588a5dc9afd80d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144245\" target=\"_blank\"> 19-144245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574982000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 pour la construction du centre aquatique de la Grenouill\u00e8re au Parc des Sports d'Antony<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144245\" target=\"_blank\"> 19-144245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "693353bd566844f9a8e1a23e65835dc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7964306792",
          " 2.25474652922"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e06d400fa0114aa6bd28161e0ddea542",
        "title": "Vers Clamart :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'AGENCE DE VOYAGE (BILLETTERIE) POUR LE TRANSPORT AERIEN DU PERSONNEL DE LA VILLE DE CLAMART DANS LE CADRE DES CONGES BONIFIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c062449b129467cb173145a86be0456": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e0b6707d3434921b1fd52eb76dfef0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e06d400fa0114aa6bd28161e0ddea542": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c062449b129467cb173145a86be0456",
        "style": "IPY_MODEL_0e0b6707d3434921b1fd52eb76dfef0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143854\" target=\"_blank\"> 19-143854</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> Clamart<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres de transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'AGENCE DE VOYAGE (BILLETTERIE) POUR LE TRANSPORT AERIEN DU PERSONNEL DE LA VILLE DE CLAMART DANS LE CADRE DES CONGES BONIFIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143854\" target=\"_blank\"> 19-143854</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20daa7a117c647debfa9b57cd8efd8d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7964306792",
          " 2.25474652922"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb7ca4bf8220480fa6a0b42ea571f582",
        "title": "Vers CLAMART :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS DE GESTION DES ABONNEMENTS A DES TITRES DE PRESSE, REVUES ET AUTRES PUBLICATIONS POUR LE SERVICE ARCHIVES ET DOCUMENTATION DE LA COMMUNE DE CLAMART..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a71665c3a0743c4af19fb2255821964": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2573eb2fe764ba7b91be8789032c8a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb7ca4bf8220480fa6a0b42ea571f582": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a71665c3a0743c4af19fb2255821964",
        "style": "IPY_MODEL_d2573eb2fe764ba7b91be8789032c8a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143855\" target=\"_blank\"> 19-143855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570053600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> CLAMART<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE GESTION DES ABONNEMENTS A DES TITRES DE PRESSE, REVUES ET AUTRES PUBLICATIONS POUR LE SERVICE ARCHIVES ET DOCUMENTATION DE LA COMMUNE DE CLAMART.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143855\" target=\"_blank\"> 19-143855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5add024c62484b7099e54937778385fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7681690197",
          " 2.26282598525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3749bc8b9f7c4471a1350f52c625e5c2",
        "title": "Vers Ch\u00e2tenay-malabry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Organisation des s\u00e9jours 2020 \u00e0 destination des s\u00e9niors du Centre Communal d'Action Sociale de Ch\u00e2tenay-Malabry.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b0451d6665544ba9c72eafe301703aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48bc1c58a2b04a9d8b600070b5e3b9c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3749bc8b9f7c4471a1350f52c625e5c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b0451d6665544ba9c72eafe301703aa",
        "style": "IPY_MODEL_48bc1c58a2b04a9d8b600070b5e3b9c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143880\" target=\"_blank\"> 19-143880</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575068400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE COM ACTION SOC CHATENAY MALABRY<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tenay-malabry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage', 'Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation des s\u00e9jours 2020 \u00e0 destination des s\u00e9niors du Centre Communal d'Action Sociale de Ch\u00e2tenay-Malabry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143880\" target=\"_blank\"> 19-143880</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8dafeacde02b4a9a8ccc21171b3aaab2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7681690197",
          " 2.26282598525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2439a90b86ca41d7a377e56f53df7bd6",
        "title": "Vers Ch\u00e2tenay-malabry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de coffrets \" \u00e9picerie fine \" et d'assortiments de chocolats pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e pour le Centre Communal d'Action Sociale de Ch\u00e2tenay-Malabry.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8d4d9c95bf64533bb01bfa0ba33b110": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "188f33176e024c689c89840cdd93a02f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2439a90b86ca41d7a377e56f53df7bd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8d4d9c95bf64533bb01bfa0ba33b110",
        "style": "IPY_MODEL_188f33176e024c689c89840cdd93a02f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143883\" target=\"_blank\"> 19-143883</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575068400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE COM ACTION SOC CHATENAY MALABRY<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tenay-malabry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de coffrets \" \u00e9picerie fine \" et d'assortiments de chocolats pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e pour le Centre Communal d'Action Sociale de Ch\u00e2tenay-Malabry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143883\" target=\"_blank\"> 19-143883</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ce70d2dbc8d474c892aa462ceb27ad3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9153530123",
          " 2.2880384663"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03c290cfa0094d0e93d0ca6f2a791e82",
        "title": "Vers Asni\u00e8res sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la livraison de sapins de No\u00ebl..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36a991968538467b97aef5d436556aa6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01b09be2792c42c6957ddaf50a8bab7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03c290cfa0094d0e93d0ca6f2a791e82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36a991968538467b97aef5d436556aa6",
        "style": "IPY_MODEL_01b09be2792c42c6957ddaf50a8bab7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144352\" target=\"_blank\"> 19-144352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Asni\u00e8res sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la livraison de sapins de No\u00ebl.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144352\" target=\"_blank\"> 19-144352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63a24b1c0b3b492ea92b38f116581348": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94cae67b6f644f93ab8d65273a3663a0",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de ma\u00e7onnerie, cloisons, doublages, faux plafonds et sols durs \u00e0 ex\u00e9cuter, au titre de l'entretien et de l'am\u00e9lioration, sur l'ensemble du patrimoine de l'O.P.H. de Bobigny.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4272c3cad22c406897455f9802251a7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86ffe8ab2205460b8f31cb958eecf245": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94cae67b6f644f93ab8d65273a3663a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4272c3cad22c406897455f9802251a7c",
        "style": "IPY_MODEL_86ffe8ab2205460b8f31cb958eecf245",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144117\" target=\"_blank\"> 19-144117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH de Bobigny<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de ma\u00e7onnerie, cloisons, doublages, faux plafonds et sols durs \u00e0 ex\u00e9cuter, au titre de l'entretien et de l'am\u00e9lioration, sur l'ensemble du patrimoine de l'O.P.H. de Bobigny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144117\" target=\"_blank\"> 19-144117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14c585addbab42448704eadb6fcdb246": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8820763119",
          " 2.5449484757"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_092231d0732449af94cfdb83d1ee62d3",
        "title": "Vers Gagny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9l\u00e9gation de service public relative \u00e0 l'exploitation des march\u00e9s forains d'approvisionnement de la ville de Gagny.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d0fbc2c13d645cdb5634410678d1d1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67b285f001fe48cc8dd28cce74e61d5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "092231d0732449af94cfdb83d1ee62d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d0fbc2c13d645cdb5634410678d1d1d",
        "style": "IPY_MODEL_67b285f001fe48cc8dd28cce74e61d5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144294\" target=\"_blank\"> 19-144294</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GAGNY<br>\n        <b>Ville :</b> Gagny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public relative \u00e0 l'exploitation des march\u00e9s forains d'approvisionnement de la ville de Gagny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144294\" target=\"_blank\"> 19-144294</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc00e4bbd9c1407f8cd8b6f67ab50c1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9590202538",
          " 2.53630634206"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0157b8baa14f4a8bade5daa2feff2ae6",
        "title": "Vers Villepinte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien et maintenance des ascenseurs et \u00e9l\u00e9vateurs PMR mis en place dans les b\u00e2timents communaux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4722db2956fd4199b882e20e277dfde4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05a463ae040a4601b1b489e7278d39ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0157b8baa14f4a8bade5daa2feff2ae6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4722db2956fd4199b882e20e277dfde4",
        "style": "IPY_MODEL_05a463ae040a4601b1b489e7278d39ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144078\" target=\"_blank\"> 19-144078</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '92', '94', '95', '75', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Villepinte<br>\n        <b>Ville :</b> Villepinte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et maintenance des ascenseurs et \u00e9l\u00e9vateurs PMR mis en place dans les b\u00e2timents communaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144078\" target=\"_blank\"> 19-144078</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82ebcdba401f4b60b742a32c121adfab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8983093876",
          " 2.40872147475"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_951f13a4849841169719c3b73ea20365",
        "title": "Vers Pantin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de maintenance des installations de chauffage, de production d'eau chaude sanitaire, de ventilation, de traitement d'air et de climatisation et prestations associ\u00e9es..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35865367baaf4fe787ddf6d9aaea110a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c54cea9b6084407ca865bd1e2b9213cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "951f13a4849841169719c3b73ea20365": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35865367baaf4fe787ddf6d9aaea110a",
        "style": "IPY_MODEL_c54cea9b6084407ca865bd1e2b9213cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144257\" target=\"_blank\"> 19-144257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1575068400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RESIDENCE LA SEIGNEURIE<br>\n        <b>Ville :</b> Pantin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Climatisation', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de maintenance des installations de chauffage, de production d'eau chaude sanitaire, de ventilation, de traitement d'air et de climatisation et prestations associ\u00e9es.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144257\" target=\"_blank\"> 19-144257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4db0d9697d854d02aaf561fde2928706": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.809220102",
          " 2.35657965243"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b2fa459de1e452eb6c6fc756bb5e04e",
        "title": "Vers Le Kremlin-Bic\u00eatre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 - conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de l'extension de la maison d'arr\u00eat de n\u00eemes (30).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93a4e88140d04e8f8ef7fed1486383d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31af383fc3d24ff9a4d9b3e71b32eae4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b2fa459de1e452eb6c6fc756bb5e04e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93a4e88140d04e8f8ef7fed1486383d5",
        "style": "IPY_MODEL_31af383fc3d24ff9a4d9b3e71b32eae4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131598\" target=\"_blank\"> 19-131598</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> APIJ<br>\n        <b>Ville :</b> Le Kremlin-Bic\u00eatre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de coordination s\u00e9curit\u00e9 et protection de la sant\u00e9 - conception, r\u00e9alisation et am\u00e9nagement de l'extension de la maison d'arr\u00eat de n\u00eemes (30)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-131598\" target=\"_blank\"> 19-131598</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1734bfcf2c674f839ff968db63de6b01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8060154583",
          " 2.57619846918"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2ae5234cbb04144aa61708256fbe2ad",
        "title": "Vers Le Plessis-Tr\u00e9vise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'enfouissement des r\u00e9seaux \u00e9lectriques, de communications \u00e9lectroniques et d'\u00e9clairage public au Plessis-tr\u00e9vise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0844f060f6f74f80bada1beb92a09a01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2dfa326d1be4423ca3fcd5d40ab748a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2ae5234cbb04144aa61708256fbe2ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0844f060f6f74f80bada1beb92a09a01",
        "style": "IPY_MODEL_2dfa326d1be4423ca3fcd5d40ab748a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144242\" target=\"_blank\"> 19-144242</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Tr\u00e9vise<br>\n        <b>Ville :</b> Le Plessis-Tr\u00e9vise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'enfouissement des r\u00e9seaux \u00e9lectriques, de communications \u00e9lectroniques et d'\u00e9clairage public au Plessis-tr\u00e9vise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144242\" target=\"_blank\"> 19-144242</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e3d781ed0964ad9972f6990438ac926": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7470359922",
          " 2.52528049019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c51d90ad3ea43138a7e7527cab9468a",
        "title": "Vers Boissy saint l\u00e9ger :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement de vitrages sur deux sites de la ville de Boissy Saint L\u00e9ger soit \u00e0 l'h\u00f4tel de ville et le gymnase Am\u00e9d\u00e9e Dunois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ddb2843a63b453c82bf365365e3931a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ddafc45001c4747878953af2b425ed5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c51d90ad3ea43138a7e7527cab9468a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ddb2843a63b453c82bf365365e3931a",
        "style": "IPY_MODEL_2ddafc45001c4747878953af2b425ed5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144391\" target=\"_blank\"> 19-144391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Boissy-saint-L\u00e9ger<br>\n        <b>Ville :</b> Boissy saint l\u00e9ger<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de vitrages sur deux sites de la ville de Boissy Saint L\u00e9ger soit \u00e0 l'h\u00f4tel de ville et le gymnase Am\u00e9d\u00e9e Dunois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144391\" target=\"_blank\"> 19-144391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6715323c92134785ad9dffb508e4694a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1349938099",
          " 1.90868035748"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a34854707604a7984f0d66d6279607c",
        "title": "Vers Marines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Equipement d'un forage d'essaicr\u00e9ation d'une usine de traitement du fercr\u00e9ation d'une b\u00e2che semi-enterr\u00e9erenouvellement du r\u00e9seau AEP.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1d8852f200c483680221fd2c36d54fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4891a65bb82d4a8ead0b72456763a453": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a34854707604a7984f0d66d6279607c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1d8852f200c483680221fd2c36d54fb",
        "style": "IPY_MODEL_4891a65bb82d4a8ead0b72456763a453",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144323\" target=\"_blank\"> 19-144323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569880800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEVV<br>\n        <b>Ville :</b> Marines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Equipement d'un forage d'essaicr\u00e9ation d'une usine de traitement du fercr\u00e9ation d'une b\u00e2che semi-enterr\u00e9erenouvellement du r\u00e9seau AEP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144323\" target=\"_blank\"> 19-144323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2749bf28ae694e2eb15dc8f951e68f0f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f37713db1ea4d0aaa90ae135ae26774",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-EXP1-0058 CURAGE DES RESEAXU D'ASSAINISSEMENT ET VIDANGE DES POSTES DSUR LE TERRITOIRE DE LA CACEM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2d5f26a582143b391f4f2969b62258d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d725ba54af1443fabf613b0adaa9c719": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f37713db1ea4d0aaa90ae135ae26774": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2d5f26a582143b391f4f2969b62258d",
        "style": "IPY_MODEL_d725ba54af1443fabf613b0adaa9c719",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144180\" target=\"_blank\"> 19-144180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576882800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-EXP1-0058 CURAGE DES RESEAXU D'ASSAINISSEMENT ET VIDANGE DES POSTES DSUR LE TERRITOIRE DE LA CACEM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144180\" target=\"_blank\"> 19-144180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6756a7d4b20497c81d86c584e9896ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc060e353e7446f6965056bc8ee607bc",
        "title": "Vers Fort-de-france :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Refonte de l'application web SIG (Syst\u00e8me d'Information G\u00e9ographique) et r\u00e9alisation de prestations associ\u00e9es.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b57b72dc98e84d119d40cf485205d5d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef35581ff3494bea85369856b271f699": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc060e353e7446f6965056bc8ee607bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b57b72dc98e84d119d40cf485205d5d3",
        "style": "IPY_MODEL_ef35581ff3494bea85369856b271f699",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144497\" target=\"_blank\"> 19-144497</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence des 50 pas g\u00e9om\u00e9triques 972<br>\n        <b>Ville :</b> Fort-de-france<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refonte de l'application web SIG (Syst\u00e8me d'Information G\u00e9ographique) et r\u00e9alisation de prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144497\" target=\"_blank\"> 19-144497</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3c605c6036a432ba6967688bd0e973f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c525eb03f9b4e7fac6da94dfefa0998",
        "title": "Vers Saint-pierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: construction d'un hangar de stockage sur le site de l'a\u00e9roport de saint-pierre pierrefonds.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecab23e1958e494199fa12cc77a856ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bccabc11ec7d40cba03393ea32f32e5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c525eb03f9b4e7fac6da94dfefa0998": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecab23e1958e494199fa12cc77a856ee",
        "style": "IPY_MODEL_bccabc11ec7d40cba03393ea32f32e5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144145\" target=\"_blank\"> 19-144145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte de Pierrefonds<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-pierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'M\u00e9tallerie', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un hangar de stockage sur le site de l'a\u00e9roport de saint-pierre pierrefonds<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144145\" target=\"_blank\"> 19-144145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ab92f37bbe44ca1b10db3aff2dafec4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.9244813606",
          " 45.0984953615"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ee50ce4315f459e81602750bf99ada2",
        "title": "Vers Chirongui :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etudes pr\u00e9-op\u00e9rationnelles en vue de la r\u00e9sorption de l'habitat indigne dans la commune de Chirongui.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99674ee4d21a42b8b4495b3f06736589": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a962bbc125ca447b9ec9e9b7658f1865": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ee50ce4315f459e81602750bf99ada2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99674ee4d21a42b8b4495b3f06736589",
        "style": "IPY_MODEL_a962bbc125ca447b9ec9e9b7658f1865",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143846\" target=\"_blank\"> 19-143846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHIRONGUI<br>\n        <b>Ville :</b> Chirongui<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes pr\u00e9-op\u00e9rationnelles en vue de la r\u00e9sorption de l'habitat indigne dans la commune de Chirongui<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143846\" target=\"_blank\"> 19-143846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7a0cd8b8c924637aaa7749fc8e3293f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7238913738",
          " 45.0687067258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_815dd40957d244d3a218600b78377db5",
        "title": "Vers M'TSAMBORO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-23 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DU PLATEAU POLYVALENT DE MTSAMBORO 1\u00e8re tranche.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed7a47208da445698c332a84995b0f5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "204a8043b46845a88e16a715371ae148": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "815dd40957d244d3a218600b78377db5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed7a47208da445698c332a84995b0f5e",
        "style": "IPY_MODEL_204a8043b46845a88e16a715371ae148",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144397\" target=\"_blank\"> 19-144397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-23 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de M'tsamboro<br>\n        <b>Ville :</b> M'TSAMBORO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Equipement sportif', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (fourniture)', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DU PLATEAU POLYVALENT DE MTSAMBORO 1\u00e8re tranche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144397\" target=\"_blank\"> 19-144397</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "afb0b62e7a9d42f49c827b31ae763bf6"}
</script>

</body>
</html>
