<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_17_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "f76fe4fb5a9240c3a95d7300847aff1b": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "0d88eb68ff334a29aa36a160a9d01d1d": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "ba945e3c66304d2396e5bc14682c4a22": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "480424efdaf14712be1b71bf8c1d84d0": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "eae7490aa2094eada492ee2dba326c18": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "b15b93f4bebd46209800b463f4b8d61c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fee4d92572324ec19939c95e4ae5a947": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "a7d86cf6722b4e72b1f33fdd6286b91d": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          55.55349545845371,
          2.3400878906250004
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_f76fe4fb5a9240c3a95d7300847aff1b",
          "IPY_MODEL_0d88eb68ff334a29aa36a160a9d01d1d",
          "IPY_MODEL_3ba82dd1fc034417b353cc66aac88d68"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_ba945e3c66304d2396e5bc14682c4a22",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_480424efdaf14712be1b71bf8c1d84d0",
        "east": 15.798339843750002,
        "layers": [
          "IPY_MODEL_eae7490aa2094eada492ee2dba326c18",
          "IPY_MODEL_6aadfaa517994412b05aaec135517b91",
          "IPY_MODEL_3f471ae0c9434d34a1a6f9029d5008ec",
          "IPY_MODEL_dba63cbbcf404944bf3044dbc442c485",
          "IPY_MODEL_5b0862bcc3ec4a1d8bc317c8b660d4f7",
          "IPY_MODEL_f329f8cc0e3347b6ba618fc3d24c08a4",
          "IPY_MODEL_7d8abf2a36c84fec8c832c2adb317ae5",
          "IPY_MODEL_cd15e4b916554125aef16faa2723169d",
          "IPY_MODEL_88c1c4ae45224ced83921105f893c234",
          "IPY_MODEL_3a17691806ac4884b7e553f0ed3b48bf",
          "IPY_MODEL_f744957547e247b4917e8f98979e90c9",
          "IPY_MODEL_3203cdf7aa154590acb8b1dffd2e467b",
          "IPY_MODEL_73c848cc6f31441ebd608461b05b13ad",
          "IPY_MODEL_a591edd7e5b54914b19866c123843779",
          "IPY_MODEL_e963fd4777cd440d929ff8b1c1e8eecc",
          "IPY_MODEL_73e992cf93704411af49ac703711ee89",
          "IPY_MODEL_261d340b20654947b780411e6fa7cb81",
          "IPY_MODEL_4a7b3552d2f64591a86cc5e080d9637d",
          "IPY_MODEL_6bb5ed67e2af43a5974ffbb9890e89f9",
          "IPY_MODEL_43d6ec3b809e485c904c8d6643072816",
          "IPY_MODEL_9170a4d718b64734862d6d41f9e182ad"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_b15b93f4bebd46209800b463f4b8d61c",
        "north": 57.961503094284794,
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "south": 52.98833725339543,
        "style": "IPY_MODEL_ba945e3c66304d2396e5bc14682c4a22",
        "west": -11.118164062500002,
        "zoom": 6
      }
    },
    "3ba82dd1fc034417b353cc66aac88d68": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "6aadfaa517994412b05aaec135517b91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4825b2ee9964ae8821a76a2b2e557a6",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation d'un syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur des eaux grises \u00e0 la piscine des Chartreux-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cbcc29fef9840c480cfa687c2abe622": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4aaf6b1c12945c19f06cf5f51fdac24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4825b2ee9964ae8821a76a2b2e557a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cbcc29fef9840c480cfa687c2abe622",
        "style": "IPY_MODEL_a4aaf6b1c12945c19f06cf5f51fdac24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140129\" target=\"_blank\"> 19-140129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'un syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur des eaux grises \u00e0 la piscine des Chartreux-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140129\" target=\"_blank\"> 19-140129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f471ae0c9434d34a1a6f9029d5008ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5863997964",
          " 4.12292771236"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89c4e41959ea4d70b0c2963a7d1d3cb4",
        "title": "Vers Arcis-sur-Aube :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion\u00a0du\u00a0service\u00a0de\u00a0restauration en sous-traitance\u00a0avec\u00a0mise\u00a0\u00e0\u00a0disposition\u00a0d'une\u00a0mercuriale\u00a0pour\u00a0la commande\u00a0de\u00a0denr\u00e9es\u00a0alimentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed9eb35e1ad64669b974e02539ebca74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02c232189fe140c9ab2b32a3d0e23b06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89c4e41959ea4d70b0c2963a7d1d3cb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed9eb35e1ad64669b974e02539ebca74",
        "style": "IPY_MODEL_02c232189fe140c9ab2b32a3d0e23b06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140226\" target=\"_blank\"> 19-140226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574722800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD RESIDENCE PIERRE D ARCIS<br>\n        <b>Ville :</b> Arcis-sur-Aube<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion\u00a0du\u00a0service\u00a0de\u00a0restauration en sous-traitance\u00a0avec\u00a0mise\u00a0\u00e0\u00a0disposition\u00a0d'une\u00a0mercuriale\u00a0pour\u00a0la commande\u00a0de\u00a0denr\u00e9es\u00a0alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140226\" target=\"_blank\"> 19-140226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dba63cbbcf404944bf3044dbc442c485": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9830753407",
          " -1.07700521801"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02ccc896b000462fab8967251d870aa4",
        "title": "Vers FOURAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse plus d'am\u00e9nagement et de paysage pour la requalification de la pointe de la fum\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "091b6829c3274f83a1baff5bf680b3e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96b07df0658a4a97b37ebbad6aae4ed0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02ccc896b000462fab8967251d870aa4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_091b6829c3274f83a1baff5bf680b3e3",
        "style": "IPY_MODEL_96b07df0658a4a97b37ebbad6aae4ed0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130081\" target=\"_blank\"> 19-130081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577746800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FOURAS<br>\n        <b>Ville :</b> FOURAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse plus d'am\u00e9nagement et de paysage pour la requalification de la pointe de la fum\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130081\" target=\"_blank\"> 19-130081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b0862bcc3ec4a1d8bc317c8b660d4f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0749572013",
          " 2.40417137557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76ea9b91acd64b1dbc4b7d058c39274e",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53ceb1c3e99b40f9b8e6ae2c4b5eae23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70cdace70a6e4f95a7c991f19206ad74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76ea9b91acd64b1dbc4b7d058c39274e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53ceb1c3e99b40f9b8e6ae2c4b5eae23",
        "style": "IPY_MODEL_70cdace70a6e4f95a7c991f19206ad74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140202\" target=\"_blank\"> 19-140202</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140202\" target=\"_blank\"> 19-140202</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f329f8cc0e3347b6ba618fc3d24c08a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0017720899",
          " 1.26604981286"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc24cf74286b4b53aa428ebeb6e483ec",
        "title": "Vers Guichainville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conseil, assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage financi\u00e8re, patrimoniale et juridique dans le cadre du renouvellement du cahier des charges de concession du Service Public de l'\u00e9lectricit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a8fbaf0e4e744f5bbbc84c70fdcb7da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2905ba63e1c4a5ead7f11e87eaddd67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc24cf74286b4b53aa428ebeb6e483ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a8fbaf0e4e744f5bbbc84c70fdcb7da",
        "style": "IPY_MODEL_f2905ba63e1c4a5ead7f11e87eaddd67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140111\" target=\"_blank\"> 19-140111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572562800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEGE 27<br>\n        <b>Ville :</b> Guichainville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conseil, assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage financi\u00e8re, patrimoniale et juridique dans le cadre du renouvellement du cahier des charges de concession du Service Public de l'\u00e9lectricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140111\" target=\"_blank\"> 19-140111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d8abf2a36c84fec8c832c2adb317ae5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9541509661",
          " -0.580766578801"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a85b7faaf6574a738d2c250934f268d7",
        "title": "Vers Blanquefort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre pour achat de fruits et l\u00e9gumes \u00e0 \u00e9tat frais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4881ed30f6f4761a606ac0f8dcc1d2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85ddb9c7eef9479396c8ee94520f9154": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a85b7faaf6574a738d2c250934f268d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4881ed30f6f4761a606ac0f8dcc1d2a",
        "style": "IPY_MODEL_85ddb9c7eef9479396c8ee94520f9154",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140280\" target=\"_blank\"> 19-140280</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPLEFPA BORDEAUX GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> Blanquefort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires', \"Produits de l'agriculture\", 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour achat de fruits et l\u00e9gumes \u00e0 \u00e9tat frais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140280\" target=\"_blank\"> 19-140280</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd15e4b916554125aef16faa2723169d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4151791054",
          " 2.90828984537"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ccf9c355b434f2ca04abe86258e22e0",
        "title": "Vers Billy montigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance d'\u00e9quipements de pr\u00e9vention des risques miniers dans le Bassin houiller Nord Pas-de-Calais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e56824fdabfa4f5c8bfb9c42710b6313": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "311aeaafab654f959d1742eaa8ad473c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ccf9c355b434f2ca04abe86258e22e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e56824fdabfa4f5c8bfb9c42710b6313",
        "style": "IPY_MODEL_311aeaafab654f959d1742eaa8ad473c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140240\" target=\"_blank\"> 19-140240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> Billy montigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaudronnerie', 'Maintenance', 'M\u00e9tallerie', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance d'\u00e9quipements de pr\u00e9vention des risques miniers dans le Bassin houiller Nord Pas-de-Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140240\" target=\"_blank\"> 19-140240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88c1c4ae45224ced83921105f893c234": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9367572324",
          " 3.00677386083"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f43b88097f0400eab218a3d91fd709c",
        "title": "Vers Manzat :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: st remy de blot travaux d'am\u00e9nagements et d'espaces verts dans le bourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d9e8f8ba164410a89efb1bcfb465b8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c38b2fca6ede468880ccd7c580fddc05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f43b88097f0400eab218a3d91fd709c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d9e8f8ba164410a89efb1bcfb465b8e",
        "style": "IPY_MODEL_c38b2fca6ede468880ccd7c580fddc05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140194\" target=\"_blank\"> 19-140194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTE CMES COMBRAILLES SIOULE ET MORGE<br>\n        <b>Ville :</b> Manzat<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> st remy de blot travaux d'am\u00e9nagements et d'espaces verts dans le bourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140194\" target=\"_blank\"> 19-140194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a17691806ac4884b7e553f0ed3b48bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2347859635",
          " 0.0660093937851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ceb625b9b9849548697c5268d5acb3f",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: AM\u00c9NAGEMENT DE L'ENTR\u00c9E D'HONNEUR DES HARAS - AVENUE DU R\u00c9GIMENT DE BIGORRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77a2c043a69245d4a309e99b7c4c87ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd0b08cb0fce4074b1bd1e0c8d1c4950": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ceb625b9b9849548697c5268d5acb3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77a2c043a69245d4a309e99b7c4c87ce",
        "style": "IPY_MODEL_fd0b08cb0fce4074b1bd1e0c8d1c4950",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140253\" target=\"_blank\"> 19-140253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE TARBES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'V\u00e9g\u00e9taux', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AM\u00c9NAGEMENT DE L'ENTR\u00c9E D'HONNEUR DES HARAS - AVENUE DU R\u00c9GIMENT DE BIGORRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140253\" target=\"_blank\"> 19-140253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f744957547e247b4917e8f98979e90c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7477283973",
          " 4.6895073804"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a193c6d223348679b83d59c59198565",
        "title": "Vers Saint Genis les Olli\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SERVICES ASSURANCES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfcecf11581247d2af3f8af6b266e4c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "963ba6c4103d47539b02497f3cf5ab98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a193c6d223348679b83d59c59198565": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfcecf11581247d2af3f8af6b266e4c0",
        "style": "IPY_MODEL_963ba6c4103d47539b02497f3cf5ab98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140231\" target=\"_blank\"> 19-140231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Genis les Olli\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Genis les Olli\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SERVICES ASSURANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140231\" target=\"_blank\"> 19-140231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3203cdf7aa154590acb8b1dffd2e467b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6304862126",
          " 4.77973349891"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6154bc9f89f3490b96188bc871eb730e",
        "title": "Vers Vourles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation \u00e9cole de musique \u00e0 Vourles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7acdaee0d02543bab99619f38a5bbcf1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64ae83674af94f99b27b8f929774c0a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6154bc9f89f3490b96188bc871eb730e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7acdaee0d02543bab99619f38a5bbcf1",
        "style": "IPY_MODEL_64ae83674af94f99b27b8f929774c0a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140252\" target=\"_blank\"> 19-140252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vourles<br>\n        <b>Ville :</b> Vourles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation \u00e9cole de musique \u00e0 Vourles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140252\" target=\"_blank\"> 19-140252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73c848cc6f31441ebd608461b05b13ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0950289167",
          " 6.4944693169"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4897c87cce2c40febbf3584e0fa9e3b5",
        "title": "Vers MARIGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'ENTRETIEN DES TERRAINS NATURELS DE FOOTBALL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac9499a40ced48afaeecfeaf0ddbf49a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31fb716a8ba5438b8163893a772a656a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4897c87cce2c40febbf3584e0fa9e3b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac9499a40ced48afaeecfeaf0ddbf49a",
        "style": "IPY_MODEL_31fb716a8ba5438b8163893a772a656a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140270\" target=\"_blank\"> 19-140270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570572000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marignier<br>\n        <b>Ville :</b> MARIGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'ENTRETIEN DES TERRAINS NATURELS DE FOOTBALL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140270\" target=\"_blank\"> 19-140270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a591edd7e5b54914b19866c123843779": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8460926469",
          " 2.61997100426"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c1f468cbcc94cc296baa6811825fc16",
        "title": "Vers Noisiel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: prestations de transport en autocar avec chauffeur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "476463258b204b8c9e48f2e573562728": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36404a2490224bc58a45b7d0c3b26cf2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c1f468cbcc94cc296baa6811825fc16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_476463258b204b8c9e48f2e573562728",
        "style": "IPY_MODEL_36404a2490224bc58a45b7d0c3b26cf2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140083\" target=\"_blank\"> 19-140083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Noisiel<br>\n        <b>Ville :</b> Noisiel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de transport en autocar avec chauffeur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140083\" target=\"_blank\"> 19-140083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e963fd4777cd440d929ff8b1c1e8eecc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.9669534703",
          " 2.98250284115"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21528cdb711d4317956a5596ae1e5702",
        "title": "Vers P\u00e9ronne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: demolition site industriel 'ex flodor' - route de barleux a peronne (80200) (3 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c60f7434ee842d5bee4db5418486752": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "563a8695fa5640b2a353dcefc831b661": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21528cdb711d4317956a5596ae1e5702": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c60f7434ee842d5bee4db5418486752",
        "style": "IPY_MODEL_563a8695fa5640b2a353dcefc831b661",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136204\" target=\"_blank\"> 19-136204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '60', '59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DE LA HTE SOMME<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00e9ronne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> demolition site industriel 'ex flodor' - route de barleux a peronne (80200) (3 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136204\" target=\"_blank\"> 19-136204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73e992cf93704411af49ac703711ee89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.0297774468",
          " 2.76647860056"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ddde9cd8ccf45c5855c8f6650e47bae",
        "title": "Vers Albert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurance automobile et risques annexes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd59d8247a2c499f9217dec64eab5002": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43c4532e4a8842fa9b77c3d992ae7763": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ddde9cd8ccf45c5855c8f6650e47bae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd59d8247a2c499f9217dec64eab5002",
        "style": "IPY_MODEL_43c4532e4a8842fa9b77c3d992ae7763",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140114\" target=\"_blank\"> 19-140114</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Albert<br>\n        <b>Ville :</b> Albert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance automobile et risques annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140114\" target=\"_blank\"> 19-140114</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "261d340b20654947b780411e6fa7cb81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4085056939",
          " 6.29230922358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c3e47706dd44ab68b5191259ff709d8",
        "title": "Vers FLOREMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'alimentation en eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acd3103700f64c7b86baf909717cbf74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f5dbd5ebaca4fb3b148c83c4d3528e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c3e47706dd44ab68b5191259ff709d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acd3103700f64c7b86baf909717cbf74",
        "style": "IPY_MODEL_5f5dbd5ebaca4fb3b148c83c4d3528e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140084\" target=\"_blank\"> 19-140084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DES EAUX DU HAUT DU MONT<br>\n        <b>Ville :</b> FLOREMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'alimentation en eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140084\" target=\"_blank\"> 19-140084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a7b3552d2f64591a86cc5e080d9637d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5e9ce9a399e4935969fde4d0d61832e",
        "title": "Vers Saint-ouen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de fermeture du parvis ouvert et travaux connexes du Lyc\u00e9e Sonia Delaunay \u00e0 Villepreux (78).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eaf59bcef5994cca9ec837d63aecb64d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71704e9c49b140e6bb9d4503ff9300ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5e9ce9a399e4935969fde4d0d61832e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eaf59bcef5994cca9ec837d63aecb64d",
        "style": "IPY_MODEL_71704e9c49b140e6bb9d4503ff9300ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140150\" target=\"_blank\"> 19-140150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de fermeture du parvis ouvert et travaux connexes du Lyc\u00e9e Sonia Delaunay \u00e0 Villepreux (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140150\" target=\"_blank\"> 19-140150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bb5ed67e2af43a5974ffbb9890e89f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb5590f445c8422cb6096491f772e505",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de d\u00e9molition et d\u00e9pollution de la Cit\u00e9 industrielle 106/108 rue de la Jarry - Vincennes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ed07f8cc6b849e0878132d879ea36d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aaf2faaa5b8f448897a54388f6f5c39a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb5590f445c8422cb6096491f772e505": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ed07f8cc6b849e0878132d879ea36d9",
        "style": "IPY_MODEL_aaf2faaa5b8f448897a54388f6f5c39a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140110\" target=\"_blank\"> 19-140110</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9molition et d\u00e9pollution de la Cit\u00e9 industrielle 106/108 rue de la Jarry - Vincennes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140110\" target=\"_blank\"> 19-140110</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43d6ec3b809e485c904c8d6643072816": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0295073382",
          " 2.02446619061"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8721afb3e98a445493e46c585da45c47",
        "title": "Vers Vaur\u00e9al :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations d'abattage et d'\u00e9lagage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "808d90f8d3ce4913881894c5a3e3f532": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d939339a82c148f0b235b017910fcb07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8721afb3e98a445493e46c585da45c47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_808d90f8d3ce4913881894c5a3e3f532",
        "style": "IPY_MODEL_d939339a82c148f0b235b017910fcb07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127828\" target=\"_blank\"> 19-127828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vaureal<br>\n        <b>Ville :</b> Vaur\u00e9al<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'abattage et d'\u00e9lagage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127828\" target=\"_blank\"> 19-127828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9170a4d718b64734862d6d41f9e182ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.00660444",
          " 2.51417743519"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e9fec244ec648db9504b2dfaa5e6175",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19048 R\u00e9alisation des dossiers d'autorisation environnementale unique en vue du renouvellement des arr\u00eat\u00e9s pr\u00e9fectoraux autorisant les stations d'\u00e9puration de Sou.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6295da8a80a242bbbb500c2f3fdbe055": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3497d4d7cf054a999d7bab488beb113a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e9fec244ec648db9504b2dfaa5e6175": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6295da8a80a242bbbb500c2f3fdbe055",
        "style": "IPY_MODEL_3497d4d7cf054a999d7bab488beb113a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140264\" target=\"_blank\"> 19-140264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576278000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19048 R\u00e9alisation des dossiers d'autorisation environnementale unique en vue du renouvellement des arr\u00eat\u00e9s pr\u00e9fectoraux autorisant les stations d'\u00e9puration de Sou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140264\" target=\"_blank\"> 19-140264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38051c80d3c143ffb46fa7b185971a26": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "4ab39304cd7b41e5a70b457af7b70836": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "725c7a46a48144658daadbf78d892575": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "9e27d37cb2ac40bfa20271f67d517ee1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4db78cbe99e94a1d95fd52bc19ffb3c0": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "3f50f99934194ba8b8b1e7c39a6f711b": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_f76fe4fb5a9240c3a95d7300847aff1b",
          "IPY_MODEL_0d88eb68ff334a29aa36a160a9d01d1d",
          "IPY_MODEL_07cd64ed1de441168f6cf812df5e8257"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_38051c80d3c143ffb46fa7b185971a26",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_4ab39304cd7b41e5a70b457af7b70836",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_725c7a46a48144658daadbf78d892575",
          "IPY_MODEL_b621fe49c97b4ba9a240cd3c41776476",
          "IPY_MODEL_035c6ba1690743568f331dbb08bae3b5",
          "IPY_MODEL_735c287a4aad4efeab03ceb43b2f7c56",
          "IPY_MODEL_0a6d47125a444d128fd480edaa7482d6",
          "IPY_MODEL_c0da19b962524aa48eb1357e38fbee37",
          "IPY_MODEL_fbef51954ae04e30a57e2d2090d350c2",
          "IPY_MODEL_05c1c345834c4ef187cc38241eaac385",
          "IPY_MODEL_3ee30f30902742c8b9e35b5d8d9a3040",
          "IPY_MODEL_a23cef034cf44a49a15c0d8977ca5c91",
          "IPY_MODEL_aabbd1cb76744cb69c1829387a673495",
          "IPY_MODEL_bc593243150f40618b3480d04d2725da",
          "IPY_MODEL_f792c506f57b4ed0986e0daad7d96c95",
          "IPY_MODEL_6d66bf872ab043188b7b41e1e7d8f2a9",
          "IPY_MODEL_0ad54644337a4dc7bea55b8ba6c0d757",
          "IPY_MODEL_b862bf53abaa483d806ef0f159ac4a03",
          "IPY_MODEL_2d358c8da4914195b4d53d5f8c0c02bb",
          "IPY_MODEL_a25415346556401d87a3411bdaca86f4",
          "IPY_MODEL_a90f169931c54820b76c330aded1c7ed",
          "IPY_MODEL_68442f22844040e4a4aadd295bff92ba",
          "IPY_MODEL_36c18e68f24c4599a29e0003256f3625",
          "IPY_MODEL_f97d3cdcc6704fe0a59ab099f9f1c901",
          "IPY_MODEL_4c399b07533f4bdea0056d6f372ff2f7",
          "IPY_MODEL_601fe1d7a48a484489a065ca11a8cd98",
          "IPY_MODEL_ece636b3c288480d939c919ec0fa24ea",
          "IPY_MODEL_b8eb1f261ce84b51b81546332282e8cd",
          "IPY_MODEL_ffd7c522169e4bd3a7606555c2ca49fd",
          "IPY_MODEL_d874677c3eef4216ad843055f7e196f9",
          "IPY_MODEL_d0ddb28b6ad24daf96c6185ff8c939b5",
          "IPY_MODEL_456e19a18a1341978b935fcd0f56957c",
          "IPY_MODEL_da8d7d800eb647acaf7da641648ecea6",
          "IPY_MODEL_430ff5fe02f1400d8b66b439d1d90312",
          "IPY_MODEL_6bdea0189f97471c8f7026635729d690",
          "IPY_MODEL_306e2792840846a1b2c9ae278d195e68",
          "IPY_MODEL_e66db731e4ca4befbc34a6f1572e7f19",
          "IPY_MODEL_212dd13cdfda489d88c6bd2aa6e147e3",
          "IPY_MODEL_0770c824dc484e87a5ab0e97a0f680d1",
          "IPY_MODEL_09eb826612f840d6a0b09f2042151e9c",
          "IPY_MODEL_00d5805cde9f4a9d8b74db769367a53b",
          "IPY_MODEL_e31a9013d8e84424bbbd2b1c014ce1fe",
          "IPY_MODEL_ac225b07a2ec4f8b909796cd8e53c21a",
          "IPY_MODEL_25fc399c673e4fdd9d79a5fb4b032526",
          "IPY_MODEL_2634145ca7284f21af06e1bd42dfee78",
          "IPY_MODEL_d15fc9fde6034e12bebf7246b209f1c1",
          "IPY_MODEL_2f76a6da0e4a475c92183caa9e5b8a31",
          "IPY_MODEL_9473c9ff638a4d85a7eb31f4c9971ea5",
          "IPY_MODEL_24d6180f50324a17a449b60542ebc1db",
          "IPY_MODEL_20014bb6e2ef4a9eaf64a14eb82605e2",
          "IPY_MODEL_ad081e9c911a4b9abcb19ba92e837523",
          "IPY_MODEL_66985b2fe3864efba7ba7290ec0a423b",
          "IPY_MODEL_632e93e714d447c1a93f4a9f8f262523",
          "IPY_MODEL_f1126b21b5074b25be1b79c39108f067",
          "IPY_MODEL_c0acae0efb524bfcb1301e059e1d0985",
          "IPY_MODEL_2afd646358e145d29b787ac31f32faf5",
          "IPY_MODEL_a1d92f5ff0f04531a5696056e43fe227",
          "IPY_MODEL_8cc78690c0364941acc4a4c7674f6fe6",
          "IPY_MODEL_00600be2dd764469b235596f55a39491",
          "IPY_MODEL_83a939685faf4426895c424e0cdda7a5",
          "IPY_MODEL_404ca80cf69c46ae8496a383a93c5a98",
          "IPY_MODEL_1a0fa51affa54e29ae1332fd05ffa47e",
          "IPY_MODEL_185bfbecd4b747d8b7a3c0e0adb8d9bf",
          "IPY_MODEL_89db880199154f2c9f9b497a970d78aa",
          "IPY_MODEL_833961c191c04f89b10c4eabd0564e04",
          "IPY_MODEL_0d8dc70dfbed4e438285ff452a69938a",
          "IPY_MODEL_357f761be47e415c913583143e8ac144",
          "IPY_MODEL_161913a483884c0483bc1c599e80a7fd",
          "IPY_MODEL_c918e81a6e9249f6b97b6a531342ddf3",
          "IPY_MODEL_297a574c552f422796494a15c00b38cf",
          "IPY_MODEL_d2145623769041fea4e446bc069bcfc9",
          "IPY_MODEL_2706268af39842b1b0643e1a237718fb",
          "IPY_MODEL_fa44e31c95f742709a7ea7b0eb0a6d1c",
          "IPY_MODEL_1e5b02a48c12463cb37e4e55008f7b88",
          "IPY_MODEL_c41bdd73ddb64667b31ff3ee9063dd7a",
          "IPY_MODEL_f0397d4359aa4a42b77d85d08c4eb476",
          "IPY_MODEL_b516dbd5ab424912b95ae6170fb84908",
          "IPY_MODEL_36ced5af45a2427781b0451a7cd15cd0",
          "IPY_MODEL_e840f61da256461fbd1834d01e3e5a89",
          "IPY_MODEL_fb18759ad8b74899b4c33717e81991f2",
          "IPY_MODEL_c4a2734061904f0f8b0e6bf3e4155b2e",
          "IPY_MODEL_2383c0914b75425f98e9b441a5543ad9",
          "IPY_MODEL_09a3f9bf3ba347519fa6cf30247b51ab",
          "IPY_MODEL_753eb350eb7640359e72579acbad8fe2",
          "IPY_MODEL_f3d9cd297706472fb668cd32e49ff64b",
          "IPY_MODEL_493ae04783b84f23848a09947ef82e1c",
          "IPY_MODEL_e58acc4f9c9e4576806e8150db2007c9",
          "IPY_MODEL_128ce74f3a224f3bbd383af72562d6d4",
          "IPY_MODEL_0d72467a727a4a7ab012e832cbd18e77",
          "IPY_MODEL_5a575211a35c41369510375377591aad",
          "IPY_MODEL_27751ec6f4a14dde9c223a016765939d",
          "IPY_MODEL_0065bb96749940d29e069571091842da",
          "IPY_MODEL_0a41ad3ac2b44f188b85415eb96d4331",
          "IPY_MODEL_0b489f8906f14e0f9452edbbd2760cdb",
          "IPY_MODEL_92953d7c14c145299b0dcdeade06121a",
          "IPY_MODEL_53c1640e9ad94d9797b328c4034c9719",
          "IPY_MODEL_4ac707745be64b639f4fa022bd97efbb",
          "IPY_MODEL_ebc2c3951e60426b80c03322a0cc36e2",
          "IPY_MODEL_192aa930aba34b428c6c8a4c4d7f7514",
          "IPY_MODEL_00ddb32c8f0341cda43e915850360066",
          "IPY_MODEL_fc27470886aa46adbadfe767fd00be11",
          "IPY_MODEL_4dad9265326d4f6bae76f02d114e1c9b",
          "IPY_MODEL_1755a67a9eef4fa7963b4fc24c3c1bea",
          "IPY_MODEL_5d96cdd920d34611bc1ec58a54a6afcf",
          "IPY_MODEL_03da8b4ff0fc41c08836e351432b7ae5",
          "IPY_MODEL_18757596017e4f78a88b41076ce20dcc",
          "IPY_MODEL_c5d319598a944bb8b28ca7fde09166ff",
          "IPY_MODEL_8042a03f0a204e8588e40cb3f23a82fd",
          "IPY_MODEL_1e0eb8d83f5d4bc2be5710b627a3299c",
          "IPY_MODEL_f40cf93a1691410892166261aed1df50",
          "IPY_MODEL_b1dc28d6265a4dbc9ef72acddae0d29f"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_9e27d37cb2ac40bfa20271f67d517ee1",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_4db78cbe99e94a1d95fd52bc19ffb3c0",
        "zoom": 6
      }
    },
    "07cd64ed1de441168f6cf812df5e8257": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "b621fe49c97b4ba9a240cd3c41776476": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5863997964",
          " 4.12292771236"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_265c5220f691442b93c02400755faab0",
        "title": "Vers Arcis-sur-Aube :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 \u00e0 bons de commande multi-attributaires sans minimum et maximum d'achat pour\u00a0l'achat de denr\u00e9es alimentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "381d05b910c940f99ae10e25c2d1c77f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8111fe93d7f41969325949c6d8b3fe5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "265c5220f691442b93c02400755faab0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_381d05b910c940f99ae10e25c2d1c77f",
        "style": "IPY_MODEL_a8111fe93d7f41969325949c6d8b3fe5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141027\" target=\"_blank\"> 19-141027</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574636400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10', '51', '89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD RESIDENCE PIERRE D ARCIS<br>\n        <b>Ville :</b> Arcis-sur-Aube<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 \u00e0 bons de commande multi-attributaires sans minimum et maximum d'achat pour\u00a0l'achat de denr\u00e9es alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141027\" target=\"_blank\"> 19-141027</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "035c6ba1690743568f331dbb08bae3b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1482543689",
          " 2.86981441339"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3163745bab243868fbd22ac1d925678",
        "title": "Vers L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: location et maintenance du parc de photocopieurs des services et des \u00e9coles de la commune.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85bd7a13e23447009cba9704701e10b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a045f69315f24c40ac7fd2ae6876b188": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3163745bab243868fbd22ac1d925678": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85bd7a13e23447009cba9704701e10b2",
        "style": "IPY_MODEL_a045f69315f24c40ac7fd2ae6876b188",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141366\" target=\"_blank\"> 19-141366</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location et maintenance du parc de photocopieurs des services et des \u00e9coles de la commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141366\" target=\"_blank\"> 19-141366</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "735c287a4aad4efeab03ceb43b2f7c56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5220542383",
          " 5.545935902"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34370cc58ee2413da4a098649485c713",
        "title": "Vers Aix en provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Hautes Alpes Gap Cath\u00e9drale Saint-Arnoux Restauration des couvertures (bas-c\u00f4t\u00e9 nord zone ouest et zone est, chapelle nord, couvertures de part et d'autre du clocher),.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9e8c0a7f6fd48bba4c5db9f1761fc25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa9b22adb6004ac3b917593c571d378d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34370cc58ee2413da4a098649485c713": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9e8c0a7f6fd48bba4c5db9f1761fc25",
        "style": "IPY_MODEL_aa9b22adb6004ac3b917593c571d378d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141352\" target=\"_blank\"> 19-141352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '4', '5', '83', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> Aix en provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Hautes Alpes Gap Cath\u00e9drale Saint-Arnoux Restauration des couvertures (bas-c\u00f4t\u00e9 nord zone ouest et zone est, chapelle nord, couvertures de part et d'autre du clocher),<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141352\" target=\"_blank\"> 19-141352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a6d47125a444d128fd480edaa7482d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3607946934",
          " 5.6583901873"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_373f376931a9451da0d8201db7bab439",
        "title": "Vers AURIOL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et maintenance d'un logiciel de Ressources Humaines pour la Commune d'Auriol.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bebfac712aee4f3190512aedda7ced7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e7ee9fb0ddd4030bfd7c81e9cfe8694": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "373f376931a9451da0d8201db7bab439": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bebfac712aee4f3190512aedda7ced7f",
        "style": "IPY_MODEL_2e7ee9fb0ddd4030bfd7c81e9cfe8694",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141544\" target=\"_blank\"> 19-141544</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Auriol<br>\n        <b>Ville :</b> AURIOL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Informatique (assistance)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et maintenance d'un logiciel de Ressources Humaines pour la Commune d'Auriol<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141544\" target=\"_blank\"> 19-141544</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0da19b962524aa48eb1357e38fbee37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2154597119",
          " -0.400916151699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c304d5fdba946f1a997686a32bddb33",
        "title": "Vers Saint Contest :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'entretien et de garantie totale des VMC, ballons d'eau chaude sanitaire, robinetterie et d\u00e9tecteurs avertisseurs autonomes de fum\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c21e81dd5da47d1b79a411207199f06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bf3deff3a724400a4875cb8e8d39177": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c304d5fdba946f1a997686a32bddb33": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c21e81dd5da47d1b79a411207199f06",
        "style": "IPY_MODEL_8bf3deff3a724400a4875cb8e8d39177",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141004\" target=\"_blank\"> 19-141004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARTELIOS HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Contest<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'entretien et de garantie totale des VMC, ballons d'eau chaude sanitaire, robinetterie et d\u00e9tecteurs avertisseurs autonomes de fum\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141004\" target=\"_blank\"> 19-141004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbef51954ae04e30a57e2d2090d350c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.067503903",
          " 0.776760494264"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46c8ddd17b56445fa319dbfa3dc5f0fc",
        "title": "Vers CONFOLENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour La r\u00e9novation des halles de Confolens.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "855d8099ee0b40cb88c3773b4987163b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "352ca09522354699bf745cd5d6b305c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46c8ddd17b56445fa319dbfa3dc5f0fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_855d8099ee0b40cb88c3773b4987163b",
        "style": "IPY_MODEL_352ca09522354699bf745cd5d6b305c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141547\" target=\"_blank\"> 19-141547</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONFOLENS<br>\n        <b>Ville :</b> CONFOLENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour La r\u00e9novation des halles de Confolens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141547\" target=\"_blank\"> 19-141547</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05c1c345834c4ef187cc38241eaac385": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.389428188",
          " -2.06825084533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_551628eb3ad146489553e2326f6606a6",
        "title": "Vers Dinan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de renouvellement de la canalisation d'arriv\u00e9e et modification du bypass de la station d'\u00e9puration de la minotais \u00e0 plou\u00ebr sur rance..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ebcccb533f034d56a48de6b4285bcac9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4afebee799b414391203de63f44324c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "551628eb3ad146489553e2326f6606a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ebcccb533f034d56a48de6b4285bcac9",
        "style": "IPY_MODEL_a4afebee799b414391203de63f44324c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141376\" target=\"_blank\"> 19-141376</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DINAN AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> Dinan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renouvellement de la canalisation d'arriv\u00e9e et modification du bypass de la station d'\u00e9puration de la minotais \u00e0 plou\u00ebr sur rance.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141376\" target=\"_blank\"> 19-141376</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ee30f30902742c8b9e35b5d8d9a3040": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.713669067",
          " 4.96072243187"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_051a1831320b4c3ebb40e70ba9491db0",
        "title": "Vers MIRABEL ET BLACONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REHABILITATION DE L'USINE A BILLES ET CONSTRUCTION DE 4 LOGEMENTS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5017a57f55d49499f5d37065323ca04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3bd5834a0cb47d3a51321bb1fe288cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "051a1831320b4c3ebb40e70ba9491db0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5017a57f55d49499f5d37065323ca04",
        "style": "IPY_MODEL_b3bd5834a0cb47d3a51321bb1fe288cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141348\" target=\"_blank\"> 19-141348</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MIRABEL ET BLACONS<br>\n        <b>Ville :</b> MIRABEL ET BLACONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DE L'USINE A BILLES ET CONSTRUCTION DE 4 LOGEMENTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141348\" target=\"_blank\"> 19-141348</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a23cef034cf44a49a15c0d8977ca5c91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_207ff3dfaeba42bcb86295843000319f",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux relatifs \u00e0 la r\u00e9habilitation-restructuration du restaurant professionnel sur le site de Saint Louis \u00e0 Evreux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98949580591a4e0eb9b4ff310e5245a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f194be2df5c436f9807b04fd95faaae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "207ff3dfaeba42bcb86295843000319f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98949580591a4e0eb9b4ff310e5245a8",
        "style": "IPY_MODEL_7f194be2df5c436f9807b04fd95faaae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141006\" target=\"_blank\"> 19-141006</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux relatifs \u00e0 la r\u00e9habilitation-restructuration du restaurant professionnel sur le site de Saint Louis \u00e0 Evreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141006\" target=\"_blank\"> 19-141006</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aabbd1cb76744cb69c1829387a673495": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3767401093",
          " 1.7332985708"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd0bdae845ea4da7a1d7c82e6caf8589",
        "title": "Vers Gisors :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: pr\u00e9paration et livraison en liaison froide de repas et de go\u00fbters.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2aab1804d3f546a8ac8c3f388b3a0c9f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5ddd5f29bf344f38dd1b234992a2988": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd0bdae845ea4da7a1d7c82e6caf8589": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2aab1804d3f546a8ac8c3f388b3a0c9f",
        "style": "IPY_MODEL_a5ddd5f29bf344f38dd1b234992a2988",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141192\" target=\"_blank\"> 19-141192</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '60', '76', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gisors<br>\n        <b>Ville :</b> Gisors<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> pr\u00e9paration et livraison en liaison froide de repas et de go\u00fbters<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141192\" target=\"_blank\"> 19-141192</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc593243150f40618b3480d04d2725da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8525387012",
          " 0.899890466074"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aab301863e814afe943e142354ff7468",
        "title": "Vers BRETEUIL SUR ITON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation de la nouvelle station d'\u00e9puration de la commune de MONTIGNY SUR AVRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69e9303a17144f289611a8f2f4fe1596": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2f09308b4694f15943e53e0a25e7ff4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aab301863e814afe943e142354ff7468": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69e9303a17144f289611a8f2f4fe1596",
        "style": "IPY_MODEL_e2f09308b4694f15943e53e0a25e7ff4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141422\" target=\"_blank\"> 19-141422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573513200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.E.P.A.S.E<br>\n        <b>Ville :</b> BRETEUIL SUR ITON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de la nouvelle station d'\u00e9puration de la commune de MONTIGNY SUR AVRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141422\" target=\"_blank\"> 19-141422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f792c506f57b4ed0986e0daad7d96c95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8966260003",
          " -3.90716871821"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2970fe4e972440f90d52941ac01e860",
        "title": "Vers Concarneau cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de la m\u00e9diath\u00e8que de n\u00e9vez.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b632df667958472a80cf15c350dbb9d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d81f5d176e1c4f1fb673b9bf0f74b935": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2970fe4e972440f90d52941ac01e860": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b632df667958472a80cf15c350dbb9d1",
        "style": "IPY_MODEL_d81f5d176e1c4f1fb673b9bf0f74b935",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141094\" target=\"_blank\"> 19-141094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> Concarneau cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de la m\u00e9diath\u00e8que de n\u00e9vez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141094\" target=\"_blank\"> 19-141094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d66bf872ab043188b7b41e1e7d8f2a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9405719288",
          " 4.56488938699"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4918eb354e74303a9fd7587335b80d1",
        "title": "Vers VERS PONT DU GARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019 168 00 00 Travaux de Confortement et de Mise en S\u00e9curit\u00e9 des Vestiges autour de l'aqueduc romain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8923b6c417ed4f1cb74a2985c769a73e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3f7470fcbab4b27821c8647a61fa21c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4918eb354e74303a9fd7587335b80d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8923b6c417ed4f1cb74a2985c769a73e",
        "style": "IPY_MODEL_d3f7470fcbab4b27821c8647a61fa21c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141158\" target=\"_blank\"> 19-141158</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPCC Pont du Gard<br>\n        <b>Ville :</b> VERS PONT DU GARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019 168 00 00 Travaux de Confortement et de Mise en S\u00e9curit\u00e9 des Vestiges autour de l'aqueduc romain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141158\" target=\"_blank\"> 19-141158</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ad54644337a4dc7bea55b8ba6c0d757": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.091237523",
          " 3.30243079472"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6252576469342afb2b2b15842670251",
        "title": "Vers Lanuejols :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONTRATS D'ASSURANCES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5e6b7a7979b4191839caa6dd1ad0165": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06bdad31957d47809d362524c5875138": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6252576469342afb2b2b15842670251": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5e6b7a7979b4191839caa6dd1ad0165",
        "style": "IPY_MODEL_06bdad31957d47809d362524c5875138",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141107\" target=\"_blank\"> 19-141107</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP DU CAUSSE NOIR<br>\n        <b>Ville :</b> Lanuejols<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTRATS D'ASSURANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141107\" target=\"_blank\"> 19-141107</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b862bf53abaa483d806ef0f159ac4a03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.7203107344",
          " 1.48894998415"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8078a3ddbf8b463b95adff2c9818bcd0",
        "title": "Vers Aucamville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE MAITRISE D OEUVRE AVEC REMISE DE PRESTATION DANS LE CADRE DE LA CREATION D UN NOUVEAU FOYER MUNICIPAL A AUCAMVILLE (31140)- PHASE APPEL A CANDIDATURES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16c43ddef8384dc0b50161ff1b1df652": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5927c3d75df44d7ca80d4967d0f5ff14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8078a3ddbf8b463b95adff2c9818bcd0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16c43ddef8384dc0b50161ff1b1df652",
        "style": "IPY_MODEL_5927c3d75df44d7ca80d4967d0f5ff14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141533\" target=\"_blank\"> 19-141533</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AUCAMVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> Aucamville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D OEUVRE AVEC REMISE DE PRESTATION DANS LE CADRE DE LA CREATION D UN NOUVEAU FOYER MUNICIPAL A AUCAMVILLE (31140)- PHASE APPEL A CANDIDATURES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141533\" target=\"_blank\"> 19-141533</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d358c8da4914195b4d53d5f8c0c02bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8060817507",
          " -0.591124592873"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a706436b61824ebd8312c6c49c7ca584",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des installations de froid industriel pour le Centre Hospitalier d'Arcachon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cdbf863c98ae46f7924729e68d879b7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b4efcc951044a92b6a6c627dcde5680": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a706436b61824ebd8312c6c49c7ca584": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cdbf863c98ae46f7924729e68d879b7e",
        "style": "IPY_MODEL_1b4efcc951044a92b6a6c627dcde5680",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141125\" target=\"_blank\"> 19-141125</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chambre froide', 'Maintenance', 'Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des installations de froid industriel pour le Centre Hospitalier d'Arcachon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141125\" target=\"_blank\"> 19-141125</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a25415346556401d87a3411bdaca86f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8060817507",
          " -0.591124592873"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72cb1e42f7fa4542a3dae589153b806a",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition, maintenance pr\u00e9ventive et corrective \u00e0 l'attachement d'une sertisseuse pour flacons de verre, et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es au profit du GHT Alliance de Gironde.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43db031c9f2745aebbdeea7773385c0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "667909ed119f4e1397358ddcf2db625b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72cb1e42f7fa4542a3dae589153b806a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43db031c9f2745aebbdeea7773385c0d",
        "style": "IPY_MODEL_667909ed119f4e1397358ddcf2db625b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141286\" target=\"_blank\"> 19-141286</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569967200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, maintenance pr\u00e9ventive et corrective \u00e0 l'attachement d'une sertisseuse pour flacons de verre, et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es au profit du GHT Alliance de Gironde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141286\" target=\"_blank\"> 19-141286</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a90f169931c54820b76c330aded1c7ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9084140601",
          " -0.525868280903"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eeba8b5566a644f7a0d7e166a8de6c3a",
        "title": "Vers Bassens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un p\u00f4le d'animation et restructuration de logements en locaux associatifs - relance du lot 15 skate park suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f89e7521c20d4e48bbb2a7fce4f4572a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4effdd3438ed4795b5e1f6b5278454fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eeba8b5566a644f7a0d7e166a8de6c3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f89e7521c20d4e48bbb2a7fce4f4572a",
        "style": "IPY_MODEL_4effdd3438ed4795b5e1f6b5278454fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141105\" target=\"_blank\"> 19-141105</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Bassens<br>\n        <b>Ville :</b> Bassens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un p\u00f4le d'animation et restructuration de logements en locaux associatifs - relance du lot 15 skate park suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141105\" target=\"_blank\"> 19-141105</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68442f22844040e4a4aadd295bff92ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.493296382",
          " -1.10918123147"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5115e9fd34245a4a59d0f0243a1aa34",
        "title": "Vers Soulac-sur-mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'urgence hivernaux de rechargements de sable sur les littoraux de Carcans, Vendays-Montalivet et Soulac-sur-mer.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "117752fa0b084368bf74365301cda939": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e04e8d75f20745cf80668da1d801d49e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5115e9fd34245a4a59d0f0243a1aa34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_117752fa0b084368bf74365301cda939",
        "style": "IPY_MODEL_e04e8d75f20745cf80668da1d801d49e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140894\" target=\"_blank\"> 19-140894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes M\u00e9doc Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> Soulac-sur-mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'urgence hivernaux de rechargements de sable sur les littoraux de Carcans, Vendays-Montalivet et Soulac-sur-mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140894\" target=\"_blank\"> 19-140894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36c18e68f24c4599a29e0003256f3625": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6835011433",
          " 3.59259437611"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d43a09c6b8a64b4fa049b0f15a663674",
        "title": "Vers Gignac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Evaluation du sch\u00e9ma de mutualisation des services.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f32c06f1eef4390885eb36ead80f2be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05e8fb08fc8343e4b78c14d52ae23e5e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d43a09c6b8a64b4fa049b0f15a663674": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f32c06f1eef4390885eb36ead80f2be",
        "style": "IPY_MODEL_05e8fb08fc8343e4b78c14d52ae23e5e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141258\" target=\"_blank\"> 19-141258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570226400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> Gignac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Evaluation du sch\u00e9ma de mutualisation des services<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141258\" target=\"_blank\"> 19-141258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f97d3cdcc6704fe0a59ab099f9f1c901": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4221214711",
          " 2.73234133546"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_317433d72af04f50b5e5777f12f91684",
        "title": "Vers Saint pons de thomi\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une \u00e9tude pr\u00e9paratoire au d\u00e9p\u00f4t d'un projet LIFE 'adaptation au changement climatique'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68b963a4d7404f15a8e722b9b9cabaae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a7b1c7c1b3584bb594e132b866d00800": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "317433d72af04f50b5e5777f12f91684": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68b963a4d7404f15a8e722b9b9cabaae",
        "style": "IPY_MODEL_a7b1c7c1b3584bb594e132b866d00800",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141050\" target=\"_blank\"> 19-141050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> parc naturel r\u00e9gional haut languedoc<br>\n        <b>Ville :</b> Saint pons de thomi\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Animaux', 'Prestations de services', \"Produits de l'agriculture\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude pr\u00e9paratoire au d\u00e9p\u00f4t d'un projet LIFE 'adaptation au changement climatique'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141050\" target=\"_blank\"> 19-141050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c399b07533f4bdea0056d6f372ff2f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5928279472",
          " 4.00425693337"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_721a0130d57042d78d0a2787e1a0f8a1",
        "title": "Vers LA GRANDE MOTTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Collecte et traitement des d\u00e9chets toxiques de la Ville et de la r\u00e9gie des Ports de La Grande Motte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "506a6500f72a4ef98d8ff50fc9489420": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fc09dc616df4a73b79e2d778fe58e7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "721a0130d57042d78d0a2787e1a0f8a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_506a6500f72a4ef98d8ff50fc9489420",
        "style": "IPY_MODEL_4fc09dc616df4a73b79e2d778fe58e7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141114\" target=\"_blank\"> 19-141114</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA GRANDE MOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> LA GRANDE MOTTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte et traitement des d\u00e9chets toxiques de la Ville et de la r\u00e9gie des Ports de La Grande Motte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141114\" target=\"_blank\"> 19-141114</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "601fe1d7a48a484489a065ca11a8cd98": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5928279472",
          " 4.00425693337"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eccda2fff06946ceb6f4500dae86aacd",
        "title": "Vers LA GRANDE MOTTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Migration dispositif anti-viral, abonnement licences, maintenance et support.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5510f7be18f54fa59231d78ebbfc7808": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e258c2d086cb4fb4aa2effed326649f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eccda2fff06946ceb6f4500dae86aacd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5510f7be18f54fa59231d78ebbfc7808",
        "style": "IPY_MODEL_e258c2d086cb4fb4aa2effed326649f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141272\" target=\"_blank\"> 19-141272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA GRANDE MOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> LA GRANDE MOTTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Migration dispositif anti-viral, abonnement licences, maintenance et support<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141272\" target=\"_blank\"> 19-141272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ece636b3c288480d939c919ec0fa24ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6820481757",
          " 4.13566472301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4dacc8c31580454186c8bab46a617413",
        "title": "Vers Entre-vignes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REALISATION D'UNE LIAISON MODE DOUX ENTRE VERARGUES ET SAINT-CHRISTOL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4056a3df001a47ecab3b0013a4a599a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "641e4ee9b42e4fd386e66ebe49ecef4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4dacc8c31580454186c8bab46a617413": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4056a3df001a47ecab3b0013a4a599a1",
        "style": "IPY_MODEL_641e4ee9b42e4fd386e66ebe49ecef4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141535\" target=\"_blank\"> 19-141535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ENTRE VIGNES<br>\n        <b>Ville :</b> Entre-vignes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION D'UNE LIAISON MODE DOUX ENTRE VERARGUES ET SAINT-CHRISTOL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141535\" target=\"_blank\"> 19-141535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8eb1f261ce84b51b81546332282e8cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6983525736",
          " -0.265145513574"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d922e40e6ae64980b9bc9dceabb0cc13",
        "title": "Vers Aire sur l'adour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'entretien au point a temps des voies communales de la communaut\u00e9 de communes d'aire sur l'adour.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3c6f53b73104ba1b8b8663a6ee6aa40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ca7673558dd409c9bb0160c49bbba1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d922e40e6ae64980b9bc9dceabb0cc13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3c6f53b73104ba1b8b8663a6ee6aa40",
        "style": "IPY_MODEL_0ca7673558dd409c9bb0160c49bbba1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140999\" target=\"_blank\"> 19-140999</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Aire sur l'Adour<br>\n        <b>Ville :</b> Aire sur l'adour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien au point a temps des voies communales de la communaut\u00e9 de communes d'aire sur l'adour<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140999\" target=\"_blank\"> 19-140999</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffd7c522169e4bd3a7606555c2ca49fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8077905469",
          " -1.04783992391"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f679efd61fb64d5797e18e31d2a63134",
        "title": "Vers Saint-Paul-l\u00e8s-Dax cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation courts de tennis 3 et 4 \u00e0 toumalin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e451d1cbfa544deb81d1438d340d764": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bdcd01f744d44beb5f1b626993fc78a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f679efd61fb64d5797e18e31d2a63134": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e451d1cbfa544deb81d1438d340d764",
        "style": "IPY_MODEL_3bdcd01f744d44beb5f1b626993fc78a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127597\" target=\"_blank\"> 19-127597</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574118000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Paul-les-Dax<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Paul-l\u00e8s-Dax cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation courts de tennis 3 et 4 \u00e0 toumalin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127597\" target=\"_blank\"> 19-127597</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d874677c3eef4216ad843055f7e196f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4301235512",
          " 4.37913997076"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e1cc0cdc66d411a8be991a27fbb33ab",
        "title": "Vers Saint-Etienne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: confier l'exploitation du restaurant administratif agraf centre 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb9965dc16b74a59a8e6c825d2b7e868": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62f8f73794c54e7f9b2b6e3d3a4c66bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e1cc0cdc66d411a8be991a27fbb33ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb9965dc16b74a59a8e6c825d2b7e868",
        "style": "IPY_MODEL_62f8f73794c54e7f9b2b6e3d3a4c66bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135469\" target=\"_blank\"> 19-135469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42', '1', '3', '7', '26', '38', '63', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association de Gestion RA Centre 2<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Etienne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires', 'Prestations de services', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> confier l'exploitation du restaurant administratif agraf centre 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135469\" target=\"_blank\"> 19-135469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0ddb28b6ad24daf96c6185ff8c939b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4687923748",
          " 4.35203419027"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_918f233cc9a54171b074fa555c60e786",
        "title": "Vers VILLARS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSURANCES POUR LES BESOINS DE LA VILLE DE VILLARS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c89f23128a4c496fb7280c97ee8428fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89911e3abd024b6fbc59c7953feeff65": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "918f233cc9a54171b074fa555c60e786": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c89f23128a4c496fb7280c97ee8428fe",
        "style": "IPY_MODEL_89911e3abd024b6fbc59c7953feeff65",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141139\" target=\"_blank\"> 19-141139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE VILLARS<br>\n        <b>Ville :</b> VILLARS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSURANCES POUR LES BESOINS DE LA VILLE DE VILLARS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141139\" target=\"_blank\"> 19-141139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "456e19a18a1341978b935fcd0f56957c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2802857028",
          " -2.25379927249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcf1c65c02374587b1def8d721ac97e2",
        "title": "Vers Saint Nazaire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de reprise de surface b\u00e9ton promenade du Front de Mer de Saint-Nazaire - 50 boulevard Wilson.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d51aa6b9599a4667828d53486b37ee57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ecffea1564143c48f3eefecbe479395": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcf1c65c02374587b1def8d721ac97e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d51aa6b9599a4667828d53486b37ee57",
        "style": "IPY_MODEL_0ecffea1564143c48f3eefecbe479395",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141391\" target=\"_blank\"> 19-141391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Nazaire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reprise de surface b\u00e9ton promenade du Front de Mer de Saint-Nazaire - 50 boulevard Wilson<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141391\" target=\"_blank\"> 19-141391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da8d7d800eb647acaf7da641648ecea6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.038602522",
          " 2.78809051879"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb50f2a1705c43e99a9f577375004246",
        "title": "Vers montargis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude de la restauration morphologique du Maurepas \u00e0 Corbeilles (45).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4a6f13c642b4c35832226dba01bcc6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3bb20bcf13444929974938c985d551b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb50f2a1705c43e99a9f577375004246": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4a6f13c642b4c35832226dba01bcc6a",
        "style": "IPY_MODEL_f3bb20bcf13444929974938c985d551b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141392\" target=\"_blank\"> 19-141392</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVLO<br>\n        <b>Ville :</b> montargis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de la restauration morphologique du Maurepas \u00e0 Corbeilles (45)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141392\" target=\"_blank\"> 19-141392</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "430ff5fe02f1400d8b66b439d1d90312": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.4507370916",
          " 1.44075837848"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a484d7d92e7d43259d25a06781fcbfdd",
        "title": "Vers Cahors :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraison de pains frais et de viennoiseries fra\u00eeches pour le centre hospitalier de Cahors.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6af0d030331c42c6a8248a9909185a60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5ff620f3b2b4cfab16f9e1d541e7775": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a484d7d92e7d43259d25a06781fcbfdd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6af0d030331c42c6a8248a9909185a60",
        "style": "IPY_MODEL_e5ff620f3b2b4cfab16f9e1d541e7775",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141033\" target=\"_blank\"> 19-141033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46', '47', '82', '12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Cahors<br>\n        <b>Ville :</b> Cahors<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de pains frais et de viennoiseries fra\u00eeches pour le centre hospitalier de Cahors<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141033\" target=\"_blank\"> 19-141033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bdea0189f97471c8f7026635729d690": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3b830e9d78a49a181f404715b467cc4",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et acheminement de gaz naturel-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "296d78d742614b78b5ddffa1668552ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc5faf66b1a3450bacc856880520e07d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3b830e9d78a49a181f404715b467cc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_296d78d742614b78b5ddffa1668552ac",
        "style": "IPY_MODEL_cc5faf66b1a3450bacc856880520e07d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140935\" target=\"_blank\"> 19-140935</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572822000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 52<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et acheminement de gaz naturel-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140935\" target=\"_blank\"> 19-140935</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "306e2792840846a1b2c9ae278d195e68": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1733717496",
          " 5.16933990762"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91ca5631fbdb48ada5c775f9fbfcd22c",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d?un syst\u00e8me de g\u00e9olocalisation de v\u00e9hicules.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4eb78798c304405c8df5eb2a4b750155": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c09fb88e35ce4de197e46ae7d7f0be2c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91ca5631fbdb48ada5c775f9fbfcd22c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4eb78798c304405c8df5eb2a4b750155",
        "style": "IPY_MODEL_c09fb88e35ce4de197e46ae7d7f0be2c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141562\" target=\"_blank\"> 19-141562</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574722800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d?un syst\u00e8me de g\u00e9olocalisation de v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141562\" target=\"_blank\"> 19-141562</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e66db731e4ca4befbc34a6f1572e7f19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7239745954",
          " -2.77407412753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c582a57b3f7c4d5ebc70aa4572f051df",
        "title": "Vers SAINT-AVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance en vue de d\u00e9finir des scenarii d'\u00e9volution des blanchisseries du GIP Bretagne Sant\u00e9 Logistique et du GIP SILGOM.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b1988eddf8941519002e2b662eb6992": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c9d57383d554f2597b901048fc7408f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c582a57b3f7c4d5ebc70aa4572f051df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b1988eddf8941519002e2b662eb6992",
        "style": "IPY_MODEL_7c9d57383d554f2597b901048fc7408f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141225\" target=\"_blank\"> 19-141225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Interhospitalier (SILGOM)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-AVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance en vue de d\u00e9finir des scenarii d'\u00e9volution des blanchisseries du GIP Bretagne Sant\u00e9 Logistique et du GIP SILGOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141225\" target=\"_blank\"> 19-141225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "212dd13cdfda489d88c6bd2aa6e147e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7552272301",
          " 2.5153551845"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5aaa606a7c74f1588b961ec376e5193",
        "title": "Vers Hazebrouck :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: organisation de s\u00e9jours de vacances avec h\u00e9bergement pour l'\u00e9t\u00e9 2020 - 6 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a17147050094d2dab96c2a9683b73ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf10d909e0b64790938af6702c124e15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5aaa606a7c74f1588b961ec376e5193": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a17147050094d2dab96c2a9683b73ec",
        "style": "IPY_MODEL_cf10d909e0b64790938af6702c124e15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-139552\" target=\"_blank\"> 19-139552</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes de Flandre Int\u00e9rieure<br>\n        <b>Ville :</b> Hazebrouck<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> organisation de s\u00e9jours de vacances avec h\u00e9bergement pour l'\u00e9t\u00e9 2020 - 6 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-139552\" target=\"_blank\"> 19-139552</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0770c824dc484e87a5ab0e97a0f680d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6753348557",
          " 3.10093583816"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a362233a92f749d3bb2138d0dbf69b09",
        "title": "Vers Marcq-en-baroeul :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture incluant la livraison de tenues et \u00e9quipements motards pour la Police Municipale - Ville de Marcq-en-Baroeul..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7bec7663cd94024afbd401192dab250": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32531acbed8e47cab37e293ff6795553": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a362233a92f749d3bb2138d0dbf69b09": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7bec7663cd94024afbd401192dab250",
        "style": "IPY_MODEL_32531acbed8e47cab37e293ff6795553",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141433\" target=\"_blank\"> 19-141433</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marcq-en-Baroeul<br>\n        <b>Ville :</b> Marcq-en-baroeul<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture incluant la livraison de tenues et \u00e9quipements motards pour la Police Municipale - Ville de Marcq-en-Baroeul.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141433\" target=\"_blank\"> 19-141433</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09eb826612f840d6a0b09f2042151e9c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8961ec91c1ab4bdcbb3bb94194e024aa",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le march\u00e9 public no19 - PA PI - 04 a pour objet la r\u00e9alisation des diagnostics amiantes, plombs et HAP de l'ancien lyc\u00e9e technique ''GOURNAY'' de CREIL..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e69d4346bcb64e1d8b987644833bfd1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51228ee128cf460d882634bc62f972fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8961ec91c1ab4bdcbb3bb94194e024aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e69d4346bcb64e1d8b987644833bfd1e",
        "style": "IPY_MODEL_51228ee128cf460d882634bc62f972fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141568\" target=\"_blank\"> 19-141568</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570572000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ets Public Foncier Local de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante', 'Amiante (diagnostic)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 public no19 - PA PI - 04 a pour objet la r\u00e9alisation des diagnostics amiantes, plombs et HAP de l'ancien lyc\u00e9e technique ''GOURNAY'' de CREIL.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141568\" target=\"_blank\"> 19-141568</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00d5805cde9f4a9d8b74db769367a53b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2632645948",
          " 2.43135724334"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5228761f56024ec7a2cc4ad4a19a06c3",
        "title": "Vers Montataire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Interm\u00e9diation dans le cadre de la vente de biens immobiliers pour la ville de Montataire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10115a23f26e40988c131b9a2b06948b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a42bb470634434fb42d8b64b837a450": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5228761f56024ec7a2cc4ad4a19a06c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10115a23f26e40988c131b9a2b06948b",
        "style": "IPY_MODEL_9a42bb470634434fb42d8b64b837a450",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140983\" target=\"_blank\"> 19-140983</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTATAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> Montataire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Interm\u00e9diation dans le cadre de la vente de biens immobiliers pour la ville de Montataire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140983\" target=\"_blank\"> 19-140983</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e31a9013d8e84424bbbd2b1c014ce1fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3338498991",
          " 2.43555395564"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bab60ce7cd04321a1cc79e9b91756cd",
        "title": "Vers Laigneville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: entretien des foss\u00e9s et bassins.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29de0eb44ea445a9b7bb3f4af8176ceb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7159874261a942f6b41a4fad1737a387": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bab60ce7cd04321a1cc79e9b91756cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29de0eb44ea445a9b7bb3f4af8176ceb",
        "style": "IPY_MODEL_7159874261a942f6b41a4fad1737a387",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141016\" target=\"_blank\"> 19-141016</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du Liancourtois<br>\n        <b>Ville :</b> Laigneville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bassin, \u00e9tang', 'Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des foss\u00e9s et bassins<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141016\" target=\"_blank\"> 19-141016</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac225b07a2ec4f8b909796cd8e53c21a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.2729920918",
          " 2.53462190972"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d818b02c63047db8177eae448fc2d34",
        "title": "Vers Verneuil-en-halatte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement d'un cabinet param\u00e9dical.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3a41466672941d58ec60921973e9374": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6fbfe5b8c8842c0838f6758793c3be6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d818b02c63047db8177eae448fc2d34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3a41466672941d58ec60921973e9374",
        "style": "IPY_MODEL_d6fbfe5b8c8842c0838f6758793c3be6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141080\" target=\"_blank\"> 19-141080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VERNEUIL EN HALATTE<br>\n        <b>Ville :</b> Verneuil-en-halatte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un cabinet param\u00e9dical<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141080\" target=\"_blank\"> 19-141080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25fc399c673e4fdd9d79a5fb4b032526": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ffd7e57406940deb76edb8829500a2e",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Remplacement du syst\u00e8me de climatisation sur le site du Port de CALAIS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31ae0a057a3c49cfa77442f3674fe47d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cfe6b43444f49758bbfe8c7d1fe7a20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ffd7e57406940deb76edb8829500a2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31ae0a057a3c49cfa77442f3674fe47d",
        "style": "IPY_MODEL_2cfe6b43444f49758bbfe8c7d1fe7a20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141123\" target=\"_blank\"> 19-141123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du syst\u00e8me de climatisation sur le site du Port de CALAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141123\" target=\"_blank\"> 19-141123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2634145ca7284f21af06e1bd42dfee78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.9502072754",
          " 1.87575566132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bcb38c4d71f4e329b108bccf6e09bc5",
        "title": "Vers Calais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0076 Travaux de mise aux normes de l'assainissement du Terminal Transmanche du Port de Calais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fbdc83b85c6494aac49d4e66880c28e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e370f2b093f420ea395560e0763538f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bcb38c4d71f4e329b108bccf6e09bc5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fbdc83b85c6494aac49d4e66880c28e",
        "style": "IPY_MODEL_9e370f2b093f420ea395560e0763538f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141282\" target=\"_blank\"> 19-141282</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> Calais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-0076 Travaux de mise aux normes de l'assainissement du Terminal Transmanche du Port de Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141282\" target=\"_blank\"> 19-141282</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d15fc9fde6034e12bebf7246b209f1c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4084556449",
          " 1.78127372492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5893d55c5e4044d1af6971f7c24430a6",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux visant \u00e0 s\u00e9curiser la rive nord de la baie d'Authie par dragage et mesures de stabilisation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22510efa3a60442eb7f071c590cac121": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3c9beeed9c94bf580a48a1353895e79": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5893d55c5e4044d1af6971f7c24430a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22510efa3a60442eb7f071c590cac121",
        "style": "IPY_MODEL_e3c9beeed9c94bf580a48a1353895e79",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141090\" target=\"_blank\"> 19-141090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux visant \u00e0 s\u00e9curiser la rive nord de la baie d'Authie par dragage et mesures de stabilisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141090\" target=\"_blank\"> 19-141090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f76a6da0e4a475c92183caa9e5b8a31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4435308346",
          " 2.85832933206"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a3b65f136f6447184f1380a94db0ea3",
        "title": "Vers LOISON SOUS LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Signalisation Horizontale et Verticale.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4111b68acc441f1a130cd7bcc45821f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ae3a8cbc0d14885ab8303ab14ed6de9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a3b65f136f6447184f1380a94db0ea3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4111b68acc441f1a130cd7bcc45821f",
        "style": "IPY_MODEL_3ae3a8cbc0d14885ab8303ab14ed6de9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141316\" target=\"_blank\"> 19-141316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573858800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LOISON SOUS LENS<br>\n        <b>Ville :</b> LOISON SOUS LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Signalisation Horizontale et Verticale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141316\" target=\"_blank\"> 19-141316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9473c9ff638a4d85a7eb31f4c9971ea5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9471124393",
          " 3.11541506144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25121f91fad142f79de5c965281b834c",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 1911T R\u00c9CEPTION, STOCKAGE ET CHARGEMENT DES D\u00c9CHETS D'EMBALLAGE EN VERRE ISSUS DE LA COLLECTE DES POINTS D'APPORT VOLONTAIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09166fa957774f319a63dc88ee677d60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e3696facbcd41268645a9c020957740": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25121f91fad142f79de5c965281b834c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09166fa957774f319a63dc88ee677d60",
        "style": "IPY_MODEL_0e3696facbcd41268645a9c020957740",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140960\" target=\"_blank\"> 19-140960</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576364400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE COLLECTE TRAITEMENT RESIDUS<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 1911T R\u00c9CEPTION, STOCKAGE ET CHARGEMENT DES D\u00c9CHETS D'EMBALLAGE EN VERRE ISSUS DE LA COLLECTE DES POINTS D'APPORT VOLONTAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140960\" target=\"_blank\"> 19-140960</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24d6180f50324a17a449b60542ebc1db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9471124393",
          " 3.11541506144"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8abec02ae2d4086a44e3d1de521f0ae",
        "title": "Vers Riom :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: appel \u00e0 projet touristique pour l'abbaye de mozac.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8355136218244438b78c28618527f7fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3602854010c74ea18e9c956101c7c767": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8abec02ae2d4086a44e3d1de521f0ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8355136218244438b78c28618527f7fd",
        "style": "IPY_MODEL_3602854010c74ea18e9c956101c7c767",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141284\" target=\"_blank\"> 19-141284</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574031600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC RIOM LIMAGNE ET VOLCANS<br>\n        <b>Ville :</b> Riom<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> appel \u00e0 projet touristique pour l'abbaye de mozac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141284\" target=\"_blank\"> 19-141284</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20014bb6e2ef4a9eaf64a14eb82605e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3200189773",
          " -0.350337918181"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00231058300e450b8f76f18499f164cf",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation des deux ascenseurs et remplacement de l'\u00e9dicule du Parking Bosquet Place d'Espagne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ebddebea4c84e63a8a440c61f4c4f64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d285e28b2bdd454fa75c7f47bde379f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00231058300e450b8f76f18499f164cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ebddebea4c84e63a8a440c61f4c4f64",
        "style": "IPY_MODEL_d285e28b2bdd454fa75c7f47bde379f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140950\" target=\"_blank\"> 19-140950</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576364400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAU<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des deux ascenseurs et remplacement de l'\u00e9dicule du Parking Bosquet Place d'Espagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140950\" target=\"_blank\"> 19-140950</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad081e9c911a4b9abcb19ba92e837523": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3538742135",
          " -0.550692004112"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c69e4d4127f41a9a1d0aa900ca8d65c",
        "title": "Vers Tarsacq :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de renouvellement des canalisations et des \u00e9quipements hydrauliques du r\u00e9servoir sur tour d'Aubertin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5b4454b0a0043d190070f0bda681394": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9f8199b96724475b07b638b6bfabd4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c69e4d4127f41a9a1d0aa900ca8d65c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5b4454b0a0043d190070f0bda681394",
        "style": "IPY_MODEL_f9f8199b96724475b07b638b6bfabd4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141412\" target=\"_blank\"> 19-141412</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SM EAU ASSAINISSEMENT GAVE BAISE<br>\n        <b>Ville :</b> Tarsacq<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de renouvellement des canalisations et des \u00e9quipements hydrauliques du r\u00e9servoir sur tour d'Aubertin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141412\" target=\"_blank\"> 19-141412</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66985b2fe3864efba7ba7290ec0a423b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.7641982638",
          " 2.94476145253"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6786ebedaaf0461fa5b992320ab7865b",
        "title": "Vers Claira :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'ASSURANCE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83ed1f0d5cc640279646c89e18d19ec5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bc5f1c031f84b8db0073cfa94446153": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6786ebedaaf0461fa5b992320ab7865b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83ed1f0d5cc640279646c89e18d19ec5",
        "style": "IPY_MODEL_6bc5f1c031f84b8db0073cfa94446153",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141476\" target=\"_blank\"> 19-141476</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC CORBIERES SALANQUE MEDITERRANEE<br>\n        <b>Ville :</b> Claira<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'ASSURANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141476\" target=\"_blank\"> 19-141476</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "632e93e714d447c1a93f4a9f8f262523": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5712679849",
          " 7.76752679517"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bafbd2b3c18430b820d7235331d17d5",
        "title": "Vers Strasbourg :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9am\u00e9nagement du local ASF 5 all\u00e9e des Comtes \u00e0 Strasbourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bd5c3d4c7c64d2ea8e3f91222be2768": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1c41593e30c4585b7cecf6632e078d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bafbd2b3c18430b820d7235331d17d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bd5c3d4c7c64d2ea8e3f91222be2768",
        "style": "IPY_MODEL_e1c41593e30c4585b7cecf6632e078d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141229\" target=\"_blank\"> 19-141229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOCIETE IMMOBILIERE DU BAS RHIN<br>\n        <b>Ville :</b> Strasbourg<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement du local ASF 5 all\u00e9e des Comtes \u00e0 Strasbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141229\" target=\"_blank\"> 19-141229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1126b21b5074b25be1b79c39108f067": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4538179541",
          " 7.63089115629"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c55ce2b5eb84705b452839d8fab50e7",
        "title": "Vers Erstein :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: STC919V PRESTATIONS D'ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DE LA VILLE D'ERSTEIN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b47722b10de341c29b0797c5f3488827": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e5bf3610f9042a48ce5aa014b6f05a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c55ce2b5eb84705b452839d8fab50e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b47722b10de341c29b0797c5f3488827",
        "style": "IPY_MODEL_3e5bf3610f9042a48ce5aa014b6f05a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141111\" target=\"_blank\"> 19-141111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ERSTEIN<br>\n        <b>Ville :</b> Erstein<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> STC919V PRESTATIONS D'ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DE LA VILLE D'ERSTEIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141111\" target=\"_blank\"> 19-141111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0acae0efb524bfcb1301e059e1d0985": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4538179541",
          " 7.63089115629"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd86ded370454efa83549d565f92af5b",
        "title": "Vers Erstein :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre relatif \u00e0 la fourniture pour le fleurissement de la Ville d'Erstein - Saison 2020-2021.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35ca526b884349cda42d182eeb9768a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "385a31276f084d90a66aa0b5a2563208": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd86ded370454efa83549d565f92af5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35ca526b884349cda42d182eeb9768a5",
        "style": "IPY_MODEL_385a31276f084d90a66aa0b5a2563208",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141045\" target=\"_blank\"> 19-141045</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ERSTEIN<br>\n        <b>Ville :</b> Erstein<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre relatif \u00e0 la fourniture pour le fleurissement de la Ville d'Erstein - Saison 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141045\" target=\"_blank\"> 19-141045</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2afd646358e145d29b787ac31f32faf5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0108661539",
          " 7.58453738137"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc29b76fd93f42c3b19d4f6ce2c1e405",
        "title": "Vers Volgelsheim :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS INFORMATIQUES D'ASSISTANCE ET DE MAINTENANCE DES MATERIELS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "533d1cb486fb4ff3a08dfd62aa147ada": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f61af23f59d54da38d5f1a555b226aa1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc29b76fd93f42c3b19d4f6ce2c1e405": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_533d1cb486fb4ff3a08dfd62aa147ada",
        "style": "IPY_MODEL_f61af23f59d54da38d5f1a555b226aa1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141430\" target=\"_blank\"> 19-141430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COM PAYS RHIN BRISACH<br>\n        <b>Ville :</b> Volgelsheim<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS INFORMATIQUES D'ASSISTANCE ET DE MAINTENANCE DES MATERIELS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141430\" target=\"_blank\"> 19-141430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1d92f5ff0f04531a5696056e43fe227": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6304862126",
          " 4.77973349891"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0be87de513b5482d837b363cceba040e",
        "title": "Vers VERNAISON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Extension de la salle des sports - Impasse de la L\u00f4ne - 69390 VERNAISON.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cadc9c770734bdda0a49f6ebcde7c1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb66e93796ed45c48617a6bde6c76f74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0be87de513b5482d837b363cceba040e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cadc9c770734bdda0a49f6ebcde7c1d",
        "style": "IPY_MODEL_bb66e93796ed45c48617a6bde6c76f74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141046\" target=\"_blank\"> 19-141046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VERNAISON<br>\n        <b>Ville :</b> VERNAISON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de la salle des sports - Impasse de la L\u00f4ne - 69390 VERNAISON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141046\" target=\"_blank\"> 19-141046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8cc78690c0364941acc4a4c7674f6fe6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6609705564",
          " 4.72076320026"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae8ab11536a8454eb8333c0ed9bcbba0",
        "title": "Vers BRIGNAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-CCVG-0012 Am\u00e9nagement de la rue Louis Lafforgue \u00e0 Brignais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b32b5cf7133a4a378bf0be949ce94826": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7f9a1428f854bc2a2dcf3bc0b20338d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae8ab11536a8454eb8333c0ed9bcbba0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b32b5cf7133a4a378bf0be949ce94826",
        "style": "IPY_MODEL_f7f9a1428f854bc2a2dcf3bc0b20338d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141287\" target=\"_blank\"> 19-141287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES VALLEE DU GARON<br>\n        <b>Ville :</b> BRIGNAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-TX-CCVG-0012 Am\u00e9nagement de la rue Louis Lafforgue \u00e0 Brignais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141287\" target=\"_blank\"> 19-141287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00600be2dd764469b235596f55a39491": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6647980545",
          " 6.76637903907"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44aedd005f864ea896abfbf334ea5ca8",
        "title": "Vers Montvalezan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de secours h\u00e9liport\u00e9s pour la Station de la Rosi\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b82cdbdce8544c58eea8eec1d8c8c07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "931ba02db83f407ca2ad7ed6fd277ebc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44aedd005f864ea896abfbf334ea5ca8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b82cdbdce8544c58eea8eec1d8c8c07",
        "style": "IPY_MODEL_931ba02db83f407ca2ad7ed6fd277ebc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140870\" target=\"_blank\"> 19-140870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572476400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Montvalezan<br>\n        <b>Ville :</b> Montvalezan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de secours h\u00e9liport\u00e9s pour la Station de la Rosi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140870\" target=\"_blank\"> 19-140870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83a939685faf4426895c424e0cdda7a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8401573581",
          " 6.62348394015"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e525836793304b7eac02bcdc35ccf0fb",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement d'un skatepark.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01a1c9d811df41569a300a722bd92b79": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90bc8453b14f4c2c9708168372776655": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e525836793304b7eac02bcdc35ccf0fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01a1c9d811df41569a300a722bd92b79",
        "style": "IPY_MODEL_90bc8453b14f4c2c9708168372776655",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141302\" target=\"_blank\"> 19-141302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576364400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un skatepark<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141302\" target=\"_blank\"> 19-141302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "404ca80cf69c46ae8496a383a93c5a98": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.3933090904",
          " 6.67397267401"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b8336619e1e4461ab081e982086b586",
        "title": "Vers PUBLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'une partie des b\u00e2timents de l'ancien coll\u00e8ge des Rives du L\u00e9man.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61530ea78bcf44198e594e5edf8b0037": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a14a411d2b8743429c06c54273da9627": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b8336619e1e4461ab081e982086b586": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61530ea78bcf44198e594e5edf8b0037",
        "style": "IPY_MODEL_a14a411d2b8743429c06c54273da9627",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141548\" target=\"_blank\"> 19-141548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570572000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES PAYS EVIAN VAL ABONDANCE<br>\n        <b>Ville :</b> PUBLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'une partie des b\u00e2timents de l'ancien coll\u00e8ge des Rives du L\u00e9man<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141548\" target=\"_blank\"> 19-141548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a0fa51affa54e29ae1332fd05ffa47e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9236226268",
          " 2.86975697306"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d57639353a94a00962d8da5eed11713",
        "title": "Vers Nanteuil les meaux :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l exploitation et la gestion des installations de chauffage, de ventilation, de production d eau chaude sanitaire et de traitement d eau des b\u00e2timents communaux de la vil...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25e14587c6494fc495692394f16b164c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e490f7f4833f4fd29f57562a4ba68995": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d57639353a94a00962d8da5eed11713": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25e14587c6494fc495692394f16b164c",
        "style": "IPY_MODEL_e490f7f4833f4fd29f57562a4ba68995",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141143\" target=\"_blank\"> 19-141143</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de nanteuil les meaux<br>\n        <b>Ville :</b> Nanteuil les meaux<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l exploitation et la gestion des installations de chauffage, de ventilation, de production d eau chaude sanitaire et de traitement d eau des b\u00e2timents communaux de la vil..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141143\" target=\"_blank\"> 19-141143</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "185bfbecd4b747d8b7a3c0e0adb8d9bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5821287279",
          " 2.54782852721"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6775fe6809d4b4bbdd7728d3458df7d",
        "title": "Vers SAVIGNY LE TEMPLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 public d'entretien et maintenance des \u00e9quipements d'aires de jeux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "058111567a344a38abbf61ec62cf50d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74899b588dcb4de89113f0d0fe8d91b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6775fe6809d4b4bbdd7728d3458df7d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_058111567a344a38abbf61ec62cf50d6",
        "style": "IPY_MODEL_74899b588dcb4de89113f0d0fe8d91b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141161\" target=\"_blank\"> 19-141161</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAVIGNY LE TEMPLE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVIGNY LE TEMPLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public d'entretien et maintenance des \u00e9quipements d'aires de jeux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141161\" target=\"_blank\"> 19-141161</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89db880199154f2c9f9b497a970d78aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7635612396",
          " 2.67962508199"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60d7af0948cb4ca8a75e31a4b9284bd5",
        "title": "Vers Ozoir la ferriere :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: accord cadre d'impression des publications municipales et autres supports de publication (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c6e71a522dc49b9979809bd808a7e3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14ee31f7ca4a4cd08351a44bdcd10673": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60d7af0948cb4ca8a75e31a4b9284bd5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c6e71a522dc49b9979809bd808a7e3f",
        "style": "IPY_MODEL_14ee31f7ca4a4cd08351a44bdcd10673",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141196\" target=\"_blank\"> 19-141196</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569535200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Ozoir la Ferri\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> Ozoir la ferriere<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre d'impression des publications municipales et autres supports de publication (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141196\" target=\"_blank\"> 19-141196</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "833961c191c04f89b10c4eabd0564e04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.697973344",
          " 2.86231363712"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bfb409e7fd294fb49335288833214835",
        "title": "Vers Marles en Brie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en oeuvre d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection urbaine - transfert des images par boucle locale radio (B.L.R.) s\u00e9curis\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "036dacd95188469381f778e59b28e824": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6405db63ede34aaeba719fc0f306e3c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bfb409e7fd294fb49335288833214835": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_036dacd95188469381f778e59b28e824",
        "style": "IPY_MODEL_6405db63ede34aaeba719fc0f306e3c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141428\" target=\"_blank\"> 19-141428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Marles en Brie<br>\n        <b>Ville :</b> Marles en Brie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vid\u00e9o, cin\u00e9ma']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection urbaine - transfert des images par boucle locale radio (B.L.R.) s\u00e9curis\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141428\" target=\"_blank\"> 19-141428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d8dc70dfbed4e438285ff452a69938a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8272397742",
          " 2.13014908209"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ec00735aaeb47e389efe2038e711380",
        "title": "Vers Le chesnay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: RELANCE - Travaux modificatifs d'agencement du (P\u00f4le d'activit\u00e9s et de soins adapt\u00e9s) P.A.S.A + buanderie pour l'h\u00f4pital de Houdan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a06754dfd5ff4e959c46fc7509112178": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d186bffd56b5466aa222ddbfcf0ec88d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ec00735aaeb47e389efe2038e711380": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a06754dfd5ff4e959c46fc7509112178",
        "style": "IPY_MODEL_d186bffd56b5466aa222ddbfcf0ec88d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141189\" target=\"_blank\"> 19-141189</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE VERSAILLES<br>\n        <b>Ville :</b> Le chesnay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE - Travaux modificatifs d'agencement du (P\u00f4le d'activit\u00e9s et de soins adapt\u00e9s) P.A.S.A + buanderie pour l'h\u00f4pital de Houdan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141189\" target=\"_blank\"> 19-141189</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "357f761be47e415c913583143e8ac144": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9455638989",
          " 2.02913706544"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f94c697a6834e78a5932461a22dd63d",
        "title": "Vers Carri\u00e8res sous poissy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations juridiques : conseil, assistance et repr\u00e9sentation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f8b7c21c4ac48d29d4486b7771ff70c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac5aee9340304c6c8375d80ab0674639": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f94c697a6834e78a5932461a22dd63d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f8b7c21c4ac48d29d4486b7771ff70c",
        "style": "IPY_MODEL_ac5aee9340304c6c8375d80ab0674639",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141071\" target=\"_blank\"> 19-141071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Carri\u00e8res sous Poissy<br>\n        <b>Ville :</b> Carri\u00e8res sous poissy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations juridiques : conseil, assistance et repr\u00e9sentation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141071\" target=\"_blank\"> 19-141071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "161913a483884c0483bc1c599e80a7fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.9638815505",
          " 2.22587013595"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b1efaa01a2e40ab95f27ecfcbe6b403",
        "title": "Vers Saint-Ju\u00e9ry :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion des abonnements aux journaux, revues et magazines pour les services des m\u00e9diath\u00e8ques du grand albigeois.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ce66060c5b14b5ead23f93b9986996e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6f3bbb75e184c61863ccc20946d5896": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b1efaa01a2e40ab95f27ecfcbe6b403": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ce66060c5b14b5ead23f93b9986996e",
        "style": "IPY_MODEL_c6f3bbb75e184c61863ccc20946d5896",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-137332\" target=\"_blank\"> 19-137332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Ju\u00e9ry<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion des abonnements aux journaux, revues et magazines pour les services des m\u00e9diath\u00e8ques du grand albigeois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-137332\" target=\"_blank\"> 19-137332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c918e81a6e9249f6b97b6a531342ddf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8230864344",
          " 2.03526038178"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e650f4126c64e3ebb670b74b8459e51",
        "title": "Vers Labessiere candeil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Services d'assurance.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9cda2ed3a47495aa753ea9f7087c83e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0659a4230c94e1589a2234439893e76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e650f4126c64e3ebb670b74b8459e51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9cda2ed3a47495aa753ea9f7087c83e",
        "style": "IPY_MODEL_f0659a4230c94e1589a2234439893e76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140227\" target=\"_blank\"> 19-140227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571868000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81', '31', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRIFYL<br>\n        <b>Ville :</b> Labessiere candeil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services d'assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140227\" target=\"_blank\"> 19-140227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "297a574c552f422796494a15c00b38cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2464550515",
          " 6.52192234084"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ceeb9c6525140a2a6239061d152654b",
        "title": "Vers COGOLIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation de voirie phase 2 de la Zone d'Activit\u00e9 Economique Saint maure \u00e0 Cogolin.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38c2d813b8a140589745e1781578dbcb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35b223a8a5a3420a9e2edd15cd70c075": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ceeb9c6525140a2a6239061d152654b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38c2d813b8a140589745e1781578dbcb",
        "style": "IPY_MODEL_35b223a8a5a3420a9e2edd15cd70c075",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141160\" target=\"_blank\"> 19-141160</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes Golfe de ST-Tropez<br>\n        <b>Ville :</b> COGOLIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de voirie phase 2 de la Zone d'Activit\u00e9 Economique Saint maure \u00e0 Cogolin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141160\" target=\"_blank\"> 19-141160</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2145623769041fea4e446bc069bcfc9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0971940145",
          " 6.0717379342"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_352779b31c364c0b878efd0c64e07d27",
        "title": "Vers Carqueiranne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location d'une patinoire pour l'aire de no\u00ebl 2019.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65d33a4c0d164248abe10af186391bd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "865d8a59c66e4d36979e31e71b0a85a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "352779b31c364c0b878efd0c64e07d27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65d33a4c0d164248abe10af186391bd2",
        "style": "IPY_MODEL_865d8a59c66e4d36979e31e71b0a85a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141260\" target=\"_blank\"> 19-141260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CARQUEIRANNE<br>\n        <b>Ville :</b> Carqueiranne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'une patinoire pour l'aire de no\u00ebl 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141260\" target=\"_blank\"> 19-141260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2706268af39842b1b0643e1a237718fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4612575373",
          " 6.43066360323"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52edd571f0d7434ab1ea33fa3faaeef7",
        "title": "Vers Les Arcs :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'articles de plomberie et sanitaire.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57a5c11f4a8c4e55a45376901d975298": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edff5a6fb399479aacc2d8cad1e7cf6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52edd571f0d7434ab1ea33fa3faaeef7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57a5c11f4a8c4e55a45376901d975298",
        "style": "IPY_MODEL_edff5a6fb399479aacc2d8cad1e7cf6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141518\" target=\"_blank\"> 19-141518</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570917600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville des Arcs sur Argens<br>\n        <b>Ville :</b> Les Arcs<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Quincaillerie (articles)', 'Mat\u00e9riel robinetterie', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'articles de plomberie et sanitaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141518\" target=\"_blank\"> 19-141518</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa44e31c95f742709a7ea7b0eb0a6d1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5101955138",
          " 5.81646293354"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ca31f64ece64c62b5a013b385fe9411",
        "title": "Vers SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage relative \u00e0 la passation d'un accord-cadre \u00e0 bons de commande de r\u00e9parations de fuites sur le r\u00e9seau d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3fcc551fd114f488d8c83e40da0e8b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50cfd63b69644bdd96bb4b0b79794372": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ca31f64ece64c62b5a013b385fe9411": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3fcc551fd114f488d8c83e40da0e8b6",
        "style": "IPY_MODEL_50cfd63b69644bdd96bb4b0b79794372",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141478\" target=\"_blank\"> 19-141478</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '4', '5', '6', '13', '30', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MAXIMIN LA STE BAUME<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage relative \u00e0 la passation d'un accord-cadre \u00e0 bons de commande de r\u00e9parations de fuites sur le r\u00e9seau d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141478\" target=\"_blank\"> 19-141478</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e5b02a48c12463cb37e4e55008f7b88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5101955138",
          " 5.81646293354"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5fef4c5b6d4c46de84ddd569495ef462",
        "title": "Vers SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: S\u00e9curisation des trottoirs Route de Mazaugues et remise en \u00e9tat de l'entr\u00e9e de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire Paul Barles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0bdb12aa4b2464b947113c09e6f1439": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70de0fb3e91042fe8db3bbe4d34a37ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5fef4c5b6d4c46de84ddd569495ef462": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0bdb12aa4b2464b947113c09e6f1439",
        "style": "IPY_MODEL_70de0fb3e91042fe8db3bbe4d34a37ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141283\" target=\"_blank\"> 19-141283</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '4', '5', '6', '13', '30', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MAXIMIN LA STE BAUME<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9curisation des trottoirs Route de Mazaugues et remise en \u00e9tat de l'entr\u00e9e de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire Paul Barles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141283\" target=\"_blank\"> 19-141283</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c41bdd73ddb64667b31ff3ee9063dd7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5101955138",
          " 5.81646293354"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29153763ba1045dc8ce1a66a1c133d16",
        "title": "Vers SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'une chicane - Chemin de l'Auvi\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28d017c386f940c1962f4968abe18b2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d291a87fec6481187d7b411f13628ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29153763ba1045dc8ce1a66a1c133d16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28d017c386f940c1962f4968abe18b2b",
        "style": "IPY_MODEL_8d291a87fec6481187d7b411f13628ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141117\" target=\"_blank\"> 19-141117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '4', '5', '6', '13', '30', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MAXIMIN LA STE BAUME<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une chicane - Chemin de l'Auvi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141117\" target=\"_blank\"> 19-141117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0397d4359aa4a42b77d85d08c4eb476": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0880294967",
          " 5.87089841754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_613eb542f5cf412d9961fee61cdb8553",
        "title": "Vers La Seyne sur Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: la date limite de remise des offres a \u00e9t\u00e9 report\u00e9e au lundi 30 septembre 2019 \u00e0 12h00, suite \u00e0 des informations concernant la fourniture en eau pour les besoins du march\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7b455a5837747408d57500744518052": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b300f82e0f644fcfbeea16dda03de8c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "613eb542f5cf412d9961fee61cdb8553": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7b455a5837747408d57500744518052",
        "style": "IPY_MODEL_b300f82e0f644fcfbeea16dda03de8c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141424\" target=\"_blank\"> 19-141424</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Seyne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> La Seyne sur Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la date limite de remise des offres a \u00e9t\u00e9 report\u00e9e au lundi 30 septembre 2019 \u00e0 12h00, suite \u00e0 des informations concernant la fourniture en eau pour les besoins du march\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141424\" target=\"_blank\"> 19-141424</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b516dbd5ab424912b95ae6170fb84908": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.928239832",
          " 4.99324123379"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e290931563c042968d8c79b34796a2aa",
        "title": "Vers LE THOR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REAMENAGEMENT ET EXTENSION DU COMPLEXE OMNISPORT Gymnase Jean Garcin - All\u00e9e Jean Bouin 84250 LE THOR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd7475ca91014527b04f705758684cc6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84a7425a973843519adfe2800a3ac778": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e290931563c042968d8c79b34796a2aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd7475ca91014527b04f705758684cc6",
        "style": "IPY_MODEL_84a7425a973843519adfe2800a3ac778",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141341\" target=\"_blank\"> 19-141341</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Le Thor<br>\n        <b>Ville :</b> LE THOR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire', 'Terrassement', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REAMENAGEMENT ET EXTENSION DU COMPLEXE OMNISPORT Gymnase Jean Garcin - All\u00e9e Jean Bouin 84250 LE THOR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141341\" target=\"_blank\"> 19-141341</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36ced5af45a2427781b0451a7cd15cd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5741109302",
          " -1.25524886228"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06f91b931063494b9cdedd69a063f7c4",
        "title": "Vers Ch\u00e2teau-Guibert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien et exploitation des installations cvc et maintenance des installations \u00e9lectriques et de plomberie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e230f31e9d7245daab79a215cba2ab69": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e766deabd46a4814b27218c17a5c16b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06f91b931063494b9cdedd69a063f7c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e230f31e9d7245daab79a215cba2ab69",
        "style": "IPY_MODEL_e766deabd46a4814b27218c17a5c16b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-137915\" target=\"_blank\"> 19-137915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD LES ROCHES<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2teau-Guibert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et exploitation des installations cvc et maintenance des installations \u00e9lectriques et de plomberie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-137915\" target=\"_blank\"> 19-137915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e840f61da256461fbd1834d01e3e5a89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5859914233",
          " 0.297504952601"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7dbaccf843104fc1b7b70933c924fbf6",
        "title": "Vers VOUNEUIL SOUS BIARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: consultation de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un complexe maison des entraineurs - centre m\u00e9dical au CREPS de Poitiers..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e85ac506c1a6409e91336a89c52edc3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2792af7384d14508a0471de327308af8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7dbaccf843104fc1b7b70933c924fbf6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e85ac506c1a6409e91336a89c52edc3d",
        "style": "IPY_MODEL_2792af7384d14508a0471de327308af8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141372\" target=\"_blank\"> 19-141372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576364400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CREPS DE POITIERS<br>\n        <b>Ville :</b> VOUNEUIL SOUS BIARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> consultation de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un complexe maison des entraineurs - centre m\u00e9dical au CREPS de Poitiers.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141372\" target=\"_blank\"> 19-141372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb18759ad8b74899b4c33717e81991f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8021809257",
          " 3.51709241008"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08e608eabc0c4e508478071a03f44997",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent appel d'offres concerne un march\u00e9 public de travaux de r\u00e9alisation d'\u00e9tudes et travaux d'\u00e9lectrification, de t\u00e9l\u00e9communication et de g\u00e9nie civil de r\u00e9seau tr\u00e8s haut d\u00e9bit..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62cb1436ca724152865ad0445f245064": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdd6438b930042aeb8ff14a56b54a7d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08e608eabc0c4e508478071a03f44997": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62cb1436ca724152865ad0445f245064",
        "style": "IPY_MODEL_fdd6438b930042aeb8ff14a56b54a7d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140155\" target=\"_blank\"> 19-140155</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEY<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electrification rurale', 'G\u00e9nie civil', 'T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent appel d'offres concerne un march\u00e9 public de travaux de r\u00e9alisation d'\u00e9tudes et travaux d'\u00e9lectrification, de t\u00e9l\u00e9communication et de g\u00e9nie civil de r\u00e9seau tr\u00e8s haut d\u00e9bit.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140155\" target=\"_blank\"> 19-140155</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4a2734061904f0f8b0e6bf3e4155b2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.153962733",
          " 3.22037217648"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_604b5938d7e447e5b9f64dc36dd957d5",
        "title": "Vers Sens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'impressions 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81d76550b1fd4c94a391558182d43737": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "13109eb7fcd34b4e80a056562e3d3c99": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "604b5938d7e447e5b9f64dc36dd957d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81d76550b1fd4c94a391558182d43737",
        "style": "IPY_MODEL_13109eb7fcd34b4e80a056562e3d3c99",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138725\" target=\"_blank\"> 19-138725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sens<br>\n        <b>Ville :</b> Sens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'impressions 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138725\" target=\"_blank\"> 19-138725</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2383c0914b75425f98e9b441a5543ad9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7460113941",
          " 6.95212889734"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a45ed0aa484849a192d14b3a7e875702",
        "title": "Vers ROUGEMONT LE CHATEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET LIVRAISON DE SACS PLASTIQUES POUR LA COLLECTE SELECTIVE DES EMBALLAGES MENAGERS EN PORTE-A-PORTE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9b1c1400c3c4ed1a97e44fe365bccc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c082828cd65844b6a1d40ded5fa4e771": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a45ed0aa484849a192d14b3a7e875702": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9b1c1400c3c4ed1a97e44fe365bccc2",
        "style": "IPY_MODEL_c082828cd65844b6a1d40ded5fa4e771",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141522\" target=\"_blank\"> 19-141522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569967200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM<br>\n        <b>Ville :</b> ROUGEMONT LE CHATEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON DE SACS PLASTIQUES POUR LA COLLECTE SELECTIVE DES EMBALLAGES MENAGERS EN PORTE-A-PORTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141522\" target=\"_blank\"> 19-141522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09a3f9bf3ba347519fa6cf30247b51ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7149626666",
          " 2.1395315453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7632bebc125a4008963ce1bc78346fc4",
        "title": "Vers Gif sur yvette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'entretien et de r\u00e9paration du parc de bouches et poteaux d'incendie du domaine public.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "252a655d1d2141bbbd736de66095ab4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8da2b458642448483314855f8505ebe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7632bebc125a4008963ce1bc78346fc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_252a655d1d2141bbbd736de66095ab4c",
        "style": "IPY_MODEL_a8da2b458642448483314855f8505ebe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141442\" target=\"_blank\"> 19-141442</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569967200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gif sur Yvette<br>\n        <b>Ville :</b> Gif sur yvette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Poteaux d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien et de r\u00e9paration du parc de bouches et poteaux d'incendie du domaine public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141442\" target=\"_blank\"> 19-141442</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "753eb350eb7640359e72579acbad8fe2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7004093953",
          " 2.18737051177"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b414efa46a04d628251ccb4c078a79d",
        "title": "Vers Orsay :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accompagnement au montage des dossiers credit imp\u00f4t recherche de la SATT Paris Saclay.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c27ae3e9f8034842ba80d92f4ccc7240": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01fe77836c1040d9906e5759d0486adb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b414efa46a04d628251ccb4c078a79d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c27ae3e9f8034842ba80d92f4ccc7240",
        "style": "IPY_MODEL_01fe77836c1040d9906e5759d0486adb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140859\" target=\"_blank\"> 19-140859</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SATT Paris-Saclay<br>\n        <b>Ville :</b> Orsay<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement au montage des dossiers credit imp\u00f4t recherche de la SATT Paris Saclay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140859\" target=\"_blank\"> 19-140859</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3d9cd297706472fb668cd32e49ff64b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.895071672",
          " 2.28688268127"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_040a1bf541b94e97a0da7e175d5d0c41",
        "title": "Vers Levallois-Perret :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ORGANISATION D'UN CONCOURS PHOTOGRAPHIQUE INTERNATIONAL 'PRIX LEVALLOIS' ET D'UNE EXPOSITION PR\u00c9SENTANT LES LAUR\u00c9ATS, R\u00c9ALISATION DE LA COMMUNICATION DE CET \u00c9V\u00c8NEMENT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "226e6258892145448140eedb64cf0d2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0df33811cd9a4e7ea0973b27cacbb001": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "040a1bf541b94e97a0da7e175d5d0c41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_226e6258892145448140eedb64cf0d2e",
        "style": "IPY_MODEL_0df33811cd9a4e7ea0973b27cacbb001",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141473\" target=\"_blank\"> 19-141473</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association Levallois Culture<br>\n        <b>Ville :</b> Levallois-Perret<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ORGANISATION D'UN CONCOURS PHOTOGRAPHIQUE INTERNATIONAL 'PRIX LEVALLOIS' ET D'UNE EXPOSITION PR\u00c9SENTANT LES LAUR\u00c9ATS, R\u00c9ALISATION DE LA COMMUNICATION DE CET \u00c9V\u00c8NEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141473\" target=\"_blank\"> 19-141473</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "493ae04783b84f23848a09947ef82e1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8450113548",
          " 2.18665007789"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b73027448c14b10a02061679176db42",
        "title": "Vers Garches :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance, entretien et remplacement de poteaux et de bouches d'incendie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1791a2b02b804345bb1e6aee7aabb163": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffd61cac66434c7c9231d12bb7539e7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b73027448c14b10a02061679176db42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1791a2b02b804345bb1e6aee7aabb163",
        "style": "IPY_MODEL_ffd61cac66434c7c9231d12bb7539e7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141448\" target=\"_blank\"> 19-141448</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Garches<br>\n        <b>Ville :</b> Garches<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance, entretien et remplacement de poteaux et de bouches d'incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141448\" target=\"_blank\"> 19-141448</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e58acc4f9c9e4576806e8150db2007c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8984504771",
          " 2.25570587289"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85d8dea23cda4a74b0e5c9b036b4a305",
        "title": "Vers Courbevoie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux d'entretien, de r\u00e9paration et de petits travaux neufs d'\u00e9lectricit\u00e9, courants forts et courants faibles, sur l'ensemble du patrimoine de l'oph de courbevoie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35440c1232be483fa2f25ddc788c3537": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf0f211d51bd4d6b961c7c95d43eb86e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85d8dea23cda4a74b0e5c9b036b4a305": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35440c1232be483fa2f25ddc788c3537",
        "style": "IPY_MODEL_cf0f211d51bd4d6b961c7c95d43eb86e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141216\" target=\"_blank\"> 19-141216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Courbevoie<br>\n        <b>Ville :</b> Courbevoie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien, de r\u00e9paration et de petits travaux neufs d'\u00e9lectricit\u00e9, courants forts et courants faibles, sur l'ensemble du patrimoine de l'oph de courbevoie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141216\" target=\"_blank\"> 19-141216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "128ce74f3a224f3bbd383af72562d6d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8633175054",
          " 2.44816211857"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a90dc71b17624b1da5ce2e653c6e268c",
        "title": "Vers Montreuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour les Travaux de transformation de locaux administratifs des douanes en logements et de r\u00e9novation de 4 logements attenants \u00e0 Saint-Georges-de-l&.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8aba8810c6d436e801e30da08d9cdb9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7862d591c06437594e7ac4f0740d445": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a90dc71b17624b1da5ce2e653c6e268c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8aba8810c6d436e801e30da08d9cdb9",
        "style": "IPY_MODEL_f7862d591c06437594e7ac4f0740d445",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141528\" target=\"_blank\"> 19-141528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPA LA MASSE DES DOUANES<br>\n        <b>Ville :</b> Montreuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour les Travaux de transformation de locaux administratifs des douanes en logements et de r\u00e9novation de 4 logements attenants \u00e0 Saint-Georges-de-l&<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141528\" target=\"_blank\"> 19-141528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d72467a727a4a7ab012e832cbd18e77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9395475536",
          " 2.46112148528"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bfcb9de609249f582eb88d8073d0345",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE CONTROLE TECHNIQUE POUR LA RECONSTRUCTION DU GROUPE SCOLAIRE LANGEVIN / CLEMENT, D'UN GYMNASE ET D'UN CENTRE DE LOISIRS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a3145210853414cb3988f2ae60a6eef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a575da5330844618ac3cbbf75f56dc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bfcb9de609249f582eb88d8073d0345": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a3145210853414cb3988f2ae60a6eef",
        "style": "IPY_MODEL_0a575da5330844618ac3cbbf75f56dc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141132\" target=\"_blank\"> 19-141132</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576364400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE CONTROLE TECHNIQUE POUR LA RECONSTRUCTION DU GROUPE SCOLAIRE LANGEVIN / CLEMENT, D'UN GYMNASE ET D'UN CENTRE DE LOISIRS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141132\" target=\"_blank\"> 19-141132</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a575211a35c41369510375377591aad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9784304121",
          " 2.55468501543"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c9e73449642498f9798a2ee41bfd638",
        "title": "Vers Tremblay-en-france :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ENTRETIEN, MAINTENANCE ET D\u00c9PANNAGE DES APPAREILS DE LEVAGE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1795ca28fa94811a8ddb7055c025f14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7e08ef3fec449eda152a8434f9d9537": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c9e73449642498f9798a2ee41bfd638": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1795ca28fa94811a8ddb7055c025f14",
        "style": "IPY_MODEL_e7e08ef3fec449eda152a8434f9d9537",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140974\" target=\"_blank\"> 19-140974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573945200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TREMBLAY EN FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Tremblay-en-france<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN, MAINTENANCE ET D\u00c9PANNAGE DES APPAREILS DE LEVAGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140974\" target=\"_blank\"> 19-140974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27751ec6f4a14dde9c223a016765939d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8846734877",
          " 2.40542232961"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02be2e51fb8b4e6c80dfcf4067f56622",
        "title": "Vers Le Pr\u00e9 Saint-Gervais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de v\u00eatements de travail et d'\u00e9quipements de protection individuelle pour le personnel de la ville et du CCAS du Pr\u00e9 Saint-Gervais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c96c1d244db497997988f37008e227f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a534237191344b1aee0be72f9b59774": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02be2e51fb8b4e6c80dfcf4067f56622": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c96c1d244db497997988f37008e227f",
        "style": "IPY_MODEL_1a534237191344b1aee0be72f9b59774",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141251\" target=\"_blank\"> 19-141251</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PRE SAINT GERVAIS<br>\n        <b>Ville :</b> Le Pr\u00e9 Saint-Gervais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de v\u00eatements de travail et d'\u00e9quipements de protection individuelle pour le personnel de la ville et du CCAS du Pr\u00e9 Saint-Gervais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141251\" target=\"_blank\"> 19-141251</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0065bb96749940d29e069571091842da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9590202538",
          " 2.53630634206"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b09e707b84149e6835d19735717f51f",
        "title": "Vers Villepinte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACTION D'ACCOMPAGNEMENT DANS LE CADRE DU PROGRAMME D'INVESTISSEMENT D'AVENIR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b02e6772926d482a97f6b74192fe363f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94382ef73b5442aeb13805197b994e2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b09e707b84149e6835d19735717f51f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b02e6772926d482a97f6b74192fe363f",
        "style": "IPY_MODEL_94382ef73b5442aeb13805197b994e2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141013\" target=\"_blank\"> 19-141013</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570485600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Villepinte<br>\n        <b>Ville :</b> Villepinte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACTION D'ACCOMPAGNEMENT DANS LE CADRE DU PROGRAMME D'INVESTISSEMENT D'AVENIR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141013\" target=\"_blank\"> 19-141013</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a41ad3ac2b44f188b85415eb96d4331": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7320914576",
          " 2.41037420069"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b12cc5d6123a4ad7ba683612a25b96ab",
        "title": "Vers Villeneuve le roi :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9novation du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole Paul Painlev\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0e64833c85b4e81b3ec44ec564a81bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08c730a079af4418965badfe441a0a22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b12cc5d6123a4ad7ba683612a25b96ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0e64833c85b4e81b3ec44ec564a81bb",
        "style": "IPY_MODEL_08c730a079af4418965badfe441a0a22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141112\" target=\"_blank\"> 19-141112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570226400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve-le-Roi<br>\n        <b>Ville :</b> Villeneuve le roi<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation du r\u00e9fectoire de l'\u00e9cole Paul Painlev\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141112\" target=\"_blank\"> 19-141112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b489f8906f14e0f9452edbbd2760cdb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc01d824a4ad4be1b1600aeeb89d9f70",
        "title": "Vers Saint-ouen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Avis d'information destin\u00e9 \u00e0 s'assurer de l'absence de projet pouvant concurrencer une activit\u00e9 \u00e9conomique de surf susceptible d'\u00eatre accueillie sur le plan d'eau de l'Il.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "534584901cd04f4cb014d9c987969e4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1889e19fe298409a93d40dfb3f66d895": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc01d824a4ad4be1b1600aeeb89d9f70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_534584901cd04f4cb014d9c987969e4d",
        "style": "IPY_MODEL_1889e19fe298409a93d40dfb3f66d895",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140908\" target=\"_blank\"> 19-140908</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571349600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil r\u00e9gional d'Ile-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Avis d'information destin\u00e9 \u00e0 s'assurer de l'absence de projet pouvant concurrencer une activit\u00e9 \u00e9conomique de surf susceptible d'\u00eatre accueillie sur le plan d'eau de l'Il<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140908\" target=\"_blank\"> 19-140908</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92953d7c14c145299b0dcdeade06121a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7882828307",
          " 2.39412680533"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7ded9c60e6c340409dd9f36f9ac96570",
        "title": "Vers Vitry-sur-seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ces travaux consistent en la requalification de la rue d'Ivry et des avenues Vial et Brossolette, et notamment la mise de plain-pied pour cr\u00e9ation d'une zone de rencontre et le r\u00e9am\u00e9nagement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7b4be47d27a4a818e6be9107ab876cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4e3ec1c9d0540b1b5c99323e067a333": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7ded9c60e6c340409dd9f36f9ac96570": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7b4be47d27a4a818e6be9107ab876cf",
        "style": "IPY_MODEL_a4e3ec1c9d0540b1b5c99323e067a333",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141082\" target=\"_blank\"> 19-141082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VITRY SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> Vitry-sur-seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ces travaux consistent en la requalification de la rue d'Ivry et des avenues Vial et Brossolette, et notamment la mise de plain-pied pour cr\u00e9ation d'une zone de rencontre et le r\u00e9am\u00e9nagement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141082\" target=\"_blank\"> 19-141082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53c1640e9ad94d9797b328c4034c9719": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.817254364",
          " 2.51709815257"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cfbd06c68ccc40afbd91e466d0329033",
        "title": "Vers Champigny sur marne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Le march\u00e9 porte sur une mission d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en vue de la construction de nouvelles halles et une r\u00e9novation de la place du march\u00e9 du centre-ville de Nogent su.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7597701563142f49c9fd015a3a15ae4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d566fe936b68465eb5647ae6062bac78": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cfbd06c68ccc40afbd91e466d0329033": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7597701563142f49c9fd015a3a15ae4",
        "style": "IPY_MODEL_d566fe936b68465eb5647ae6062bac78",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141534\" target=\"_blank\"> 19-141534</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPT Paris Est Marne & Bois<br>\n        <b>Ville :</b> Champigny sur marne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 porte sur une mission d'assistance technique \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en vue de la construction de nouvelles halles et une r\u00e9novation de la place du march\u00e9 du centre-ville de Nogent su<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141534\" target=\"_blank\"> 19-141534</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ac707745be64b639f4fa022bd97efbb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8063923267",
          " 2.43818248906"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfcf6b5fef4447acb45ed3c8c019fa4b",
        "title": "Vers Maisons-alfort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Versailles-Satory (78)- Quartier Guichard 2 - Travaux de s\u00e9curisation des portes d'entr\u00e9es et des portes des caves des b\u00e2timents d'habitation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89a9789218954279bc7c884a52face02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b0e61d8aa9943fd9893becbbe98f5da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfcf6b5fef4447acb45ed3c8c019fa4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89a9789218954279bc7c884a52face02",
        "style": "IPY_MODEL_4b0e61d8aa9943fd9893becbbe98f5da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140900\" target=\"_blank\"> 19-140900</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '78', '77', '91', '92', '93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMSOPGN - COSIL<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons-alfort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ferronnerie', 'Interphone', 'Menuiserie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Versailles-Satory (78)- Quartier Guichard 2 - Travaux de s\u00e9curisation des portes d'entr\u00e9es et des portes des caves des b\u00e2timents d'habitation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140900\" target=\"_blank\"> 19-140900</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ebc2c3951e60426b80c03322a0cc36e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8063923267",
          " 2.43818248906"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c318172a694b4f6c961f293921e34d8c",
        "title": "Vers Maisons-alfort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation des espaces verts et de l'arrosage automatique du terre plein central de l'avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc - Phase 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92ccf73b069d43c499a7f8dbf8e8e59d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "767f32d7f5134f87be819cfb7d0465f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c318172a694b4f6c961f293921e34d8c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92ccf73b069d43c499a7f8dbf8e8e59d",
        "style": "IPY_MODEL_767f32d7f5134f87be819cfb7d0465f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140856\" target=\"_blank\"> 19-140856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573426800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS ALFORT<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons-alfort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des espaces verts et de l'arrosage automatique du terre plein central de l'avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc - Phase 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140856\" target=\"_blank\"> 19-140856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "192aa930aba34b428c6c8a4c4d7f7514": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.774315467",
          " 2.55542375351"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fb672e67e494c0eadeb8dca719723c5",
        "title": "Vers Noiseau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en concurrence contrats assurances de la ville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23df5bb01d5347008e410c45ab9641da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "697c1daf5cc74a1bb6746866d1077d5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fb672e67e494c0eadeb8dca719723c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23df5bb01d5347008e410c45ab9641da",
        "style": "IPY_MODEL_697c1daf5cc74a1bb6746866d1077d5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141176\" target=\"_blank\"> 19-141176</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571608800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Noiseau<br>\n        <b>Ville :</b> Noiseau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en concurrence contrats assurances de la ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141176\" target=\"_blank\"> 19-141176</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00ddb32c8f0341cda43e915850360066": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.98824217",
          " 2.25662443737"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b988fe30ad494dcc81dcd286dbf8ad25",
        "title": "Vers Ermont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contr\u00f4le technique des v\u00e9hicules de la ville d'Ermont..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7edd112e12d64e6f9f79ce2974dc00ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a29eab3293841edb22ebe99a6e35709": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b988fe30ad494dcc81dcd286dbf8ad25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7edd112e12d64e6f9f79ce2974dc00ff",
        "style": "IPY_MODEL_7a29eab3293841edb22ebe99a6e35709",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141220\" target=\"_blank\"> 19-141220</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Ermont<br>\n        <b>Ville :</b> Ermont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le technique des v\u00e9hicules de la ville d'Ermont.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141220\" target=\"_blank\"> 19-141220</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc27470886aa46adbadfe767fd00be11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0267316203",
          " 2.22116067166"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_549dd74f3189432f9a7ab942c8343751",
        "title": "Vers Taverny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet \" L'organisation de voyages au b\u00e9n\u00e9fice des personnes \u00e2g\u00e9es r\u00e9sidant \u00e0 Taverny pour l'ann\u00e9e 2020 \" et est compos\u00e9 de deux lotsLot no 1 - Croisi\u00e8re fluviale s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02bbe7ee97f84d7e9775b51fcb75fd8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a76224772bd4be3a3436271326341b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "549dd74f3189432f9a7ab942c8343751": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02bbe7ee97f84d7e9775b51fcb75fd8f",
        "style": "IPY_MODEL_9a76224772bd4be3a3436271326341b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141193\" target=\"_blank\"> 19-141193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571090400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TAVERNY<br>\n        <b>Ville :</b> Taverny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet \" L'organisation de voyages au b\u00e9n\u00e9fice des personnes \u00e2g\u00e9es r\u00e9sidant \u00e0 Taverny pour l'ann\u00e9e 2020 \" et est compos\u00e9 de deux lotsLot no 1 - Croisi\u00e8re fluviale s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141193\" target=\"_blank\"> 19-141193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4dad9265326d4f6bae76f02d114e1c9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9682249677",
          " 2.19921349468"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c943f04c35464c5b95c8f61ea60bc97e",
        "title": "Vers Cormeilles-en-Parisis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Approvisionnement des b\u00e2timents municipaux en fioul domestique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "452b3d13d206472c8b841b2797d1123c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bf26dc293224d6fb71acf4a262e4b08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c943f04c35464c5b95c8f61ea60bc97e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_452b3d13d206472c8b841b2797d1123c",
        "style": "IPY_MODEL_6bf26dc293224d6fb71acf4a262e4b08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140990\" target=\"_blank\"> 19-140990</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571954400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cormeilles en Parisis<br>\n        <b>Ville :</b> Cormeilles-en-Parisis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Approvisionnement des b\u00e2timents municipaux en fioul domestique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140990\" target=\"_blank\"> 19-140990</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1755a67a9eef4fa7963b4fc24c3c1bea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0548422566",
          " 2.17397254184"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_710e3cf2cbae4c229105de6cca568dac",
        "title": "Vers M\u00e9ry-sur-oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de ravalement de l'H\u00f4tel de Ville et de l'\u00e9cole Maternelle du Centre de M\u00e9ry-Sur-Oise..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7932cac905a14155960590e138d728e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6b773a382464662b42f8fd7f4a2dd30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "710e3cf2cbae4c229105de6cca568dac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7932cac905a14155960590e138d728e1",
        "style": "IPY_MODEL_a6b773a382464662b42f8fd7f4a2dd30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141369\" target=\"_blank\"> 19-141369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MERY-SUR-OISE<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00e9ry-sur-oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de ravalement de l'H\u00f4tel de Ville et de l'\u00e9cole Maternelle du Centre de M\u00e9ry-Sur-Oise.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141369\" target=\"_blank\"> 19-141369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d96cdd920d34611bc1ec58a54a6afcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0548422566",
          " 2.17397254184"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f17b1cccaee49d39a6a12377bb0067e",
        "title": "Vers M\u00e9ry-sur-oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent accord-cadre \u00e0 bons de commande de prestation de service a pour objet l'impression et la livraison de supports de communication de la Ville de M\u00e9ry-sur-Oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ada796a36fdd44fda12cfe72c8050a6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23a3f9100a3140c2b1d7d15a6daa532e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f17b1cccaee49d39a6a12377bb0067e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ada796a36fdd44fda12cfe72c8050a6e",
        "style": "IPY_MODEL_23a3f9100a3140c2b1d7d15a6daa532e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141354\" target=\"_blank\"> 19-141354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MERY-SUR-OISE<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00e9ry-sur-oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre \u00e0 bons de commande de prestation de service a pour objet l'impression et la livraison de supports de communication de la Ville de M\u00e9ry-sur-Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141354\" target=\"_blank\"> 19-141354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03da8b4ff0fc41c08836e351432b7ae5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc5d00cc7255466d81df50c51d6dade5",
        "title": "Vers Basse terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Cath\u00e9drale Notre Dame de Guadeloupe - r\u00e9fection de l?\u00e9clairage int\u00e9rieur, de la sonorisation et de la ventilation.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "213c8de3a31e44d4aa7128ef1921917d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4448dfd71c254cf590ae81aebe1f444c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc5d00cc7255466d81df50c51d6dade5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_213c8de3a31e44d4aa7128ef1921917d",
        "style": "IPY_MODEL_4448dfd71c254cf590ae81aebe1f444c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141563\" target=\"_blank\"> 19-141563</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572217200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> Basse terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cath\u00e9drale Notre Dame de Guadeloupe - r\u00e9fection de l?\u00e9clairage int\u00e9rieur, de la sonorisation et de la ventilation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141563\" target=\"_blank\"> 19-141563</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18757596017e4f78a88b41076ce20dcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "15.9908100557",
          " -61.6479632247"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e718fb3942b84ad1b506ecd43bd76443",
        "title": "Vers Trois-Rivi\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de 1900 modules de radio rel\u00e8ve pour compteur d'eau froide pour la r\u00e9gie des eaux de la commune de Trois-Rivi\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4fdfcd84cfcd463a8425bd1d454bf1a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "006299961f5147c2bcd655d297090abb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e718fb3942b84ad1b506ecd43bd76443": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4fdfcd84cfcd463a8425bd1d454bf1a0",
        "style": "IPY_MODEL_006299961f5147c2bcd655d297090abb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132048\" target=\"_blank\"> 19-132048</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971', '972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Trois-Rivi\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> Trois-Rivi\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de 1900 modules de radio rel\u00e8ve pour compteur d'eau froide pour la r\u00e9gie des eaux de la commune de Trois-Rivi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132048\" target=\"_blank\"> 19-132048</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5d319598a944bb8b28ca7fde09166ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "15.9908100557",
          " -61.6479632247"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_873e907a5daf40909ec14e796023bea8",
        "title": "Vers Trois-Rivi\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: r\u00e9habilitation de l'armoire de commande de l'unit\u00e9 de production d'eau potable (upep) de la plaine - commune de trois-rivi\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82b58e98d33d407da4e0879bd7d5a36b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7ffa17b7b7f479697c45204275f901f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "873e907a5daf40909ec14e796023bea8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82b58e98d33d407da4e0879bd7d5a36b",
        "style": "IPY_MODEL_c7ffa17b7b7f479697c45204275f901f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132066\" target=\"_blank\"> 19-132066</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971', '972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Trois-Rivi\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> Trois-Rivi\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation de l'armoire de commande de l'unit\u00e9 de production d'eau potable (upep) de la plaine - commune de trois-rivi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-132066\" target=\"_blank\"> 19-132066</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8042a03f0a204e8588e40cb3f23a82fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.033779046",
          " -61.690101603"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9705df4c9994429ea4a4acf4b9a119c0",
        "title": "Vers Saint-claude :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 d'entretien et d'am\u00e9nagement des sites et sentiers en coeur du Parc national de la Guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66db1685afff45699c7c0951b4e369bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f34517b9394f48368898997741003baf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9705df4c9994429ea4a4acf4b9a119c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66db1685afff45699c7c0951b4e369bb",
        "style": "IPY_MODEL_f34517b9394f48368898997741003baf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141581\" target=\"_blank\"> 19-141581</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571695200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national de la Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-claude<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Espaces verts', 'Mobilier urbain', 'Passerelle', \"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'entretien et d'am\u00e9nagement des sites et sentiers en coeur du Parc national de la Guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141581\" target=\"_blank\"> 19-141581</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e0eb8d83f5d4bc2be5710b627a3299c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b23a17100ea64755827bba7a14539b7e",
        "title": "Vers Le Lamentin Martinique :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Etude globale relative au glissement de terrain au lotissement les toits quartier basse-gondeau.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb0dd50a730a44d18705ba6f11c27116": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "863530f99c994ac0877e249bce02507c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b23a17100ea64755827bba7a14539b7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb0dd50a730a44d18705ba6f11c27116",
        "style": "IPY_MODEL_863530f99c994ac0877e249bce02507c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141574\" target=\"_blank\"> 19-141574</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1569794400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lamentin<br>\n        <b>Ville :</b> Le Lamentin Martinique<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude globale relative au glissement de terrain au lotissement les toits quartier basse-gondeau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141574\" target=\"_blank\"> 19-141574</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f40cf93a1691410892166261aed1df50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3123242427",
          " 55.4936155164"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bed77aa6a6f24e3390371f56d34bde5b",
        "title": "Vers SAINTE-PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent accord-cadre consiste en la fourniture et la mise en oeuvre de signalisation horizontale sur le territoire de la CIVIS..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a36a8aef1eb4f93bae87c80f6f2f905": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "233a0f41220647af8f39b71706842a57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bed77aa6a6f24e3390371f56d34bde5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a36a8aef1eb4f93bae87c80f6f2f905",
        "style": "IPY_MODEL_233a0f41220647af8f39b71706842a57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140135\" target=\"_blank\"> 19-140135</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1573340400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE-PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre consiste en la fourniture et la mise en oeuvre de signalisation horizontale sur le territoire de la CIVIS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140135\" target=\"_blank\"> 19-140135</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1dc28d6265a4dbc9ef72acddae0d29f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9470588515",
          " 55.5303555863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e64d06fe5a5f409c957c6454ea7ca898",
        "title": "Vers Sainte-Marie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-17 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en conformit\u00e9 des bandes de pistes de l'A\u00e9roport de la R\u00e9union Roland Garros.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19802d58082e4fbab8489db130ff69c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "003be0ddc5b94c939b5247c24a8b1e1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e64d06fe5a5f409c957c6454ea7ca898": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19802d58082e4fbab8489db130ff69c1",
        "style": "IPY_MODEL_003be0ddc5b94c939b5247c24a8b1e1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141498\" target=\"_blank\"> 19-141498</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AEROPORT DE LA REUNION ROLAND GARROS<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte-Marie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en conformit\u00e9 des bandes de pistes de l'A\u00e9roport de la R\u00e9union Roland Garros<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141498\" target=\"_blank\"> 19-141498</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "3f50f99934194ba8b8b1e7c39a6f711b"}
</script>

</body>
</html>
